[{"id": 1, "title": "Zenani Mandela", "rank": "20,000+", "description": "madiba thembekile mandela, makgatho mandela", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR0hpCf3g8hZH4zktvmg3ICdr5pFl8ihFEqg8mH7bLr812C62h4-iJoENgH9UMg3pPO-pIC3ur9", "pic_source": "Il Sussidiario.net", "news": [{"title": "Figli Nelson Mandela/ Zindziswa, Zenani, Madiba Thembekile ...", "snippet": "Figli Nelson Mandela, il noto attivista ebbe sei bimbi tra Evelyn Ntoko Mase e Winnie Madikizela. Zindziswa, Zenani, Madiba Thembekile, Makgatho, Makaziwe.", "url": "https://www.ilsussidiario.net/news/figli-nelson-mandela-zindziswa-zenani-madiba-thembekile-makgatho-makaziwe/2033616/", "source": "Il Sussidiario.net"}]}, {"id": 2, "title": "Meet Google", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 09:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTsotcQjcnhoeAXiq2wwsps22mRIp8apSYyf4p3kEK64PvDbU9L_aMWvFGPDmo3GQYWbEMf3pmr", "pic_source": "Punto Informatico", "news": [{"title": "Google Meet: ecco la cancellazione del rumore", "snippet": "Una live demo per la tecnologia di Google dedicata alla cancellazione del rumore di fondo durante le riunioni sulla piattaforma Meet.", "url": "https://www.punto-informatico.it/google-meet-cancellazione-rumore/", "source": "Punto Informatico"}, {"title": "Google Meet, ecco come condividere lo schermo del desktop", "snippet": "Google Meet, ecco come condividere lo schermo del desktop | \u00c8 solo una versione rinominata di Hangouts Meet ma con importanti cambiamenti.", "url": "https://focustech.it/2020/06/08/google-meet-schermo-desktop-284534", "source": "FocusTECH"}]}, {"id": 3, "title": "Plexiglass", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQCJAbWZjAYu2VVzUCkqacpAUkl0RNHJgHrndePVZmG9_ZkJuGm7G0BiN57Rlhr4jrvf_lVcTQb", "pic_source": "Corriere della Sera", "news": [{"title": "Plexiglass o plexiglas? Azzolina prova a bacchettare Salvini, ma il ...", "snippet": "Su Twitter lo scambio tra la ministra dell&#39;Istruzione e il segretario della Lega. Lui la \u00abboccia\u00bb per il suo operato di governo. Lei lo bacchetta:...", "url": "https://www.corriere.it/scuola/medie/20_giugno_09/plexiglass-o-plexiglas-azzolina-prova-bacchettare-salvini-ma-leghista-ha-ragione-f32be542-aa1d-11ea-96b1-0359b9449147.shtml", "source": "Corriere della Sera"}, {"title": "Plexiglas o Plexiglass? Ancora una figuraccia per la Ministro ...", "snippet": "L&#39;ultima polemica su Twitter tra la Azzolina e Salvini sulla corretta scrittura della parola \u201cplexiglass\u201d sa di figuraccia terminale. La ministro dell&#39;istruzione infatti&nbsp;...", "url": "https://www.lavocedelpatriota.it/plexiglas-o-plexiglass-ancora-una-figuraccia-per-la-ministro-azzolina/", "source": "La Voce del Patriota (Comunicati Stampa)"}]}, {"id": 4, "title": "Il venditore di medicine", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQZzT-yEalQTwhOV2WAeO9GJOmjoDDeP-FYFlryw_TPucOZamYWKNnh6dGwmGOaEfCks8qURemL", "pic_source": "Taxidrivers.it", "news": [{"title": "Su Rai 5 alle 22,15 Il venditore di medicine, con Claudio Santamaria ...", "snippet": "Su Rai 5 alle 22,15 Il venditore di medicine, un film del 2013 diretto da Antonio Morabito. Il film \u00e8 stato presentato al Festival del film di Roma 2013.", "url": "https://www.taxidrivers.it/137008/rivediamoli/su-rai-5-alle-2215-il-venditore-di-medicine-con-claudio-santamaria-e-isabella-ferrari.html", "source": "Taxidrivers.it"}, {"title": "Rai5: &quot;Il venditore di medicine&quot;, un film di denuncia", "snippet": "Roma, 8 giu. (askanews) - Claudio Santamaria veste i panni di un informatore medico senza scrupoli nel film di denuncia diretto da Antonio Morabito &quot;Il&nbsp;...", "url": "https://it.finance.yahoo.com/notizie/rai5-il-venditore-di-medicine-un-film-di-072516515.html", "source": "Yahoo Finanza"}]}, {"id": 5, "title": "Imu", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR5QnuboH5V0S6X-mtvHYijeIWp6yC8R6x42C7uiq08LFW-ulCj_nizFMhQXw2N1_T6pXXPNAtV", "pic_source": "Castelli Notizie", "news": [{"title": "GENZANO - IMU 2020, invariate le aliquote. Per pagare senza ...", "snippet": "Per l&#39;anno 2020 il Comune di Genzano, ancora sotto gestione commissariale, ha confermato le Aliquote IMU gi\u00e0 in vigore nel 2019. La scadenza del&nbsp;...", "url": "https://www.castellinotizie.it/2020/06/09/genzano-imu-2020-invariate-le-aliquote-per-pagare-senza-sanzioni-ce-tempo-fino-al-16-giugno/", "source": "Castelli Notizie"}, {"title": "Imu 2020: tutte le novit\u00e0", "snippet": "No alla prima rata per gli albergatori e Tasi accorpata nell&#39;Imu. Ecco che cosa c&#39;\u00e8 da sapere in vista della scadenza del 16 giugno.", "url": "https://www.immobiliare.it/news/prima-rata-imu-2020-quali-categorie-di-contribuenti-sono-esentate-45459/", "source": "Immobiliare.it News"}]}, {"id": 6, "title": "Giorgia Palmas", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRopIqaxCWc6xG7wTvaZxo8EXH2Ft-ZHMFMJ483NqcpdquWoTdknae8wuRv0srOABwAl93wCVvP", "pic_source": "YouMovies (Blog)", "news": [{"title": "Giorgia Palmas, immensa felicit\u00e0: non accadeva da oltre tre mesi", "snippet": "Giorgia Palmas ha postato un&#39;immagine sul suo profilo Instagram che mostra tutta la sua felicit\u00e0: non accadeva da tantissimo tempo, la foto.", "url": "https://www.youmovies.it/2020/06/09/giorgia-palmas-felicita/", "source": "YouMovies (Blog)"}, {"title": "Giorgia Palmas chi \u00e8? Et\u00e0, altezza, carriera e vita...", "snippet": "La bellissima Giorgia Palmas \u00e8 una nota conduttrice televisiva, showgirl e attrice italiana ma non tutti conoscono: et\u00e0, altezza, carriera e vita privata.", "url": "https://www.chenews.it/2020/06/08/giorgia-palmas-chi-e/", "source": "CheNews.it"}]}, {"id": 7, "title": "Oms", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 09:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTOIbzzDdiD9cT_K0LTaMOVUFCyI-S5OXFB2Qo7h6t_eWO2PG4LbyUAuphuLO7NibA-myUsLvvo", "pic_source": "La Repubblica", "news": [{"title": "Anche per l&#39;Oms i guanti sono inutili", "snippet": "L&#39;Oms chiarisce sui guanti: non sono raccomandati. Falso senso di sicurezza e aumento del rischio contaminazione. Meglio lavare e igienizzare bene le mani.", "url": "https://www.repubblica.it/salute/medicina-e-ricerca/2020/06/08/news/anche_per_l_oms_i_guanti_sono_inutili-258735754/", "source": "La Repubblica"}, {"title": "Guanti, dietrofront Oms: \u00abNon usateli neanche al supermercato ...", "snippet": "Tutto il contrario di quello che si pensava. Vietati i guanti. \u00abL&#39;Oms non raccomanda l&#39;uso di guanti da parte delle persone, in comunit\u00e0. L&#39;uso di guanti pu\u00f2\u00bb...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/salute/focus/guanti_servono_o_no_per_il_virus_oms_infezioni_lavate_le_mani_ultime_notizie_news-5275726.html", "source": "Il Messaggero"}]}, {"id": 8, "title": "Palermo Calcio", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 02:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQGQXJBBJD7eDbwlH5j6QBM7T7tLVvgGxRtQyvQIuiWgtufnsZeHd2Ej5xkBFFsDG5DtWnfVeaf", "pic_source": "ilSicilia.it (Comunicati Stampa) (Blog)", "news": [{"title": "Il Palermo Calcio a 5 pianifica il futuro, blindato mister Zapparata", "snippet": "In attesa di conoscere il verdetto ufficiale di questa stagione, il Palermo Calcio a 5 inizia a pianificare il futuro. La prima mossa in questo senso \u00e8 stata quella di&nbsp;...", "url": "https://www.ilsicilia.it/il-palermo-calcio-a-5-pianifica-il-futuro-blindato-mister-zapparata/", "source": "ilSicilia.it (Comunicati Stampa) (Blog)"}, {"title": "Palermo Calcio promosso in serie C, bandiera a Palazzo delle Aquile", "snippet": "Roma, 8 giu. (askanews) - Esposta a Palazzo delle Aquile la bandiera Rosanero in segno di festeggiamento per la promozione del Palermo. Ad issare la&nbsp;...", "url": "https://it.finance.yahoo.com/notizie/palermo-calcio-promosso-serie-c-bandiera-palazzo-delle-150522843.html", "source": "Yahoo Finanza"}]}, {"id": 9, "title": "Chiara Nasti", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQbBJ8JT5ZGV9tqP9Kc0_eUjTyp6rwBSopfsXhuK_jFzT5EtYizI-DyLefdyJEEUy3ZAvy9SZgG", "pic_source": "The Wam.net", "news": [{"title": "Chiara Nasti crocifissa sui social per un apostrofo sbagliato", "snippet": "L&#39;influencer napoletana ancora sotto tiro sil suo profilo instagram. Tutta colpa dell&#39;ultimo tatuaggio, con errore grammaticale.", "url": "https://thewam.net/chiara-nasti-crocifissa-sui-social-per-un-apostrofo-sbagliato/", "source": "The Wam.net"}, {"title": "Chiara Nasti e il tatuaggio sbagliato: &#39;L&#39;ho fatto apposta&#39;", "snippet": "L&#39;influencer viene duramente criticata sui social ma risponde per le rime ai detrattori.", "url": "https://tvzap.kataweb.it/news/276501/chiara-nasti-e-il-tatuaggio-sbagliato-lho-fatto-apposta/", "source": "TvZap"}]}, {"id": 10, "title": "Dubai", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSlDZc_ceUhd4Xd3aYS5Uesh90eH5ZP0hYf_MKCQ3EK9zGDR_543E9CxNpsU1BcvL3StV4ZMJDw", "pic_source": "ANSAmed", "news": [{"title": "Da Dubai riparte il progetto &#39;Mosaic of Peace&#39; a Palermo - Cultura ...", "snippet": "Da Dubai riparte il progetto &#39;Mosaic of Peace&#39; a Palermo, Mille citt\u00e0 per proposta su nuova &#39;Dichiarazione dei diritti umani&#39;, L&#39;idea \u00e8 di riscrivere la Dichiarazione&nbsp;...", "url": "http://www.ansamed.info/ansamed/it/notizie/rubriche/cultura/2020/06/08/da-dubai-riparte-il-progetto-mosaic-of-peace-a-palermo_77577a13-e9e0-47e6-8e01-d218d4642082.html", "source": "ANSAmed"}, {"title": "\u201cDubai, l&#39;ultima utopia\u201d il libro dello scrittore vastese Emanuele Felice", "snippet": "ABRUZZO. Nel decimo appuntamento con \u201c#Brevicennisulluniverso\u201d, il segretario regionale del Pd Michele Fina ha ospitato Emanuele Felice per un dialogo a&nbsp;...", "url": "https://www.vastoweb.com/news/attualita/948604/dubai-lultima-utopialultimo-libro-dello-scrittore-vastese-emanuele-felice", "source": "Vasto Web"}]}, {"id": 11, "title": "Alessia Morani", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 06:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTg5_7inEHgx8gWxrwgMuFENrRhKTFFDv5jMwjAcZNOf6HIHhYeToMowoPF22z5zbj8-T11invh", "pic_source": "CheNews.it", "news": [{"title": "Alessia Morani chi \u00e8? Et\u00e0, altezza, carriera e vita...", "snippet": "Alessia Morani ha iniziato la sua carriera politica giovanissima, 25 anni fa. Conosciamola meglio.", "url": "https://www.chenews.it/2020/06/08/chi-e-alessia-morani/", "source": "CheNews.it"}, {"title": "Il Pd invita Morani a dire come sar\u00e0", "snippet": "Il decreto rilancio che istituisce l&#39;ecobonus e l&#39;ecosisma al 110 per cento per riqualificare prime e seconde case interessa tanti. Se ne parler\u00e0 gioved\u00ec 11 maggio&nbsp;...", "url": "https://www.ilrestodelcarlino.it/pesaro/cronaca/il-pd-invita-morani-a-dire-come-sar%C3%A0-1.5201026", "source": "Il Resto del Carlino"}]}, {"id": 12, "title": "Hartley Sawyer", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR5_Ttdo2eQwg_W-kWM3TeJeu4lHTGOoG1tj85YruiTbf8qcsQ6Xg0PikFW9SIa0OY0mANZ9BH7", "pic_source": "luigitoto.it (Blog)", "news": [{"title": "The Flash: Hartley Sawyer licenziato per degli orribili tweet dal ...", "snippet": "Hartley Sawyer non torner\u00e0 nella settima stagione di The Flash nel ruolo di Ralph Dibny/Elongated Man. La motivazione sono dei tweet dal passato che sono&nbsp;...", "url": "https://www.luigitoto.it/the-flash-hartley-sawyer-licenziato-per-degli-orribili-tweet-dal-passato/", "source": "luigitoto.it (Blog)"}, {"title": "The Flash: Hartley Sawyer licenziato dopo una serie di tweet razzisti", "snippet": "Ancora problemi nell&#39;Arrowverse di The CW. Questa volta tocca alla serie TV di The Flash perdere uno dei suoi protagonisti. Stiamo parlando di Hartley Sawyer,&nbsp;...", "url": "https://www.teleblog.it/2020/06/09/the-flash-hartley-sawyer-licenziato-dopo-una-serie-di-tweet-razzisti/", "source": "Teleblog (Blog)"}]}, {"id": 13, "title": "Italia '90", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 02:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRLOu8BY_zi6esaVt04fUIeNXpMLSgApoe3iDY_tgmoXXk2A6NSvCCZXKzjSzvKHYC4o3zmFDvm", "pic_source": "AGI - Agenzia Giornalistica Italia", "news": [{"title": "Le Notti Magiche di Italia &#39;90 segnarono la fine di un&#39;epoca", "snippet": "Il mondiale in casa lasci\u00f2 l&#39;amaro in bocca per il terzo posto finale ma rappresent\u00f2 anche un momento di vera unit\u00e0 per il Paese e di (illusoria) spensieratezza.", "url": "https://www.agi.it/sport/calcio/news/2020-06-08/mondiali-30-anni-fa-notti-magiche-di-italia-90-finiva-epoca-8847221/", "source": "AGI - Agenzia Giornalistica Italia"}, {"title": "Italia 90, 30 anni dopo \u2013 Camerun: la sorpresa del mondiale tra ex ...", "snippet": "Gli occhi spiritati di Schillaci per un rigore non dato. La serpentina di Baggio contro la Cecoslovacchia. Le feste in piazza dopo le vittorie azzurre. Notti magiche&nbsp;...", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/06/08/italia-90-30-anni-dopo-camerun-la-sorpresa-del-mondiale-tra-ex-contadini-attaccanti-quasi-in-pensione-e-il-dietologo-che-pesa-140-kg/5827878/", "source": "Il Fatto Quotidiano"}]}, {"id": 14, "title": "Nelson Mandela", "rank": "200,000+", "description": "Mandela, winnie mandela, mandela film, mandela - la lunga strada verso la libert\u00e0", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSELSB1z-ddWjyObxUBYpRLutmnMiNer8InnZmIlBa_U-taToLkTbznz1DPB5Z3sNSuHME9lTBi", "pic_source": "Io Donna", "news": [{"title": "&quot;Mandela - La lunga strada verso la libert\u00e0&quot;: su Canale 5 il biopic ...", "snippet": "Sono passati trent&#39;anni dalla liberazione di Nelson Mandela. , dopo 27 anni di carcere. Sono passati 13 dalla morte di George Floyd. Tra piattaforme streaming&nbsp;...", "url": "https://www.iodonna.it/spettacoli/tv/2020/06/08/mandela-la-lunga-strada-verso-la-liberta-canale-5-biopic-apartheid-nelson-mandela/", "source": "Io Donna"}, {"title": "Nelson Mandela: frasi, citazioni, discorsi e aforismi", "snippet": "Le migliori frasi di Nelson Mandela: citazioni, discorsi e aforismi del premio Nobel per la pace famoso per la lotta all&#39;apartheid e al razzismo.", "url": "https://www.money.it/Nelson-Mandela-frasi-citazioni-discorsi-aforismi", "source": "Money.it"}]}, {"id": 15, "title": "La scelta di Giovanna Uomini e Donne", "rank": "200,000+", "description": "Sammy Hassan, scelta giovanna, Giovanna Abate, sammy e giovanna, scelta di giovanna di uomini e donne, giovanna uomini e donne, DAVIDE BASOLO, la scelta di Giovanna, uomini e donne scelta di giovanna, uomini e donne giovanna, witty uomini e donne, sammy uomini e donne, scelta di Giovanna", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQezDN24sv_GdmywNKh2N7lJ13fMrxGBeXOEfE3GRHIF9wAE7LTg0_6mqadV51qHpO0IBI7AbY2", "pic_source": "TV Sorrisi e Canzoni", "news": [{"title": "\u201cUomini e Donne\u201d: la scelta di Giovanna Abate | TV Sorrisi e Canzoni", "snippet": "\u00c8 il momento della verit\u00e0. Nell&#39;attesa puntata dell&#39;8 giugno, la tronista rivela i suoi reali sentimenti.", "url": "https://www.sorrisi.com/tv/reality-e-talent/uomini-e-donne-la-scelta-di-giovanna-abate/", "source": "TV Sorrisi e Canzoni"}, {"title": "\u201cUomini e Donne\u201d, la scelta di Giovanna \u00e8 Sammy ma lui... - Tgcom24", "snippet": "Uomini e Donne\u201d, la scelta di Giovanna \u00e8 Sammy ma lui... - La tronista ha deciso di uscire dal programma con chi le ha fatto battere forte il cuore fin dall&#39;inizio&nbsp;...", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/televisione/uomini-e-donne-la-scelta-di-giovanna-sammy-ma-lui-_19216379-202002a.shtml", "source": "TGCOM"}]}, {"id": 16, "title": "Meteo Roma", "rank": "100,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 08:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT3BswxmnVRI1kOjT3V139PWx6X5RVMm-f9GlF8BWpWxWa5FbcpRXv7iQE8RmqKgX51LZ_yWZIP", "pic_source": "RomaToday", "news": [{"title": "Meteo a Roma e nel Lazio, temporali e vento forte: allerta codice giallo", "snippet": "Le previsioni meteo a Roma per luned\u00ec 8 giugno prevedono precipitazioni, locali grandinate e forte raffiche di vento.", "url": "https://www.romatoday.it/meteo/meteo-roma-8-giugno-2020.html", "source": "RomaToday"}, {"title": "METEO ROMA \u2013 nuvolosit\u00e0 in aumento ma con tempo asciutto ...", "snippet": "METEO ROMA - nuvolosit\u00e0 in aumento ma con tempo asciutto, DOMANI torna il MALTEMPO con possibili piogge e temporali localmente intensi. Previsioni&nbsp;...", "url": "https://www.centrometeoitaliano.it/notizie-meteo/meteo-roma-nuvolosita-in-aumento-ma-con-tempo-asciutto-domani-torna-il-maltempo-07-06-2020-91792/", "source": "Centro Meteo Italiano"}]}, {"id": 17, "title": "App Immuni", "rank": "100,000+", "description": "immuni app", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSO3csc61kRxZMFgKCQzafxOdZaARUwzd-u7vmyrLYKylNdIGoHG2u0CZ0VSI1IEJKY0BxvnEIa", "pic_source": "Sky Sport", "news": [{"title": "Immuni, come scaricare l&#39;app e come funziona: la guida", "snippet": "Partita in via sperimentale in quattro regioni (Abruzzo, Liguria, Marche e Puglia), l&#39;app Immuni \u00e8 il sistema di tracciamento gestito dal Governo per contrastare&nbsp;...", "url": "https://sport.sky.it/altro/2020/06/08/immuni-app-come-scaricare", "source": "Sky Sport"}, {"title": "App Immuni, quali dati usa e come tutela privacy", "snippet": "Il leader della Lega Salvini ha dichiarato che non scaricher\u00e0 Immuni perch\u00e9 non ci sono garanzie sul trattamento delle informazioni: cosa c&#39;\u00e8 da...", "url": "https://www.corriere.it/tecnologia/20_giugno_08/app-immuni-salvini-privacy-1e38c294-a971-11ea-b9d7-2bd646fda8c5.shtml", "source": "Corriere della Sera"}]}, {"id": 18, "title": "Scarface", "rank": "50,000+", "description": "Al Pacino", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQR10aUb6B6EmSDjBYVAI2Nsl1SZOgkCI70xUg1Hln79Dnsz7SKXcG_A1uMoWv1BXN_hyl1237K", "pic_source": "Io Donna", "news": [{"title": "&quot;Scarface&quot;, su Iris il film con Al Pacino: perch\u00e9 Tony Montana \u00e8 un ...", "snippet": "Scarface. Il film uscito nel 1983 va in onda stasera su Iris. A 37 anni ancora il ritratto di gangster burino e gradasso pi\u00f9 riuscito di sempre.", "url": "https://www.iodonna.it/spettacoli/tv/2020/06/08/scarface-iris-stasera-tv-film-al-pacino-tony-montana-cast-streaming/", "source": "Io Donna"}, {"title": "Scarface, il mondo \u00e8 ancora tuo", "snippet": "Leggi su Sky TG24 l&#39;articolo Scarface, il mondo \u00e8 ancora tuo.", "url": "https://tg24.sky.it/spettacolo/cinema/2020/06/08/scarface-film", "source": "Sky Tg24"}]}, {"id": 19, "title": "Paola Perego", "rank": "50,000+", "description": "lucio presta", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQTFfrKkrP7l3BdiTf3eVlDT0nwuqFnRNU1yKMrdQbm2QY9cscVbU1vZgSjZj1pqRXfReurXVZg", "pic_source": "Il Fatto Quotidiano", "news": [{"title": "Paola Perego: \u201cQuando soffri di attacchi di panico e vai in onda ...", "snippet": "\u201cSe soffri di attacchi di panico e devi andare in onda imbottita di farmaci viene meno l&#39;empatia chiaramente\u201d. Parole di Paola Perego che, con coraggio, racconta&nbsp;...", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/06/08/paola-perego-quando-soffri-di-attacchi-di-panico-e-vai-in-onda-imbottita-di-farmaci-viene-meno-lempatia/5828176/", "source": "Il Fatto Quotidiano"}, {"title": "Paola Perego si confessa su Lucio Presta. E lui su Instagram svela ...", "snippet": "A Io e Te Paola Perego confessa come stanno le cose con suo marito Lucio Presta. E lui su Instagram mostra Amadeus al lavoro per Sanremo 2021.", "url": "https://dilei.it/vip/paola-perego-si-confessa-su-lucio-presta-e-lui-su-instagram-svela-dettagli-di-sanremo-2021/722339/", "source": "DiLei"}]}, {"id": 20, "title": "Olivia Paladino", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQIdaLrmo7WN2CA5gXjb9hdp2xGD-rvWPNlqy_cnxRvtF46zWkA7JdbCySG5P0d4U13vXmXfQRX", "pic_source": "LiberoQuotidiano.it (Comunicati Stampa) (Blog)", "news": [{"title": "Giuseppe Conte e un&#39;Olivia Paladino da urlo: paparazzata ...", "snippet": "Anche per Giuseppe Conte \u00e8 ufficialmente Fase 3. Ma anche per Giuseppe Conte ci sono i paparazzi. Il premier, infatti, \u00e8 stato pizzicato da Rino Barillari, che ha&nbsp;...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/gossip-e-trash/23156224/giuseppe-conte-olivia-paladino-ristorante-velleteri-paparazzi-leggo.html", "source": "LiberoQuotidiano.it (Comunicati Stampa) (Blog)"}, {"title": "Conte e la compagna Olivia a cena ai Castelli a Velletri: il premier fa ...", "snippet": "Gita ai Castelli sabato sera per il premier Giuseppe Conte e la sua compagna Olivia Paladino, che partiti da Roma, appena liberi da impegni istituzionali, sono&nbsp;...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/politica/conte_cena_velletri_compagna_olivia_paladino_benito_al_bosco_castelli_roma-5275269.html", "source": "Il Messaggero"}]}]