[{"id": 1, "title": "Natalie Portman", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 01:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRtpkrGNOvquYZPLG6ngg1GkXWWDqX0YKF-pYAuT4xZHuN6DAUgtiiY0Fu8PxxzDZLx2bD-d0cy", "pic_source": "Monet (Blogue)", "news": [{"title": "Atriz Natalie Portman fala sobre &#39;privil\u00e9gio branco&#39; em depoimento ...", "snippet": "Atriz falou sobre apoio ao movimento &#39;Defund The Police&#39; ap\u00f3s protestos do Black Lives Matter ganharem for\u00e7a nos EUA.", "url": "https://revistamonet.globo.com/Celebridades/noticia/2020/06/atriz-natalie-portman-fala-sobre-privilegio-branco-em-depoimento-nas-redes-e-afirma-meus-amigos-negros-sentem-terror-da-policia.html", "source": "Monet (Blogue)"}, {"title": "A pol\u00edcia faz os negros sentirem terror nos EUA, diz Natalie Portman", "snippet": "A atriz Natalie Portman usou suas redes sociais para falar sobre o privil\u00e9gio branco e a viol\u00eancia policial contra negros nos Estados Unidos. &quot;A pol\u00edcia \u00e9 a sexta&nbsp;...", "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/09/natalie-portman-privilegio-branco-racismo-eua.htm", "source": "UOL"}]}, {"id": 2, "title": "Sandra Maria", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 01:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTSx4_wNTSddNovh-B0W_TVdr79skOLFrUg8yvT1yfohfsAFVGB5UcvGejJBzXLBPrmjnt7pt4g", "pic_source": "CMTV", "news": [{"title": "Av\u00f3 portuguesa &#39;reforma-se&#39; para se tornar estrela porno", "snippet": "Sandra Maria faz furor nas redes sociais e j\u00e1 ganha mais de 1500 euros por m\u00eas com as suas fotografias e v\u00eddeos escaldantes.", "url": "https://www.cm-tv.pt/atualidade/detalhe/20200609-1955-avo-portuguesa-reforma-se-para-se-tornar-estrela-porno", "source": "CMTV"}]}, {"id": 3, "title": "Jo\u00e3o Le\u00e3o", "rank": "50,000+", "description": "mario centeno, joao leao, Centeno, M\u00e1rio Centeno, ministro das Finan\u00e7as, jo\u00e3o le\u00e3o secret\u00e1rio de estado do or\u00e7amento, jo\u00e3o leao, novo ministro das Finan\u00e7as, mourinho felix, antonio costa, jo\u00e3o le\u00e3o financas, Centeno sai do Governo, exonera\u00e7\u00e3o, joao leao portugal", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTAtsATjBnoiu9TsJo2H59lkob68Yk-kEnLRFKzZLD_NM-QRL4LTj2XlbCUmaWqAatopi6iNPm9", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "Jo\u00e3o Le\u00e3o nas Finan\u00e7as. &quot;N\u00e3o alimenta a vaidade pr\u00f3pria&quot;, diz ...", "snippet": "Uma das primeiras rea\u00e7\u00f5es a Jo\u00e3o Le\u00e3o veio de Santos Pereira, antigo ministro da Economia do Governo PSD-CDS, que o considera uma &quot;excelente esco...", "url": "https://observador.pt/2020/06/09/joao-leao-nas-financas-excelente-escolha-diz-antigo-ministro-da-economia-alvaro-santos-pereira/", "source": "Observador"}, {"title": "Jo\u00e3o Le\u00e3o ganhou o Minist\u00e9rio, falta conquistar a esquerda e os ...", "snippet": "O ex-secret\u00e1rio de Estado do Or\u00e7amento comprou guerras com a esquerda e dentro do pr\u00f3prio Governo. Agora, o \u201cart\u00edfice das cativa\u00e7\u00f5es\u201d, como lhe chamou&nbsp;...", "url": "https://expresso.pt/politica/2020-06-09-Joao-Leao-ganhou-o-Ministerio-falta-conquistar-a-esquerda-e-os-colegas-de-Governo", "source": "Expresso"}]}, {"id": 4, "title": "Gil Vicente,  Famalic\u00e3o", "rank": "10,000+", "description": "famalicao, Gil Vicente, gil vicente famalicao, Famalic\u00e3o", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRXJXgF77sHpAn4pagkW61HRrv2k_BOE87c-nb-IprOkf_WpMGQBIHixFokJdvocxBZOuqpKHP0", "pic_source": "Tribuna Expresso", "news": [{"title": "Em direto: Gil Vicente - Famalic\u00e3o", "snippet": "0&#39;. playmaker. Segundo o playmaker do zerozero.pt: Gil Vicente e FC Famalic\u00e3o defrontaram-se por 59 vezes, com os famalicenses a apresentarem vantagem,&nbsp;...", "url": "https://tribunaexpresso.pt/futebol-nacional/2020-06-09-Em-direto-Gil-Vicente---Famalicao", "source": "Tribuna Expresso"}, {"title": "Gil Vicente-Famalic\u00e3o, 1-3 (destaques)", "snippet": "FIGURA: Toni Martinez (Famalic\u00e3o). Aos pontas de lan\u00e7a pedem-se golos, \u00e9 certo. Toni Martinez n\u00e3o marcou, por\u00e9m esteve nos dois primeiros golos&nbsp;...", "url": "https://tvi24.iol.pt/liga/09-06-2020/gil-vicente-famalicao-1-3-destaques", "source": "Di\u00e1rio IOL"}]}, {"id": 5, "title": "Tavares Moreira", "rank": "5,000+", "description": "tavares moreira morreu", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 18:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRo6tvb2UO6TH_k2torTWFC-uPfl_GI83P9hVzR73NTL7PCsNp8Msoj10IUqxGEPSNvRhXxg-5g", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "Morreu Tavares Moreira, antigo governador do Banco de Portugal", "snippet": "Tavares Moreira foi governador do Banco de Portugal e pol\u00edtico ligado ao PSD. Como banqueiro, foi condenado num processo que prescreveu e estava no co...", "url": "https://observador.pt/2020/06/09/morreu-tavares-moreira-antigo-governador-do-banco-de-portugal/", "source": "Observador"}, {"title": "Morreu Jos\u00e9 Tavares Moreira, antigo governador do Banco de ...", "snippet": "Morreu, aos 75 anos, Jos\u00e9 Alberto Tavares Moreira. A not\u00edcia \u00e9 confirmada em nota publicada no site da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica....", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/morreu-aos-75-anos-jose-alberto-tavares-moreira-a-noticia-foi-confirmada-em-nota-publicada-no-site-da-presidencia-da-republica", "source": "SAPO 24"}]}, {"id": 6, "title": "Jarabe de Palo", "rank": "5,000+", "description": "pau dones", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSkNxk3Z0o91QyO9Cu5T9BGpzJXqca6h9m1jOryd5WutTnEAmDnjb3yV3k9CB7x3JAOoa3jwvBg", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "Pau Don\u00e9s, vocalista do grupo espanhol Jarabe de Palo, morre aos ...", "snippet": "Segundo comunicado da fam\u00edlia, l\u00edder da banda morreu em decorr\u00eancia de um c\u00e2ncer de c\u00f3lon diagnosticado em 2015.", "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/09/pau-dones-vocalista-do-grupo-espanhol-jarabe-de-palo-morre-aos-53-anos.ghtml", "source": "G1"}, {"title": "Pau Don\u00e9s, vocalista do grupo Jarabe de Palo, morre aos 53 anos ...", "snippet": "O l\u00edder do grupo espanhol lutava com o c\u00e2ncer de c\u00f3lon desde 2015 e estava longe dos holofotes desde janeiro do ano passado.", "url": "https://www.metropoles.com/entretenimento/musica/pau-dones-vocalista-do-grupo-jarabe-de-palo-morre-aos-53-anos-de-cancer", "source": "Metr\u00f3poles"}]}, {"id": 7, "title": "OMS", "rank": "5,000+", "description": "assintom\u00e1ticos, assintom\u00e1tico", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 16:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTnrj_c5KzHJmEvHywIEINb9QO4ONYaNA2LmthMW8Jgquooi_ZTlG5FY0U8MYKyvnwd4RiOKy2a", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "Covid-19. OMS d\u00e1 passo atr\u00e1s e esclarece que os assintom\u00e1ticos ...", "snippet": "Esta ter\u00e7a-feira, Maria Kerkhove, t\u00e9cnica da OMS, veio a p\u00fablico corrigir a informa\u00e7\u00e3o e admitir ter-se tratado de um &quot;mal-entendido&quot; afirma...", "url": "https://observador.pt/2020/06/09/covid-19-oms-da-passo-atras-e-esclarece-que-os-assintomaticos-afinal-transmitem-a-doenca/", "source": "Observador"}, {"title": "&quot;Foi um mal entendido&quot;. OMS recua na &quot;rara&quot; transmiss\u00e3o por ...", "snippet": "A epidemiologista Maria Van Kerkhove tinha dito segunda-feira que os assintom\u00e1ticos raramente transmitem o v\u00edrus. Choveram cr\u00edticas de cientistas e a&nbsp;...", "url": "https://www.dn.pt/vida-e-futuro/foi-um-mal-entendido-oms-recua-na-rara-transmissao-por-assintomaticos-12295713.html", "source": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa"}]}, {"id": 8, "title": "GNR", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 09:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRTWZcQ-rhCPS-Zgklz_-NGO8teavuwHAL5wsBlJZ8TklhzpSBLRiQr8bje1Vmcmb3kmwfUieEf", "pic_source": "Revista S\u00e1bado", "news": [{"title": "Governo autoriza PSP e GNR a pagarem retroativos dos ...", "snippet": "Os elementos destas for\u00e7as de seguran\u00e7a j\u00e1 deviam ter recebido uma parte dos 25% correspondente a este ano em abril, mas devido \u00e0 pandemia a primeira&nbsp;...", "url": "https://www.sabado.pt/portugal/detalhe/governo-autoriza-psp-e-gnr-a-pagarem-retroativos-dos-suplementos-de-ferias", "source": "Revista S\u00e1bado"}, {"title": "GNR apreende plantas de cannabis em Sangalhos", "snippet": "O Comando Territorial de Aveiro, atrav\u00e9s do Destacamento Territorial de Anadia, apreendeu plantas de cannabis e estupefacientes na localidade de&nbsp;...", "url": "https://centrotv.pt/centro/gnr-apreende-plantas-de-cannabis-em-sangalhos/", "source": "Centro TV (Blogue)"}]}, {"id": 9, "title": "Porto  Mar\u00edtimo", "rank": "2,000+", "description": "porto maritimo", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 14:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTrfghPMx0Yn0EC9VVqQIPn8qXG0hN1PtoZSEzhfsf3tTERPrxUmcCgzGvq48eR0Nc1eqkdR5C1hw", "pic_source": "Renascen\u00e7a", "news": [{"title": "Jos\u00e9 Gomes preparou o Mar\u00edtimo a pensar no melhor FC Porto ...", "snippet": "O treinador do Mar\u00edtimo sublinha que seria um erro esperar um FC Porto debilitado, no Drag\u00e3o. Jos\u00e9 Gomes acredita que os \u00e1rbitros tentar\u00e3o fazer &quot;o melhor&nbsp;...", "url": "https://rr.sapo.pt/2020/06/09/futebol-nacional/jose-gomes-preparou-o-maritimo-a-pensar-no-melhor-fc-porto/noticia/196001/", "source": "Renascen\u00e7a"}, {"title": "Mar\u00edtimo preparado para defrontar FC Porto com &quot;agressividade ...", "snippet": "O treinador do Mar\u00edtimo, Jos\u00e9 Gomes, disse ter\u00e7a-feira que a forma\u00e7\u00e3o insular est\u00e1 pronta para enfrentar o FC Porto, equipa de &quot;agressividade competitiva&quot;, em&nbsp;...", "url": "https://www.tsf.pt/desporto/maritimo-preparado-para-defrontar-fc-porto-com-agressividade-competitiva-12295073.html", "source": "TSF Online"}]}, {"id": 10, "title": "Portimonense  Benfica", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 03:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRtjDRW06PMsDYL-MJBBIstl7_8fXPjEG4uvz06Yi400gmMVRYueI5m9BpzKFbn_4mzE9IOimhV", "pic_source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)", "news": [{"title": "Portimonense quer evitar desaten\u00e7\u00f5es frente ao Benfica", "snippet": "O treinador do Portimonense disse hoje que a equipa dever\u00e1 estar focada em todos os segundos do jogo de quarta-feira frente ao Benfica, da 26.\u00aa jornada da I&nbsp;...", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1505201/portimonense-quer-evitar-desatencoes-frente-ao-benfica", "source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}, {"title": "Paulo S\u00e9rgio quer Portimonense concentrado e atrevido diante do ...", "snippet": "O treinador do Portimonense, Paulo S\u00e9rgio, considera \u201cinjustas\u201d as cr\u00edticas dirigidas \u00e0 equipa do Benfica ap\u00f3s o empate caseiro com o Tondela. \u201cO futebol&nbsp;...", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/portimonense/detalhe/paulo-sergio-quer-portimonense-concentrado-e-atrevido-diante-do-benfica", "source": "Record"}]}, {"id": 11, "title": "Marco Paulo", "rank": "2,000+", "description": "8 de junho", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTbCYOtUYYJHlWcN3jAvlv98RT1MVTjxbw-BxCk4FZo0VQ7BvHitEMc55zoNMrGF0QXRI7THEi2", "pic_source": "TvMais", "news": [{"title": "\u00c9 hoje em \u201cTerra Brava\u201d: Cantor Marco Paulo d\u00e1 um concerto (veja ...", "snippet": "No epis\u00f3dio desta ter\u00e7a-feira, Prazeres e Eduarda falam dos \u00faltimos detalhes do almo\u00e7o da campanha. Est\u00e1 tudo tratado! A beata quer saber o que aconteceu&nbsp;...", "url": "https://holofote.sapo.pt/televisao/2020-06-09-e-hoje-em-terra-brava-cantor-marco-paulo-da-um-concerto-veja-as-imagens/", "source": "TvMais"}, {"title": "Resumo: 158\u00ba Epis\u00f3dio - 9 de junho (ter\u00e7a-feira)", "snippet": "Diogo ganha coragem e termina a rela\u00e7\u00e3o com Rita!", "url": "https://sic.pt/Programas/terra-brava/resumos/2020-06-09-Resumo-158-Episodio---9-de-junho--terca-feira-", "source": "SIC"}]}, {"id": 12, "title": "Portimonense Benfica", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 14:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTr4_jBRACoD9c6-pmqEvjbKEvN9rJViBt1HVH_a9_VHsBLTgkSSOC5sS08FsVW2B5DCnpbYmbb", "pic_source": "Sport Lisboa e Benfica (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)", "news": [{"title": "Bruno Lage: &quot;Criar o mesmo volume de oportunidades, marcar e ...", "snippet": "Futebol. Bruno Lage, direto, confer\u00eancia de Imprensa de antevis\u00e3o ao Portimonense-SL Benfica, referente \u00e0 26.\u00aa ronda da Liga NOS.", "url": "https://www.slbenfica.pt/pt-pt/agora/noticias/2020/06/09/futebol-conferencia-de-imprensa-bruno-lage-antevisao-portimonense-benfica-26-jornada-liga-nos", "source": "Sport Lisboa e Benfica (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}, {"title": "Portimonense-Benfica: \u00e1guia tenta retomar rumo ganhador", "snippet": "Depois do empate surpresa que impediu a fuga no topo da tabela, o Benfica tem esta quarta-feira a primeira grande chance para colocar o FC Porto sob&nbsp;...", "url": "https://www.record.pt/aposta-na-desportiva/detalhe/portimonense-benfica-aguia-tenta-retomar-rumo-ganhador", "source": "Record"}]}, {"id": 13, "title": "Aristides de Sousa Mendes", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ9DmnQeAhcN4Hzy1VukfcpIoE5dsCOTmn9q1_jf94DAGNi2GqXjSWulXk0Wh_UXhUjF4AjP4m9", "pic_source": "P\u00daBLICO", "news": [{"title": "Parlamento un\u00e2nime em dar honras de Pante\u00e3o a Aristides de ...", "snippet": "Primeira proposta da deputada n\u00e3o inscrita Joacine Katar Moreira foi aprovada.", "url": "https://www.publico.pt/2020/06/09/politica/noticia/parlamento-unanime-dar-honras-panteao-aristides-sousa-mendes-1920017", "source": "P\u00daBLICO"}, {"title": "&quot;Dia hist\u00f3rico.&quot; Parlamento aprova honras de pante\u00e3o a Aristides de ...", "snippet": "Projeto de resolu\u00e7\u00e3o apresentado por Joacine Katar Moreira re\u00fane consenso no parlamento para a homenagem a Aristides de Sousa Mendes. Deputada fala&nbsp;...", "url": "https://www.tsf.pt/portugal/politica/dia-historico-ha-consenso-politico-para-honras-de-panteao-a-aristides-de-sousa-mendes-12293690.html", "source": "TSF Online"}]}, {"id": 14, "title": "Johnny Depp", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 23:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQOVqlabXDjngODQqqUxpLj2B7kNPo0A3H6A-9HFnfsobLKEylUy7Zv2bbw0MlkAhLhQOZU8oxamQ", "pic_source": "Espalha-Factos", "news": [{"title": "Johnny Depp: os pap\u00e9is mais marcantes do ator - Espalha-Factos", "snippet": "Um pirata em alto mar, um grande fabricante de chocolate, ou um rapaz com tesouras no lugar das m\u00e3os. Johnny Depp encantou o p\u00fablico desde o in\u00edcio da&nbsp;...", "url": "https://espalhafactos.com/2020/06/09/johnny-depp-os-papeis-mais-marcantes-do-ator/", "source": "Espalha-Factos"}, {"title": "Johnny Depp | Os 10 melhores filmes deste grande ator", "snippet": "Em 09 de junho de 1963 nascia John Christopher Depp II, que mais tarde viria a se tornar um grande ator, m\u00fasico e produtor conhecido unicamente como&nbsp;...", "url": "https://entreterse.com.br/johnny-depp-filmes-59095/", "source": "Entreter-se"}]}, {"id": 15, "title": "Exonerado", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 14:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRiRPcy_SyZT9iTWuQgKalaQMqHZaginecPWnouSQj-KefjzfY190POU8zSPzYz3PVH5k2zik6D", "pic_source": "Jornal de Bras\u00edlia", "news": [{"title": "Diretor do Hospital Regional de Ceil\u00e2ndia \u00e9 exonerado", "snippet": "O governador Ibaneis Rocha exonerou, na segunda-feira (8), o diretor do Hospital Regional de Ceil\u00e2ndia (HRC), Amilton Pereira Bueno. O m\u00e9dico ortopedista&nbsp;...", "url": "https://jornaldebrasilia.com.br/cidades/diretor-do-hospital-regional-de-ceilandia-e-exonerado/", "source": "Jornal de Bras\u00edlia"}]}, {"id": 16, "title": "Cinha Jardim", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT-9tgrZewiAdZghkdmQwcoA0RhH5pPP4Smzaa0HJYZ4Jx_Cym0EJXiOIBWD-UYIUvzrMqzlP2J", "pic_source": "Vidas", "news": [{"title": "Cinha Jardim irrita-se em direto ap\u00f3s chuva de cr\u00edticas", "snippet": "Cinha Jardim foi acusada de ter desvalorizado os coment\u00e1rios que Pedro Alves fez sobre o corpo de Soraia, no programa &#39;Extra&#39; do &#39;Big Brother&#39;. &quot;N\u00e3o foi uma&nbsp;...", "url": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/cinha-jardim-irrita-se-em-direto-apos-chuva-de-criticas", "source": "Vidas"}, {"title": "Irritou-se em direto! Cinha Jardim vai aos arames com cr\u00edticas", "snippet": "A comentadora do &#39;Big Brother&#39; n\u00e3o gostou que a tenham criticado nas redes sociais por supostamente ter desvalorizado coment\u00e1rios de Pedro Alves no reality&nbsp;...", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/detalhe/irritou-se-em-direto-cinha-jardim-vai-aos-arames-com-criticas", "source": "Flash (Blogue)"}]}, {"id": 17, "title": "Olof Palme", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQqY1hKDXxHC_7RUVDeJv_qu_fX8-SHLUqy1qtnD0gGHziMdbzo7sniyYm1dK7jYbxsK8RXp58d", "pic_source": "Luxemburger Wort - Contacto", "news": [{"title": "Afinal, quem matou Olof Palme?", "snippet": "A Su\u00e9cia apresenta esta quarta-feira os resultados da investiga\u00e7\u00e3o ao assass\u00ednio do primeiro-ministro social democrata, 34 anos e muitas teorias depois.", "url": "https://www.jn.pt/mundo/afinal-quem-matou-olof-palme-12296611.html", "source": "Jornal de Not\u00edcias"}, {"title": "Quem assassinou o antigo primeiro-ministro sueco Olof Palme?", "snippet": "Prev\u00ea-se que o Minist\u00e9rio P\u00fablico sueco desvende na quarta-feira um mist\u00e9rio com 34 anos.", "url": "https://www.wort.lu/pt/mundo/quem-assassinou-o-antigo-primeiro-ministro-sueco-olof-palme-5edfc158da2cc1784e35f5d5", "source": "Luxemburger Wort - Contacto"}]}, {"id": 18, "title": "Robin Koch", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRJGLa-OPU0A_Qbbfwm2sNAzYEkI7T_GtwtNbAJbK3xAQrPcDT_QMdrasHyPDGQPyMyJI1us1CA", "pic_source": "A Bola", "news": [{"title": "\u00c1guias fazem esclarecimento sobre Robin Koch", "snippet": "Robin Koch, central alem\u00e3o de 23 anos que milita no Friburgo, est\u00e1 na mira do Benfica, mas o clube da Luz emitiu esta ter\u00e7a-feira um comunicado a esclarecer&nbsp;...", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-06-09/aguias-fazem-esclarecimento-sobre-robin-koch/848315", "source": "A Bola"}, {"title": "Afinal, ainda n\u00e3o h\u00e1 acordo: Benfica desmente not\u00edcias que davam ...", "snippet": "V\u00e1rios meios de comunica\u00e7\u00e3o social diziam esta ter\u00e7a-feira que o Benfica j\u00e1 tinha acordo fechado com Robin Koch, central alem\u00e3o do Friburgo. Em comuni...", "url": "https://observador.pt/2020/06/09/afinal-ainda-nao-ha-acordo-benfica-desmente-noticias-que-davam-conta-da-contratacao-de-robin-koch/", "source": "Observador"}]}, {"id": 19, "title": "Complemento de estabiliza\u00e7\u00e3o", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 03:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTcHqrETKeDyENZjXSUVlX_5dvXBnLp1u8vhgNF_4YjG3k6_AWTpP1xjYF4v3kGs5E0Gq2ho53M", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "11 medidas do Or\u00e7amento Suplementar que mexem no bolso das ...", "snippet": "S\u00e3o quase mil milh\u00f5es em apoios \u00e0s fam\u00edlias e aos rendimentos encurtados pela pandemia. Do layoff com sal\u00e1rios mais altos (e um complemento), aos trab...", "url": "https://observador.pt/especiais/11-medidas-do-orcamento-suplementar-que-mexem-no-bolso-das-familias-e-que-custam-quase-mil-milhoes-de-euros/", "source": "Observador"}, {"title": "Quanto pesa o Programa de Estabiliza\u00e7\u00e3o no Or\u00e7amento?", "snippet": "Lay-off simplificado e novo apoio para retoma de atividade custar\u00e3o 710 milh\u00f5es de euros. Incentivo \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de postos de trabalho, 600 milh\u00f5es de&nbsp;...", "url": "https://expresso.pt/economia/2020-06-09-Quanto-pesa-o-Programa-de-Estabilizacao-no-Orcamento-", "source": "Expresso"}]}, {"id": 20, "title": "Dia de Portugal", "rank": "20,000+", "description": "10 de junho, 10 junho, dia 10 de junho", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTUKozuK4NjHSGqOFbO9kHzeGT40_fz92iqaDFcV97AEMeySav_gZ46wX_MavW7QruCofI4VsoD", "pic_source": "DNoticias", "news": [{"title": "Saiba quem s\u00e3o os vencedores do Concurso &#39;Dia de Portugal, de ...", "snippet": "O Concurso &#39;Dia de Portugal, de Cam\u00f5es e das Comunidades Madeirenses&#39;, institu\u00eddo em 2013 pelo representante da Rep\u00fablica para a Madeira, com vista a ...", "url": "https://www.dnoticias.pt/madeira/saiba-quem-sao-os-vencedores-do-concurso-dia-de-portugal-de-camoes-e-das-comunidades-IE6402802", "source": "DNoticias"}, {"title": "Dia de Portugal \u00e9 celebrado em evento on-line no Recife", "snippet": "Para celebrar o Dia de Portugal, que \u00e9 comemorado em conjunto com o Dia de Cam\u00f5es e das comunidades portuguesas nesta quarta-feira, dia 10 de jun.", "url": "https://www.diariodepernambuco.com.br/noticia/viver/2020/06/dia-de-portugal-e-celebrado-em-evento-on-line-no-recife.html", "source": "Di\u00e1rio de Pernambuco"}]}]