[{"id": 1, "title": "GNR", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 09:00:00", "date": "06/09", "pic": "", "pic_source": "", "news": [{"title": "Viol\u00eancia dom\u00e9stica: GNR apreende armas e muni\u00e7\u00f5es a alegado ...", "snippet": "Um homem de 56 anos foi constitu\u00eddo arguido, dia 3 de junho, no \u00e2mbito de uma investiga\u00e7\u00e3o pelo crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica, levada a cabo por militares do&nbsp;...", "url": "https://www.reconquista.pt/articles/violencia-domestica-gnr-apreende-armas-e-municoes-a-alegado-agressor-2", "source": "Reconquista"}]}, {"id": 2, "title": "Portimonense  Benfica", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 03:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQUVUMu94CFV0esBW9avao5Anrk4XOq3JI9VU4n5IDIrbPo300A_DenV0UY2aSJaF8-NO8zYYQ3", "pic_source": "Record", "news": [{"title": "Paulo S\u00e9rgio quer Portimonense concentrado e atrevido diante do ...", "snippet": "O treinador do Portimonense, Paulo S\u00e9rgio, considera \u201cinjustas\u201d as cr\u00edticas dirigidas \u00e0 equipa do Benfica ap\u00f3s o empate caseiro com o Tondela. \u201cO futebol&nbsp;...", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/portimonense/detalhe/paulo-sergio-quer-portimonense-concentrado-e-atrevido-diante-do-benfica", "source": "Record"}, {"title": "Portimonense quer evitar desaten\u00e7\u00f5es frente ao Benfica", "snippet": "O treinador do Portimonense disse hoje que a equipa dever\u00e1 estar focada em todos os segundos do jogo de quarta-feira frente ao Benfica, da 26.\u00aa jornada da I&nbsp;...", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1505201/portimonense-quer-evitar-desatencoes-frente-ao-benfica", "source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 3, "title": "Complemento de estabiliza\u00e7\u00e3o", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 03:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRiIxWZVKAGRac3Gasv-8zTYr9m9_EOmpapIoj8HKOYi06t_q1NGvvAI_-4kyxvKq3keBrETCOS", "pic_source": "Expresso", "news": [{"title": "O primeiro Suplementar \u00e9 o \u00faltimo de Centeno. E o terr\u00edvel relato de ...", "snippet": "Bom dia, esta \u00e9 a sua newsletter matinal deste 9 de Junho de 2020, v\u00e9spera de dois feriados, Dia de Portugal e Corpo de Deus. O dia em que o Governo vai&nbsp;...", "url": "https://expresso.pt/newsletters/expressomatinal/2020-06-09-O-primeiro-Suplementar-e-o-ultimo-de-Centeno.-E-o-terrivel-relato-de-uma-violacao-no-Algarve", "source": "Expresso"}]}, {"id": 4, "title": "8 de junho", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS69gf-wsQCpWhGTrNTEpyvCn9eraM8e6Mh48z4yB0RAKM2feRXKpOE67v_4ur5_VnlFuHYFUnu", "pic_source": "SIC", "news": [{"title": "Resumo: 157\u00ba Epis\u00f3dio - 8 de junho (segunda-feira)", "snippet": "Beatriz decide ficar a viver com Martim na Herdade mas com uma condi\u00e7\u00e3o!", "url": "https://sic.pt/Programas/terra-brava/resumos/2020-06-08-Resumo-157-Episodio---8-de-junho--segunda-feira-", "source": "SIC"}, {"title": "Segunda-feira, 8 de junho", "snippet": "Mudan\u00e7as na metodologia, no hor\u00e1rio da divulga\u00e7\u00e3o e erros nos dados do governo sobre a pandemia no Brasil geram cr\u00edticas e rea\u00e7\u00f5es. A OMS cobra&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/resumo-do-dia/noticia/2020/06/08/segunda-feira-8-de-junho.ghtml", "source": "G1"}]}, {"id": 5, "title": "Jose Fernando Rio", "rank": "10,000+", "description": "Pinto da Costa, jos\u00e9 fernando rio", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 01:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSOSmYR1czEOe1sTuT0oYiu1uYLGS6Xd23hAJ91xDdoU1WwRtiRep9gDgUTA0mQxeV-0yJh9VQX", "pic_source": "SAPO Desporto", "news": [{"title": "Jos\u00e9 Fernando Rio diz que vai estar &quot;mais atento do que nunca&quot; ao ...", "snippet": "Segundo mais votado entre os tr\u00eas candidatos \u00e0 presid\u00eancia dos &#39;drag\u00f5es&#39; lembra que \u201co combate em prol\u201d do clube \u201cnunca termina\u201d....", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/jose-fernando-rio-diz-que-vai-estar-mais-atento-do-que-nunca-ao-fc-porto", "source": "SAPO Desporto"}, {"title": "Jos\u00e9 Fernando Rio: &quot;N\u00fameros s\u00e3o muito fortes e d\u00e3o-nos mais ...", "snippet": "O l\u00edder da Lista C pediu mais &quot;rigor e profissionalismo&quot; \u00e0 lista de Pinto da Costa e garante que &quot;n\u00e3o haver\u00e1 divis\u00f5es&quot;. &quot;Darei os parab\u00e9ns ao presidente mais&nbsp;...", "url": "https://www.jn.pt/desporto/jose-fernando-rio-numeros-sao-muito-fortes-e-dao-nos-mais-capacidade-de-escrutinio-12288109.html", "source": "Jornal de Not\u00edcias"}]}, {"id": 6, "title": "Got Talent Portugal", "rank": "5,000+", "description": "Got Talent", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 01:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSXjqGVN7xZhygGL-UAPlzdbrq_3zgiJ2qTzBfMsG6BoxPtoayYPW8e62qBj3BuBUPkM6W8DKcx", "pic_source": "Espalha-Factos", "news": [{"title": "Jo\u00e3o Pataco e Miguel Tira Picos vencem &#39;Got Talent Portugal&#39;", "snippet": "Jo\u00e3o Pataco e Miguel Tira Picos venceram o Got Talent Portugal e assim chegou ao fim a edi\u00e7\u00e3o de 2020, semanas depois do inicialmente previsto.", "url": "https://espalhafactos.com/2020/06/08/joao-pataco-e-miguel-tira-picos-vencem-got-talent-portugal/", "source": "Espalha-Factos"}, {"title": "J\u00fari de &quot;Got Talent Portugal&quot; estreia novo programa na RTP - Holofote", "snippet": "Sofia Escobar, Manuel Moura dos Santos, Pedro Tochas e Cuca Roseta s\u00e3o os mentores de \u201cBatalha dos Jurados\u201d, que traz ex-concorrentes de \u201cGot Talent&nbsp;...", "url": "https://holofote.sapo.pt/televisao/2020-06-08-juri-de-got-talent-portugal-estreia-novo-programa-na-rtp/", "source": "TvMais"}]}, {"id": 7, "title": "Dia Mundial dos Oceanos", "rank": "5,000+", "description": "dia dos oceanos, dia mundial dos oceanos 2020", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTObDWWi4bZTEnDWlPaC4Dq6GQjK9cQw_2QYNnrwtHY_m6vj77Ky-Bp841r_g7C7qk8UVCpq9i9", "pic_source": "Renascen\u00e7a", "news": [{"title": "Dia Mundial dos Oceanos. Guterres faz apelo aos governos em ...", "snippet": "Dia Mundial dos Oceanos assinala-se sob o lema &quot;inova\u00e7\u00e3o para um oceano sustent\u00e1vel&quot; e pretende lembrar a import\u00e2ncia dos oceanos na vida dos cidad\u00e3os&nbsp;...", "url": "https://rr.sapo.pt/2020/06/08/mundo/dia-mundial-dos-oceanos-guterres-faz-apelo-aos-governos-em-tempo-de-pandemia/noticia/195860/", "source": "Renascen\u00e7a"}, {"title": "No Dia Mundial dos Oceanos, dez curiosidades sobre a \u00e1gua que ...", "snippet": "Celebra-se esta segunda-feira o Dia Mundial dos Oceanos. Para assinalar a data, o P3 reuniu dez curiosidades sobre os oceanos, as manchas de \u00e1gua que&nbsp;...", "url": "https://www.publico.pt/2020/06/08/p3/noticia/dia-mundial-oceanos-dez-curiosidades-agua-rodeia-1919882", "source": "P\u00daBLICO"}]}, {"id": 8, "title": "Nova zelandia", "rank": "5,000+", "description": "Jacinda Ardern", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRcNwU2Lcw2EMRSqgFJcbb8qG7PRmX2SFGv8tfMP0rRRntCbrdWnhPVwvMyPJGdM52VinAzUK22", "pic_source": "Expresso", "news": [{"title": "Jacinda Ardern dan\u00e7ou de alegria quando soube que a Nova ...", "snippet": "A primeira-ministra fez a revela\u00e7\u00e3o na confer\u00eancia de imprensa em que anunciou que a vida no pa\u00eds vai regressar ao normal a partir de agora.", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-06-08-Jacinda-Ardern-dancou-de-alegria-quando-soube-que-a-Nova-Zelandia-ja-nao-tinha-casos-ativos-de-covid-19", "source": "Expresso"}, {"title": "Primeira-ministra da Nova Zel\u00e2ndia diz que pa\u00eds eliminou ...", "snippet": "Pa\u00eds regista o 17.\u00ba dia sem novos casos e \u00faltima doente de covid-19 j\u00e1 recuperou. Concertos v\u00e3o voltar a ser permitidos, assim como desportos em est\u00e1dio.", "url": "https://www.publico.pt/2020/06/08/mundo/noticia/primeiraministra-nova-zelandia-pais-eliminou-transmissao-admite-nova-vaga-1919826", "source": "P\u00daBLICO"}]}, {"id": 9, "title": "Arroios", "rank": "5,000+", "description": "Seara", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 18:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRezQ_URSZK0TNUMVow-AQYdFaYMugEOI4Hl2JNjGnZk6u4oDK4Lxio7Zb2IQ8OEimMS2HRYQW2", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "Despejo em Arroios foi ilegal, diz vereador da A\u00e7\u00e3o Social. Edif\u00edcio ...", "snippet": "N\u00e3o havia ordem do tribunal, diz vereador do BE, para despejar centro de apoio a carenciados. V\u00e1rias pessoas, incluindo tr\u00eas agentes da PSP, ficaram f...", "url": "https://observador.pt/2020/06/08/psp-monta-cordao-policial-em-centro-de-apoio-a-carenciados-em-arroios/", "source": "Observador"}, {"title": "Edif\u00edcio que servia de centro para carenciados em Arroios foi ...", "snippet": "O edif\u00edcio que estava a ser utilizado como um centro de apoio a carenciados, em Arroios, Lisboa, e que foi alvo de um despejo na madrugada de hoje, est\u00e1 a&nbsp;...", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/1505219/edificio-que-servia-de-centro-para-carenciados-em-arroios-foi-emparedado", "source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 10, "title": "Greg Glassman", "rank": "2,000+", "description": "CrossFit", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 08:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSAS6YiniulPo2RRur-0DAKlejOR7B57fCKOVTaN3UO6FvIvvf-Gp6O3UtSTXL7yxtkfcqFbPDr", "pic_source": "\u00c9poca Neg\u00f3cios", "news": [{"title": "Piada de CEO sobre George Floyd faz CrossFit perder patroc\u00ednios e ...", "snippet": "Greg Glassman fez piada no Twitter sobre v\u00edtima de viol\u00eancia policial e viu sua empresa perder diversos contratos.", "url": "https://epocanegocios.globo.com/Empresa/noticia/2020/06/piada-de-ceo-sobre-george-floyd-faz-crossfit-perder-patrocinios-e-parcerias.html", "source": "\u00c9poca Neg\u00f3cios"}, {"title": "Floyd-19: O coment\u00e1rio que levou a Reebok a cortar rela\u00e7\u00f5es com ...", "snippet": "V\u00e1rias marcas, incluindo a Reebok, cortaram rela\u00e7\u00f5es com a marca CrossFit ap\u00f3s um coment\u00e1rio do dono da empresa Greg Glassman acerca da morte de&nbsp;...", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1504798/floyd-19-o-comentario-que-levou-a-reebok-a-cortar-relacoes-com-crossfit", "source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 11, "title": "Helder Big Brother", "rank": "2,000+", "description": "helder expulso big brother", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRiK-dUM1VqQfYCkzuoPhYWJ_-J9_FKraChdgjKrN4C_fzb6S5IKgPxtaUus0MeD6CIehgo-Jy5", "pic_source": "Vidas", "news": [{"title": "H\u00e9lder assediado na primeira noite fora da casa do &#39;Big Brother&#39;: O ...", "snippet": "Concorrente do reality show da TVI foi expulso e mostra-se desiludido com os portugueses.", "url": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/helder-assediado-na-primeira-noite-fora-da-casa-do-big-brother-o-mulherio-esta-maluco", "source": "Vidas"}, {"title": "Big Brother - H\u00e9lder assume \u00abreceio de n\u00e3o conseguir ter ningu\u00e9m\u00bb", "snippet": "H\u00e9lder foi expulso do Big Brother este domingo, 7 de junho, deixando a m\u00e3e aliviada. Ros\u00e1ria estava a sofrer c\u00e1 fora ao ver o filho a ser \u00abmaltratado\u00bb por todos,&nbsp;...", "url": "https://www.vip.pt/big-brother-assume-receio-de-nao-conseguir-ter-ninguem", "source": "Revista VIP"}]}, {"id": 12, "title": "Pedro Granger", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 12:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ92zSFKfiGM8UorJRHCNHhRRNJvPIoU19K5d7YKPjVIldnqrHJx-vodn8aVjB5Lp3v0EdGNMfC", "pic_source": "TvMais", "news": [{"title": "Parab\u00e9ns Pedro Granger! Ator assinala o seu 41\u00ba anivers\u00e1rio ...", "snippet": "Pedro Granger assinala esta segunda-feira, dia 8 de junho, o seu 41\u00ba anivers\u00e1rio.", "url": "https://holofote.sapo.pt/celebridades/2020-06-08-parabens-pedro-granger-ator-assinala-o-seu-41o-aniversario/", "source": "TvMais"}, {"title": "Pedro Granger - Recorda zanga com S\u00edlvia Alberto: \u00abN\u00e3o nos ...", "snippet": "Pedro Granger abre o cora\u00e7\u00e3o a Cristina Ferreira e conta zanga antiga que teve com S\u00edlvia Alberto, quando os dois apresentavam o talent show \u00cddolos.", "url": "https://www.vip.pt/pedro-granger-recorda-zanga-com-silvia-alberto-nao-nos-falavamos", "source": "Revista VIP"}]}, {"id": 13, "title": "10 de Junho", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR0Ln5Pi6Gekvbr7fPi73-MZsX1YAAuiCPCCwZfJOhEN6nGV5uW2QLlfZ-88uWzy0vO1727LLia", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "10 de Junho. Governo envia &quot;palavra de conforto&quot; a emigrantes ...", "snippet": "Numa mensagem dirigida &quot;aos portugueses e lusodescendentes que vivem em mais de 190 pa\u00edses&quot;, a secret\u00e1ria de Estado das Comunidades Portugue...", "url": "https://observador.pt/2020/06/08/10-de-junho-governo-envia-palavra-de-conforto-a-emigrantes-afetados-por-pandemia/", "source": "Observador"}, {"title": "10 de Junho. Oeiras inaugura escultura evocativa da liberta\u00e7\u00e3o dos ...", "snippet": "A pe\u00e7a ficar\u00e1 colocada junto \u00e0 esta\u00e7\u00e3o de comboios onde &quot;eram esperados pela pol\u00edcia pol\u00edtica, provida de c\u00e3es, os familiares e visitas dos preso...", "url": "https://observador.pt/2020/06/08/10-de-junho-oeiras-inaugura-escultura-evocativa-da-libertacao-dos-presos-de-caxias/", "source": "Observador"}]}, {"id": 14, "title": "Dia de Portugal", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSqmzR6HqAx3za4scG6RfTwZHq8a5yuPsYazWZldGVMvtqYPWYVkqMBVGkfaEWhVyx2EoOz-rNp", "pic_source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)", "news": [{"title": "Dia de Portugal assinalado com oferta de medicamentos a Angola", "snippet": "A embaixada portuguesa em Angola vai oferecer, quarta-feira, \u00e0s autoridades angolanas, uma quantidade de equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual sanit\u00e1rio e&nbsp;...", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/1505068/dia-de-portugal-assinalado-com-oferta-de-medicamentos-a-angola", "source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}, {"title": "Festa do Dia de Portugal celebrada com anteced\u00eancia pela Internet ...", "snippet": "Com a promessa de que a festa ser\u00e1 dobrada em 2021, centenas de pessoas nos Estados Unidos fizeram uma celebra\u00e7\u00e3o do Dia de Portugal na noite de&nbsp;...", "url": "https://www.mundolusiada.com.br/comunidade/festa-do-dia-de-portugal-celebrada-com-antecedencia-pela-internet-nos-eua/", "source": "Jornal Mundo Lus\u00edada"}]}, {"id": 15, "title": "Hartley Sawyer", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR9ldj4IzxHCtzR0h40TLADpdZS6JNEwUvU6186c4oCN1BPaDPmZN8L9Fk-A4vvnBx1L_veLaYa", "pic_source": "IGN Portugal", "news": [{"title": "Hartley Sawyer, de The Flash despedido por Tweets ofensivos", "snippet": "A CW anunciou recentemente que o ator foi despedido devido a uma s\u00e9rie de tweets racistas e mis\u00f3ginos publicados no passado.", "url": "https://pt.ign.com/the-flash-cw/87808/news/hartley-sawyer-de-the-flash-despedido-por-tweets-ofensivos", "source": "IGN Portugal"}, {"title": "&#39;The Flash&#39;: Hartley Sawyer \u00e9 demitido por causa de coment\u00e1rios ...", "snippet": "Tu\u00edtes antigos do ator, que deletou seu perfil na rede social, foram criticados por usu\u00e1rios.", "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/08/hartley-sawyer-e-demitido-de-the-flash-por-causa-de-comentarios-racistas-e-machistas-no-twitter.ghtml", "source": "G1"}]}, {"id": 16, "title": "Antonio Guterres", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQaZL-s_LIpyLTtgw11ccLYmWAjL_EpV9j-qaWYBTJ7O2txn3SSs_kLzA20Zpz0xZcOx0aBbbCV", "pic_source": "Dinheiro Vivo", "news": [{"title": "Ant\u00f3nio Guterres: \u201cO mundo n\u00e3o est\u00e1 preparado para a atual crise\u201d", "snippet": "O secret\u00e1rio-geral da ONU, Ant\u00f3nio Guterres, afirmou, nesta segunda-feira, que o mundo \u201cn\u00e3o est\u00e1 preparado\u201d para enfrentar a pior crise econ\u00f3mica e social&nbsp;...", "url": "https://www.dinheirovivo.pt/economia/antonio-guterres-o-mundo-nao-esta-preparado-para-a-atual-crise/", "source": "Dinheiro Vivo"}, {"title": "Ant\u00f3nio Guterres: Divis\u00e3o entre EUA e China &quot;tem limitado ...", "snippet": "O secret\u00e1rio-geral da ONU preocupa-se que a divis\u00e3o entre os pa\u00edses, a falta de respeito pelas orienta\u00e7\u00f5es internacionais e a falta de apoio \u00e0s organi...", "url": "https://observador.pt/2020/06/08/antonio-guterres-divisao-entre-eua-e-china-tem-limitado-capacidade-para-responder-a-pandemia/", "source": "Observador"}]}, {"id": 17, "title": "Corpo de Deus", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSxzs0NYl6HYuzcoyaokJHZGRSqKCcX4dl9A2OZfF--h6fhx6dA47atKoNAFhR9RiTkY6A9udMw", "pic_source": "Renascen\u00e7a", "news": [{"title": "\u200bCorpo de Deus sem prociss\u00e3o em Lisboa - Renascen\u00e7a", "snippet": "Nem nos anos da troika, quando o feriado foi suspenso, esta festa religiosa deixou de sair \u00e0 rua, mas na quinta-feira, dia 11, n\u00e3o vai passar pela Baixa, por&nbsp;...", "url": "https://rr.sapo.pt/2020/06/09/religiao/corpo-de-deus-sem-procissao-em-lisboa/noticia/195908/", "source": "Renascen\u00e7a"}, {"title": "Corpo de Deus em Penafiel ser\u00e1 diferente. Sem ajuntamentos e ...", "snippet": "A festividade secular do Corpo de Deus, assinalada em Penafiel, n\u00e3o ser\u00e1 esquecida apesar das condicionantes da pandemia COVID-19, promete a autarquia.", "url": "https://verdadeiroolhar.pt/2020/06/08/corpo-deus-penafiel-sera-diferente-sem-ajuntamentos-exposicoes-interactivas/", "source": "Jornal Verdadeiro Olhar"}]}, {"id": 18, "title": "Liam Neeson", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTrmgRbav0XmLbqW5yc4RBuxZYSYOuvhWIBP3lRq3UPbHPlxkRLEI6oSvgh6ZkOweEqVs-6iJtB", "pic_source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)", "news": [{"title": "M\u00e3e de Liam Neeson morre um dia antes do anivers\u00e1rio do ator", "snippet": "Katherine &#39;Kitty&#39; Neeson faleceu no passado s\u00e1bado, 6 de junho, como destaca a imprensa internacional.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1504534/mae-de-liam-neeson-morre-um-dia-antes-do-aniversario-do-ator", "source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}, {"title": "M\u00e3e de Liam Neeson morre um dia antes do ator completar 68 anos", "snippet": "O portal pioneiro em Alagoas que traz as \u00faltimas not\u00edcias de Macei\u00f3 e do interior do Estado: pol\u00edtica, economia, esportes e divers\u00e3o voc\u00ea v\u00ea primeiro aqui.", "url": "https://gazetaweb.globo.com/portal/noticia/2020/06/mae-de-liam-neeson-morre-um-dia-antes-do-ator-completar-68-anos_107329.php", "source": "Gazetaweb.com"}]}, {"id": 19, "title": "Churchill", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 01:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ56dL-G_VjmNEtV8LMbUkjqCeJ9kYs1hGSM7m-KyMY3a2HS1BUPgVbMCjPlEA3c9EZGBzgQ25Y", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "Manifestantes picham a frase &#39;era um racista&#39; em est\u00e1tua de ...", "snippet": "Ex-primeiro-ministro \u00e9 considerado um her\u00f3i brit\u00e2nico por sua atua\u00e7\u00e3o na II Guerra Mundial, mas defendia imperialismo brit\u00e2nico sob o que considerava ra\u00e7as&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/08/manifestantes-picham-a-frase-era-racista-em-estatua-de-churchill-em-londres.ghtml", "source": "G1"}, {"title": "&#39;&#39;Churchill era um racista&#39;&#39;, escrevem manifestantes num memorial", "snippet": "Memorial em homenagem ao antigo primeiro-ministro do Reino Unido foi vandalizado.", "url": "https://sicnoticias.pt/mundo/2020-06-07-Churchill-era-um-racista-escrevem-manifestantes-num-memorial", "source": "SIC Not\u00edcias"}]}, {"id": 20, "title": "Raquel Jacob", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSRC-7MefGsfbkjsGtjwpo7XsafYkBAWFc74RxJt2XdMG4OqvN1we_qP07Z31CAF8yeXJxWXiKP", "pic_source": "N-TV (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)", "news": [{"title": "Raquel Jacob posa nua e Jos\u00e9 S\u00e1 diz que \u00e9 tudo seu", "snippet": "Raquel Jacob despiu-se de preconceitos e posou nua. Jos\u00e9 S\u00e1 n\u00e3o resistiu a tanta sensualidade e quis marcar uma posi\u00e7\u00e3o. A modelo respondeu de volta.", "url": "https://www.n-tv.pt/rosa-choque/raquel-jacob-jose-sa/699161/", "source": "N-TV (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)"}, {"title": "Namorada partilha foto nua, Jos\u00e9 S\u00e1 reclama posse e leva recado", "snippet": "Raquel Jacob lembra que o guarda-redes ainda n\u00e3o assinou \u00abo contrato de compra\u00bb", "url": "https://tvi24.iol.pt/raquel-jacob/excluirtvi24/namorada-partilha-foto-nua-jose-sa-reclama-posse-e-leva-recado", "source": "TVI24 (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}]