[{"id": 1, "title": "Inovar", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 01:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSpktFYetDJhQ4tStjxfp7TKnxnrkWO-UYP5tXdWeBrIE6hYq77Kp2R68OmdAO8rBmOfg2P0snW", "pic_source": "AndroidGeek", "news": [{"title": "A HP continua a inovar em solu\u00e7\u00f5es de impress\u00e3o para casa ...", "snippet": "A impressora HP ENVY 6000 \u00e9 um desses exemplos. Um equipamento de utiliza\u00e7\u00e3o muito intuitiva concebido para as fam\u00edlias atuais, que t\u00eam um quotidiano&nbsp;...", "url": "https://androidgeek.pt/a-hp-continua-a-inovar-em-solucoes-de-impressao-para-casa", "source": "AndroidGeek"}, {"title": "As novidades HP! | infocul.pt", "snippet": "A HP foi a marca preferida dos portugueses nas categorias de impressoras e PCs durante o per\u00edodo de confinamento (Mar\u00e7o a Maio), numa altura em que a&nbsp;...", "url": "https://infocul.pt/actualidade/as-novidades-hp/", "source": "Infocul (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 2, "title": "Julho", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 08:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTuNHyjP5G8yhI298Y6N7a_PjVoTb5TfLYn1Zs_L6zwsgTF4_LIm8eoGxJN_1PhlSPIFjZcWcVC", "pic_source": "ECO Economia Online", "news": [{"title": "Vista Alegre prolonga lay-off simplificado at\u00e9 final de julho", "snippet": "Empresa diz que \u201cpersistem\u201d alguns condicionamentos aos volumes de encomendas e \u00e0 produ\u00e7\u00e3o, ao n\u00edvel dos segmentos de porcelana, faian\u00e7a e cristal.", "url": "https://eco.sapo.pt/2020/06/30/vista-alegre-prolonga-lay-off-simplificado-ate-final-de-julho/", "source": "ECO Economia Online"}, {"title": "Meu querido m\u00eas de Julho", "snippet": "O \u00fanico registo de jogos da 1.\u00aa Divis\u00e3o nesta altura do ano \u00e9 em 1947, com 45 golos em sete jogos.", "url": "https://observador.pt/opiniao/meu-querido-mes-de-julho/", "source": "Observador"}]}, {"id": 3, "title": "Idanha-a-Nova", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 00:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTa7CaYtQaTqVQ5aWFNOCk8Ih5ARKN5Pf29CZZCePYYLG2Uej42AhN0ti2_F2-7riVvzjs7F4PD", "pic_source": "Jornal de Not\u00edcias", "news": [{"title": "Fogo em Idanha-a-Nova que passou para Espanha j\u00e1 est\u00e1 dominado", "snippet": "O inc\u00eandio rural que deflagrou na ter\u00e7a-feira \u00e0 tarde no concelho de Idanha-a-Nova, que obrigou ao corte da Estada Nacional (EN) 240 e passou para Espanha&nbsp;...", "url": "https://www.jn.pt/local/noticias/castelo-branco/idanha-a-nova/oito-meios-aereos-e-151-operacionais-combatem-fogo-em-idanha-a-nova-12371708.html", "source": "Jornal de Not\u00edcias"}, {"title": "Inc\u00eandio deflagrou em Idanha-a-Nova e j\u00e1 passou para Espanha", "snippet": "Um inc\u00eandio deflagrou, na tarde desta ter\u00e7a-feira, perto da localidade de Torre, no concelho de Idanha-a-Nova, distrito de Castelo Branco. As chamas&nbsp;...", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/701521/inc-ndio-deflagrou-em-idanha-a-nova-e-ja-passou-para-espanha", "source": "Sol"}]}, {"id": 4, "title": "Fronteiras Portugal Espanha", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 09:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSaE5I5QCNtZEjf3YSWI4L5t6knZfEZyeY_rjEmgYC7zscc_web89LR3E6cVOXZmg2n76VA2M22", "pic_source": "ECO Economia Online", "news": [{"title": "Fronteira entre Portugal e Espanha j\u00e1 est\u00e1 aberta. \u201cUm reencontro ...", "snippet": "&quot;\u00c9 essencial para ambos os pa\u00edses que os contactos voltem gradualmente a adquirir a dimens\u00e3o e a din\u00e2mica anteriores \u00e0 eclos\u00e3o da pandemia&quot; de covid-19,&nbsp;...", "url": "https://eco.sapo.pt/2020/07/01/fronteira-entre-portugal-e-espanha-reabre-hoje-um-reencontro-entre-irmao-diz-costa/", "source": "ECO Economia Online"}, {"title": "Chefes de Estado de Portugal e Espanha encontram-se hoje para ...", "snippet": "A reabertura da fronteira luso-espanhola chegou a ser anunciada para o dia 22 de junho pela ministra da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Turismo espanhola, Reyes&nbsp;...", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/chefes-de-estado-de-portugal-e-espanha-encontram-se-hoje-para-assinalar-reabertura-das-fronteiras-607231", "source": "Jornal Econ\u00f3mico"}]}, {"id": 5, "title": "Barcelona  Atl\u00e9tico Madrid", "rank": "20,000+", "description": "Barcelona, barcelona atletico madrid, barcelona atletico, barcelona x atl\u00e9tico madrid", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 20:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRThZgUHT1lmWE3UOFPzJFh95Dz7sfTdUAF-07GdcANMl964ZYp1Au8k5H96G6cfMVYn_XgXpdT", "pic_source": "SAPO Desporto", "news": [{"title": "Barcelona e Atl\u00e9tico Madrid empatam em dia de golo 700 de Messi", "snippet": "N\u00e9lson Semedo foi titular nos catal\u00e3es e esteve envolvido em dois pen\u00e1ltis.", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/la-liga/artigos/golo-700-de-messi-nao-chegou-para-bater-o-atletico-real-mais-perto-do-titulo", "source": "SAPO Desporto"}, {"title": "Barcelona e Atl\u00e9tico Madrid empatam no dia do golo 700 de Messi", "snippet": "O FC Barcelona e o Atl\u00e9tico de Madrid empataram a duas bolas em Camp Nou, em partida da 33.\u00aa jornada da Liga espanhola de futebol, em que o argentino&nbsp;...", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/liga-espanhola/barcelona-e-atletico-madrid-empatam-no-dia-do-golo-700-de-messi_d1241422", "source": "RTP"}]}, {"id": 6, "title": "Genoa  Juventus", "rank": "20,000+", "description": "Juventus, Lazio", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 20:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRZ_Djd70d6t5U6_JchjN9mxr1-l1wrci2UVx6PNB_UHLStZB0PSFTPw0oZQ9UVJgcNLgjYNrpr", "pic_source": "UOL", "news": [{"title": "Com gola\u00e7os de CR7, Dybala e Douglas Costa, Juventus vence ...", "snippet": "L\u00edder do Campeonato Italiano, a Juventus venceu hoje o Genoa, por 3 a 1, em partida da 29\u00aa rodada da competi\u00e7\u00e3o. Foram tr\u00eas bonitos gols, marcados por&nbsp;...", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/30/juventus-x-genoa---campeonato-italiano.htm", "source": "UOL"}, {"title": "Genoa 1 x 3 Juventus: com gola\u00e7o de CR7, Juve bate f\u00e1cil o Genoa ...", "snippet": "Dybala e Douglas Costa tamb\u00e9m marcaram belos gols para a Velha Senhora.", "url": "https://www.goal.com/br/not%C3%ADcias/tempo-real/genoa-x-juventus-ao-vivo-siga-em-tempo-real-o-jogo-do-campeonato-/105rdu9tiodbq1a2nz46g7r5kb", "source": "Goal.com"}]}, {"id": 7, "title": "Rio Ave  Braga", "rank": "20,000+", "description": "Rio Ave, Braga, rio ave braga, sc braga", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQSa7WKnCDH5ZiqP6htD0uvf9sxQc_3ag6vBjB2Xde9CJlrCd_SNVu_UoQ6bB57UGi8EaHsVjea", "pic_source": "SAPO Desporto", "news": [{"title": "Rio Ave 4-3 Sp.Braga: Vilacondenses vencem em jogo de loucos", "snippet": "&#39;Bis&#39; de Taremi, Nuno Santos e Gelson Dala garantem vit\u00f3ria dos vilacondenses.", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/rio-ave-4-3-sp-braga-vilacondenses-vencem-em-jogo-de-loucos", "source": "SAPO Desporto"}, {"title": "Rio Ave derrota Braga e bate \u00e0 porta da Europa - Renascen\u00e7a", "snippet": "O Rio Ave venceu o Sp. Braga, por 4-3, numa partida intensa, com muitos e grandes golos. Os golos dos vilacondenses foram apontados por Taremi (2), Nuno&nbsp;...", "url": "https://rr.sapo.pt/2020/07/01/futebol-nacional/rio-ave-derrota-braga-e-bate-a-porta-da-europa/noticia/198595/", "source": "Renascen\u00e7a"}]}, {"id": 8, "title": "Manchester United", "rank": "10,000+", "description": "Bruno Fernandes, man united, United", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR-aDTOYc9DknG2FpXPD6G0Yi02by2XbyuDwqNFGY1hzWtX0m7snLksf3jxl-c0KkltxnyD21M0", "pic_source": "A Bola", "news": [{"title": "\u00abSe o Manchester United est\u00e1 nesta posi\u00e7\u00e3o, tem de agradecer ao ...", "snippet": "Depois do bis diante do Brighton (3-0), Bruno Fernandes foi bastante elogiado por Patrice Evra. O antigo lateral do Manchester United destacou o papel do&nbsp;...", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-07-01/se-o-manchester-united-esta-nesta-posicao-tem-de-agradecer-ao-bruno-fernandes/851539", "source": "A Bola"}, {"title": "Neville sobre Bruno Fernandes: \u00abContagia os companheiros\u00bb", "snippet": "A antiga figura do Manchester United, Gary Neville, considera que a qualidade de Bruno Fernandes vai muito al\u00e9m do que faz com a bola. \u00abBruno Fernandes&nbsp;...", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-06-30/manchester-united-neville-sobre-bruno-fernandes-contagia-os-companheiros/851508", "source": "A Bola"}]}, {"id": 9, "title": "Pochettino", "rank": "10,000+", "description": "mauricio pochettino", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 14:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQxIiN0Tt3JoFN9ml1C5bp0ZCFSGn2aFaj2-tFLxGCD1ihGDZ-6m4YeAn9eg8YxE6XgOHtuvWfR", "pic_source": "BeSoccer PT (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)", "news": [{"title": "Filho de Pochettino renova com o Tottenham", "snippet": "Maurizio Pochettino renovou seu contrato com o Tottenham. O promissor filho de Mauricio Pochettino continuar\u00e1 sendo um jogador &#39;spur&#39;. - BeSoccer.", "url": "https://pt.besoccer.com/noticia/filho-de-pochettino-renova-com-o-tottenham-853871", "source": "BeSoccer PT (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}, {"title": "Pochettino responde hoje ao convite do Benfica", "snippet": "Mauricio Pochettino responde hoje ao convite dos encarnados, apurou Record. Depois de Vieira ter tentado, sem sucesso, o regresso de Jorge Jesus, a SAD&nbsp;...", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/benfica/detalhe/pochettino-responde-hoje-ao-convite-do-benfica", "source": "Record"}]}, {"id": 10, "title": "Famalic\u00e3o  Portimonense", "rank": "10,000+", "description": "famalicao, Portimonense, Famalic\u00e3o", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 17:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQoLnQhKBybTZ86Db1cD8tdMQlQSuTp8KqpM8MXn22u_xYNpiKm7pxyXl6f0GAmd3BMyHH_edIx", "pic_source": "P\u00daBLICO", "news": [{"title": "Portimonense bate Famalic\u00e3o e cola-se aos fugitivos", "snippet": "Forma\u00e7\u00e3o algarvia conquistou importante vit\u00f3ria no Minho, a terceira em cinco jogos, continuando invicta desde o regresso.", "url": "https://www.publico.pt/2020/06/30/desporto/noticia/portimonense-bate-famalicao-colase-fugitivos-1922542", "source": "P\u00daBLICO"}, {"title": "Famalic\u00e3o X Portimonense - AO MINUTO | MAISFUTEBOL", "snippet": "Liga NOS - Ter, 30 jun 2020 17:00.", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/jogo/aominuto/famalicao/portimonense/13583348", "source": "Mais Futebol"}]}, {"id": 11, "title": "Caixa Geral depositos", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 00:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTPpDyyYyRr3KYI1h42Pl4xWU4YSD9xKb524GSV4lCFRO0g5Z5LB6Q84X5QrCQ0CCdpWFt8Zu40", "pic_source": "Sol", "news": [{"title": "N\u00e3o conseguiu utilizar as caixas autom\u00e1ticas da CGD? N\u00e3o \u00e9 caso ...", "snippet": "Contactada pelo SOL, fonte oficial garantiu que o problema t\u00e9cnico ficou resolvida numa hora.", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/701403/nao-conseguiu-utilizar-as-caixas-automaticas-da-cgd-nao-e-caso-nico", "source": "Sol"}]}, {"id": 12, "title": "Nelson verissimo", "rank": "5,000+", "description": "treinador benfica, CMVM", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 09:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTtwv2ler2YDn8N3IovDo90F9RcKb9x_ajA97ITpso_FVo89AF5yjsz2fei25pw-DgwGXoGYte7", "pic_source": "A Bola", "news": [{"title": "N\u00e9lson Ver\u00edssimo orientou treino", "snippet": "Face \u00e0 sa\u00edda de Bruno Lage foi o at\u00e9 agora seu adjunto, N\u00e9lson Ver\u00edssimo, a orientar o treino desta ter\u00e7a-feira do plantel profissional do Benfica, sendo a&nbsp;...", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-06-30/benfica-nelson-verissimo-orientou-treino/851460", "source": "A Bola"}, {"title": "N\u00e9lson Ver\u00edssimo assume o comando t\u00e9cnico do Benfica", "snippet": "O treinador adjunto de Bruno Lage ir\u00e1 realizar os treinos da equipa principal nos pr\u00f3ximos dias e n\u00e3o est\u00e1 descartada a hip\u00f3tese de sentar-se no banco frente&nbsp;...", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1520164/nelson-verissimo-assume-o-comando-tecnico-do-benfica", "source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 13, "title": "Novo virus China", "rank": "5,000+", "description": "gripe suina, novo virus", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 16:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSj6k7g4SjXfJsERASXNCwu5HwS1AI3B-ala1_n0EagGDurrVzfgRjwgNiSJSL_EtqYRmhi4yIG", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "Cientistas chineses descobrem novo v\u00edrus su\u00edno com potencial ...", "snippet": "Investigadores chineses descobriram um novo tipo de v\u00edrus em porcos que tem potencial para originar uma nova pandemia, caso se consiga adaptar e trans...", "url": "https://observador.pt/2020/06/30/cientistas-chineses-descobrem-novo-virus-suino-com-potencial-pandemico/", "source": "Observador"}, {"title": "China: descoberto novo v\u00edrus da gripe com potencial pand\u00e9mico", "snippet": "De acordo com os investigadores, a nova varia\u00e7\u00e3o do v\u00edrus \u00e9 transportada por porcos, mas pode infetar seres humanos.", "url": "https://tvi24.iol.pt/internacional/covid-19/china-descoberto-novo-virus-da-gripe-com-potencial-pandemico", "source": "Di\u00e1rio IOL"}]}, {"id": 14, "title": "Carl Reiner", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 16:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR-ldH3MPAtt_rbu11xIKkOtDOBiwsvJkQ-5klo53g4FH2ExurztMF6DXfLmVSfXmqgL60PVLKA", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "Morreu Carl Reiner, refer\u00eancia da com\u00e9dia norte-americana", "snippet": "Tamb\u00e9m ator, realizador e argumentista, Carl Reiner morreu aos 98 anos. Teve uma carreira que durou d\u00e9cadas e foi o criador da marcante s\u00e9rie c\u00f3mica &amp;...", "url": "https://observador.pt/2020/06/30/morreu-carl-reiner-referencia-da-comedia-norte-americana/", "source": "Observador"}, {"title": "Morreu o ator e argumentista Carl Reiner", "snippet": "Carl Reiner ficou conhecido por ter criado a s\u00e9rie de com\u00e9dia \u2033The Dick Van Dyke Show\u2033, com a qual venceu v\u00e1rios pr\u00e9mios Emmy.", "url": "https://www.tsf.pt/mundo/morreu-o-ator-e-argumentista-de-comedia-carl-reiner-tinha-98-anos-12370323.html", "source": "TSF Online"}]}, {"id": 15, "title": "Hospital Egas Moniz", "rank": "2,000+", "description": "Egas Moniz", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 14:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT4U3PquUomX-0kr8K6S1Q6SGWGqmBuETb1h6p8vHSUGPmiHud0h-F-Gfr3E_-bKfVMRrm2KhDw", "pic_source": "Expresso", "news": [{"title": "Surto de covid-19 no hospital Egas Moniz infeta 11 profissionais e ...", "snippet": "Segundo o Centro Hospitalar de Lisboa Ocidental (CHLO), que o Egas Moniz integra, a unidade hospitalar detetou na segunda-feira um surto num dos servi\u00e7os&nbsp;...", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-06-30-Surto-de-covid-19-no-hospital-Egas-Moniz-infeta-11-profissionais-e-obriga-a-transferir-doentes", "source": "Expresso"}, {"title": "Surto no Hospital Egas Moniz. J\u00e1 h\u00e1 seis doentes e 11 profissionais ...", "snippet": "S\u00e3o pelo menos seis os doentes e 11 os profissionais de sa\u00fade infetados com o novo coronav\u00edrus no Hospital Egas Moniz, em Lisboa. Surto foi detetado e...", "url": "https://observador.pt/2020/06/30/surto-no-hospital-egas-moniz-ja-ha-seis-doentes-e-11-profissionais-infetados/", "source": "Observador"}]}, {"id": 16, "title": "Manuais escolares", "rank": "2,000+", "description": "devolu\u00e7\u00e3o manuais escolares", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 15:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQi_mGEJ98dxXUv0m0flIsouaiphb0VkN45qkrPmbA-al88H_9sW2TvZIxpyOmk0Mhhp5JKjxGR", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "Pais sa\u00fadam suspens\u00e3o da devolu\u00e7\u00e3o de manuais escolares", "snippet": "Pais manifestaram-se satisfeitos com a aprova\u00e7\u00e3o da proposta que suspende a devolu\u00e7\u00e3o dos manuais escolares, mas alertam que algumas fam\u00edlias j\u00e1 entre...", "url": "https://observador.pt/2020/06/30/pais-saudam-suspensao-da-devolucao-de-manuais-escolares/", "source": "Observador"}, {"title": "Devolu\u00e7\u00e3o dos manuais escolares em suspenso", "snippet": "Depois da aprova\u00e7\u00e3o na especialidade, esta ter\u00e7a-feira, escolas j\u00e1 est\u00e3o a parar o processo, enquanto aguardam por mais indica\u00e7\u00f5es. Teresa Campos&nbsp;...", "url": "https://visao.sapo.pt/atualidade/sociedade/2020-06-30-devolucao-dos-manuais-escolares-em-suspenso/", "source": "Di\u00e1rio Digital"}]}, {"id": 17, "title": "Amalia", "rank": "2,000+", "description": "Am\u00e1lia Rodrigues", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSsQVLp-FIwvMB9G0c4ss5GR5sfQlGexUvAunNoveHCQqYyPYhs8hlFIIA2WsU-mmKMG_eOQ6Yp", "pic_source": "TSF Online", "news": [{"title": "100 anos de Am\u00e1lia Rodrigues. Uma &quot;estranha forma de vida&quot; em ...", "snippet": "\u00cdcone da cultura portuguesa, Am\u00e1lia Rodrigues faria este m\u00eas 100 anos. A fadista levou a m\u00fasica e a l\u00edngua portuguesa aos quatro cantos do mundo, numa&nbsp;...", "url": "https://www.tsf.pt/portugal/cultura/100-anos-de-amalia-rodrigues-uma-estranha-forma-de-vida-em-imagens-12372559.html", "source": "TSF Online"}, {"title": "Am\u00e1lia: com que outras vozes", "snippet": "Olhar ao legado da Rainha do Fado, no dia em que se come\u00e7am a comemorar os 100 anos do seu nascimento.", "url": "https://radiocomercial.iol.pt/noticias/101431/amalia-com-que-outras-vozes", "source": "R\u00e1dio Comercial (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 18, "title": "Ivo Vieira", "rank": "2,000+", "description": "vitoria", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 13:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR7kCKA15lUW7m3Avz1RQMAcav9LIhZeUzrVw_9q5zBiTk1Ae9VxfIDUkPCTvqpNm4F8Yc5siDn", "pic_source": "Record", "news": [{"title": "Ivo Vieira: \u00abEra fundamental conseguir uma vit\u00f3ria\u00bb", "snippet": "Treinador do Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es afirma que a sua equipa bateu o V. Set\u00fabal &#39;de forma esclarecedora&#39;", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/v--guimaraes/detalhe/ivo-vieira-era-fundamental-conseguir-uma-vitoria", "source": "Record"}, {"title": "Ivo Vieira vai \u201cagir criminalmente\u201d ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o de conversa ...", "snippet": "O treinador madeirense do Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es, Ivo Vieira, vai interpor uma ac\u00e7\u00e3o em tribunal, na sequ\u00eancia de uma conversa privada com tr\u00eas adeptos ...", "url": "https://www.dnoticias.pt/desporto/ivo-vieira-vai-agir-criminalmente-apos-publicacao-de-conversa-privada-YI6486089", "source": "DNoticias"}]}, {"id": 19, "title": "Robert Pattinson", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 23:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSI31e57KKAo1lhl7vDaUPucYmq5Cel6fG7s-7vu9v-sdeMoecBCrgnuJL7-GH4edCwnuu6mToL", "pic_source": "Magazine.HD (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)", "news": [{"title": "Johnny Depp e Robert Pattinson em Waiting for the Barbarians", "snippet": "Johnny Depp e Robert Pattinson s\u00e3o os protagonistas de &quot;Waiting for the Barbarians&quot;, a primeira obra em l\u00edngua inglesa de Ciro Guerra.", "url": "https://www.magazine-hd.com/apps/wp/johnny-depp-robert-pattinson-em-waiting-for-the-barbarians/", "source": "Magazine.HD (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}, {"title": "Johnny Depp maquiav\u00e9lico no trailer de &quot;Waiting for the Barbarians&quot;", "snippet": "&quot;Waiting for the Barbarians&quot; coloca Mark Rylance contra o Imp\u00e9rio, ficando \u00e0 merc\u00ea do ex\u00e9rcito de Johnny Depp e Robert Pattinson.", "url": "https://cinemaplanet.pt/johnny-depp-waiting-barbarians/", "source": "Cinema Pla'net (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)"}]}, {"id": 20, "title": "China", "rank": "2,000+", "description": "Hong Kong", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 18:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTlXLQy2lgBQRI6PAE4bIN3g4AM_WLH7P-olTa3lk077JQNcAE0ZsPC6LRWCXy-AjCMMX-8mHz8", "pic_source": "Jornal Universit\u00e1rio do Porto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)", "news": [{"title": "China imp\u00f5e lei a Hong Kong. Ocidente reage.", "snippet": "A lei de seguran\u00e7a nacional que a China quer aplicar em Hong Kong, provoca a cr\u00edtica internacional e uma onda de protestos no territ\u00f3rio semiaut\u00f3nomo.", "url": "https://www.juponline.pt/politica/artigo/36080/china-impoe-lei-a-hong-kong-ocidente-reage.aspx", "source": "Jornal Universit\u00e1rio do Porto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}, {"title": "China regista tr\u00eas novos casos nas \u00faltimas 24 horas, todos em ...", "snippet": "Pequim detetou um surto do v\u00edrus no in\u00edcio do m\u00eas passado, num mercado abastecedor da cidade, somando at\u00e9 \u00e0 data 328 infetados, segundo dados oficiais.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1520465/china-regista-tres-novos-casos-nas-ultimas-24-horas-todos-em-pequim", "source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}]