[{"id": 1, "title": "Marca", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 01:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTkUDPl3wdbJvky57K8-UZ2OYWupY53JlHILNY53UbPiOEJvwr26datl6ucnz7yiiAgZJQzjGsN", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "M\u00d3. Nova marca da Seat para p\u00f4r a cidade a mexer", "snippet": "O fabricante espanhol criou uma nova marca especificamente a pensar na mobilidade urbana. Chama-se M\u00d3 e pretende impulsionar as desloca\u00e7\u00f5es zero&nbsp;...", "url": "https://observador.pt/2020/06/17/mo-nova-marca-da-seat-para-por-a-cidade-a-mexer/", "source": "Observador"}, {"title": "AMBIENTE - \u201cElectr\u00e3o\u201d eleita marca de confian\u00e7a pelo quarto ano ...", "snippet": "O Electr\u00e3o \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Res\u00edduos \u00e9 eleito, pelo quarto ano consecutivo, Marca de Confian\u00e7a Ambiente. Esta distin\u00e7\u00e3o insere-se na categoria&nbsp;...", "url": "https://oamarense.pt/electrao-eleita-marca-de-confianca-pelo-quarto-ano-consecutivo/", "source": "OAmarense (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 2, "title": "Angela Gulbenkian", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 00:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSq6tbRCYMCe355AoCssN2zAdYC7aRGfXsYgvR2m3Q7-rwdFG7teaa2qPk3zRTgVxOz9lXNI7ZB", "pic_source": "Jornal de Neg\u00f3cios - Portugal", "news": [{"title": "Angela Gulbenkian detida em Portugal", "snippet": "Negociadora de arte faltou a sess\u00f5es em tribunal no Reino Unido e acabou por ser alvo de um mandado de deten\u00e7\u00e3o europeu. Foi detida esta ter\u00e7a-feira em&nbsp;...", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/empresas/turismo---lazer/detalhe/angela-gulbenkian-detida-em-portugal", "source": "Jornal de Neg\u00f3cios - Portugal"}, {"title": "PJ det\u00e9m a coleccionadora de arte Angela Gulbenkian para ser ...", "snippet": "Alem\u00e3, casada com um sobrinho-bisneto de Calouste Gulbenkian, \u00e9 acusada de desviar dinheiro de clientes para uso pr\u00f3prio. Acusa\u00e7\u00e3o alega que a alem\u00e3&nbsp;...", "url": "https://www.publico.pt/2020/06/17/culturaipsilon/noticia/pj-detem-coleccionadora-arte-angela-gulbenkian-extraditada-1920973", "source": "P\u00daBLICO"}]}, {"id": 3, "title": "Jorge Jesus", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 00:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSws8nIwmzIpGfnRjpO4J-kufRxI5T_KHAagQkF7lDab15yQNQEV8VHMthcK5KfEnhVTUX0Vvzm", "pic_source": "Record", "news": [{"title": "Andr\u00e9 Geraldes: \u00abTransform\u00e1mos o Sporting numa m\u00e1quina que ...", "snippet": "Antigo team manager dos le\u00f5es recorda os tempos com Jorge Jesus.", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/sporting/detalhe/andre-geraldes-transformamos-o-sporting-numa-maquina-que-assustou-os-adversarios", "source": "Record"}, {"title": "&quot;Transform\u00e1mos o Sporting numa m\u00e1quina que assustou os ...", "snippet": "Andr\u00e9 Geraldes, antigo team manager do Sporting, recorda a equipa montada em Alvalade durante o per\u00edodo de Jorge Jesus como treinador.", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/sporting/noticias/transformamos-o-sporting-numa-maquina-que-assustou-os-adversarios-12319759.html", "source": "O Jogo"}]}, {"id": 4, "title": "Carlos Carvalhal", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 00:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSYRDZVHkYODyq3bkY9uUuM1BZxMvrytfUiTlAjfYXkhNw_1qd_f2lSBqh5eMLUnliBxoa7b2zC", "pic_source": "Di\u00e1rio IOL", "news": [{"title": "Carlos Carvalhal: \u00abN\u00e3o vou dar lenha para essa fogueira\u00bb", "snippet": "Carlos Carvalhal, treinador do Rio Ave, comentou desta forma a derrota da sua equipa na rece\u00e7\u00e3o ao Benfica (1-2), em encontro referente \u00e0 27.\u00aa jornada da&nbsp;...", "url": "https://tvi24.iol.pt/liga/rio-ave/carlos-carvalhal-nao-vou-dar-lenha-para-essa-fogueira", "source": "Di\u00e1rio IOL"}, {"title": "&quot;Estou fora deste circo&quot;, diz Carlos Carvalhal sobre o jogo com o ...", "snippet": "Carlos Carvalhal, treinador do Rio Ave, n\u00e3o poupou nas cr\u00edticas \u00e0 arbitragem do encontro com o Benfica, que terminou com os vilacondenses com menos dois&nbsp;...", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1511095/estou-fora-deste-circo-diz-carlos-carvalhal-sobre-o-jogo-com-o-benfica", "source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 5, "title": "Campeonato nacional", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 00:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRaKBqMtLKl7v9UlYHl371RnST1Shw5073kbTOztix_8VzMKoLtybq8AP-POAAtW20q7UzsI9lS", "pic_source": "P\u00daBLICO", "news": [{"title": "Wolfsburgo de Cl\u00e1udia Neto sagra-se tetracampe\u00e3o", "snippet": "Futebolista portuguesa conquistou quinto campeonato da carreira e terceiro ao servi\u00e7o da forma\u00e7\u00e3o alem\u00e3.", "url": "https://www.publico.pt/2020/06/17/desporto/noticia/wolfsburgo-claudia-neto-sagrase-tetracampeao-1920930", "source": "P\u00daBLICO"}, {"title": "Enduro: Trof\u00e9u Beta regressa em Souselas", "snippet": "Ap\u00f3s uma demasiado longa espera, e com o regresso da competi\u00e7\u00e3o ao seu lugar natural, est\u00e1 de volta o concorrido, animado e espectacular Trof\u00e9u Beta.", "url": "https://www.sapo.pt/noticias/desporto/enduro-trofeu-beta-regressa-em-souselas_5eea3aafd2946f79ee2287ca", "source": "LUSA"}]}, {"id": 6, "title": "Juventus", "rank": "20,000+", "description": "napoli vs juventus, Napoli, juventus napoli", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 15:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ6MmSG7VmKO4AqWO4Lezkpo2LrQlXuq6myel4gVB3rlNRb03ENNE1_oP-Xidnv0LUUPjofxPIF", "pic_source": "A Bola", "news": [{"title": "Juventus cai nos pen\u00e1ltis e N\u00e1poles conquista a Ta\u00e7a", "snippet": "O N\u00e1poles venceu a Ta\u00e7a de It\u00e1lia derrotando a Juventus nas grandes penalidades, depois de um empate sem golos ao fim de 90 minutos de jogo.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-06-17/juventus-cai-nos-penaltis-e-napoles-conquista-a-taca/849541", "source": "A Bola"}, {"title": "Juventus deixa escapar a Ta\u00e7a de It\u00e1lia na marca\u00e7\u00e3o por penaltis", "snippet": "Foi decidido pela marca\u00e7\u00e3o de grandes penalidades o jogo da final da Ta\u00e7a de It\u00e1lia que op\u00f4s o N\u00e1poles \u00e0 Juventus de Cristiano Ronaldo, no Est\u00e1dio Ol\u00ed...", "url": "https://www.dnoticias.pt/desporto/juventus-deixa-escapar-a-taca-de-italia-na-marcacao-por-penaltis-EY6436431", "source": "DNoticias"}]}, {"id": 7, "title": "Premier League", "rank": "20,000+", "description": "city - arsenal, Manchester City, Arsenal, Man City, City, Liverpool, David Luiz", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 18:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQlPx8oj0aW-bXLIEU6-Swz2D6JrKwYi7LRZ9lVX9MEe4aZ8PEpL_Rbp8HQ00bQKRfxKZBNSYjQ", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "A Premier League come\u00e7ou com o maior erro da \u00e9poca: tecnologia ...", "snippet": "Aston Villa, segunda defesa mais batida, n\u00e3o sofreu. Sheffield United, segunda defesa menos batida, confirmou registo. Premier League voltou com nulo ...", "url": "https://observador.pt/2020/06/17/a-premier-league-comecou-com-o-maior-erro-da-epoca-tecnologia-da-linha-de-golo-falhou-e-lance-claro-nao-foi-validado/", "source": "Observador"}, {"title": "O primeiro golo da Premier League foi um pontap\u00e9 de Sterling no ...", "snippet": "Arsenal perdeu dois defesas por les\u00e3o em 25 minutos, David Luiz foi expulso, Manchester City venceu de forma confort\u00e1vel no regresso de Arteta \u2013 mas j...", "url": "https://observador.pt/2020/06/17/o-primeiro-golo-da-premier-league-foi-um-pontape-de-sterling-no-racismo-com-assistencia-de-david-luiz/", "source": "Observador"}]}, {"id": 8, "title": "Osasuna  Atl\u00e9tico Madrid", "rank": "20,000+", "description": "atletico de madrid, atletico madrid, atletico, joao felix", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 21:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQE5o5tCF52ccc60ApPohlirpKFTfnydH1FvnT2hJPzknmmQsJ9y4V8drJ5HWj8NlO6Z_ERgMmn", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "Onde assistir ao vivo a Osasuna x Atl\u00e9tico de Madrid, pelo ...", "snippet": "Equipes entram em campo nesta quarta-feira (17), \u00e0s 17h (de Bras\u00edlia); veja como acompanhar ao vivo na TV e na internet.", "url": "https://www.goal.com/br/not%C3%ADcias/onde-assistir-ao-vivo-a-osasuna-x-atletico-de-madrid-pelo/s3dnx69gt7tb1lrljsy33qta2", "source": "Goal.com"}, {"title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix bisa na goleada do Atl\u00e9tico Madrid em casa do Osasuna", "snippet": "Um &#39;bis&#39; do portugu\u00eas Jo\u00e3o F\u00e9lix ajudou o Atl\u00e9tico Madrid a vencer fora o Osasuna (5-0), num encontro da 29.\u00aa jornada, e permitiu aos &#39;colchoneros&#39; subirem,&nbsp;...", "url": "https://www.dn.pt/desportos/joao-felix-bisa-na-goleada-do-atletico-madrid-em-casa-do-osasuna-12324029.html", "source": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa"}]}, {"id": 9, "title": "Desporto", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 00:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS33Yq2Q5HHyzneiMPgTGN3VZoJzH_55gYRG95ZapRN7WDvYog3h8fzqxNxAJg0PYg5_i3mPXew", "pic_source": "DNoticias", "news": [{"title": "Machico apoia Desporto em mais de 100 mil euros", "snippet": "A C\u00e2mara Municipal de Machico celebrou, na passada segunda-feira, dia 15 de Junho, a assinatura de protocolos de apoio e coopera\u00e7\u00e3o com as associa\u00e7\u00f5es.", "url": "https://www.dnoticias.pt/desporto/machico-apoia-desporto-em-mais-de-100-mil-euros-GC6433844", "source": "DNoticias"}, {"title": "Confedera\u00e7\u00e3o de Treinadores pede retoma urgente do desporto ...", "snippet": "&quot;Estamos quase a atingir um ponto de n\u00e3o retorno. Se a situa\u00e7\u00e3o continuar assim muito mais tempo, o desporto portugu\u00eas est\u00e1 em perigo. Se s\u00f3 retomar em&nbsp;...", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1510054/confederacao-de-treinadores-pede-retoma-urgente-do-desporto-federado", "source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 10, "title": "Marta Leite Castro", "rank": "10,000+", "description": "Pedro Miguel Ramos", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 09:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTpzTM0khup80PNf5ps6U6KXfP7ZKCHq3_Hu2Q-2RFVNHHASLCyV1wawy69XiDNUitKGeTWEUvp", "pic_source": "Flash (Blogue)", "news": [{"title": "As intrigas j\u00e1 come\u00e7aram. Filhos de Pedro Miguel Ramos e Marta ...", "snippet": "O ex-marido de Fernanda Serrano vive romance com Marta Leite Castro... Namoro come\u00e7ou h\u00e1 3 meses e j\u00e1 criou pol\u00e9mica. Saiba porqu\u00ea. - Atualidade , Flash.", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/as-intrigas-ja-comecaram-filhos-de-pedro-miguel-ramos-e-marta-leite-castro-envolvidos-em-polemica", "source": "Flash (Blogue)"}, {"title": "Pedro Miguel Ramos e Marta Leite Castro: Fl\u00e1vio Furtado revela ...", "snippet": "Pedro Miguel Ramos e Marta Leite Castro est\u00e3o apaixonados e s\u00e3o o novo casal do momento.", "url": "https://selfie.iol.pt/instagram/fernanda-serrano/pedro-miguel-ramos-e-marta-leite-castro-flavio-furtado-revela-detalhes-do-romance", "source": "SELFIE (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 11, "title": "Juventus napoles", "rank": "10,000+", "description": "ta\u00e7a de italia, napoles juventus, ta\u00e7a italia, buffon, final ta\u00e7a italia", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 20:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSVFlZb-mov3DyyvT2M2m49QPIXOHufVA4cZK71Fvbls3jZzaDRN4sIhWWjvl88yYqcf0SjN8BK", "pic_source": "A Bola", "news": [{"title": "Juventus cai nos pen\u00e1ltis e N\u00e1poles conquista a Ta\u00e7a", "snippet": "O N\u00e1poles venceu a Ta\u00e7a de It\u00e1lia derrotando a Juventus nas grandes penalidades, depois de um empate sem golos ao fim de 90 minutos de jogo.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-06-17/taca-de-italia-napoles-juventus-em-direto/849541", "source": "A Bola"}, {"title": "A sorte n\u00e3o protegeu os pouco audazes: N\u00e1poles vence Juventus e ...", "snippet": "Depois de um jogo falhado, com a dupla Ronaldo-Dybala abandonada na frente e com Buffon (e os postes) a salvar males maiores, N\u00e1poles venceu Juventus .", "url": "https://observador.pt/2020/06/17/a-sorte-nao-protegeu-os-pouco-audazes-napoles-vence-juventus-e-ronaldo-volta-a-falhar-conquista-da-taca/", "source": "Observador"}]}, {"id": 12, "title": "Primeira Liga", "rank": "10,000+", "description": "liga italiana", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 05:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ5I4miXifxoQQVGrDdJT9Gl1NjUkvIhJfxxooQMkjcT55Q1NpkbH3JMSU5sLYsz1UwTU5CkFCh", "pic_source": "SAPO Desporto", "news": [{"title": "Sporting &#39;esbarra&#39; no pre\u00e7o de Robin Olsen", "snippet": "Guarda-redes sueco est\u00e1 emprestado pela Roma ao Cagliari e pode ser um dos alvos dos &#39;le\u00f5es&#39; no mercado de ver\u00e3o....", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/os-entraves-do-sporting-para-contratar-robin-olsen", "source": "SAPO Desporto"}]}, {"id": 13, "title": "Pablo alboran", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 15:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQoUT_SIywhspK9n0ZJ22RncBrU0hv8181zNJoZPS5vn8Up-4cPK3Q44LbImJ31o30075KDsoD7", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "Pablo Albor\u00e1n usa o Instagram para assumir homossexualidade ...", "snippet": "A orienta\u00e7\u00e3o sexual do m\u00fasico espanhol h\u00e1 muito que era alvo de especula\u00e7\u00e3o, mas Pablo Albor\u00e1n sempre recusou falar sobre o tema. Agora, usou o Instag...", "url": "https://observador.pt/2020/06/17/pablo-alboran-usa-o-instagram-para-assumir-homossexualidade-preciso-de-ser-um-pouco-mais-feliz-do-que-ja-sou/", "source": "Observador"}, {"title": "Pablo Albor\u00e1n assume homossexualidade para &quot;tornar o caminho ...", "snippet": "Pablo Albor\u00e1n \u00e9 not\u00edcia esta quarta-feira (17) em Espanha por ter decidido partilhar com os f\u00e3s, atrav\u00e9s do Instagram, que \u00e9 homossexual.", "url": "https://espalhafactos.com/2020/06/17/pablo-alboran-assume-homossexualidade-para-tornar-o-caminho-mais-facil-a-outros/", "source": "Espalha-Factos"}]}, {"id": 14, "title": "Benfica hoje", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 00:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS_nV22a9qsErQIi6VdQRIqHK0ovhItvHp3jSSOMkABAs4N1tqRTK7YU_UZYcm1O4duTxACcVMM5A", "pic_source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)", "news": [{"title": "FC Porto reage ao empate e deixa um &#39;lembrete&#39; ao Benfica", "snippet": "&quot;Independentemente do que acontecer hoje em Vila do Conde, o FC Porto partir\u00e1 para a pr\u00f3xima jornada na posi\u00e7\u00e3o mais invejada do campeonato&quot;, pode&nbsp;...", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1510316/fc-porto-reage-ao-empate-e-deixa-um-lembrete-ao-benfica", "source": "Not\u00edcias ao Minuto (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}, {"title": "&quot;Independentemente&quot; do Benfica, FC Porto parte na &quot;posi\u00e7\u00e3o mais ...", "snippet": "A desloca\u00e7\u00e3o do FC Porto ao reduto do \u00faltimo classificado resultou numa empate sem golos, que poder\u00e1 permitir ao Benfica colocar-se aos azuis e brancos no&nbsp;...", "url": "https://bancada.pt/futebol/portugal/independentemente-do-benfica-fc-porto-parte-na-posicao-mais-invejada", "source": "Bancada (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 15, "title": "Barbara Bandeira", "rank": "5,000+", "description": "B\u00e1rbara Bandeira", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 11:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQjIwGI7y2RkTf5ZG2YMprLPjuajupRSFbRpsmCOTdTes1i2nnDuzdk9XPfJCsgzCn6Wrm3qAwZ", "pic_source": "Vidas", "news": [{"title": "B\u00e1rbara Bandeira em l\u00e1grimas com cr\u00edticas ao corpo: Nunca mais ...", "snippet": "A cantora desabafou com Cristina Ferreira sobre o que sentiu ap\u00f3s ver imagens divulgadas na imprensa que real\u00e7avam o aumento de peso.", "url": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/barbara-bandeira-em-lagrimas-com-criticas-ao-corpo-nunca-mais-fui-a-praia", "source": "Vidas"}, {"title": "B\u00e1rbara Bandeira fica em l\u00e1grimas com cr\u00edticas ao seu corpo. &#39;N\u00e3o ...", "snippet": "A cantora foi uma das convidadas do programa de Cristina Ferreira.", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/700132/barbara-bandeira-fica-em-lagrimas-com-criticas-ao-seu-corpo-nao-fui-mais-a-praia", "source": "Sol"}]}, {"id": 16, "title": "Liga portuguesa", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 00:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTw2cfKFKJyas8e9OlxJDZaWcRU59-9k98QWH_P941WnSay-oZkr-MjbNMstZ8xiL7NLMfpsTfP", "pic_source": "Record", "news": [{"title": "Etapa da liga portuguesa de surf na Figueira da Foz com medidas ...", "snippet": "Competi\u00e7\u00e3o realiza-se entre sexta-feira e domingo na praia do Cabedelo.", "url": "https://www.record.pt/modalidades/surf/detalhe/etapa-da-liga-portuguesa-de-surf-na-figueira-da-foz-com-medidas-de-seguranca-reforcadas", "source": "Record"}, {"title": "Pedro Proen\u00e7a: &quot;Ter a confian\u00e7a da UEFA \u00e9 sinal de orgulho&quot;", "snippet": "Pedro Proen\u00e7a destacou esta quarta-feira a escolha de Lisboa para receber a &#39;final a oito&#39; da Liga dos Campe\u00f5es 2019/2020.O presidente da Liga Portuguesa&nbsp;...", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/liga-dos-campeoes/artigos/pedro-proenca-ter-a-confianca-da-uefa-e-sinal-de-orgulho", "source": "SAPO Desporto"}]}, {"id": 17, "title": "Cinf\u00e3es", "rank": "5,000+", "description": "Aljubarrota, alcoba\u00e7a", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 10:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS05ONxJXNCz4o1VfdEclHDxA8ojPlbHLyMe6WZitp-hSOFlbpXj1L8HsDD8C1Rd4Y2F4iIMm0r", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Cinf\u00e3es tem 55 casos positivos, diz ...", "snippet": "Foram testadas 153 pessoas e 32 utentes da institui\u00e7\u00e3o em servi\u00e7o de apoio domicili\u00e1rio est\u00e3o \u00e0 espera de resultados, revelou a C\u00e2mara de Cinf\u00e3es....", "url": "https://observador.pt/2020/06/17/santa-casa-da-misericordia-de-cinfaes-tem-55-casos-positivos-diz-autarquia/", "source": "Observador"}, {"title": "Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Cinf\u00e3es tem 55 casos positivos", "snippet": "Os n\u00fameros foram avan\u00e7ados pela autarquia: 22 funcion\u00e1rios e 33 utentes est\u00e3o infetados.", "url": "https://www.tsf.pt/portugal/sociedade/santa-casa-da-misericordia-de-cinfaes-tem-55-casos-positivos-12323772.html", "source": "TSF Online"}]}, {"id": 18, "title": "TSF", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 11:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTptaHG_Dt7JN7weNJyh3SR4W9FPI8uvkUSxU7Pnrs-iyNJy7PQVUUXJayDKk1ckurmB2bt6C-B", "pic_source": "TSF Online", "news": [{"title": "Rob\u00f4s: aliados durante a pandemia, inimigos no futuro?", "snippet": "Quando o contacto entre pessoas tem de ser m\u00ednimo, os rob\u00f4s podem salvar vidas e empresas. Mas uma vez ultrapassada a pandemia, podem tamb\u00e9m ser&nbsp;...", "url": "https://www.tsf.pt/futuro/robos-aliados-durante-a-pandemia-inimigos-no-futuro--12319844.html", "source": "TSF Online"}]}, {"id": 19, "title": "Maisfutebol", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 07:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQxRPqGW5uvQpC5X_HPIoWbqn_8WAyFTzStLZFD-2U1v5R-4VwxuE5KTMrpReFL5wU6pb07q6Ob", "pic_source": "Di\u00e1rio IOL", "news": [{"title": "F\u00e1bio Vieira: a hist\u00f3ria do reguila das Marchas de S\u00e3o Jo\u00e3o", "snippet": "Reportagem-Maisfutebol: um dia em Argoncilhe a escrever a hist\u00f3ria do filho mais querido da terra. Do Jardim de Inf\u00e2ncia \u00e0 Casa do FC Porto, das brincadeiras&nbsp;...", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/fc-porto/liga/fabio-vieira-a-historia-do-reguila-das-marchas-de-sao-joao", "source": "Di\u00e1rio IOL"}, {"title": "Manuel Oliveira apita o Sporting-Tondela", "snippet": "Ant\u00f3nio Nobre dirige Boavista-V. Set\u00fabal. Jogos de quinta-feira com equipas de arbitragem definidas.", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/arbitragem/antonio-nobre/manuel-oliveira-apita-o-sporting-tondela", "source": "Mais Futebol"}]}, {"id": 20, "title": "P Ferreira  Belenenses SAD", "rank": "2,000+", "description": "Pa\u00e7os de Ferreira", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 20:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ2ut_P2-2jFb004UbC96oiBX8gmF7rbS3XyOvRfncfRFVtH7OB9fNn0p0udV1VWaJx7hjizBlC", "pic_source": "Observador", "news": [{"title": "Santo Ant\u00f3nio j\u00e1 se acabou e a festa de Petit ficou estragada (a ...", "snippet": "Belenenses SAD celebrou o St. Ant\u00f3nio no fim de semana mas viu a festa estragada pelo Pa\u00e7os, que derrotou os azuis em modo reviravolta (2-1). Equipa d...", "url": "https://observador.pt/2020/06/17/santo-antonio-ja-se-acabou-e-a-festa-de-petit-ficou-estragada-a-cronica-do-p-ferreira-belenenses-sad/", "source": "Observador"}, {"title": "Pa\u00e7os de Ferreira - Belenenses SAD", "snippet": "0&#39;. playmaker. Segundo o playmaker do zerozero.pt: Pa\u00e7os de Ferreira e Belenenses SAD defrontaram-se por 38 vezes,com vantagem dos pacenses, que&nbsp;...", "url": "https://tribunaexpresso.pt/futebol-nacional/2020-06-17-Pacos-de-Ferreira---Belenenses-SAD", "source": "Tribuna Expresso"}]}]