[{"id": 1, "title": "Bonnie Pointer", "rank": "2,000+", "description": "Pointer Sisters", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSka2chGyw2d7lfpS-wgFPboRfXHwKXqzFUAXyfR7st7Vm3ywIdZ41I-GIqg8p8gKYQ9HCkboJo", "pic_source": "ORF.at", "news": [{"title": "Bonnie von den Pointer Sisters ist tot", "snippet": "Bonnie Pointer, eine der vier Schwestern der amerikanischen Soul-Disco-Gruppe The Pointer Sisters, ist tot. \u201eUnsere Familie ist am Boden zerst\u00f6rt, und ich,&nbsp;...", "url": "https://orf.at/stories/3168850/", "source": "ORF.at"}, {"title": "Mitbegr\u00fcnderin der Pointer Sisters : US-Souls\u00e4ngerin Bonnie ...", "snippet": "Die Soulband um die vier Schwestern feierte in den Siebzigerjahren ihre gr\u00f6\u00dften Hits, mit \u201eFairytale\u201c gewannen sie einen Grammy. Bonnie Pointer starb im Alter&nbsp;...", "url": "https://www.tagesspiegel.de/kultur/mitbegruenderin-der-pointer-sisters-us-soulsaengerin-bonnie-pointer-gestorben/25899270.html", "source": "Tagesspiegel"}]}, {"id": 2, "title": "Amanda Staveley", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRle5oiYvC6zYf24f-pUbqPSuvL1LhFr6PvC3Rre3jFLJlyEJque7EPVUAXOzOpradsAVCXAeaw", "pic_source": "Handelsblatt", "news": [{"title": "Britische Gro\u00dfbank: Neuer Prozess gegen Barclays", "snippet": "Die Katar-Aff\u00e4re l\u00e4sst Barclays nicht los. Die prominente Investorin Amanda Staveley verklagt die britische Gro\u00dfbank auf eine Milliardenzahlung.", "url": "https://www.handelsblatt.com/finanzen/banken-versicherungen/grossbritannien-amanda-staveley-vs-barclays-neuer-prozess-gegen-britische-grossbank/25897050.html", "source": "Handelsblatt"}]}, {"id": 3, "title": "Mark Wahlberg", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTcYgw9tk7HaGHOTTFt7ci6T5euL4xvDOXvyLA6AQVdcutDnpoCSVPPxeFU5VM7l__z6oO_reai", "pic_source": "Rolling Stone", "news": [{"title": "Nach George-Floyd-Gedenken: Mark Wahlberg wegen ...", "snippet": "Wie auch viele andere Prominente sprach Mark Wahlberg \u00fcber den Tod Floyds \u2013 und entfachte damit einen Shitstorm, denn in seiner Jugend stand er wegen&nbsp;...", "url": "https://www.rollingstone.de/mark-wahlberg-george-floyd-1991935/", "source": "Rolling Stone"}, {"title": "Mark Wahlbergs rassistische Vergangenheit kommt wieder ans Licht", "snippet": "Nachdem sich der Schauspieler vom Tod George Floyds betroffen gezeigt hatte, erinnerten User ihn an seine eigenen Schandtaten gegen\u00fcber Minderheiten&nbsp;...", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000117952237/mark-wahlbergs-rassistische-vergangenheit-kommt-wieder-ans-licht", "source": "derStandard.at"}]}, {"id": 4, "title": "Nikola-Aktie", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRqhs3dyORHsqvkv81zbnQGHKK-d_q41aQV9BmObKnokPxO9LukSztslTlBQeJp0CKJMest0qSl", "pic_source": "DER AKTION\u00c4R", "news": [{"title": "Nel-Partner Nikola: Einfach unglaublich \u2013 Aktie explodiert \u00fcber 60 ...", "snippet": "Es ist unglaublich: Erst vor wenigen Tagen ist Nikola der Sprung auf das B\u00f6rsenparkett via Fusion mit VectoIQ gegl\u00fcckt. 08.06.2020.", "url": "https://www.deraktionaer.de/artikel/mobilitaet-oel-energie/nel-partner-nikola-einfach-unglaublich-aktie-explodiert-ueber-60-prozent-20202305.html", "source": "DER AKTION\u00c4R"}, {"title": "Nikola: Aktie explodiert +71% \u2013 was ist hier los?", "snippet": "Was f\u00fcr eine gelungene B\u00f6rsenpremiere: V\u00f6llig losgel\u00f6st pr\u00e4sentiert sich die Nikola-Aktie (WKN: A2P4A9) nach ihrem Trading-Deb\u00fct an der ...", "url": "https://www.sharedeals.de/nikola-aktie-explodiert-71-was-ist-hier-los/", "source": "sharedeals.de News"}]}, {"id": 5, "title": "DFB-Pokal", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 06:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTEUEVJk3y0Enxgdu0vJjRcVt-sANlvwtnbkC_dEr4O3m0fv-Ecd16lLUvYiQzPtKNZNOuGOIg0", "pic_source": "Augsburger Allgemeine", "news": [{"title": "DFB-Pokal-Halbfinale 2020: Spielplan, Live-Ticker, Ergebnisse ...", "snippet": "Halbfinale beim DFB-Pokal 2019/20: Spielplan, Live-Ticker, Ergebnisse - hier gibt es die Infos zur Begegnung im Halbfinale heute am 9.6.20.", "url": "https://www.augsburger-allgemeine.de/sport/DFB-Pokal-Halbfinale-2020-Spielplan-Live-Ticker-Ergebnisse-heute-am-9-6-20-id55212971.html", "source": "Augsburger Allgemeine"}, {"title": "DFB-Pokal heute live im TV und Livestream", "snippet": "Heute wird seit der Corona-Zwangspause wieder der DFB-Pokal fortgesetzt. Das Halbfinale steht an und es erwarten uns spannende Begegnungen. Wie Ihr&nbsp;...", "url": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/dfbpokal/2006/Artikel/dfb-pokal-heute-live.html", "source": "SPOX.com"}]}, {"id": 6, "title": "Didi Constantini", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 09:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRP0JaRtC3GFDmP_82hcgX5m9vd_Glg4ihDW2fLYIyIltyrPI-YE_doCbVnsNMCI9rc-DrHju8i", "pic_source": "Kleine Zeitung", "news": [{"title": "Die Tochter berichtet: Buch \u00fcber die Demenz von Didi Constantini", "snippet": "Im September soll ein von Tochter Johanna Constantini geschriebenes Buch \u00fcber die Demenzerkrankung ihres Vaters erscheinen.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/sport/fussball/5823901/Die-Tochter-berichtet_Buch-ueber-die-Demenz-von-Didi-Constantini", "source": "Kleine Zeitung"}, {"title": "Demenz von Ex-Teamchef Constantini &quot;schreitet voran&quot;", "snippet": "Der ehemalige \u00d6FB-Teamchef Didi Constantini ist an Demenz erkrankt. Seine Tochter arbeitet die Situation in einem Buch auf.", "url": "https://www.heute.at/s/demenz-von-ex-teamchef-constantini-schreitet-voran-100086176", "source": "Heute.at"}]}, {"id": 7, "title": "Maskenpflicht \u00d6sterreich 15. Juni", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcReh6bvBes39VjOr3u-EGp-DKiAscWiFbGtDRcU5Dq-5yYX2EU6VGKbePA0a_mibNtr9VYtdPRi", "pic_source": "Neues Volksblatt", "news": [{"title": "Coronavirus: 16.890 F\u00e4lle in \u00d6sterreich", "snippet": "In \u00d6sterreich hat es am Dienstag (9. Juni, Stand 10 Uhr) laut den Daten des Gesundheitsministeriums 16.890 Personen gegeben, die nachweislich mit dem&nbsp;...", "url": "https://volksblatt.at/coronavirus-16890-faelle-in-oesterreich/", "source": "Neues Volksblatt"}]}, {"id": 8, "title": "Mario G\u00f6tze", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSzvNc5im1kb8_vHm8qY6BbCm-o1KSOzPa6Twe-TiMLTMW8SbkhdYAv8zl3u1_WXbpgWPhvzcup", "pic_source": "kurier.at", "news": [{"title": "Vaterfreuden bei Mario G\u00f6tze - der Sohn hei\u00dft Rome", "snippet": "Der Sohnemann erblickte am 5. Juni das Licht der Welt. Wo der Weltmeister k\u00fcnftig spielt, ist noch offen.", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/vaterfreuden-bei-mario-goetze-der-sohn-heisst-rome/400935086", "source": "kurier.at"}, {"title": "Das Baby ist da! BVB-Star G\u00f6tze postet Nachricht auf Instagram", "snippet": "Mario G\u00f6tze ist Vater. Das Baby des BVB-Stars und seiner Ehefrau Ann-Kathrin wurde bereits am Freitag geboren. Ihr erster Post als Eltern auf Instagram.", "url": "https://www.wa.de/sport/borussia-dortmund/mario-goetze-baby-vater-ehefrau-ann-kathrin-kind-bvb-borussia-dortmund-instagram-13631763.html", "source": "Westf\u00e4lischer Anzeiger"}]}, {"id": 9, "title": "Bitters\u00fc\u00dfe Schokolade", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSeVDlPrhxdPXNleM_dZKOAsHM5YNk5I-Kxayb5tQWd63FMkTgNAoOeQ45aOkAek_96jBVo1B69", "pic_source": "news.de", "news": [{"title": "&quot;Bitters\u00fc\u00dfe Schokolade&quot; nochmal sehen?: Film von Alfonso Arau als ...", "snippet": "Am 8.6.2020 wurde &quot;Bitters\u00fc\u00dfe Schokolade&quot; von Alfonso Arau im Fernsehen ausgestrahlt. Wann und wo Sie den Film als Wiederholung sehen k\u00f6nnen, ob nur&nbsp;...", "url": "https://www.news.de/tv-aktuell/855851473/bittersuesse-schokolade-verpasst-wiederholung-online-in-der-arte-mediathek-und-im-tv/1/", "source": "news.de"}]}, {"id": 10, "title": "Mirage - Gef\u00e4hrliche L\u00fcgen ZDF", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 01:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSEcX_3CNe_Tfaha1iuaK9_cqXoa6rcR2rQQgE6qHQXPJmWgfB1_ilkgnYPEFNgC0JlXI1hroKC", "pic_source": "Frankfurter Rundschau", "news": [{"title": "\u201eMirage \u2013 Gef\u00e4hrliche L\u00fcgen\u201c - Das ZDF hat Besseres zu bieten", "snippet": "In einem ZDF-Agententhriller spionieren Marie-Jos\u00e9e Croze und Hannes Jaenicke vor der imposanten Kulisse Abu Dhabis.", "url": "https://www.fr.de/kultur/tv-kino/tv-kritik-mirage-gefaehrliche-luegen-zdf-zr-13791772.html", "source": "Frankfurter Rundschau"}, {"title": "Thriller-Serie \u201eMirage - Gef\u00e4hrliche L\u00fcgen\u201c ab heute im ZDF ...", "snippet": "Die franz\u00f6sisch-deutsche Koproduktion soll die erste einer Reihe von besonders hochwertigen TV-Serien sein \u2013 heute Abend kann sich das Publikum im ZDF&nbsp;...", "url": "https://www.digitalfernsehen.de/news/inhalte/fernsehen/thriller-serie-mirage-gefaehrliche-luegen-ab-heute-im-zdf-557125/", "source": "Digitalfernsehen.de"}]}, {"id": 11, "title": "AKH Wien", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 05:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQFka2TEgRwuj-MWjlUfu8r5nI8n0dCSUpPwIP-dKvb7_c-3i3siY6bdEaZh3Wnu-U1ycPkDdSW", "pic_source": "ORF.at", "news": [{"title": "Gesundheit: Coronavirus-Tests im AKH: Kritik an Strategie", "snippet": "Statt gro\u00dffl\u00e4chiger Tests auf das Coronavirus wird im AKH vom Wiener Gesundheitsverbund nun aufgrund von Symptomen oder Kontakten zu Infizierten&nbsp;...", "url": "https://wien.orf.at/stories/3052249/", "source": "ORF.at"}, {"title": "Immer weniger Testungen beim AKH-Personal", "snippet": "Der Wiener Gesundheitsverbund (vormals Krankenanstaltenverbund) hat seine Strategie bei Testungen von AKH-Mitarbeitern auf das Coronavirus ge\u00e4ndert.", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/chronik/wien/2063471-Immer-weniger-Testungen-beim-AKH-Personal.html", "source": "Wiener Zeitung"}]}, {"id": 12, "title": "AMS", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQVNTwwoZf0WE7-eQ6eucyfsJScRGBnvFAtpOmaVco5_d0eM8e8sndeXLHlQiAbEbKExNlJuolZ", "pic_source": "Nau.ch", "news": [{"title": "AMS AG verl\u00e4ngert Vertrag mit COO Thomas Stockmeier", "snippet": "Thomas Stockmeier bleibt COO von AMS AG. Sein Vertrag wurde bis 2023 verl\u00e4ngert.", "url": "https://www.nau.ch/news/wirtschaft/ams-ag-verlangert-vertrag-mit-coo-thomas-stockmeier-65720082", "source": "Nau.ch"}]}, {"id": 13, "title": "Bawag", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 17:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQdjpp1mllohnlJh9cYdIrbGNSQGYnvD2n1tv1dSIkoDaO_p_IF5wRS78l8FPhM39g6IEZ0PQkW", "pic_source": "Boerse Social Network", "news": [{"title": "Unser Robot sagt: Wienerberger, Bawag, RBI und weitere Aktien ...", "snippet": "Auf dem Radar: Wienerberger Wienerberger hatte in den letzten 5 Handelstagen um +68.0% mehr Handelsvolumen als im ytd-Umsatz-Schnitt. Der beste Tag&nbsp;...", "url": "https://boerse-social.com/page/newsflow/unser_robot_sagt_wienerberger_bawag_rbi_und_weitere_aktien_auffallig_gabb_radar", "source": "Boerse Social Network"}]}, {"id": 14, "title": "Gmx.at", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT4M6q0jbx_zpgWnGQwE-NAa7aoXjlkX4Px_zqm_evJ-ZwOfW7sj_Edbjh4z3-t0IxI6NPR0MAU", "pic_source": "Tips - Total Regional", "news": [{"title": "Themenwanderungen und Stadtspazierg\u00e4nge machen Lust auf Linz", "snippet": "LINZ. Unter dem Motto Lust auf Linz bieten die Linzer Austria-Guides ab 12. Juni Touren in und um Linz an.", "url": "https://www.tips.at/nachrichten/linz/leben/508702-themenwanderungen-und-stadtspaziergaenge-machen-lust-auf-linz", "source": "Tips - Total Regional"}, {"title": "Polizeigewalt in den USA: Beamter schie\u00dft mit Elektroschockpistole ...", "snippet": "In den USA ist es am Freitag erneut zu einem Fall von Polizeigewalt gekommen. In Fairfax County im Bundesstaat Virginia schoss ein Beamter mit einer&nbsp;...", "url": "https://www.gmx.at/magazine/panorama/polizeigewalt-usa-beamter-schiesst-elektroschockpistole-unbewaffneten-34773788", "source": "GMX.AT"}]}, {"id": 15, "title": "K\u00e4rnten Card", "rank": "5,000+", "description": "K\u00e4rntner Familienkarte, familienkarte k\u00e4rnten", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQUXQg3iyfoDRmGCthqIZB2mbe4c6QiRAf7QDMHYKPdIr6xacvfWPHp2zJ945e5RO6qEwVdelDg", "pic_source": "ORF.at", "news": [{"title": "Wirtschaft: G\u00fcnstigere K\u00e4rnten Card mit Jugendcard", "snippet": "Das Land K\u00e4rnten hat am Montag eine neue Kooperation zwischen Familien- und Jugendkarte und der K\u00e4rnten Card pr\u00e4sentiert. Die K\u00e4rnten Card kostet f\u00fcr&nbsp;...", "url": "https://kaernten.orf.at/stories/3052277/", "source": "ORF.at"}, {"title": "Spezialaktion: Mit Familien- und Jugendkarte 50 % Rabatt auf ...", "snippet": "Ab 15. Juni startet das Land K\u00e4rnten gemeinsam mit der IG K\u00e4rnten Card eine einzigartige Initiative, die nicht nur den K\u00e4rntner Familien, sondern auch der&nbsp;...", "url": "https://www.5min.at/202006288875/spezialaktion-mit-familien-und-jugendkarte-50-rabatt-auf-kaernten-card/", "source": "5 Minuten"}]}, {"id": 16, "title": "Angelo Kelly", "rank": "5,000+", "description": "Kelly Family, angelo kelly kinder, gabriel kelly", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 21:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT3ZheypdPAuSR6UiuvHf5YUtOmG-gbLHMw-lbhyaZgh09xIjBCzNMmpMMFsIMRoFJvncq4ezwl", "pic_source": "tz.de", "news": [{"title": "\u201eGoodbye Deutschland\u201c: Angelo Kelly zeigt Leben im Corona ...", "snippet": "Goodbye Deutschland\u201c (Vox): Die neue Staffel startet mit dem Familienleben von Angelo Kelly. Sein Ausstieg aus der Kelly Family w\u00fchlte viele auf.", "url": "https://www.tz.de/tv/vox-goodbye-deutschland-auswanderer-angelo-kelly-tv-doku-show-ausstieg-kelly-family-13789947.html", "source": "tz.de"}, {"title": "&quot;Goodbye Deutschland&quot;: Sohn von Angelo Kelly schmei\u00dft die Schule", "snippet": "Bei der neuen Ausgabe &#39;Goodbye Deutschland&#39; lieferte die Kelly Family Einblicke ins Alltagsleben. Es zeigt sich, dass Angelo Kelly einverstanden ist, wenn sein&nbsp;...", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/tv/id_88022716/-goodbye-deutschland-sohn-von-angelo-kelly-schmeisst-die-schule.html", "source": "t-online.de"}]}, {"id": 17, "title": "POST", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQNwXSdkDmPFQ1qOwUwUaTKAo-HXHmwyiSXt7KKGMmnMvgzfm0szCEV6f2Lq4OQfWeUnA6PoLSi", "pic_source": "Boerse Social Network", "news": [{"title": "Research-Fazits zu Wirecard, Siemens, Zalando, Deutsche Post ...", "snippet": "Research-Fazits zu Wirecard Siemens Zalando Deutsche Post Dialog Semiconductor CREDIT SUISSE HEBT ZIEL F\u00dcR SIEMENS AUF 145 125 EUR&nbsp;...", "url": "https://www.boerse-social.com/2020/06/09/research-fazits_zu_wirecard_siemens_zalando_deutsche_post_dialog_semiconductor", "source": "Boerse Social Network"}, {"title": "ANALYSE-FLASH: Deutsche Bank hebt Ziel f\u00fcr Deutsche Post auf ...", "snippet": "FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Deutsche Bank hat das Kursziel f\u00fcr Deutsche Post von 32 auf 36 Euro angehoben und die Einstufung auf &quot;Buy&quot; belassen. Die...", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/analyse-flash-deutsche-bank-hebt-ziel-fuer-deutsche-post-auf-36-euro-buy-1029291235", "source": "finanzen.at"}]}, {"id": 18, "title": "\u00d6AMTC", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQo5NWHt_2TuO__I1ngh9E26ReE8KIKXoScdKz3J93Pu84ontpmiGValxYRMbC6CxfycjLQkR4H", "pic_source": "nachrichten.at", "news": [{"title": "\u00d6AMTC bietet kostenlose E-Bike-Kurse an", "snippet": "ROHRBACH/FREISTADT. Kurse finden in Rohrbach und Freistadt statt.", "url": "https://www.nachrichten.at/oberoesterreich/muehlviertel/oeamtc-bietet-kostenlose-e-bike-kurse-an;art69,3264797", "source": "nachrichten.at"}, {"title": "Kostenloser E-Bike Kurs in Micheldorf", "snippet": "MICHELDORF IN O\u00d6. Ob f\u00fcr den Einkauf, eine gem\u00fctliche Spazierfahrt, f\u00fcr den Weg in die Arbeit oder eine sportliche Tour \u2013 E-Bikes boomen nach wie vor.", "url": "https://www.tips.at/nachrichten/micheldorf/leben/508728-kostenloser-e-bike-kurs-in-micheldorf", "source": "Tips - Total Regional"}]}, {"id": 19, "title": "Lufthansa-Aktie", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 12:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ9OmMhDs-ThgA8C89NHkNFrmM59x5jsgfnOCd0XuxaP9B_nlE7rW2iXkDCe8Qzxgx9qeLizr8A", "pic_source": "finanzen.at", "news": [{"title": "Lufthansa-Aktie zieht dennoch weiter an: Barclays bleibt bei ...", "snippet": "Die britische Investmentbank Barclays hat das Kursziel f\u00fcr Lufthansa von 6,20 auf 4,50 Euro gesenkt und die Einstufung auf &quot;Underweight&quot; belassen....", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/lufthansa-aktie-zieht-dennoch-weiter-an-barclays-bleibt-bei-underweight-1029291258", "source": "finanzen.at"}]}, {"id": 20, "title": "Thomas Muster", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 18:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQZlduRiLm1m39JBCc1DpA2_0nXxV_-M-xJrU_yRpF81wHDBgdUpEOIZ7cY-OnuZfBXHH86IESE", "pic_source": "DiePresse.com", "news": [{"title": "Thomas Muster kennt Gr\u00fcnde f\u00fcr Thiem-Trennung &quot;bis heute nicht&quot;", "snippet": "\u00d6sterreichs Tennis-Legende Thomas Muster kennt auch viereinhalb Monate nach seinem Intermezzo im Trainerteam vom Dominic Thiem die Gr\u00fcnde f\u00fcr die&nbsp;...", "url": "https://www.diepresse.com/5824050/thomas-muster-kennt-grunde-fur-thiem-trennung-bis-heute-nicht", "source": "DiePresse.com"}, {"title": "Thomas Muster \u00fcber Trennung mit Dominic Thiem: &quot;Wei\u00df Gr\u00fcnde ...", "snippet": "\u00d6sterreichs Tennis-Legende Thomas Muster kennt auch viereinhalb Monate nach seinem Intermezzo im Trainerteam vom Dominic Thiem die Gr\u00fcnde f\u00fcr die&nbsp;...", "url": "https://www.spox.com/at/sport/mehrsport/tennis/2006/Artikel/thomas-muster-ueber-trennung-mit-dominic-thiem-weiss-gruende-bis-heute-nicht.html", "source": "SPOX.com"}]}]