[{"id": 1, "title": "Vegard Forren", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 00:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQJg9CtJazOcd1lw_QbX6XCshme__KTNQfQeUZZkz3BJqGWAto0mwr0qS8LsUJZEjq3tRsk7n--", "pic_source": "VG", "news": [{"title": "Vegard Forren har landet i Bergen", "snippet": "Det er en tanke jeg liker. S\u00e5 f\u00e5r vi se om vi kommer i m\u00e5l, sa Forren til blant andre TV 2 og Bergens Tidende like etter at han hadde landet p\u00e5 flyplassen i Bergen.", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/jdR0qo/vegard-forren-har-landet-i-bergen", "source": "VG"}, {"title": "Vegard Forren p\u00e5 vei til Brann - har landet i Bergen", "snippet": "Vegard Forren har skrevet under p\u00e5 en kontrakt som gj\u00f8r ham til Brann-spiller. BT m\u00f8tte Forren p\u00e5 Flesland lufthavn etter at han tok kveldsflyet fra Molde til&nbsp;...", "url": "https://www.aftenposten.no/sport/fotball/i/rAorxK/her-er-vegard-forren-i-bergen", "source": "Aftenposten"}]}, {"id": 2, "title": "Ali Ahamada", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 01:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTxUP0ypBbByw7CR9UlsGKqWw8Mfo2qsSHxOSn2hFpwEE-UGJWigEi8S7fodcYVPToIc7K0iYwA", "pic_source": "Nettavisen", "news": [{"title": "Ali Ahamada er klar for Brann", "snippet": "Saken oppdateres. Brann har signert keeper Ali Ahamada ut 2020-sesongen. Signeringen av Ahamada betyr at tyske Ralf F\u00e4hrmann (p\u00e5 l\u00e5n) ikke vil returnere&nbsp;...", "url": "https://www.nettavisen.no/sport/ali-ahamada-er-klar-for-brann/3423979778.html", "source": "Nettavisen"}, {"title": "Her hentes den nye keeperen av Nilsen: \u2013 Han kommer nok til \u00e5 bli ...", "snippet": "Tirsdag kom den ventede bekreftelsen: Ali Ahamada er Brann-keeper ut \u00e5ret.", "url": "https://www.smp.no/100Sport/fotball/Her-hentes-den-nye-keeperen-av-Nilsen--Han-kommer-nok-til-a-bli-en-profil-291310b.html", "source": "Sunnm\u00f8rsposten"}]}, {"id": 3, "title": "Skandiamannen", "rank": "2,000+", "description": "palme drapet", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 02:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcThVIbycJjk6znvnptOaT5sUGGhl8Exv_cMLSC2NxZi0ecyqN8PHQI8r88npQQERMKyxKWHAzHU", "pic_source": "VG", "news": [{"title": "\u00abSkandiamannens\u00bb v\u00e5penhandlervenn var i Stockholm drapskvelden", "snippet": "Sporet mange tror blir presentert som l\u00f8sningen p\u00e5 Palme-drapet har f\u00e5tt enda en ny ingrediens.", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/1nK63W/skandiamannens-vaapenhandlervenn-var-i-stockholm-drapskvelden", "source": "VG"}, {"title": "Etter 34 \u00e5r er svenskene lovet et svar. L\u00e5 l\u00f8sningen p\u00e5 selve \u00e5stedet?", "snippet": "Onsdag vil politiet sette punktum i etterforskningen, men de er usikre p\u00e5 om svenskene vil akseptere svaret. Mandag kveld melder Aftonbladet at politiet mener&nbsp;...", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/9vQ49l/etter-34-aar-er-svenskene-lovet-et-svar-laa-loesningen-paa-selve-aastedet", "source": "Aftenposten"}]}, {"id": 4, "title": "Yngvar Andersen", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "", "pic_source": "", "news": [{"title": "Puls-Yngvar var 13 \u00e5r f\u00f8rste gang han ble kalt \u00abhelvetes svarting\u00bb", "snippet": "Etter \u00e5 ha h\u00f8rt lydopptak av den brutale p\u00e5gripelsen av George Floyd, klarte Yngvar Andersen endelig \u00e5 sette ord p\u00e5 hvordan rasismen han har blitt utsatt for,&nbsp;...", "url": "https://www.nrk.no/norge/puls-yngvar-var-13-ar-forste-gang-han-ble-kalt-_helvetes-svarting_-1.15046551", "source": "NRK"}]}, {"id": 5, "title": "Impossible Games", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQwbO6Wct8SztXxRpYJvOYcICz-lwL4IxYwcIFajGaeZ2OnaGuruB4D8DdF7c02RVNfNeHaUnge", "pic_source": "Nettavisen", "news": [{"title": "Gr\u00f8vdal stiller i Impossible Games, men gir opp rekordfors\u00f8ket", "snippet": "Karoline Bjerkeli Gr\u00f8vdal har slittt med skade og vurderte \u00e5 trekke seg fra Impossible Games. Hun stiller opp, men dropper fors\u00f8ket p\u00e5 \u00e5 sette norsk rekord.", "url": "https://www.nettavisen.no/sport/grvdal-stiller-i-impossible-games-men-gir-opp-rekordforsket/3423979950.html", "source": "Nettavisen"}, {"title": "Skulle sl\u00e5 norgesrekorden til Grete Waitz \u2013 n\u00e5 innser Gr\u00f8vdal at det ...", "snippet": "Karoline Bjerkeli Gr\u00f8vdal har vurdert \u00e5 trekke seg fra \u00abImpossible Games\u00bb p\u00e5 grunn av skade. Hun velger \u00e5 stille til start p\u00e5 Bislett, men kansellerer det&nbsp;...", "url": "https://www.nrk.no/sport/skulle-sla-norgesrekorden-til-grete-waitz-_-na-innser-grovdal-at-det-blir-umulig-1.15047363", "source": "NRK"}]}, {"id": 6, "title": "Carina Olset", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 18:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSn1T3KzGFyQcbbxmwwIEjqegaCFY874M9UCEh7DPPKtoNN11FxhngvHmDitaXppxFCjFEDHfOI", "pic_source": "VG", "news": [{"title": "NRK-programleder Carina Olset er gravid: \u2013 Gleder oss veldig", "snippet": "Det bekrefter programlederen p\u00e5 Instagram. \u00abDet gikk som det m\u00e5tte g\u00e5, det hjemmekontoret\u00bb skriver hun i innlegget, hvor datteren Pernille har p\u00e5 seg en&nbsp;...", "url": "https://www.vg.no/sport/i/nap17x/nrk-programleder-carina-olset-er-gravid-gleder-oss-veldig", "source": "VG"}, {"title": "Venter sitt andre barn", "snippet": "Det gikk som det m\u00e5tte g\u00e5, det hjemmekontoret.", "url": "https://www.seher.no/kjendis/venter-sitt-andre-barn/72550311", "source": "Seogh\u00f8r.no"}]}, {"id": 7, "title": "Harams\u00f8ya", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 14:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR53LmGC8MLYgqiUG52u4NB416kyraAvQ7CBJ8QL1byVqhI_OISPEGPwGTHhyEIuNKSckDxVZO3", "pic_source": "Nordre", "news": [{"title": "Vindkraftutbygging p\u00e5 Harams\u00f8y: Formannskapet krev byggestopp i ...", "snippet": "\u00c5lesund formannskap har vedteke \u00e5 be om ny st\u00f8yrapport i vindkraftsaka p\u00e5 Harams\u00f8ya. Samtidig ber dei om at bygginga blir utsett til den nye st\u00f8yrapporten er&nbsp;...", "url": "https://nordrenett.no/krev-byggestopp-i-pavente-av-ny-stoyrapport/19.4590", "source": "Nordre"}, {"title": "Liten Thue velter stort lass", "snippet": "Hans Petter Thue er en kar som bidrar stort i kampen mot vindkraftverk i Norge. Ved \u00e5 bo i bilen sin, parkert tvers over en vei, sperrer han fysisk for&nbsp;...", "url": "https://ksu.no/artikler/kronikk/101121-liten-thue-velter-stort-lass", "source": "KSU.NO"}]}, {"id": 8, "title": "Ada Hegerberg", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 01:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSe3DxwxRBjXjfC8fCJZrZHmU12Z_aM9dxBsv93W1DMjVfriNiuk-0I3HnOgjN60AizZqVEbACL", "pic_source": "VG", "news": [{"title": "Ada Hegerberg signerte gigantavtale: \u2013 Utrolig r\u00e5tt", "snippet": "Utstyrsgiganten Nike satser stort p\u00e5 Ada Hegerberg (24), som blir ny global ambassad\u00f8r for det kjente merket.", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/MRKkm5/ada-hegerberg-signerte-gigantavtale-utrolig-raatt", "source": "VG"}, {"title": "Gigantavtale for Ada Hegerberg", "snippet": "Stjerneangriper Ada Stolsmo Hegerberg (24) forteller i en pressemelding at hun har skrevet under p\u00e5 en sponsoravtale med den amerikanske utstyrsgiganten&nbsp;...", "url": "https://www.dagbladet.no/sport/gigantavtale-for-ada-hegerberg/72545348", "source": "Dagbladet.no"}]}, {"id": 9, "title": "M\u00f8hlenpris", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 16:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT2TnUTCsQu4yl7RdJS2URs17MUBFtnqUDkGFx5X-85qgRv1e0fh5Isi6M6xSHy8V3LtyB-8EJd", "pic_source": "Bergens Tidende", "news": [{"title": "N\u00e5 g\u00e5r M\u00f8hlenpris-striden til bystyret", "snippet": "Debatten rundt navneendring p\u00e5 M\u00f8hlenpris har n\u00e5dd bystyret. Tirsdag sendte Sofie Marhaug foresp\u00f8rsel til bystyret om \u00e5 vurdere nytt navn p\u00e5 Thorm\u00f8hlens&nbsp;...", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/b5Emlk/arven-fra-joergen-thor-moehlen-staar-daarlig-til-nabolaget", "source": "Bergens Tidende"}, {"title": "Krav om navneskifte p\u00e5 bydel i Bergen som er oppkalt etter ...", "snippet": "Bydelen M\u00f8hlenpris i Bergen, f\u00e5r oppmerksomhet i forbindelse med demonstrasjonene mot rasisme. Omr\u00e5det er oppkalt etter slavehandler J\u00f8rgen Thor M\u00f8hlen.", "url": "https://www.utrop.no/nyheter/nytt/219664/", "source": "Utrop.no"}]}, {"id": 10, "title": "9. juni", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR4bwlYw-DDOPrpaA5NewG7bDkd8EK2v_yle6szu81-UJ5C23MlG8pyTQv9HAHhnqNqOamrFRKk", "pic_source": "Nettavisen", "news": [{"title": "De siste koronatallene fra Sverige 9. juni", "snippet": "Svenske reiserestriksjoner heves l\u00f8rdag. Da blir det fritt fram i hele landet.", "url": "https://www.nettavisen.no/nyheter/de-siste-koronatallene-fra-sverige-9-juni/3423979748.html", "source": "Nettavisen"}, {"title": "Han scoret \u00e5rets f\u00f8rste Lerkendal-m\u00e5l \u2013 i juni", "snippet": "Samuel Adegbenro sendte RBK i f\u00f8ringen mot Ranheim. Etter et erketypisk Horneland-angrep.", "url": "https://www.aftenposten.no/sport/fotball/i/GGprGB/han-scoret-aarets-foerste-lerkendal-maal-i-juni", "source": "Aftenposten"}]}, {"id": 11, "title": "Snoop Dogg", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQjFwjUKzH3Y6qyi-Y3B1ryM228YLiWrQROLFp4JSIjAGjoa72GVuv5cD9D4iA4iTtPsxnDiprc", "pic_source": "VG", "news": [{"title": "Derfor skal Snoop Dogg stemme for f\u00f8rste gang", "snippet": "I mange \u00e5r trodde Snoop Dogg (48) at han ikke hadde lov til \u00e5 stemme ved presidentvalget. I \u00e5r vil han ta turen til urnene.", "url": "https://www.vg.no/rampelys/musikk/i/qLjRrg/derfor-skal-snoop-dogg-stemme-for-foerste-gang", "source": "VG"}, {"title": "\u2013 Minst 42 skadet p\u00e5 Snoop Dogg-konsert", "snippet": "Den amerikanske rapperen Snoop Dogg (48) har tenkt \u00e5 stemme i det amerikanske valget for f\u00f8rste gang i sitt liv.", "url": "https://www.tv2.no/a/11487213/", "source": "TV 2"}]}, {"id": 12, "title": "Kahoot", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQZkXD6PtROL2bDGOYI6QXTEYRNJaeBkonT55qOoJ9iX_EhcKnIR7bOSChYFJ_2l8mtPAz_CdN4", "pic_source": "Shifter", "news": [{"title": "Morten er &quot;urkoderen&quot; i Kahoot: Masteroppgaven ble milliardselskap ...", "snippet": "Quiz-selskapet Kahoot forventer en \u00f8kning p\u00e5 290 prosent p\u00e5 fakturerte inntekter i andre kvartal. Det skriver selskapet i en b\u00f8rsmelding. Selskapsinformasjon fra&nbsp;...", "url": "https://shifter.no/a/184871", "source": "Shifter"}]}, {"id": 13, "title": "Altibox", "rank": "10,000+", "description": "haugaland kraft", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 21:00:00", "date": "06/08", "pic": "", "pic_source": "", "news": [{"title": "100.000 kunder uten internettilgang", "snippet": "I rundt 20 minutter var 100.000 kunder uten internettilgang. Arbeid med str\u00f8mkabel til England \u00f8dela fiberkabel i Suldal.", "url": "https://www.h-avis.no/100-000-kunder-uten-internettilgang/s/5-62-993432", "source": "Haugesunds Avis"}]}, {"id": 14, "title": "Teams", "rank": "5,000+", "description": "udi", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 09:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTjMTqV8QcmK16IBpStDR-B-FqyP0kLf1P0duC59-3UOHnCB6AU8aJPZ16ai5sPfjtQ6N0UuHQj", "pic_source": "Utrop.no", "news": [{"title": "UDI intervjuer flyktninger via Teams - Utrop", "snippet": "UDI skal intervjue 53 flyktninger i Libya via videom\u00f8teprogrammet Teams. \u2013 Ikke en fullgod erstatning for fysiske intervjuer medgir UDI-direkt\u00f8r Frode Forfang.", "url": "https://www.utrop.no/nyheter/notis/219663/", "source": "Utrop.no"}]}, {"id": 15, "title": "E24", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 17:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSokCVBVjp-_lIAjDQrxA0xLh4nE8GYiSL7nYv1GBQGm0TTA3iUfnyI0YZqLIK9JHYZ6HSqzzsB", "pic_source": "E24", "news": [{"title": "Alvorlig Equinor-ulykke: Gassflasken som eksploderte var ikke ...", "snippet": "To unge Equinor-ansatte kunne blitt drept da gassflasken eksploderte. Equinor sa den var sjekket og godkjent. Det stemmer ikke.", "url": "https://e24.no/olje-og-energi/i/8mgyjx/alvorlig-equinor-ulykke-gassflasken-som-eksploderte-var-ikke-godkjent", "source": "E24"}, {"title": "Hongkong er verdens dyreste by \u00e5 bo i", "snippet": "Hongkong havner igjen p\u00e5 toppen av lista over verdens dyreste byer \u00e5 bo i. Som nummer to kommer litt overraskende nykommeren Ashgabat i Turkmenistan.", "url": "https://e24.no/internasjonal-oekonomi/i/70W37v/hongkong-er-verdens-dyreste-by-aa-bo-i", "source": "E24"}]}, {"id": 16, "title": "Posten", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRZ8yt_UXA0-lDrsy1SdWZVe5BVxasZo1CIRoAcq5jk5gblukYOtcdlLQNJtQT6uqSUrIub9rTw", "pic_source": "\u00d8stlands-Posten", "news": [{"title": "Advarer mot skummel trend i trafikken: \u2013 Det er n\u00e6rmest som en ...", "snippet": "59 prosent av bilistene i (tidligere) Vestfold har opplevd at mobilen har tatt oppmerksomheten bort fra veien.", "url": "https://www.op.no/advarer-mot-skummel-trend-i-trafikken-det-er-narmest-som-en-folkesykdom/s/5-36-922150", "source": "\u00d8stlands-Posten"}]}, {"id": 17, "title": "Finansavisen", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 17:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRvWCQrPg5wbyz3omIcsNcxI3ZZfnNb2L29h86AZAC5dgJFthziA3r4GXRvfO8hpSSYa5igHZKL", "pic_source": "Finansavisen", "news": [{"title": "F\u00e6rre frykter for jobben etter coronautbruddet", "snippet": "19 prosent har enten mistet jobben, blitt permittert eller frykter for jobben. Etter f\u00f8rste uke med korona oppga 34 prosent det samme, if\u00f8lge en unders\u00f8kelse.", "url": "https://finansavisen.no/nyheter/arbeidsliv/2020/06/08/7535728/faerre-frykter-for-jobben-etter-coronautbruddet", "source": "Finansavisen"}, {"title": "Oljeskatt: Kompromissforslag kan gi bransjen milliardsubsidier", "snippet": "Et kompromissforslag i forhandlingene om oljeskatt kan bety milliarder av kroner i skattesubsidier til n\u00e6ringen.", "url": "https://finansavisen.no/nyheter/olje/2020/06/08/7535778/oljeskatt-kompromissforslag-kan-gi-bransjen-milliardsubsidier", "source": "Finansavisen"}]}, {"id": 18, "title": "Olof Palme", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTMjAoB4XK04d1CjRgLBrG3u5p1mBBMgKj8gANGs6mLNDJPrS4DqdekKyIRTtiCLrP_gRnhHtHt", "pic_source": "VG", "news": [{"title": "Svensk diplomat fikk navnet p\u00e5 mulig Palme-morder: \u2013 Han er i live", "snippet": "N\u00e5 kan det komme svar p\u00e5 hva som skjedde da Sveriges statsminister Olof Palme ble skutt og drept 28. februar 1986. Onsdag legger Palme-gruppen frem sin&nbsp;...", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/JojQMP/svensk-diplomat-fikk-navnet-paa-mulig-palme-morder-han-er-i-live", "source": "VG"}, {"title": "Aftonbladet erfarer om Palme-drapet: Politiet har mordv\u00e5penet", "snippet": "If\u00f8lge Aftonbladet har den svenske regjeringen f\u00e5tt beskjed om at politiet har funnet drapsv\u00e5penet som drepte Olof Palme. Det er ventet ny informasjon om saken&nbsp;...", "url": "https://www.nrk.no/urix/aftonbladet-erfarer-om-palme-drapet_-politiet-har-mordvapenet-1.15045806", "source": "NRK"}]}, {"id": 19, "title": "Feriepenger", "rank": "2,000+", "description": "feriepenger 2020", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTSy1HXyC6rYMZFsBJdVQHeGt5N3nQhRoYNhD65D_EY1-hs_t94r8cseK1nxWbhHfOd8wBdQLWo", "pic_source": "Fremover", "news": [{"title": "Advokat: Dette burde du vite om feriepenger i korona\u00e5ret 2020", "snippet": "Hvis arbeidsgiver ikke kan utbetale feriepenger i sommer, kan arbeidsgiver heller ikke p\u00e5legge deg \u00e5 avvikle ferie uten l\u00f8nn, mener NITO.", "url": "https://www.fremover.no/advokat-dette-burde-du-vite-om-feriepenger-i-koronaaret-2020/s/5-17-713978", "source": "Fremover"}]}, {"id": 20, "title": "\u00d8yvind Eikrem", "rank": "2,000+", "description": "NTNU", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRDlfMQtJSAFX3Czmphc-10Ds7Wd6gfYH_MHUCYeT36ZflsI7oErLgtstkn7zo_btl0WTEjtLnaag", "pic_source": "Utrop.no", "news": [{"title": "NTNU truer \u00d8yvind Eikrem med avskjed etter mistanke om hatefulle ...", "snippet": "Universitetet krever innsyn i b\u00e5de arbeids-PC og e-postkontoen til f\u00f8rsteamanuensis \u00d8yvind Eikrem. Dette er ulovlig, mener Eikrems advokat.", "url": "https://www.nrk.no/trondelag/ntnu-truer-oyvind-eikrem-med-avskjed-etter-mistanke-om-hatefulle-ytringer-1.15042853", "source": "NRK"}, {"title": "NTNU truer Eikrem med avskjed etter mistanke om hatefulle ytringer ...", "snippet": "Det som p\u00e5st\u00e5s, er ikke noe lovbrudd. Det er vel fortsatt politiet og ikke NTNU som eventuelt foretar etterforskning, sier Eikrem til NRK. NTNU vil avklare om&nbsp;...", "url": "https://www.utrop.no/nyheter/nytt/219655/", "source": "Utrop.no"}]}]