[{"id": 1, "title": "Volkan Bozk\u0131r", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 00:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ8CgJb1AOy1z9L0stQGKjB1_g3h0xLvv4VHBcafLvZg6_jTc9GdmVFHBjPjnOAqD7jadb9XAXA", "pic_source": "Anadolu Ajans\u0131", "news": [{"title": "BM 75. Genel Kurul Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na T\u00fcrkiye&#39;nin aday\u0131 Volkan Bozk\u0131r ...", "snippet": "BM 75. Genel Kurul Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na T\u00fcrkiye&#39;nin aday\u0131 eski AB Bakan\u0131 ve Ba\u015fm\u00fczakereci, TBMM D\u0131\u015fi\u015fleri Komisyonu Ba\u015fkan\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Volkan Bozk\u0131r se\u00e7ildi.", "url": "https://www.aa.com.tr/tr/politika/bm-75-genel-kurul-baskanligina-turkiyenin-adayi-volkan-bozkir-secildi-/1880830", "source": "Anadolu Ajans\u0131"}, {"title": "Volkan Bozk\u0131r kimdir? BM 75. Genel Kurul Ba\u015fkan\u0131 Volkan Bozk\u0131r&#39;\u0131n ...", "snippet": "Son Dakika Haberler - Volkan Bozk\u0131r kimdir? Eski Avrupa Birli\u011fi (AB) Bakan\u0131 ve Ba\u015fm\u00fczakereci, TBMM D\u0131\u015fi\u015fleri Komisyonu Ba\u015fkan\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Volkan Bozk\u0131r,&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/volkan-bozkir-kimdir-bm-75-genel-kurul-baskani-volkan-bozkirin-biyografisi-41544460", "source": "H\u00fcrriyet"}]}, {"id": 2, "title": "Kurulu\u015f Osman 26. b\u00f6l\u00fcm izle", "rank": "20,000+", "description": "kurulu\u015f osman 26 b\u00f6l\u00fcm", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 01:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRELP-uqZEPKwjBQ4gYLT7tPEo-j-bX6CpXMrnWGlYCoATkRea-ru1uzlOwkEaAlhhhU4-PerRh", "pic_source": "Ahaber", "news": [{"title": "Kurulu\u015f Osman 26. yeni b\u00f6l\u00fcm canl\u0131 izle!", "snippet": "Kurulu\u015f Osman 26. b\u00f6l\u00fcm canl\u0131 izle! Kurulu\u015f Osman yeni b\u00f6l\u00fcm canl\u0131 izle! ATV&#39;nin sevilen dizisi Kurulu\u015f Osman tek par\u00e7a kesintisiz canl\u0131 izleme sayfas\u0131 dizinin&nbsp;...", "url": "https://www.ahaber.com.tr/yasam/2020/06/17/kurulus-osman-26-bolum-canli-izle-kurulus-osman-yeni-bolum-canli-izle", "source": "Ahaber"}, {"title": "Kurulu\u015f Osman 26. son b\u00f6l\u00fcm tam ve kesintisiz izleme ekran\u0131 ...", "snippet": "Kurulu\u015f Osman 26. b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle 17 Haziran \u00c7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 ekranlara geldi. Selcan Hatun&#39;a \u00e7ekilen k\u0131l\u0131c\u0131n dikkat \u00e7ekti\u011fi anlar heyecana neden olurken,&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/televizyon/kurulus-osman-26-son-bolum-tam-ve-kesintisiz-izleme-ekrani-yayinda-mi-kurulus-osman-sezon-finali-fragmani-41544476", "source": "H\u00fcrriyet"}]}, {"id": 3, "title": "Borussia Dortmund  Mainz 05", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 00:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTSznLZlLurzJ07gmazJS5uSKwlmuojy483GTgmRLniFAANz0HJK8-VdVru11sCGzkWFBYzrMNP", "pic_source": "NTVSpor.net", "news": [{"title": "Borussia Dortmund evinde Mainz 05&#39;e kaybetti", "snippet": "Almanya Birinci Futbol Ligi&#39;nde (Bundesliga) Borussia Dortmund, sahas\u0131nda Mainz 05&#39;e 2-0 yenildi.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/borussia-dortmund-evinde-mainz-05-e-kaybetti-5eea85562555981db01ffd1a", "source": "NTVSpor.net"}]}, {"id": 4, "title": "Merk\u00fcr retrosu", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 02:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRNjnz6W0nOhxzY71iYf8ER4IL3RG0XeTFUU9aCtPlpD18XVSVr76m4GKtMEY39-heHo8j_M8Yb", "pic_source": "Takvim", "news": [{"title": "Merk\u00fcr retrosu ne zaman ba\u015flayacak? Merk\u00fcr retrosu etkileri nelerdir?", "snippet": "Astrolojiyi yak\u0131ndan takip edenler retro d\u00f6nemlerini ara\u015ft\u0131r\u0131yor. Gezegenlerin hareketlerine g\u00f6re bur\u00e7larda da de\u011fi\u015fiklik ya\u015fan\u0131yor. Retro zamanlar\u0131nda bir&nbsp;...", "url": "https://www.takvim.com.tr/yasam/2020/06/17/merkur-retrosu-ne-zaman-baslayacak-merkur-retrosu-etkileri-nelerdir", "source": "Takvim"}, {"title": "Merk\u00fcr retroda a\u015fk ve paray\u0131 yarat!", "snippet": "Kalbin mucizevi g\u00fcc\u00fc devrede\u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/pembenar/astrolog-seckin-ilbuga/merkur-retroda-ask-ve-parayi-yarat-6237622", "source": "Milliyet"}]}, {"id": 5, "title": "POCO F2 Pro", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 03:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTU1kMxr26L9eqvf0eB5rWXv_ehbszTUr-ba0M8NiJVrQx_9ClSASOX4zBIJNCJODTmdtv-x4zL", "pic_source": "CNN T\u00fcrk", "news": [{"title": "Xiaomi Poco F2 Pro 18 Haziran tarihinde tan\u0131t\u0131lacak", "snippet": "T\u00fcrkiye&#39;de \u00e7ok \u00e7e\u015fitli \u00fcr\u00fcn yelpazesi bulunan ak\u0131ll\u0131 telefon \u00fcreticisi Xiaomi yeni bir modelinin lansman\u0131n\u0131 yapmaya haz\u0131rlan\u0131yor. Xiaomi Poco F2 Pro ismi verilen&nbsp;...", "url": "https://www.cnnturk.com/teknoloji/xiaomi-poco-f2-pro-18-haziran-tarihinde-tanitilacak", "source": "CNN T\u00fcrk"}, {"title": "Xiaomi POCO F2 Pro T\u00fcrkiye fiyat\u0131 s\u0131zd\u0131r\u0131ld\u0131 - LOG", "snippet": "Redmi K30 Pro \u00fczerine kurulan Xiaomi imzal\u0131 ak\u0131ll\u0131 telefon modeli POCO F2 Pro i\u00e7in T\u00fcrkiye fiyat\u0131 resmi lansmandan bir g\u00fcn \u00f6nce s\u0131zd\u0131r\u0131ld\u0131.", "url": "https://www.log.com.tr/xiaomi-poco-f2-pro-turkiye-fiyati-sizdirildi/", "source": "log"}]}, {"id": 6, "title": "Seminer", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 01:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSAh9Oao8Nji5VnTYij479UeeBJC17AYHZY78DfBIG4tgGgiYESvYCIDHu_KjlZA9hRmdf0v2tu", "pic_source": "Kamu B\u00fclteni", "news": [{"title": "\u00d6\u011fretmenlerin Seminer Karar\u0131 Sonras\u0131 A\u00e7\u0131klama", "snippet": "Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan bir son dakika a\u00e7\u0131klamas\u0131 yap\u0131ld\u0131 ve seminerlerin ertelendi\u011fine yer verildi. Memur Sen &#39;den seminer karar\u0131 sonras\u0131.", "url": "https://www.kamubulteni.com/kamu-personeli/ogretmenlerin-seminer-karari-sonrasi-aciklama-h25495.html", "source": "Kamu B\u00fclteni"}, {"title": "MEB Seminer \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 Uzaktan Olacak!", "snippet": "MEB \u00d6\u011fretmen Yeti\u015ftirme ve Geli\u015ftirme Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Adnan Boyac\u0131 taraf\u0131ndan resmi Twitter hesab\u0131ndan seminerlerin uzaktan e\u011fitim \u015feklinde olaca\u011fa\u0131n\u0131.", "url": "https://www.isinolsa.com/meb/meb-seminer-calismalari-uzaktan-olacak-h33597.html", "source": "\u0130\u015fin Olsa"}]}, {"id": 7, "title": "Dortmund", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 02:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQi0fEEBT-ziRKgdY3WXBg8W-5a-GG-JS4QJ0cJuHh4txOBOT1X4jvUUfrazuTlxDHRaBCtyfMD", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "Borussia Dortmund evinde y\u0131k\u0131ld\u0131: 0-2 | Goal.com", "snippet": "Sar\u0131-siyahl\u0131 ekip, Bundesliga&#39;n\u0131n 32. haftas\u0131nda konuk etti\u011fi Mainz&#39;a 2-0&#39;l\u0131k skorla ma\u011flup oldu.", "url": "https://www.goal.com/tr/haber/borussia-dortmund-evinde-yikildi-0-2/jkf4yuldkpb21o2ggceyvobm8", "source": "Goal.com"}, {"title": "Borussia Dortmund 0-2 Mainz 05", "snippet": "Spor Haberleri - Almanya Birinci Futbol Ligi&#39;nde (Bundesliga) Borussia Dortmund, sahas\u0131nda Mainz 05&#39;e 2-0 yenildi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/borussia-dortmund-0-2-mainz-05-41544440", "source": "H\u00fcrriyet"}]}, {"id": 8, "title": "\u015eevval \u015eahin", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 02:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQgcs1D0RSZ9zE9VDgODW93Ob1k0j7NTtHx78T_dlb6eNHuKk5sELpCgh5Myvvks-ivTrm6VO_k", "pic_source": "Haberler.com", "news": [{"title": "Leopar sevdi\u011fi anlar\u0131 payla\u015fan \u015eevval \u015eahin, cesur bikinisiyle ...", "snippet": "Miss Turkey 2018 g\u00fczeli \u015eevval \u015eahin, Instagram hesab\u0131ndan cesur bikinisiyle yavru leopar\u0131 sevdi\u011fi anlar\u0131 payla\u015ft\u0131. \u015eahin, kusursuz fizi\u011fiyle g\u00f6z kama\u015ft\u0131rd\u0131..", "url": "https://www.haberler.com/turkiye-guzeli-sevval-sahin-cesur-bikinisiyle-13333410-haberi/", "source": "Haberler.com"}, {"title": "\u015eevval \u015eahin&#39;in leopar sevgisi! | Karadeniz Gazetesi", "snippet": "Estetik haberleri ile magazin g\u00fcndeminden d\u00fc\u015fmeyen Miss Turkey 2018 G\u00fczeli \u015eevval \u015eahin, sosyal medya hesab\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mla hayvan sevgisini&nbsp;...", "url": "https://www.karadenizgazete.com.tr/magazin/sevval-sahin-in-leopar-sevgisi/278167", "source": "Karadeniz Gazete (Bas\u0131n Bildirisi)"}]}, {"id": 9, "title": "Demet \u00d6zdemir", "rank": "200,000+", "description": "haluk levent, demet ozdemir", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 00:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRi2y-q4RUWmbdsgNws34jGONhBKGAkGZ4FW1v7xrxkxR8h90hj__1Due_nrKsdfaY5nSCeZ-uo", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Demet \u00d6zdemir kimdir, ka\u00e7 ya\u015f\u0131ndad\u0131r? Demet \u00d6zdemir Survivor&#39;a ...", "snippet": "Demet \u00d6zdemir kimdir, ka\u00e7 ya\u015f\u0131ndad\u0131r? Demet \u00d6zdemir Survivor&#39;a konuk oluyor Bu ak\u015fam yay\u0131nlanacak Survivor&#39;da \u00fcnl\u00fc isimler yer alacak. Ad\u0131n\u0131 Erkenci Ku\u015f&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/magazin-haberleri/demet-ozdemir-kimdir-kac-yasindadir-demet-ozdemir-survivora-konuk-oluyor/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "Demet \u00d6zdemir kimdir, ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda? Survivor&#39;a konuk olan Demet ...", "snippet": "Demet \u00d6zdemir Survivor 2020 konuklar\u0131 aras\u0131nda yer al\u0131yor. Ba\u015far\u0131l\u0131 oyuncu Anlat Bakal\u0131m yar\u0131\u015fmas\u0131nda Cemal Can Canseven il beraber yar\u0131\u015facak. Peki Demet&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/televizyon/demet-ozdemir-kimdir-kac-yasinda-survivora-konuk-olan-demet-ozdemirin-sevgilisi-kimdir-41544000", "source": "H\u00fcrriyet"}]}, {"id": 10, "title": "Furkan Korkmaz", "rank": "200,000+", "description": "Bar\u0131\u015f Murat Ya\u011fc\u0131", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 00:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSZfmL5iXxWBEku1rPFq1FKApR-1zfkOpOqtw1UCdTBUdziIId_Wa72O0QLMt8Q9AOv4MObBSs5", "pic_source": "Sabah", "news": [{"title": "NBA&#39;deki gururumuz Furkan Korkmaz Anlat Bakal\u0131m&#39;da! Survivor ...", "snippet": "\u00dclkemizi NBA&#39;de temsil eden Furkan Korkmaz, bu ak\u015fam Survivor 2020 Anlat Bakal\u0131m yar\u0131\u015fmas\u0131nda Bar\u0131\u015f Murat Ya\u011fc\u0131 ile birlikte yar\u0131\u015facak. \u0130lki ilgiyle takip&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/medya/2020/06/17/nbadeki-gururumuz-furkan-korkmaz-anlat-bakalimda-survivor-barisin-partneri-furkan-korkmaz-kimdir-kac-yasinda-ve-hangi-takimda-oynuyor", "source": "Sabah"}, {"title": "Furkan Korkmaz kimdir, ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda? Survivor Bar\u0131\u015f ile e\u015fle\u015fti!", "snippet": "Magazin - Survivor&#39;da anlat bakal\u0131m oyunu kadrosu d\u00fcn Acun Il\u0131cal\u0131 taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131kland\u0131. Survivor Bar\u0131\u015f Murat Ya\u011fc\u0131&#39;n\u0131n e\u015fi ise Furkan Korkmaz oldu.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/furkan-korkmaz-kimdir-kac-yasinda-survivor-baris-ile-eslesti-6237337", "source": "Milliyet"}]}, {"id": 11, "title": "Bensu Soral", "rank": "200,000+", "description": "hande soral, bensu soral e\u015fi", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 00:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTTUI9WqI6ykRqMvJ-YzSpGbJ3mNrijJ64c6gjB5-qAINqcXsPtqM6ypAShDshBmAnNu09G1KAc", "pic_source": "Sabah", "news": [{"title": "Bensu Soral sosyal medyan\u0131n ilgi oda\u011f\u0131 oldu! Herkes onu merak ...", "snippet": "\u00dcnl\u00fc oyuncu Bensu Soral &#39;\u0130\u00e7erde&#39; dizisinde &#39;Melek&#39; karakteri ile g\u00f6n\u00fcllere taht kurmu\u015ftu. Dizi bittikten sonra oyunculu\u011fa bir s\u00fcre ara veren Soral 2019 y\u0131l\u0131nda ise&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2020/06/17/bensu-soral-sosyal-medyanin-ilgi-odagi-oldu-herkes-onu-merak-ediyor", "source": "Sabah"}, {"title": "Bensu Soral kimdir, ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda, evli mi? Bensu Soral&#39;\u0131n hayat\u0131 ve ...", "snippet": "Bensu Soral yer ald\u0131\u011f\u0131 projelerin yan\u0131 s\u0131ra g\u00fczelli\u011fiyle ad\u0131ndan s\u00f6z ettiren bir isim. Modellik ge\u00e7mi\u015fine de sahip olan Bensu Soral, dizi ve sinema projeleriyle&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/televizyon/bensu-soral-kimdir-kac-yasinda-evli-mi-bensu-soralin-hayati-ve-esiyle-ilgili-bilgiler-41543931", "source": "H\u00fcrriyet"}]}, {"id": 12, "title": "Ma\u00e7kolik", "rank": "100,000+", "description": "Mackolik", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 01:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR1CB2-XZqhKc_eb25DSz8Xh4stPKlXvb50O6Hl19znA0c6GMvb3EtuzdEx5bybXXJHRH-OTp2-", "pic_source": "mackolik.com", "news": [{"title": "Arminia Bielefeld Bundesliga&#39;ya y\u00fckseldi | Mackolik.com", "snippet": "Bir ma\u00e7\u0131 eksik olmas\u0131na ra\u011fmen rakibinin ald\u0131\u011f\u0131 beraberlikle Arminia Bielefeld, ligi ilk 2&#39;de bitirmeyi garantileyerek Bundesliga&#39;ya y\u00fckseldi.", "url": "https://www.mackolik.com/futbol/haber/arminia-bielefeld-bundesligaya-yuekseldi/qzo5usia6hkn1vbiagun814p9", "source": "mackolik.com"}]}, {"id": 13, "title": "AUZEF SINAV SONU\u00c7LARI", "rank": "100,000+", "description": "AUZEF, auzef vize sonu\u00e7lar\u0131 2020", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 11:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcROyABbamaZS_bVZwb0WJhgX-1_uAPCm3a9m6Zou8qhTTkImQo7JdYns4Jv-jfazValb_cSrc8U", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "AUZEF s\u0131nav sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131? AUZEF online vize sonu\u00e7lar\u0131 ...", "snippet": "Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde \u0130stanbul \u00dcniversitesi taraf\u0131ndan A\u00e7\u0131k ve Uzaktan E\u011fitim Fak\u00fcltesi bahar d\u00f6nemi ara s\u0131navlar\u0131 yap\u0131ld\u0131 ve sonu\u00e7 tarihi geldi. AUZEZ s\u0131nav&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/egitim/auzef-sinav-sonuclari-aciklandi-mi-auzef-online-vize-sonuclari-ne-zaman-aciklanir-5879164/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "AUZEF online vize s\u0131nav sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131klan\u0131yor! AUZEF vize s\u0131nav ...", "snippet": "En Son Haberler - \u0130stanbul \u00dcniversitesi taraf\u0131ndan online olarak ger\u00e7ekle\u015ftirilen AUZEF vize s\u0131navlar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan sonu\u00e7lar\u0131n g\u00fcn i\u00e7erisinde duyurulaca\u011f\u0131&nbsp;...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/egitim/auzef-sinav-sonuclari-bugun-aciklaniyor-tikla-sorgula-6237421", "source": "Milliyet"}]}, {"id": 14, "title": "Juventus", "rank": "50,000+", "description": "trt spor canl\u0131, Napoli Juventus, juventus napoli, Napoli, italya kupas\u0131", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 19:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSEpsE9Hzg-VkB0lYzspB03eYupJexbIMJ8Yso9T5M4xra0dXM6ula-_dgIULwqIY9gaXVvV72K", "pic_source": "Sabah", "news": [{"title": "Napoli - Juventus | CANLI", "snippet": "\u0130talya Kupas\u0131 finalinde Juventus ile Napoli kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yor. Juventus, yar\u0131 finalde Milan&#39;\u0131 saf d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131rken, Napoli ise sezonun formda tak\u0131m\u0131 Inter&#39;i kupan\u0131n d\u0131\u015f\u0131na itti&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2020/06/17/napoli-juventus-canli", "source": "Sabah"}, {"title": "Napoli penalt\u0131larda Juventus&#39;u ge\u00e7ti, \u0130talya Kupas\u0131&#39;nda \u015fampiyon oldu!", "snippet": "Napoli, normal s\u00fcresi 0-0 biten ma\u00e7ta Juventus&#39;u penalt\u0131larda 4-2 ma\u011flup etti ve \u0130talya Kupas\u0131&#39;nda \u015fampiyon oldu.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/napoli-penaltilarda-juventusu-gecti-italya-kupasinda-sampiyon-oldu-41543996", "source": "H\u00fcrriyet"}]}, {"id": 15, "title": "HSK", "rank": "50,000+", "description": "hakim savc\u0131 kararnamesi", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 19:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSgdHZXyoav9DFz4FVOu5Y6arHXTM92k5jtLgJX32zKdYcSiATR1HGY1wJKoyilbnqjMY168LGF", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "HSK kararnamesiyle g\u00f6rev yeri de\u011fi\u015fen hakim ve savc\u0131lar\u0131n listesi ...", "snippet": "HSK kararnamesiyle g\u00f6rev yeri de\u011fi\u015fen hakim ve savc\u0131lar\u0131n listesi 2020! 18 ilin ba\u015fsavc\u0131s\u0131 de\u011fi\u015fti! HSK kararnamesi\u2026 Son dakika geli\u015fmesiyle HSK&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/hsk-kararnamesiyle-gorev-yeri-degisen-hakim-ve-savcilarin-listesi-18-ilin-bassavcisi-degisti-2020-hsk-kararnamesi-5880315/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "HSK g\u00f6rev yerleri de\u011fi\u015fen hakim, savc\u0131 ve ba\u015fsavc\u0131lar\u0131n listesini ...", "snippet": "Hakimler ve Savc\u0131lar Kurulu (HSK), adli yarg\u0131da 4 bin 261, idari yarg\u0131da 465 hakim ve savc\u0131 ile 18 Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131s\u0131&#39;n\u0131n g\u00f6rev yerlerinin de\u011fi\u015ftirildi\u011fini&nbsp;...", "url": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-turkiye-53086082", "source": "BBC T\u00fcrk\u00e7e"}]}, {"id": 16, "title": "Spor", "rank": "50,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 00:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQM4Uv5tNbAg5AFkjEfiPPO0DyA4y27iEzQj5Yha3GbEG4PgNlElQzW0O4U1xYugK6GHTOJ8IbK", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "Yanl\u0131\u015f yap\u0131lan spor sakatlanmaya neden oluyor", "snippet": "Salg\u0131n s\u00fcreci nedeniyle evde vakit ge\u00e7iren bir\u00e7ok insan kilo alman\u0131n yan\u0131 s\u0131ra egzersiz de yapamad\u0131. Kas iskelet sistemi rahats\u0131zl\u0131klar\u0131 riskini azaltmak ve eklem&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/aile/ebeveyn/saglik/yanlis-yapilan-spor-sakatlanmaya-neden-oluyor-41544265", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "Spor Yaparken Nelere Dikkat Etmeliyiz?", "snippet": "Koronavir\u00fcste vaka say\u0131s\u0131n\u0131n azalmas\u0131 ile birlikte normalle\u015fme ad\u0131mlar\u0131 bir bir at\u0131l\u0131yor. 1 Haziran itibariyle al\u0131nan \u00f6nlemler ile birlikte restoran, kafeler, park ve&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/spor-yaparken-nelere-dikkat-etmeliyiz-41543830", "source": "H\u00fcrriyet"}]}, {"id": 17, "title": "Haftanin", "rank": "50,000+", "description": "haftanin nerede, pen\u00e7e kaplan operasyonu, pen\u00e7e kaplan", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 02:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTHbEkPGMdCeT0_CnzYCRFe7V-_bRsmvRkOoSIwm28Gorb4mmWnalL41yIZ9hoGlzAvcTxJIQhw", "pic_source": "Yeni \u015eafak", "news": [{"title": "Haftanin bask\u0131n\u0131: Kahraman Mehmet\u00e7ik ter\u00f6ristleri inlerinde ...", "snippet": "Irak&#39;\u0131n kuzeyine y\u00f6nelik b\u00fcy\u00fck harekatta ikinci a\u015fama. Pazartesi gecesi jetler, \u201cPen\u00e7e-Kartal\u201d ile 6 b\u00f6lgedeki ter\u00f6r hedeflerini vurdu, d\u00fcn de Pen\u00e7e-Kaplan ile&nbsp;...", "url": "https://www.yenisafak.com/gundem/haftanin-baskini-kahraman-mehmetcik-teroristleri-inlerinde-avlamaya-devam-ediyor-3545459", "source": "Yeni \u015eafak"}, {"title": "Haftanin nerede? Harita \u00fczerinde nerede yer al\u0131yor?", "snippet": "Son Dakika G\u00fcncel Haberler - Pen\u00e7e-Kaplan operasyonunun ba\u015flamas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan s\u0131k\u00e7a ad\u0131 duyulan Haftanin nerede sorusu g\u00fcndem oldu. Milli Savunma&nbsp;...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/haftanin-nerede-harita-uzerinde-nerede-yer-aliyor-6237583", "source": "Milliyet"}]}, {"id": 18, "title": "aSpor", "rank": "50,000+", "description": "A Spor", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 02:00:00", "date": "06/17", "pic": "", "pic_source": "", "news": [{"title": "\u00d6vg\u00fcye de\u011fer", "snippet": "\u0130lk ma\u00e7ta al\u0131nan 2-1&#39;lik skor final yolunda \u00f6nemli bir ad\u0131md\u0131... Araya giren 3 ayl\u0131k mecburi tatilden sonra kar\u015f\u0131la\u015fmalar devam ediyor... Kolay de\u011fil; bu kadar&nbsp;...", "url": "https://www.aspor.com.tr/yazarlar/iskender-gunen/2020/06/17/ovguye-deger", "source": "aspor"}, {"title": "Trabzonspor hakk\u0131 ile s\u00f6ke s\u00f6ke ald\u0131", "snippet": "Tur, Trabzon&#39;un hakk\u0131yd\u0131. Onun i\u00e7in de bu ma\u00e7ta ve bu yaz\u0131da &#39;hakem \u015f\u00f6yle yapsayd\u0131 b\u00f6yle yapsayd\u0131&#39; tart\u0131\u015fmas\u0131 olmayacak \u015fekilde Trabzonspor kazand\u0131.", "url": "https://www.aspor.com.tr/yazarlar/erman-toroglu/2020/06/17/trabzonspor-hakki-ile-soke-soke-aldi", "source": "aspor"}]}, {"id": 19, "title": "Sinem Kobal", "rank": "20,000+", "description": "kenan imirzal\u0131o\u011flu", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 19:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ7ZbcVEPzB0XDnLxpSl7xqzmH77UW2u7YViqxsE2T9LgNn8dT61yQEplPNLQoX68XVQzEoHV59", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "Sinem Kobal e\u015fi Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu&#39;nun do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc kutlad\u0131", "snippet": "Anne-baba olmak i\u00e7in g\u00fcn sayan Sinem Kobal ve Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu \u00e7iftinden yeni bir foto\u011fraf geldi. Bug\u00fcn 45. ya\u015f\u0131na giren Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu&#39;nun do\u011fum&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-sinem-kobal-esi-kenan-imirzalioglunun-dogum-gununu-kutladi-41544188", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "Sinem Kobal&#39;dan Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu&#39;na: \u0130yi ki do\u011fdun sevgilim ...", "snippet": "Oyuncu Sinem Kobal ile Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu, 2016&#39;da Cunda Adas\u0131&#39;nda d\u00fcnyaevine girdi.", "url": "https://www.haberturk.com/sinem-kobal-dan-kenan-imirzalioglu-na-iyi-ki-dogdun-sevgilim-magazin-haberleri-2715632-magazin", "source": "Habert\u00fcrk"}]}, {"id": 20, "title": "Hamdi Gezmi\u015f", "rank": "20,000+", "description": "hamdi gezmi\u015f kimdir, Deniz Gezmi\u015f", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 13:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTpd_OFOl6GbN6uI26OYfawTTAz2pNubJkZCJRWOC8Ah5_7Ja2Pu7Gmxz1q7wywXJKa-FExtNoo", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Deniz Gezmi\u015f&#39;in karde\u015fi Hamdi Gezmi\u015f vefat etti", "snippet": "T\u00fcrkiye devrimci hareketinin sembol isimlerinden olan Deniz Gezmi\u015f&#39;in karde\u015fi Hamdi Gezmi\u015f, ge\u00e7irdi\u011fi beyin kanamas\u0131 nedeniyle bir s\u00fcredir yo\u011fun bak\u0131mda&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/yasam-haberleri/deniz-gezmisin-kardesi-hamdi-gezmis-vefat-etti/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "Deniz Gezmi\u015f&#39;in karde\u015fi Hamdi Gezmi\u015f ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi: Cenaze ...", "snippet": "68&#39;in devrimci gen\u00e7lik \u00f6nderlerinden Deniz Gezmi\u015f&#39;in karde\u015fi Hamdi Gezmi\u015f hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Hamdi Gezmi\u015f&#39;in cenazesi yar\u0131n \u00dcsk\u00fcdar&#39;daki Selimiye&nbsp;...", "url": "https://www.birgun.net/haber/deniz-gezmis-in-kardesi-hamdi-gezmis-yasamini-yitirdi-cenaze-programi-belli-oldu-304937", "source": "BirG\u00fcn Gazetesi (Bas\u0131n Bildirisi)"}]}]