[{"id": 1, "title": "Ay\u015feg\u00fcl Atik", "rank": "100,000+", "description": "ali atik, aysegul atik", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 09:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTBWZOLuafVRNeGN-mEuY29uCnLXXnn95jfmC8fx5aWCI-NWn_pAprP7kRrSrBtvZm_nERGx3Td", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Ay\u015feg\u00fcl Atik kimdir? \u0130\u015fte Ay\u015feg\u00fcl Atik&#39;in hayat\u0131\u2026", "snippet": "Ay\u015feg\u00fcl Atik 1948 y\u0131l\u0131nda Ankara&#39;da do\u011fdu. En Son Babalar Duyar, \u015een Yuva gibi dizilerde oynamas\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra bir\u00e7ok tiyatro oyununda da sahne alan&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/kultur-sanat-haberleri/aysegul-atik-kimdir-iste-aysegul-atikin-hayati/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "Ay\u015feg\u00fcl Atik kimdir nereli? Ay\u015feg\u00fcl Atik&#39;in oynad\u0131\u011f\u0131 diziler ve filmler ...", "snippet": "Televizyon d\u00fcnyas\u0131n\u0131n sevilen isimlerinden Ay\u015feg\u00fcl Atik, 72 ya\u015f\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetmesinin ard\u0131ndan biyografisi ile ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. En Son Babalar&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/hayat/aysegul-atik-kimdir-nereli-ve-oynadigi-diziler-hangileri-41536986", "source": "H\u00fcrriyet"}]}, {"id": 2, "title": "Tahir Karap\u0131nar", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSkK0o2Sj8tMKg8iKmaSQxyfTVpuJmEX9x0GLd7a2CfJH9owJGkYEc-_GGaGPHBDa0vTxSOsw1z", "pic_source": "Fanatik", "news": [{"title": "Tahir Karap\u0131nar kimdir? Tahir Karap\u0131nar ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda, hangi tak\u0131mlar\u0131 ...", "snippet": "Son dakika haberi... Kalan 8 haftada tak\u0131m\u0131n ba\u015f\u0131nda kimin \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 merak konusu olan Fenerbah\u00e7ede s\u0131cak geli\u015fmeler ya\u015fan\u0131yor. Sar\u0131 Lacivertli ekibin&nbsp;...", "url": "https://www.fanatik.com.tr/tahir-karapinar-kimdir-tahir-karapinar-kac-yasinda-hangi-takimlari-calistirdi-2149357", "source": "Fanatik"}, {"title": "Tahir Karap\u0131nar kimdir? Fenerbah\u00e7e&#39;nin yeni teknik direkt\u00f6r\u00fc Tahir ...", "snippet": "Fenerbah\u00e7e&#39;de yeni teknik direkt\u00f6r aray\u0131\u015flar\u0131 s\u00fcr\u00fcyor ve yeni isimler g\u00fcndeme geliyor. Son olarak g\u00fcndeme gelen teknik direkt\u00f6r ise Tahir Karap\u0131nar oldu. Peki&nbsp;...", "url": "https://www.takvim.com.tr/spor/2020/06/09/tahir-karapinar-kimdir-fenerbahcenin-yeni-teknik-direktoru-tahir-karapinar-mi-oldu", "source": "Takvim"}]}, {"id": 3, "title": "HES kodu alma", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 02:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT_ZbmSlO8e8nI7lp8iedoUGT0_6n9hyZGuQZygI_WeYRgXManXn1qNIGrAfyVC4imnMK2TI-NS", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "HES kodu alma i\u015flemi nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? HES kodu nedir, nas\u0131l al\u0131n\u0131r?", "snippet": "Son Dakika Fla\u015f Haberler - HES kodu alma ekran\u0131 yo\u011fun ilgi g\u00f6r\u00fcyor. Uygulama \u00f6ncelikle seyahatlerde kullan\u0131lmaya ba\u015flansa da k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7erisinde i\u015f yerleri,&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-hes-kodu-alma-nasil-yapilir-hes-kodu-nasil-alinir-41536439", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "HES kodu nereden ve nas\u0131l al\u0131n\u0131r? \u015eehirler aras\u0131 seyahatlerde HES ...", "snippet": "Son Dakika G\u00fcncel Haberler - \u015eehirler aras\u0131 seyahat yasa\u011f\u0131n\u0131n kald\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan vatanda\u015flar HES kodu nereden ve nas\u0131l al\u0131n\u0131r sorusuna yan\u0131t aramaya&nbsp;...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/sehirler-arasi-seyahatlerde-hes-kodu-zorunlu-mu-sms-ile-hes-kodu-nereden-ve-nasil-alinir-6229762", "source": "Milliyet"}]}, {"id": 4, "title": "DGS ba\u015fvuru", "rank": "20,000+", "description": "DGS", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 03:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSx35obFNiAJxnQefbL8JfCkMIWRco0-iN-czdEPS7GS4T4oV-lsDt5DFuTqzoRgR5mY-WYhgBH", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "DGS ba\u015fvuru s\u00fcreci ba\u015flad\u0131! \u00d6SYM DGS 2020 s\u0131nav ba\u015fvuru \u00fccreti ...", "snippet": "Haberler - DGS ba\u015fvuru i\u015flemi, \u00d6SYM resmi internet sitesi \u00fczerinden al\u0131nmaya ba\u015fland\u0131. 9-17 Haziran 2020 tarihleri aras\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fecek olan DGS ba\u015fvuru&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-dgs-basvuru-tarihi-ne-zaman-dgs-sinav-ucreti-belli-oldu-mu-41536248", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "DGS ba\u015fvurular\u0131 bug\u00fcn ba\u015fl\u0131yor! \u00d6SYM 2020 DGS ba\u015fvuru i\u015flemleri\u2026", "snippet": "Meslek Y\u00fcksekokullar\u0131 ve A\u00e7\u0131k\u00f6\u011fretim \u00d6n Lisans programlar\u0131 mezunlar\u0131n\u0131n lisans e\u011fitimine ge\u00e7i\u015fi kapsam\u0131nda uygulanan DGS s\u0131nav\u0131 i\u00e7in ba\u015fvurular bug\u00fcn&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/egitim/dgs-basvurulari-bugun-basliyor-osym-2020-dgs-basvuru-islemleri-5863334/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}]}, {"id": 5, "title": "Ayb\u00fcke Yal\u00e7\u0131n", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 09:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR_aovBUW2btzUZUgren8yDNCnDe6L8ljY-2cxOWiTET_b_rTy-oAom-Vmop9MhEALpKR9E6Yyk", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "Ayb\u00fcke Yal\u00e7\u0131n \u00f6l\u00fcm y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde an\u0131l\u0131yor - Ayb\u00fcke \u00d6\u011fretmen&#39;in ...", "snippet": "Haberler - Ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybeden Ayb\u00fcke Yal\u00e7\u0131n, \u00f6l\u00fcm y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde an\u0131l\u0131yor.\u0130lk g\u00f6rev yeri olan il\u00e7ede hen\u00fcz 7 ayl\u0131k \u00f6\u011fretmenken katledilen&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/aybuke-yalcin-olum-yil-donumunde-aniliyor-aybuke-ogretmenin-hayati-ve-olumuyle-ilgili-bilgiler-41536995", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "Ekrem \u0130mamo\u011flu&#39;dan \u015fehit Ayb\u00fcke Yal\u00e7\u0131n payla\u015f\u0131m\u0131", "snippet": "\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu, Batman&#39;\u0131n Kozluk il\u00e7esinde 2 y\u0131l \u00f6nce PKK&#39;l\u0131 ter\u00f6ristler taraf\u0131ndan \u015fehit edilen m\u00fczik \u00f6\u011fretmeni \u015eenay&nbsp;...", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/ekrem-imamogludan-sehit-aybuke-yalcin-paylasimi-283195h.htm", "source": "Yeni\u00c7a\u011f"}]}, {"id": 6, "title": "Van Son dakika", "rank": "10,000+", "description": "Van", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS-4-xCfWiKmeHR7Ri6QrHQ3ARJqDWATgmJtEWccTJYxv8-xoYUYJJpvZzNSKNpeLBR-XUjXj-y", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "Son dakika\u2026 Van&#39;da hain sald\u0131r\u0131: 2 i\u015f\u00e7i \u015fehit oldu, 8 i\u015f\u00e7i yaraland\u0131", "snippet": "Son Dakika Haberleri \u0130nternet - Van&#39;\u0131n \u00c7atak il\u00e7esi ile Siirt&#39;in Pervari il\u00e7esi aras\u0131nda bulunan Belbuka b\u00f6lgesinde yol \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapan i\u015f\u00e7ilerin servis arac\u0131n\u0131n&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-vanda-hain-saldiri-2-isci-sehit-oldu-8-isci-yaralandi-41536833", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: Van \u00c7atak&#39;ta i\u015f\u00e7i servisine ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131", "snippet": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: Van&#39;\u0131n \u00c7atak il\u00e7esinde yol i\u015f\u00e7ilerinin servisine el yap\u0131m\u0131 patlay\u0131c\u0131yla d\u00fczenlenen sald\u0131r\u0131da 2 i\u015f\u00e7i hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 8 i\u015f\u00e7i yaraland\u0131.", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-van-catakta-isci-servisine-teror-saldirisi,o3qOfpe_o0qVRNjLaU9VUg", "source": "ntv.com.tr"}]}, {"id": 7, "title": "\u00d6zlem \u00d6zt\u00fcrk", "rank": "10,000+", "description": "Levent Y\u00fcksel", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTwqvTYStEFQxpiUBaBk5s9xHT0Ak-YOvkqNNYOP243ho9ckU_elMtS1Rp0Pgt2qm0PCrNgBQK5", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "Levent Y\u00fcksel&#39;in e\u015fi \u00d6zlem \u00d6zt\u00fcrk kimdir, ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda?", "snippet": "Med Cezir isimli \u00e7\u0131k\u0131\u015f alb\u00fcm\u00fc ile haf\u0131zalara kaz\u0131nan ve bir\u00e7ok ba\u015far\u0131l\u0131 \u015fark\u0131ya imza atan \u00fcnl\u00fc isim Levent Y\u00fcksel \u00d6zlem \u00d6zt\u00fcrk ile evlendi. Levent Y\u00fcksel&#39;in e\u015fi&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/magazin/levent-yukselin-esi-ozlem-ozturk-kimdir-kac-yasinda-41537123", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "\u00d6zlem \u00d6zt\u00fcrk kimdir Levent Y\u00fcksel&#39;in e\u015fi ne i\u015f yap\u0131yor?", "snippet": "55 ya\u015f\u0131ndaki \u015fark\u0131c\u0131 Levent Y\u00fcksel s\u00fcrpriz bir \u015fekilde spor e\u011fitmeni \u00d6zlem \u00d6zt\u00fcrk ile evlendi. \u0130lk evlili\u011fini 1990 y\u0131l\u0131nda Sertap Erener ile yapan Levent Y\u00fcksel 2.", "url": "https://www.internethaber.com/ozlem-ozturk-kimdir-levent-yukselin-esi-ne-is-yapiyor-2106883h.htm", "source": "Internet Haber"}]}, {"id": 8, "title": "Ali Babacan", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 11:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ6QzBlNu4HInCEvizB9auYUx625vHaEHf4vFtsLagRFE0whNpV7SZUFSCoXjTykuPI6JhBkkdS", "pic_source": "Yeni\u00c7a\u011f", "news": [{"title": "Ali Babacan canl\u0131 yay\u0131nda Tayyip Erdo\u011fan&#39;\u0131 yalanlad\u0131", "snippet": "DEVA Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Ali Babacan, Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AKP lideri Tayyip Erdo\u011fan&#39;\u0131n TRT&#39;de ekonomiyle ilgili yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar\u0131n ger\u00e7ek d\u0131\u015f\u0131 oldu\u011funu&nbsp;...", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/ali-babacan-canli-yayinda-tayyip-erdogani-yalanladi-283222h.htm", "source": "Yeni\u00c7a\u011f"}, {"title": "Ali Babacan&#39;dan Ayasofya \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131: \u0130ktidar ne zaman s\u0131k\u0131\u015fsa Ayasofya ...", "snippet": "DEVA Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Ali Babacan, Ayasofya&#39;n\u0131n yeniden ibadete a\u00e7\u0131lmas\u0131 tart\u0131\u015fmalar\u0131na y\u00f6nelik, \u201c\u0130ktidar, i\u00e7 politikada ne zaman s\u0131k\u0131\u015fsa Ayasofya&nbsp;...", "url": "https://www.birgun.net/haber/ali-babacan-dan-ayasofya-cikisi-iktidar-ne-zaman-sikissa-ayasofya-gundeme-gelir-303880", "source": "BirG\u00fcn Gazetesi (Bas\u0131n Bildirisi)"}]}, {"id": 9, "title": "Nusret", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRvWfCWzhtf7AMpMz9afgGeDJhpkDJVpUFAF1OI-XF6kLUhrGbSA-IE-rUYeUO4GO9X3eUwZA0W", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Nusret G\u00f6k\u00e7e&#39;nin payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 foto\u011frafa tepki ya\u011fd\u0131", "snippet": "Sosyal medya hesab\u0131ndan yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131 et kesme videolar\u0131yla tan\u0131nan ve geni\u015f bir hayran kitlesi bulunan Nusret G\u00f6k\u00e7e, sa\u011f\u0131lmak i\u00e7in getirilen mandalar\u0131n i\u00e7inde&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/magazin-haberleri/nusret-gokcenin-paylastigi-fotografa-tepki-yagdi/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "Nusret&#39;in o payla\u015f\u0131m\u0131na tepki ya\u011fd\u0131: &quot;Rezil foto\u011fraf&quot;", "snippet": "Son Dakika Fla\u015f Haberler - Et restoran\u0131 zinciri sahibi Nusret G\u00f6k\u00e7e&#39;nin sosyal medya hesab\u0131ndan, \u201c\u00c7ok \u00f6nemli bir toplant\u0131\u201d notuyla payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 foto\u011fraf tepkilere&nbsp;...", "url": "https://www.cnnturk.com/turkiye/nusretin-o-paylasimina-tepki-yagdi-rezil-fotograf", "source": "CNN T\u00fcrk"}]}, {"id": 10, "title": "Zalim \u0130stanbul oyuncular\u0131", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT_eDxfVfLcJACQBy39NVg-3nlx9TujqSYHgX9nf0UvK2u1lXnGvAKmfx_cwMYpRAYQPfTD4dn8", "pic_source": "Sabah", "news": [{"title": "Zalim \u0130stanbul dizisiyle ilgi oda\u011f\u0131 olan Mine Tugay eski haliyle ...", "snippet": "Zalim \u0130stanbul 37. b\u00f6l\u00fcm ile ekran mecaras\u0131na kald\u0131\u011f\u0131 yerden devam ediyor. Koronavir\u011fs nedeni ile ara verilen Zalim \u0130stanbul 37. b\u00f6l\u00fcm ile bu ak\u015fam&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/magazin/zalim-istanbul-dizisiyle-ilgi-odagi-olan-mine-tugay-eski-haliyle-sasirtti-zalim-istanbul-oyuncusu-mine-tugayi-dogal-guzel-zannedenler-yikildi", "source": "Sabah"}, {"title": "Zalim \u0130stanbul konusu ne, oyuncu kadrosunda kimler var?", "snippet": "Ge\u00e7ti\u011fimiz sezon izleyiciyle bulu\u015fan ancak salg\u0131n nedeniyle ara verilen Zalim istanbul tekrar ekranlara d\u00f6nd\u00fc. Peki dizinin oyuncu kadrosunda kimler var?", "url": "https://www.ntv.com.tr/yasam/zalim-istanbul-konusu-ne-oyuncu-kadrosunda-kimler-var,15Ek0cBb8Uy5DsaSHOn--w", "source": "ntv.com.tr"}]}, {"id": 11, "title": "Bay Yanl\u0131\u015f", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 02:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTXxAvHaHr1U8K6sGt3mMvnvc6gxR8iMrUlFzsXcq3NlRtpgfMQ0ZQ2hA9psRPD2-wF-83nmIc5", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Bay Yanl\u0131\u015f&#39;tan ilk fragman yay\u0131nland\u0131\u2026 Bay Yanl\u0131\u015f konusu ve ...", "snippet": "K\u0131sa bir s\u00fcre sonra ekranlara merhaba diyecek olan Bay Yanl\u0131\u015f&#39;tan ilk fragman geldi. \u0130\u015fte ba\u015frollerini Can Yaman ve \u00d6zge G\u00fcrel&#39;in payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 Bay Yanl\u0131\u015f&#39;\u0131n ilk&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/magazin-haberleri/bay-yanlistan-ilk-fragman-yayinlandi-bay-yanlis-konusu-ve-oyunculari/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "\u00d6zge G\u00fcrel ve Can Yaman&#39;\u0131n yeni dizisi Bay Yanl\u0131\u015f&#39;\u0131n ilk fragman\u0131 ...", "snippet": "FOX TV&#39;nin yeni romantik komedi dizisi Bay Yanl\u0131\u015f&#39;\u0131n ilk fragman\u0131 yay\u0131nland\u0131. Ba\u015frollerinde \u00d6zge G\u00fcrel ve Can Yaman&#39;\u0131n oldu\u011fu dizinin fragman\u0131na \u00f6p\u00fc\u015fme&nbsp;...", "url": "https://www.haberler.com/fox-tv-nin-yeni-romantik-komedi-dizisi-bay-yanlis-13304178-haberi/", "source": "Haberler.com"}]}, {"id": 12, "title": "Su kesintisi", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 11:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS8nNfkZ5V3QNjm1TeggTJ8fHfkmR2BXKTS4D1pB2DZOp69EYhf8lDtxK4XVmu0SX3799GCN3wE", "pic_source": "Sabah", "news": [{"title": "Sular ne zaman gelecek? \u0130SK\u0130 9 Haziran \u0130stanbul su kesintisi ar\u0131za ...", "snippet": "\u0130SK\u0130 resmi sitesi \u00fczerinden 9 Haziran Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc i\u00e7in \u0130stanbul&#39;da planl\u0131 su kesinti program\u0131n\u0131 duyurdu. Ar\u0131za, onar\u0131m ve yenileme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 sebebiyle yap\u0131lan&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/su-kesintisi/2020/06/09/sular-ne-zaman-gelecek-iski-9-haziran-istanbul-su-kesintisi-ariza-programi-listesi", "source": "Sabah"}]}, {"id": 13, "title": "TRT canl\u0131", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 02:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTllF1rHaTCiXZW9oUYMqYG_FpP4qZVxkvJm2AhdoG1K-Tg-0xwJFr2AdYNPp5aCv9_PKi-zgiB", "pic_source": "Haberler.com", "news": [{"title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan TRT canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda konu\u015ftu: (1)", "snippet": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Sa\u011fl\u0131k turizmiyle mevsimlik turizmdeki a\u00e7\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 kapayaca\u011f\u0131z. dedi..", "url": "https://www.haberler.com/cumhurbaskani-erdogan-trt-canli-yayininda-konustu-13304116-haberi/", "source": "Haberler.com"}, {"title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan TRT canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda konu\u015ftu: (4)", "snippet": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Yerli ve milli solunum cihaz\u0131n\u0131 \u00fcrettik, \u015fimdi sipari\u015fler yo\u011fun bir \u015fekilde gelmeye ba\u015flad\u0131..", "url": "https://www.haberler.com/cumhurbaskani-erdogan-trt-canli-yayininda-konustu-13304275-haberi/", "source": "Haberler.com"}]}, {"id": 14, "title": "8 HAZ\u0130RAN KORONA TABLOSU", "rank": "100,000+", "description": "8 haziran vaka say\u0131s\u0131", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQsUjaKni1QIB8UPCUX6ZE3aBCnovg26-nnZSV-HYnLvcIccKrWSFHGJkUxYtX9jNYRRe4fOJSk", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "Son dakika haberler: Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Koca 8 Haziran corona vir\u00fcs ...", "snippet": "Son Dakika Haberleri \u0130nternet - Son dakika haberi... Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, &#39;T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Koronavir\u00fcs Tablosu&#39;nu payla\u015ft\u0131. D\u00fcn yap\u0131lan 39 bin 361&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberler-saglik-bakani-fahrettin-koca-8-haziran-corona-virus-tablosunu-acikladi-tehdit-artacak-41535935", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "9 Haziran koronavir\u00fcs tablosu a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131? Corona vir\u00fcs vaka ...", "snippet": "T\u00fcrkiye&#39;de g\u00fcncel corona vir\u00fcs\u00fc son dakika vaka say\u0131s\u0131 ve \u00f6l\u00fcm say\u0131s\u0131n\u0131 Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yor. En son T\u00fcrkiye corona vir\u00fcs tablosu vatanda\u015flar taraf\u0131ndan&nbsp;...", "url": "https://www.haberturk.com/9-haziran-koronavirus-tablosu-aciklandi-mi-corona-virus-vaka-sayisi-turkiye-son-durum-koronavirus-gu-2706314", "source": "Habert\u00fcrk"}]}, {"id": 15, "title": "1 PESO KA\u00c7 TL", "rank": "50,000+", "description": "peso ka\u00e7 TL, 1 peso, dominik peso ka\u00e7 tl, 1 dominik peso ka\u00e7 tl, survivor eleme adaylar\u0131, 1 peso ka\u00e7 tl dominik", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 01:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQelkXP4KPTsOCaGWxwzrIFmRNytk5EvADdHXiiiaQBaAryxmyZmorEXHfnYO3xGv9d1zdg0z-B", "pic_source": "Milliyet", "news": [{"title": "60 bin peso ka\u00e7 TL eder? 1 peso ka\u00e7 TL?", "snippet": "Son Haberler - Survivor&#39;da bu ak\u015fam nefes kesen bir \u00f6d\u00fcl oyunun oynanacak. Yar\u0131\u015fman\u0131n sunucusu Murat Ceylan yay\u0131nlanan fragmanda \u00f6d\u00fcl oyunu hakk\u0131nda&nbsp;...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/ekonomi/60-bin-peso-kac-tl-eder-1-peso-kac-tl-6230117", "source": "Milliyet"}, {"title": "Survivor&#39;da r\u00fcya gibi 60 bin peso \u00f6d\u00fcl\u00fc! 60 bin peso ne kadar, ka\u00e7 ...", "snippet": "Survivor&#39;\u0131n 8 Haziran 2020 Pazartesi g\u00fcn\u00fc yay\u0131nlanacak olan 101. yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fc bekleniyor. Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcn yay\u0131nlanan fragmanda, \u00f6d\u00fcl oyununu kazanan tak\u0131m\u0131&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/medya/2020/06/08/survivorda-ruya-gibi-60-bin-peso-odulu-60-bin-peso-ne-kadar-kac-tl-1-pezo-kac-tl", "source": "Sabah"}]}, {"id": 16, "title": "\u015eeyma Suba\u015f\u0131", "rank": "50,000+", "description": "\u015feyma suba\u015f\u0131 nafaka, \u015feyma suba\u015f\u0131 hesap hareketleri, \u015feyma suba\u015f\u0131 banka, seyma subasi banka", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcROt3y96ISZSmQJgnrtQwlX-ipdh5DhwUinmpZRWG2iYSO_YLoy2DUHC0X4Mz3nUgT7_FbIHwY6", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "\u015eeyma Suba\u015f\u0131 Ala\u00e7at\u0131 gecelerinde", "snippet": "\u015eeyma Suba\u015f\u0131 Ala\u00e7at\u0131 gecelerinde Sosyal medya fenomeni \u015eeyma Suba\u015f\u0131, \u0130zmir\u00b4in \u00c7e\u015fme il\u00e7esinde bir bar\u0131n sezon a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131na kat\u0131ld\u0131.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/magazin-haberleri/seyma-subasi-alacati-gecelerinde/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "&quot;Nafakas\u0131n\u0131 Merak Ettim!&quot; \u015eeyma Suba\u015f\u0131&#39;n\u0131n Hesap Hareketlerini ...", "snippet": "Acun Il\u0131cal\u0131 ve \u015eeyma Suba\u015f\u0131&#39;n\u0131n bo\u015fanmas\u0131n\u0131n \u00fcst\u00fcnden neredeyse iki y\u0131l ge\u00e7ti,. Acun Il\u0131cal\u0131 ve \u015eeyma Suba\u015f\u0131&#39;n\u0131n bo\u015fanmas\u0131n\u0131n \u00fcst\u00fcnden neredeyse iki y\u0131l&nbsp;...", "url": "https://onedio.com/haber/-nafakasini-merak-ettim-seyma-subasi-nin-hesap-hareketlerini-paylasan-bankaci-mahkemelik-oldu-908055", "source": "Onedio"}]}, {"id": 17, "title": "M\u00fcyesser Y\u0131ld\u0131z", "rank": "50,000+", "description": "ismail d\u00fckel", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRT7K5qQM_NncC9bnrY9vjH2WtSaIYIrguuM_w6fYDnP59-kOsXcZIPgNFG8k5S3UX596VrWJoT", "pic_source": "Sabah", "news": [{"title": "M\u00fcyesser Y\u0131ld\u0131z o bilgileri kime s\u0131zd\u0131rd\u0131?", "snippet": "ODA TV Ankara Haber M\u00fcd\u00fcr\u00fc M\u00fcyesser U\u011fur Y\u0131ld\u0131z&#39;\u0131n 1. Ordu Komutanl\u0131\u011f\u0131&#39;nda g\u00f6revli muvazzaf astsubaydan edindi\u011fi ve tek tek not ald\u0131\u011f\u0131 &#39;Libya ve \u0130dlib&#39;deki&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/gundem/2020/06/08/muyesser-yildiz-o-bilgileri-kime-sizdirdi", "source": "Sabah"}, {"title": "M\u00fcyesser Y\u0131ld\u0131z kimdir? Gazeteci M\u00fcyesser Y\u0131ld\u0131z nereli?", "snippet": "Gazeteci M\u00fcyesser Y\u0131ld\u0131z 1963 y\u0131l\u0131nda Ad\u0131yaman Besni&#39;de do\u011fdu. M\u00fcyesser Y\u0131ld\u0131z Oda TV Ankara Haber M\u00fcd\u00fcr olarak g\u00f6rev yap\u0131yor. \u0130\u015fte M\u00fcyesser Y\u0131ld\u0131z&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/muyesser-yildiz-kimdir-gazeteci-muyesser-yildiz-nereli-5862314/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}]}, {"id": 18, "title": "Santo Domingo", "rank": "20,000+", "description": "dominik, Dominik Cumhuriyeti", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 20:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTAPzP20wBchprOH89haq18y7zvBSdj0HHSbh-XpRTINv6Zex7ODujgk236kbZZvbknqb_0wHu_", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Santo Domingo nerede, hangi \u00fclkede? \u0130\u015fte Santo Domingo&#39;nun ...", "snippet": "Santo Domingo nerede, hangi \u00fclkede? \u0130\u015fte Santo Domingo&#39;nun haritadaki konumu\u2026 Santo Domingo&#39;nun nerede oldu\u011fu ve hangi \u00fclkenin ba\u015fkenti oldu\u011fu&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/santo-domingo-nerede-hangi-ulkede-iste-santo-domingonun-haritadaki-konumu-5863120/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "Santo Domingo nerede? Survivor Santo Domingo&#39;nun haritadaki ...", "snippet": "Santo Domingo nerede? Survivor Santo Domingo&#39;nun haritadaki yeri neresi? Santo Domingo&#39;nun nerede oldu\u011fu ve hangi \u00fclkede oldu\u011fu merak edilip&nbsp;...", "url": "https://www.dirilispostasi.com/televizyon/santo-domingo-nerede-santo-domingonun-haritadaki-yeri-neresi", "source": "Dirili\u015f Postas\u0131"}]}, {"id": 19, "title": "Hatice \u00c7elik", "rank": "20,000+", "description": "hatice \u00e7elik cinayeti", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT258IDJt7a9yWtg8YjbC5rHC_ezjqRrqRDX-H3eFARg4J6BLJGAcKqYfM5atfdp5rHsgb9OBLd", "pic_source": "Milliyet", "news": [{"title": "Hatice \u00c7elik olay\u0131 nedir? Hatice \u00c7elik&#39;i kim neden \u00f6ld\u00fcrd\u00fc?", "snippet": "Son Dakika G\u00fcncel Haberler - Twitter&#39;da trend olan Hatice \u00c7elik olay\u0131 hakk\u0131nda fikir sahibi olmayan vatanda\u015flar arama motoru \u00fczerinden Hatice \u00c7elik olay\u0131&nbsp;...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/hatice-celik-olayi-nedir-hatice-celiki-kim-neden-oldurdu-6230138", "source": "Milliyet"}, {"title": "Son dakika haberler\u2026 Hatice \u00c7elik \u00e7ocu\u011funun g\u00f6zleri \u00f6n\u00fcnde can ...", "snippet": "Gelen son dakika haberi ile bug\u00fcn \u0130stanbul Arnavutk\u00f6y&#39;de deh\u015fet verici bir cinayet ya\u015fand\u0131. 5 \u00c7ocuk annesi Hatice \u00c7elik e\u015fi Veysi \u00c7elik taraf\u0131ndan o\u011flunun&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/06/09/son-dakika-haberler-hatice-celik-cocugunun-gozleri-onunde-can-verdi-istanbulda-yine-bir-koca-dehseti", "source": "Sabah"}]}, {"id": 20, "title": "Ercan Saat\u00e7i", "rank": "20,000+", "description": "ata demirer", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ7bAC5qMS4hbY-ulb1sRZ2VseBu3mi7VdLZGUZWufXyBCPSSeANx40-zgCG7I0wJFrIjYYCtV2", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Ercan Saat\u00e7i kimdir? Ercan Saat\u00e7i ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda?", "snippet": "Ercan Saat\u00e7i uzun y\u0131llard\u0131r m\u00fczik ve magazin d\u00fcnyas\u0131n\u0131n g\u00fcndeminde yer alan bir isim. Ercan Saat\u00e7i&#39;nin kariyerine dair detaylar bir\u00e7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan merak&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/magazin-haberleri/ercan-saatci-kimdir-ercan-saatci-kac-yasinda/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "Ercan Saat\u00e7i ve Ata Demirer&#39;den \u00e7ok g\u00fcld\u00fcren ninni yorumu", "snippet": "Kanal D&#39;nin yeni m\u00fczik-e\u011flence program\u0131 \u201c\u00c7ok Akustik\u201d, ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekrana geldi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/televizyon/ercan-saatci-ve-ata-demirerden-cok-gulduren-ninni-yorumu-41536382", "source": "H\u00fcrriyet"}]}]