[{"id": 1, "title": "Olcay K\u0131lavuz", "rank": "20,000+", "description": "\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 00:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT4I7e0AF9OqzDRK6OyyENtaJ9JO9UdVy7zvJeEmGTT6W79lSjg2eZKwNYlTxjB6oj2Ek0_xfb8", "pic_source": "Yeni\u00c7a\u011f", "news": [{"title": "Son dakika: MHP&#39;li Olcay K\u0131lavuz&#39;dan CHP&#39;li \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel&#39;e yumruklu ...", "snippet": "Gelen son dakika bilgisine g\u00f6re Meclis&#39;te \u00e7\u0131kan kavgada MHP Mersin Milletvekili Olcay K\u0131lavuz, CHP Grup Ba\u015fkanvekili \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel&#39;e yumruklu sald\u0131r\u0131da&nbsp;...", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/son-dakika-mhpli-olcay-kilavuzdan-chpli-ozgur-ozele-yumruklu-saldiri-283381h.htm", "source": "Yeni\u00c7a\u011f"}, {"title": "CHP&#39;li \u00d6zel&#39;e TBMM&#39;de yumruklu sald\u0131r\u0131", "snippet": "CHP Grup Ba\u015fkanvekili \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, TBMM&#39;de MHP Mersin Milletvekili Olcay K\u0131lavuz&#39;un yumruklu sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131.", "url": "https://tr.sputniknews.com/turkiye/202006101042221339-chpli-ozele-tbmmde-yumruklu-saldiri/", "source": "Sputnik T\u00fcrkiye"}]}, {"id": 2, "title": "Baba filmi", "rank": "20,000+", "description": "Godfather, Baba", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 00:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRrKRnF-SxAUmeN4xf76inkxeTgSQCiRgVffo-KLPDsxUc8S2jejsQHtiV8RhdTAQx8xPlow5wz", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "Baba filmin ne zaman \u00e7ekildi? Baba (The Godfather) konusu ve ...", "snippet": "Oyuncu kadrosuyla dikkat \u00e7eken Baba filmin televizyon ekranlar\u0131nda izleyici kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131k\u0131yor. New York&#39;ta ya\u015fayan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u0130talyan mafya ailesinin hik\u00e2yesini&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/televizyon/baba-the-godfather-filminin-oyunculari-kimler-baba-the-godfather-konusu-ve-oyuncu-kadrosuyla-ilgili-bilgiler-41537320", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "Baba filmi konusu ne? Baba filminin oyuncular\u0131 kimler?", "snippet": "The Godfather ismiyle de bilinen Baba filminde, bir \u0130talyan mafya ailesinin destans\u0131 \u00f6yk\u00fcs\u00fc ele al\u0131n\u0131yor. Ailenin reisi konumunda yer alan Don Corleone&#39;nin art\u0131k&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/magazin-haberleri/baba-filmi-konusu-ne-baba-filminin-oyunculari-kimler/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}]}, {"id": 3, "title": "Valiler Kararnamesi", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 01:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQZ6PZu5K-0nQEZkeS7BnJ6nKOKm4-254ae0ZD6Iz2D2XyWvqPEOfRgc40Mm5HR-60NpmQqjepH", "pic_source": "Yeni \u015eafak", "news": [{"title": "Valiler Kararnamesi yay\u0131nlad\u0131: 33 ilin valisi de\u011fi\u015fti, 17 vali merkeze ...", "snippet": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan&#39;\u0131n imzas\u0131 ile yeni Valiler Kararnamesi Resmi Gazete&#39;de yay\u0131mlanacak. Al\u0131nan bilgiye g\u00f6re 33 ilin valisi de\u011fi\u015fti. 17 ilin valisinin M\u00fclkiye&nbsp;...", "url": "https://www.yenisafak.com/gundem/valiler-kararnamesi-yayinladi-33-ilin-valisi-degisti-17-vali-merkeze-alindi-3543977", "source": "Yeni \u015eafak"}, {"title": "Resmi Gazete&#39;den \u00f6nce yanda\u015flar duyurdu: Valiler Kararnamesi ...", "snippet": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131&#39;n\u0131n Valiler Kararnamesi&#39;ni Resmi Gazete&#39;den \u00f6nce AKP&#39;ye yak\u0131n meyde kurulu\u015flar\u0131 yay\u0131mlad\u0131. Kararnameye g\u00f6re 17 ilin valisi M\u00fclkiye.", "url": "https://www.birgun.net/haber/resmi-gazete-den-once-yandaslar-duyurdu-valiler-kararnamesi-yayimlandi-303988", "source": "BirG\u00fcn Gazetesi (Bas\u0131n Bildirisi)"}]}, {"id": 4, "title": "Survivor SMS s\u0131ralamas\u0131 2020", "rank": "10,000+", "description": "survivor kim elendi kim gitti son dakika", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 01:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTtZUWFpDFTYjqm2RULpDo85LUnjGKfgXFFySY0KjKh5mKh2kOpoB3ooF3tj8wwp7BEwIXjRwMc", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "Survivor&#39;da kim elendi, yeni b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131 yay\u0131nland\u0131 m\u0131? Survivor ...", "snippet": "&#39;Survivor&#39;da kim elendi?&#39; Survivor elenen isim, yar\u0131\u015fman\u0131n 9 Haziran Sal\u0131 ak\u015fam\u0131 ekranlara gelen 102. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde yan\u0131t buldu. \u0130leti\u015fim oyununun da oynand\u0131\u011f\u0131&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/televizyon/survivor-kim-elendi-iletisim-odulunu-kim-kazandi-9-haziran-2020-survivor-2020-sms-siralamasi-ve-elenen-isim-41537735", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "Survivor&#39;da kim elendi? 9 Haziran SMS oy s\u0131ralamas\u0131 ve Survivor ...", "snippet": "Survivor&#39;da eleme gecesi heyecan\u0131 ya\u015fan\u0131yor. Program\u0131n 9 Haziran 2020 Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc yay\u0131nlanan 102. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde adaya veda eden isim belli olacak. Survivor&#39;da&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/medya/2020/06/09/survivorda-kim-elendi-9-haziran-sms-oy-siralamasi-ve-survivordan-elenen-yarismaci", "source": "Sabah"}]}, {"id": 5, "title": "Yanl\u0131\u015f Anlama", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 00:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQDPrX2wfJGz8PPEydmdJafZOG_G9tdyCh290OtU9j_en2tV4k5Abb-TrW2tuqnVEiNbl9pSSgO", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "Yanl\u0131\u015f Anlama filmi oyuncular\u0131 kimdir? Yanl\u0131\u015f Anlama filmi konusu ...", "snippet": "Yanl\u0131\u015f Anlama filmi oyuncular\u0131 ve konusu merak ediliyor. Sevilen filmler televizyon ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya devam ediliyor. Filmin oyuncular\u0131 aras\u0131nda Hakan&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/televizyon/yanlis-anlama-filmi-oyunculari-kimdir-yanlis-anlama-filmi-konusu-nedir-41537438", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "Yanl\u0131\u015f Anlama filmi konusu nedir? \u0130\u015fte Yanl\u0131\u015f Anlama oyuncu ...", "snippet": "Magazin - Ula\u015f Cihan \u015eim\u015fek y\u00f6netmenli\u011fi \u00fcstlendi\u011fi Yanl\u0131\u015f Anlama filmi, bu ak\u015fam izleyicilerle bulu\u015fmaya haz\u0131rlan\u0131yor. FOX TV ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanacak&nbsp;...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/yanlis-anlama-filmi-konusu-nedir-iste-yanlis-anlama-oyuncu-kadrosu-ve-cekildigi-yer-6231282", "source": "Milliyet"}]}, {"id": 6, "title": "12 Haziran B\u0130M katalo\u011fu", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 00:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR60U8635GF70VE8xgm_eIqf3t4CajyfFUM4dsDGZ9pDeYzeW-RtsWtPChtnyUx6HcpW4M3Os7J", "pic_source": "Habert\u00fcrk", "news": [{"title": "B\u0130M 12 Haziran 2020 Akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu! B\u0130M indirimli \u00fcr\u00fcnler ...", "snippet": "B\u0130M 12 Haziran akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor. B\u0130M akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011funda bu haftaDijitsu UHD TV, 18 Vites bisiklet, Drone corby, Trambolin, Smart Pro ak\u0131ll\u0131&nbsp;...", "url": "https://www.haberturk.com/bim-12-haziran-2020-aktuel-urunler-katalogu-bim-indirimli-urunler-listesi-2706710-ekonomi", "source": "Habert\u00fcrk"}, {"title": "B\u0130M akt\u00fcel katalo\u011fu 12 Haziran 2020 Cuma... Bu hafta B\u0130M&#39;de neler ...", "snippet": "Son Dakika Ekonomi Haberleri - 12 Haziran B\u0130M akt\u00fcel katalo\u011fu \u00fcr\u00fcnleri bu cuma 3 sayfa olarak yay\u0131nland\u0131. Tatil \u00fcr\u00fcnleri, ev e\u015fyalar\u0131 ve teknolojik \u00fcr\u00fcnler yeni&nbsp;...", "url": "https://www.cnnturk.com/ekonomi/bim-aktuel-12-haziran-2020-cuma-katalogu-urunleri-neler", "source": "CNN T\u00fcrk"}]}, {"id": 7, "title": "Ay\u015feg\u00fcl Atik", "rank": "500,000+", "description": "ali atik, En Son Babalar Duyar, aysegul atik, ay\u015feg\u00fcl atik ali atik, aysegul atik neden \u00f6ld\u00fc, ay\u015feg\u00fcl atik neden \u00f6ld\u00fc, Ay\u015feg\u00fcl Atik kimdir, ay\u015feg\u00fcl atik ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda, ali atik ay\u015feg\u00fcl atik, Ay\u015feg\u00fcl Atik hayat\u0131n\u0131 kaybetti, Ay\u015feg\u00fcl Atik e\u015fi", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 09:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQJ6KeJOflWuMUtkzu823_zKAFOF0gvk2sc0PAjD1DVc1cRWVHmmsAx_lz4lPDuGiroLYK6W5Sg", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Usta tiyatrocu Ay\u015feg\u00fcl Atik hayat\u0131n\u0131 kaybetti", "snippet": "T\u00fcrk tiyatro ve sinemas\u0131n\u0131n \u00f6nemli isimlerinden oyuncu Ay\u015feg\u00fcl Atik 72 ya\u015f\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Usta oyuncu uzun bir s\u00fcredir kanser tedavisi g\u00f6r\u00fcyordu.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/kultur-sanat-haberleri/usta-tiyatrocu-aysegul-atik-hayatini-kaybetti/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "Ay\u015feg\u00fcl Atik kimdir? Ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda? Neden \u00f6ld\u00fc?", "snippet": "Sevilen dizi &quot;En son babalar duyar&quot; ile haf\u0131zalarda yer edinen Ay\u015feg\u00fcl Atik ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi. Ay\u015feg\u00fcl Atik&#39;in kim oldu\u011fu ve neden \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc merak konusu oldu. Peki&nbsp;...", "url": "https://www.fotomac.com.tr/genel/2020/06/09/aysegul-atik-kimdir-kac-yasinda-neden-oldu", "source": "Fotoma\u00e7"}]}, {"id": 8, "title": "Son depremler", "rank": "200,000+", "description": "izmir deprem, deprem, son dakika deprem, izmirde deprem, Kandilli Rasathanesi, Kandilli, deprem izmir, deprem son dakika, izmir son dakika deprem, son dakika izmir, son dakika deprem izmir, izmir deprem son dakika, afad deprem", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 19:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTooTESmPmfQZ2BWZZwLVnHoFYauR_x_hTkDAzi846lo42HRpLW9Z5DB8gfojHnpraOY2_5O8mP", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "\u0130zmir&#39;de son dakika deprem mi oldu? AFAD ve Kandilli son ...", "snippet": "Son Dakika Haberler - \u0130zmir&#39;de son dakika deprem mi oldu? \u00dclke genelinde meydana gelen depremlere bir yenisi daha eklendi. Kandilli Rasathanesi ve&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-izmirde-son-dakika-deprem-mi-oldu-9-haziran-kandilli-rasathanesi-son-depremler-ekrani-ve-haritasi-41536968", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "\u0130zmir&#39;de pe\u015f pe\u015fe depremler! \u0130zmir 3.8 ve 3.0 ile salland\u0131! 9 Haziran ...", "snippet": "\u0130zmir Menderes&#39;de saat 18.44&#39;te AFAD&#39;\u0131n verilerine g\u00f6re, 3.8 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde bir deprem meydana geldi. Depremi hisseden vatanda\u015flar k\u0131sa s\u00fcreli panik ya\u015fad\u0131.", "url": "https://www.haberturk.com/izmir-de-38-buyuklugunde-deprem-9-haziran-sali-afad-kandilli-son-depremler-2707231", "source": "Habert\u00fcrk"}]}, {"id": 9, "title": "Tahir Karap\u0131nar", "rank": "100,000+", "description": "Tahir Karap\u0131nar kimdir, tahir karapinar", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSB9Q2SnbaTAnLEYtY9V6ggw5sGJLZhV2jwwcFc1c9TOP5iFnwcegjTsmFLP3IOHKz4kr5Oci1B", "pic_source": "NTVSpor.net", "news": [{"title": "Fenerbah\u00e7e&#39;de sahaya \u00e7\u0131kacak Tahir Karap\u0131nar kimdir?", "snippet": "Fenerbah\u00e7e, alt yap\u0131 koordinat\u00f6r\u00fc olarak g\u00f6reve getirilen Tahir Karap\u0131nar&#39;\u0131n sezonun geri kalan b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde A tak\u0131mla birlikte sahaya \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/fenerbahce-tahir-karapinar-a-emanet-5edf71052555981db01fc795", "source": "NTVSpor.net"}, {"title": "Tahir Karap\u0131nar kimdir? Fenerbah\u00e7e teknik direkt\u00f6r\u00fc Tahir Karap\u0131nar ...", "snippet": "Spor Haberleri - Tahir Karap\u0131nar kimdir sorusu son dakika a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan ara\u015ft\u0131r\u0131lan konular aras\u0131nda yerini ald\u0131. Fenerbah\u00e7e, Tahir Karap\u0131nar&#39;\u0131n futbol&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/tahir-karapinar-kimdir-fenerbahce-teknik-direktoru-tahir-karapinar-nereli-41537401", "source": "H\u00fcrriyet"}]}, {"id": 10, "title": "Ayb\u00fcke Yal\u00e7\u0131n", "rank": "100,000+", "description": "\u015eenay Ayb\u00fcke Yal\u00e7\u0131n, Ayb\u00fcke \u00f6\u011fretmen", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 09:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR_aovBUW2btzUZUgren8yDNCnDe6L8ljY-2cxOWiTET_b_rTy-oAom-Vmop9MhEALpKR9E6Yyk", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "\u015eehit \u00d6\u011fretmen Ayb\u00fcke Yal\u00e7\u0131n (Ayb\u00fcke \u00d6\u011fretmen) unutulmad\u0131 ...", "snippet": "Haberler - PKK&#39;l\u0131 ter\u00f6ristlerin katletti\u011fi 22 ya\u015f\u0131ndaki \u015eenay Ayb\u00fcke Yal\u00e7\u0131n, unutulmad\u0131. Kozluk&#39;ta 9 Haziran 2017&#39;de hen\u00fcz 7 ayl\u0131k m\u00fczik \u00f6\u011fretmeniyken&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/aybuke-yalcin-olum-yil-donumunde-aniliyor-aybuke-ogretmenin-hayati-ve-olumuyle-ilgili-bilgiler-41536995", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "\u00d6\u011fretmen Ayb\u00fcke Yal\u00e7\u0131n 3 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn \u015fehit olmu\u015ftu", "snippet": "Batman&#39;\u0131n Kozluk il\u00e7esinde 9 Haziran 2017&#39;de Belediye Ba\u015fkan\u0131 Veysi I\u015f\u0131k&#39;\u0131n arac\u0131na y\u00f6nelik PKK&#39;l\u0131 ter\u00f6ristlerce d\u00fczenlenen sald\u0131r\u0131da, karne da\u011f\u0131t\u0131m t\u00f6reninin&nbsp;...", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/ogretmenaybuke-yalcin-3-yil-once-bugun-sehit-olmustu,jBjVrk1rDUKYRcYCvUQVUA", "source": "ntv.com.tr"}]}, {"id": 11, "title": "DGS ba\u015fvuru", "rank": "50,000+", "description": "DGS", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 03:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSx35obFNiAJxnQefbL8JfCkMIWRco0-iN-czdEPS7GS4T4oV-lsDt5DFuTqzoRgR5mY-WYhgBH", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "DGS ba\u015fvurusu nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u00d6SYM DGS 2020 ba\u015fvuru \u00fccreti ne ...", "snippet": "Haberler - DGS ba\u015fvuru k\u0131lavuzu \u00d6SYM taraf\u0131ndan yay\u0131nland\u0131 ve ard\u0131ndan ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131. DGS ba\u015fvurusu 2020 y\u0131l\u0131nda 9-17 Haziran tarihlerinde \u00d6SYM&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-dgs-basvuru-tarihi-ne-zaman-dgs-sinav-ucreti-belli-oldu-mu-41536248", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "DGS ba\u015fvuru k\u0131lavuzu i\u00e7in TIKLA! \u00d6SYM 2020 DGS ba\u015fvurusu nas\u0131l ...", "snippet": "DGS ba\u015fvuru k\u0131lavuzu \u00d6SYM&#39;nin resmi sitesinden eri\u015fime a\u00e7\u0131ld\u0131. DGS s\u0131nav\u0131 i\u00e7in haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcred\u00fcren adaylar 9 A\u011fustos 2020 tarihinde DGS s\u0131nav\u0131nda ter&nbsp;...", "url": "https://www.haberturk.com/dgs-basvuru-kilavuzu-icin-tikla-osym-2020-dgs-basvuru-kilavuzu-yayimlandi-dgs-ne-zaman-2706473", "source": "Habert\u00fcrk"}]}, {"id": 12, "title": "K\u0131sa \u00e7al\u0131\u015fma \u00f6dene\u011fi", "rank": "20,000+", "description": "i\u015ften \u00e7\u0131karma yasa\u011f\u0131", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 15:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRWtatOr90yWYCBlHyRipKVeBFR_nxQ0IByXV9e8lpNE_qoH8Yz9UkyuK05ID2EvEq2vKZfOq5W", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "K\u0131sa \u00e7al\u0131\u015fma \u00f6dene\u011fi sorgulama: K\u0131sa \u00e7al\u0131\u015fma \u00f6dene\u011fi uzat\u0131ld\u0131 m\u0131 ...", "snippet": "Haberler - K\u0131sa \u00e7al\u0131\u015fma \u00f6dene\u011fi sorgulama i\u015flemleri e-Devlet \u00fczerinden yap\u0131l\u0131yor. Koronavir\u00fcs s\u00fcrecinde vatanda\u015flara verilen destekler aras\u0131nda yer alan bu&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-kisa-calisma-odenegi-uzatildi-mi-devam-edecek-mi-kisa-calisma-odenegi-sorgulama-41537361", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "K\u0131sa \u00c7al\u0131\u015fma \u00d6dene\u011fi ve i\u015ften \u00e7\u0131karma yasa\u011f\u0131 s\u00fcresi uzat\u0131ld\u0131 ...", "snippet": "NTV&#39;den Ahmet Ergen&#39;in haberine g\u00f6re; \u0130\u015ften \u00e7\u0131karma yasa\u011f\u0131 3 ay daha uzat\u0131lacak. \u00dccretsiz izne \u00e7\u0131kar\u0131lan i\u015f\u00e7ilere nakit deste\u011fi 3 ay daha s\u00fcrecek. K\u0131sa \u00e7al\u0131\u015fma&nbsp;...", "url": "https://www.turizmajansi.com/haber/kisa-calisma-odenegi-ve-isten-cikarma-yasagi-suresi-uzatildi-h37770", "source": "Turizm Ajans\u0131 (Blog)"}]}, {"id": 13, "title": "HES kodu alma", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 02:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT_ZbmSlO8e8nI7lp8iedoUGT0_6n9hyZGuQZygI_WeYRgXManXn1qNIGrAfyVC4imnMK2TI-NS", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "HES kodu alma i\u015flemi nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? HES kodu nedir?", "snippet": "Son Dakika Fla\u015f Haberler - HES kodu alma ekran\u0131 yo\u011fun ilgi g\u00f6r\u00fcyor. Uygulama \u00f6ncelikle seyahatlerde kullan\u0131lmaya ba\u015flansa da k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7erisinde i\u015f yerleri,&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-hes-kodu-alma-nasil-yapilir-hes-kodu-nasil-alinir-41536439", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "HES kodumu nereden alaca\u011f\u0131m? Seyahat i\u00e7in Hayat Eve S\u0131\u011far ...", "snippet": "HES (Hayat Eve S\u0131\u011far) kodu, ile u\u00e7ak, tren, otob\u00fcs gibi seyahatler g\u00fcvenli olarak ger\u00e7ekle\u015ftirilebiliyor. Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan yolcular\u0131n risk ta\u015f\u0131y\u0131p&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/hes-kodumu-nereden-alacagim-hayat-eve-sigar-hes-kodu-almak-sart-mi-5865136/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}]}, {"id": 14, "title": "Van haber", "rank": "20,000+", "description": "van son dakika, Van", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTLTabHS4Wq-LNg9Ey3enIrAmw6c_Z-GvDfvqct16tjJrH1bGm4njUXCDMfwcM1Bjg3WNxyLCkC", "pic_source": "Habert\u00fcrk", "news": [{"title": "Van&#39;da patlama", "snippet": "Van&#39;\u0131n \u00c7atak il\u00e7esi Narl\u0131 ile Dalbast\u0131 mahalleleri aras\u0131nda meydana gelen bir patlamada \u00f6l\u00fc ve yaral\u0131 oldu\u011fu bildirildi.", "url": "https://www.haberturk.com/van-haberleri/78556513-vanda-patlama", "source": "Habert\u00fcrk"}, {"title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: Van \u00c7atak&#39;ta i\u015f\u00e7i servisine ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131", "snippet": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: Van&#39;\u0131n \u00c7atak il\u00e7esinde yol i\u015f\u00e7ilerinin servisine el yap\u0131m\u0131 patlay\u0131c\u0131yla d\u00fczenlenen sald\u0131r\u0131da 2 i\u015f\u00e7i hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 8 i\u015f\u00e7i yaraland\u0131.", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-van-catakta-isci-servisine-teror-saldirisi,o3qOfpe_o0qVRNjLaU9VUg", "source": "ntv.com.tr"}]}, {"id": 15, "title": "Hafta sonu soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 var m\u0131", "rank": "20,000+", "description": "haftasonu yasak varm\u0131, 13 14 haziran soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 11:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS28z9Z9zY2ZHQWlJ7rRuer8o-wYBEjGhYSFW9f9_1LnQzKFN4_2vuHUa4uyv8uSTHzsA2shbTZ", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Hafta sonu soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 olacak m\u0131? 13-14 Haziran soka\u011fa ...", "snippet": "Pandemi d\u00f6neminde hafta sonu uygulanan soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 ile ilgili geli\u015fmeler yak\u0131ndan takip ediliyor. Vatanda\u015flar bu hafta sonu i\u00e7in soka\u011fa \u00e7\u0131kma&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/hafta-sonu-sokaga-cikma-yasagi-olacak-mi-13-14-haziran-sokaga-cikma-yasagi-var-mi-5865279/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "Son dakika haberleri: Bu hafta sonu soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 olacak m\u0131 ...", "snippet": "Son dakika haberler - Son dakika haberleri... Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Kabinesi, Ba\u015fkan Erdo\u011fan&#39;\u0131n liderli\u011finde 2.5 ay sonra ilk kez y\u00fcz y\u00fcze topland\u0131. Toplant\u0131n\u0131n&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/gundem/2020/06/09/son-dakika-haberi-gozler-kabine-toplantisinda-hafta-sonu-sokaga-cikma-yasagi-olacak-mi-13-14-haziran-hafta-sonu-yasak-var-mi", "source": "Sabah"}]}, {"id": 16, "title": "Ali Babacan", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 11:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ6QzBlNu4HInCEvizB9auYUx625vHaEHf4vFtsLagRFE0whNpV7SZUFSCoXjTykuPI6JhBkkdS", "pic_source": "Yeni\u00c7a\u011f", "news": [{"title": "Ali Babacan canl\u0131 yay\u0131nda Tayyip Erdo\u011fan&#39;\u0131 yalanlad\u0131", "snippet": "DEVA Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Ali Babacan, Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AKP lideri Tayyip Erdo\u011fan&#39;\u0131n TRT&#39;de ekonomiyle ilgili yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar\u0131n ger\u00e7ek d\u0131\u015f\u0131 oldu\u011funu&nbsp;...", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/ali-babacan-canli-yayinda-tayyip-erdogani-yalanladi-283222h.htm", "source": "Yeni\u00c7a\u011f"}, {"title": "Babacan: Biz bize yeteriz deniliyor ama yetmiyoruz", "snippet": "DEVA Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Ali Babacan, Fox Tv&#39;de g\u00fcndeme ili\u015fkin de\u011ferlendirmelerde bulundu. Erdo\u011fan&#39;\u0131n T\u00fcrkiye&#39;nin ekonomik b\u00fcy\u00fcmesiyle ilgili s\u00f6zlerini&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/babacan-biz-bize-yeteriz-deniliyor-ama-yetmiyoruz-5863831/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}]}, {"id": 17, "title": "\u00d6zlem \u00d6zt\u00fcrk", "rank": "20,000+", "description": "Levent Y\u00fcksel", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRNcTS-XFy3s9nORvJlSxfiSKjB2S4yC60f9klLtUwTO8WQtN_F60g-T_l9HZHU1X7jjPMzUevB", "pic_source": "Habert\u00fcrk", "news": [{"title": "\u00d6zlem \u00d6zt\u00fcrk kimdir? Levent Y\u00fcksel&#39;in e\u015fi \u00d6zlem \u00d6zt\u00fcrk&#39;\u00fcn ya\u015f\u0131 ve ...", "snippet": "\u00d6zlem \u00d6zt\u00fcrk kimdir? sorusu magazinseverler taraf\u0131ndan merakla ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. \u00d6zlem \u00d6zt\u00fcrk, \u015fark\u0131c\u0131 Levent Y\u00fcksel ile sade bir t\u00f6renle d\u00fcnya evine girdi.", "url": "https://www.haberturk.com/ozlem-ozturk-kimdir-levent-yuksel-in-esi-ozlem-ozturk-un-yasi-ve-meslegi-2706753-magazin", "source": "Habert\u00fcrk"}, {"title": "Levent Y\u00fcksel&#39;in e\u015fi \u00d6zlem \u00d6zt\u00fcrk kimdir? \u00d6zlem \u00d6zt\u00fcrk ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda ...", "snippet": "Magazin - \u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 Levent Y\u00fcksel,sevgilisi \u00d6zlem \u00d6zt\u00fcrk ile evlendi.Y\u00fcksel&#39;in \u00d6zt\u00fcrk ile d\u00fcnya evine girmesi sonras\u0131nda \u00fcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131n\u0131n e\u015finin ya\u015fam\u0131&nbsp;...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/levent-yukselin-esi-ozlem-ozturk-kimdir-ozlem-ozturk-kac-yasinda-ne-is-yapiyor-6230725", "source": "Milliyet"}]}, {"id": 18, "title": "D\u00fc\u011f\u00fcn salonlar\u0131 ne zaman", "rank": "20,000+", "description": "D\u00fc\u011f\u00fcn salonlar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131lacak", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSdvRvV2ak6N-VuBuJGM1BDiav6L5QGoMETFbRXN0JAdwYUoWqihXc7SntkWhglWmJGWHRnyQup", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Son dakika\u2026 D\u00fc\u011f\u00fcn salonlar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131lacak? Cumhurba\u015fkan\u0131 ...", "snippet": "Son dakika\u2026 D\u00fc\u011f\u00fcn salonlar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131lacak? Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan tarih verdi! D\u00fc\u011f\u00fcn salonlar\u0131na ili\u015fkin beklenen a\u00e7\u0131klama geldi. Cumhurba\u015fkan\u0131&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-dugun-salonlariyla-ilgili-flas-aciklama-5865210/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "D\u00fc\u011f\u00fcnler ne zaman ba\u015fl\u0131yor, d\u00fc\u011f\u00fcn ve nikah salonlar\u0131 ne zaman ...", "snippet": "Son Dakika G\u00fcncel Haberler - Corona vir\u00fcs tedbirleri kapsam\u0131nda bir s\u00fcre \u00f6nce k\u0131s\u0131tlama getirilen d\u00fc\u011f\u00fcn salonlar\u0131 ve nikah salonlar\u0131na ili\u015fkin beklenen&nbsp;...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/dugun-salonlari-ve-nikah-salonlari-ne-zamani-hangi-tarihte-aciliyor-cumhurbaskani-erdogan-mujdeli-haberi-verdi-6231211", "source": "Milliyet"}]}, {"id": 19, "title": "\u00d6zge G\u00fcrel", "rank": "20,000+", "description": "Bay Yanl\u0131\u015f", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 02:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTO8i3jUTW2ClGdZJ4-YYF_Y20aQ1iwhhDot4M4NWL3kaWzpHXZ2GKZhe_ej3FLFoT1BrbgKZeP", "pic_source": "ntv.com.tr", "news": [{"title": "\u00d6zge G\u00fcrel ve Can Yaman&#39;dan yeni dizi: Bay Yanl\u0131\u015f", "snippet": "Can Yaman ve \u00d6zge G\u00fcrel&#39;in ba\u015frollerde yer ald\u0131\u011f\u0131 Fox TV&#39;nin yeni dizisi Bay Yanl\u0131\u015f ne zaman ba\u015fl\u0131yor, konusu ne, oyuncu kadrosunda kimler var? \u0130\u015fte Bay&nbsp;...", "url": "https://www.ntv.com.tr/yasam/ozge-gurel-ve-can-yamandan-yeni-dizi-bay-yanlis,Y0vpzHtbuEeuqQca22CRQg", "source": "ntv.com.tr"}, {"title": "Kasl\u0131 ve Zengin Alert! Can Yaman&#39;\u0131n Dizisi Bay Yanl\u0131\u015f&#39;\u0131n Kli\u015felerle ...", "snippet": "Yaz vakti geldi \u00e7att\u0131, yazl\u0131k dizi oyuncular\u0131 da yava\u015f yava\u015f ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Onlardan en pop\u00fcleri elbette Can Yaman... Yaz vakti geldi \u00e7att\u0131, yazl\u0131k dizi oyuncular\u0131 da&nbsp;...", "url": "https://onedio.com/haber/kasli-ve-zengin-alert-can-yaman-in-dizisi-bay-yanlis-in-kliselerle-dolu-ilk-tanitimini-sizin-icin-didikledik-908155", "source": "Onedio"}]}, {"id": 20, "title": "Kral \u015eakir Korsanlar Diyar\u0131", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQGDAut7SgQb66oesPI3qjabvmyG1fxZzOgdxjdFmTrJ7doJEkhkYaLj0a1tu1XOSObtr66x8pX", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Kral \u015eakir: Korsanlar Diyar\u0131 konusu ve seslendirme kadrosu\u2026 Kral ...", "snippet": "Kral \u015eakir: Korsanlar Diyar\u0131 konusu ve seslendirme kadrosu\u2026 Kral \u015eakir&#39;i kimler seslendirdi? Kral \u015eakir Korsanlar Diyar\u0131 animasyon filminin macera dolu&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/magazin-haberleri/kral-sakir-korsanlar-diyari-konusu-ve-seslendirme-kadrosu-kral-sakiri-kioler-seslendirdi/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "Kral \u015eakir Korsanlar Diyar\u0131 filmi konusu ne, kimler seslendirdi? Kral ...", "snippet": "Bu ak\u015fam ekrana gelecek olan Kral \u015eakir Korsanlar Diyar\u0131 filmi konusu ve seslendirme kadrosu merak ediliyor. \u00d6zellikle \u00e7ocuklu aileler i\u00e7in tercih edilecek&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/medya/2020/06/09/kral-sakir-korsanlar-diyari-filmi-konusu-ne-kimler-seslendirdi-kral-sakir-korsanlar-diyari-filmi-konusu-ve-seslendirme-kadrosu", "source": "Sabah"}]}]