[{"id": 1, "title": "Danla bili\u00e7", "rank": "10,000+", "description": "cemal can canseven", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 00:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRUQ4DLQpjpCzz6urc8p4P5ItECppJWp5TDX1ig3vlxJiFnrTF5IRsPAz4kh4asoALDwdOG_M4k", "pic_source": "Ahaber", "news": [{"title": "Cemal Can Canseven ileti\u015fim \u00f6d\u00fcl\u00fcnde g\u00f6zya\u015flar\u0131na bo\u011fuldu ...", "snippet": "Survivor 2020&#39;de \u015fampiyonlu\u011fun favori adaylar\u0131ndan biri olan Cemal Can Canseven, d\u00fcn ak\u015fam oynanan \u00f6d\u00fcl oyununda kazand\u0131klar\u0131 ileti\u015fim \u00f6d\u00fcl\u00fcnde&nbsp;...", "url": "https://www.ahaber.com.tr/galeri/magazin/cemal-can-canseven-iletisim-odulunde-gozyaslarina-boguldu-danla-bilic-ile-konusunca", "source": "Ahaber"}, {"title": "Survivor Cemal Can, Danla Bilic ile konu\u015furken g\u00f6zya\u015flar\u0131na bo\u011fuldu", "snippet": "Acun Il\u0131cal\u0131&#39;n\u0131n yap\u0131mc\u0131s\u0131 ve sunucusu oldu\u011fu &#39;Survivor 2020&#39;de \u015fampiyonlu\u011fun favori isimlerinden Cemal Can Canseven, yak\u0131n arkada\u015f\u0131 Danla Bilic ile neler&nbsp;...", "url": "https://www.cnnturk.com/magazin/survivor-cemal-can-danla-bilic-ile-konusurken-gozyaslarina-boguldu", "source": "CNN T\u00fcrk"}]}, {"id": 2, "title": "Kabotaj Bayram\u0131", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 01:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTYA_CX7uIB22UM4KC3AxCHCudbXe0D2Mo0bWcT-Q1jGd6O9Jt9s7ucuQTfrfMIZ9NUdC-yuw0u", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Kabotaj Bayram\u0131 neden kutlan\u0131r? Denizcilik ve Kabotaj Bayram\u0131 ne ...", "snippet": "Kabotaj Bayram\u0131 neden kutlan\u0131r? Denizcilik ve Kabotaj Bayram\u0131 ne anlama geliyor? Bug\u00fcn Kabotaj Bayram\u0131! Milli bayramlar\u0131m\u0131zdan biri olan Denizcilik ve&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/denizcilik-ve-kabotaj-bayrami-nedir-ne-zaman-kutlanir-5904174/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "1 Temmuz Denizcilik ve Kabotaj Bayram\u0131 nedir, neden kutlan\u0131r ...", "snippet": "Son Dakika G\u00fcncel Haberler - 1 Temmuz Denizcilik ve Kabotaj Bayram\u0131 kutlan\u0131yor. Her y\u0131l 1 Temmuz tarihinde kutlanan Denizcilik ve Kabotaj Bayram\u0131 nedir&nbsp;...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/kabotaj-bayrami-nedir-neden-kutlanir-iste-kabotaj-bayrami-tarihcesi-6248456", "source": "Milliyet"}]}, {"id": 3, "title": "Brighton  Manchester United", "rank": "10,000+", "description": "Manchester United", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 00:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR-rqmGCOanirKhjJuSn7Qe0eWCV8fOXr2spUPs16xFZKZywDSj5p_1FZ8S_WJWtJqsqKYNpET4", "pic_source": "Fotoma\u00e7", "news": [{"title": "Brighton &amp; Have Albion 0-3 Manchester United | MA\u00c7 SONUCU", "snippet": "\u0130ngiltere Premier Lig&#39;in 32. haftas\u0131nda Manchester United, The American Express Community Stadyumu&#39;nda konuk oldu\u011fu Brighton &amp; Have Albion&#39;\u0131 3-0 ma\u011flup&nbsp;...", "url": "https://www.fotomac.com.tr/ingilterepremierlig/2020/06/30/brighton-have-albion-0-3-manchester-united-mac-sonucu", "source": "Fotoma\u00e7"}, {"title": "Manchester United rahat kazand\u0131! Brighton 0-3 Manchester United ...", "snippet": "\u0130ngiltere Premier Lig&#39;in 32. haftas\u0131nda Manchester United, Brighton deplasman\u0131na konuk oldu. The American Express Community Stad\u0131&#39;ndaki m\u00fccadeleden&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2020/06/30/manchester-united-rahat-kazandi-brighton-0-3-manchester-united-mac-sonucu", "source": "Sabah"}]}, {"id": 4, "title": "1 Temmuz", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 01:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSmojOXK_V9WhcRQsYJbLMefPzhU1_VqMym-IkspTwkELGdm9B7cmGSeP2aRovZMiIFbqmGbyQL", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "1 Temmuz&#39;da (bug\u00fcn) nereler a\u00e7\u0131lacak? \u0130\u015fte \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 ...", "snippet": "Son Dakika Haberleri - 1 Temmuz&#39;un gelmesi ile beraber bug\u00fcn nerelerin a\u00e7\u0131laca\u011f\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. Koroanvir\u00fcs \u00f6nlemleri kapsam\u0131nda baz\u0131 i\u015fletmeler&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-1-temmuzda-bugun-nereler-acilacak-icisleri-bakanligi-genelgesiyle-bugun-acilacak-olan-yerler-aciklandi-41554111", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "Ekonomik veri program\u0131 - 1 Temmuz 2020", "snippet": "Ekonomik veri program\u0131. Bir hafta boyunca a\u00e7\u0131klanacak olan ekonomik veri ve olaylar program\u0131. 1 Temmuz \u00c7ar\u015famba. 02:01/\u0130ngiltere/BRC Ma\u011faza Fiyat&nbsp;...", "url": "https://www.bloomberght.com/ekonomik-veri-programi-1-temmuz-2020-2259110", "source": "BloombergHT"}]}, {"id": 5, "title": "Redmi 9C", "rank": "10,000+", "description": "redmi 9 c", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 00:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRhnIyFUavTwu_BkEoP1O27wT38Rai9Zcj5d_X1dg9broKviaoX_WHFIVfF6JTRspxXg1if8aNa", "pic_source": "Yeni \u015eafak", "news": [{"title": "Xiaomi&#39;nin merakla beklenen serisi Redmi 9A ve 9C tan\u0131t\u0131ld\u0131: Fiyat\u0131 ...", "snippet": "\u00c7inli teknoloji devi Xiaomi, Redmi 9A ve Redmi 9C telefonlar\u0131n\u0131 Malezya&#39;daki bir etkinlikle tan\u0131tt\u0131. Xiaomi telefonlar her zaman kameralar\u0131yla \u00f6n plana \u00e7\u0131karken&nbsp;...", "url": "https://www.yenisafak.com/teknoloji/xiaominin-merakla-beklenen-serisi-redmi-9a-ve-9c-tanitildi-fiyati-ve-ozellikleri-ile-dikkat-cekiyor-3547461", "source": "Yeni \u015eafak"}, {"title": "Xiaomi Redmi 9A ve 9C \u00f6zellikleri ve fiyat\u0131 ile \u00f6n plana \u00e7\u0131k\u0131yor!", "snippet": "Xiaomi Redmi 9A ve 9C \u00f6zellikleri, fiyat\u0131 dolay\u0131s\u0131yla \u00f6n plana \u00e7\u0131k\u0131yor. Alt markas\u0131 Redmi i\u00e7in 9A ve 9C modellerini tan\u0131tan \u00c7inli teknoloji devi Xiaomi, cihaz&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-xiaomi-redmi-9a-ve-9c-ozellikleri-ve-fiyati-ile-on-plana-cikiyor-41553821", "source": "H\u00fcrriyet"}]}, {"id": 6, "title": "M\u00fcge Anl\u0131 canl\u0131", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 11:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRYRwP-UMG-AmaYWmpaERreEL3T74o2nv3ijM3MeE1bD66fXm7YNPxNW34SkGjYRxC9XwKNcS1D", "pic_source": "Ahaber", "news": [{"title": "CANLI \u0130ZLE: M\u00fcge Anl\u0131 1 Temmuz \u00c7ar\u015famba", "snippet": "Hafta i\u00e7i her g\u00fcn ATV ekran\u0131nda yay\u0131nlanan M\u00fcge Anl\u0131 ile Tatl\u0131 Sert program\u0131nda bug\u00fcn 1 Temmuz 2020 \u00c7ar\u015famba ne oldu? Ara\u015ft\u0131rmac\u0131 gazeteci M\u00fcge Anl\u0131&#39;n\u0131n.", "url": "https://www.ahaber.com.tr/video/atv-programlari/muge-anli-ile-tatli-sert-videolari/bolum/muge-anli-ile-tatli-sert-1-temmuz-carsamba-canli-yayin-izle-video", "source": "Ahaber"}, {"title": "M\u00fcge Anl\u0131 ile Tatl\u0131 Sert canl\u0131 izle 1 Temmuz \u00c7ar\u015famba!", "snippet": "Faili me\u00e7hul cinayetler ve kay\u0131plar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra bir\u00e7ok sosyal sorumluluk projesi ile de ad\u0131ndan s\u0131k\u00e7a s\u00f6z ettiren, hafta i\u00e7i her g\u00fcn seyirciyi ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen&nbsp;...", "url": "https://www.yeniasir.com.tr/yasam/2020/07/01/muge-anli-ile-tatli-sert-canli-izle-1-temmuz-carsamba", "source": "Yeni As\u0131r"}]}, {"id": 7, "title": "Cahit \u00d6zkan", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 00:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR0hP1_cfQO_VjwyLA_ces0CmmErZogHOKJngBYOmnkNb8MfMMELHKwY4DEbdpidDMDOhlFPVfW", "pic_source": "Yeni \u015eafak", "news": [{"title": "AK Parti Grup Ba\u015fkanvekili Cahit \u00d6zkan: \u00c7oklu baro teklifi Meclis&#39;te", "snippet": "AK Parti ve MHP milletvekillerinin imzas\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yan Avukatl\u0131k Kanunu ile Baz\u0131 Kanunlarda De\u011fi\u015fiklik Yap\u0131lmas\u0131na Dair Kanun Teklifi, TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na sunuldu&nbsp;...", "url": "https://www.yenisafak.com/gundem/ak-parti-grup-baskanvekili-cahit-ozkan-coklu-baro-teklifi-mecliste-3547322", "source": "Yeni \u015eafak"}]}, {"id": 8, "title": "Fuat Sezgin", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 00:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRlmnlCHtcx6sFmriaXcNz8TIqSuMUHNOOEv3rWf1cteulkLKfups7qXwwYJjUxRWs6y9mUZAb9", "pic_source": "Anadolu Agency", "news": [{"title": "Prof. Dr. Fuat Sezgin&#39;in Almanya&#39;da el konulan kitaplar\u0131 i\u00e7in ...", "snippet": "Prof. Dr. Fuat Sezgin \u0130slam Bilim Tarihi Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Vakf\u0131 Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 \u00c7etinkaya, &quot;Davaya taraf olan vakf\u0131m\u0131z ve Almanya&#39;daki enstit\u00fc aras\u0131nda&nbsp;...", "url": "https://www.aa.com.tr/tr/turkiye/prof-dr-fuat-sezginin-almanyada-el-konulan-kitaplari-icin-uzlasmaya-gidildi/1894657", "source": "Anadolu Agency"}, {"title": "Prof. Dr. Fuat Sezgin kabri ba\u015f\u0131nda an\u0131ld\u0131", "snippet": "D\u00fcnyan\u0131n \u00f6nde gelen tarih\u00e7ilerinden, \u0130slam Bilim Tarihi Ara\u015ft\u0131rmac\u0131s\u0131 Prof. Dr. Fuat Sezgin, vefat\u0131n\u0131n ikinci y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul G\u00fclhane Park\u0131&#39;ndaki mezar\u0131 ba\u015f\u0131nda&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/07/01/prof-dr-fuat-sezgin-kabri-basinda-anildi", "source": "Sabah"}]}, {"id": 9, "title": "TFF 2. Lig", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 10:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRpt5S8JEZ59qHWoPm2jeswycHVSRa8jemByHEy6rQhYNOugKgk5Wzl0RVT_mWkSK8Fk-JqBQH1", "pic_source": "Anadolu Ajans\u0131", "news": [{"title": "TFF 2. Lig, TFF 3. Lig ve B\u00f6lgesel Amat\u00f6r Ligler oynat\u0131lmayacak", "snippet": "TFF Y\u00f6netim Kurulu, TFF 2. Lig, TFF 3. Lig ve B\u00f6lgesel Amat\u00f6r Liglerin oynat\u0131lmamas\u0131na karar verdi. - Anadolu Ajans\u0131.", "url": "https://www.aa.com.tr/tr/futbol/tff-2-lig-tff-3-lig-ve-bolgesel-amator-ligler-oynatilmayacak/1895168", "source": "Anadolu Ajans\u0131"}, {"title": "TFF 2. Lig ve 3. Lig ma\u00e7lar\u0131 iptal mi edildi? T\u00fcrkiye Futbol ...", "snippet": "TFF 2. Lig ve 3. Lig ma\u00e7lar\u0131 oynanacak m\u0131? Spor m\u00fcsabakalar\u0131nda corona vir\u00fcs\u00fc nedeniyle verilen arayla beraber TFF 2. Lig ve 3. Lig ma\u00e7lar\u0131 ileri bir tarihe&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/tff-2-lig-ve-3-lig-maclari-iptal-mi-edildi-turkiye-futbol-federasyonundan-son-dakika-aciklama-41554131", "source": "H\u00fcrriyet"}]}, {"id": 10, "title": "Muhammet Emin Akba\u015fo\u011flu", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 09:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT6ffBOVE41BkbqTp7DY_87-5pSbQao_VkpMPTX3OLBK-QQUwAF9j94ERg5v7DZil1U_t2a5cnn", "pic_source": "Ahaber", "news": [{"title": "Muhammet Emin Akba\u015fo\u011flu kimdir? Ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda? Koronavir\u00fcse mi ...", "snippet": "Muhammet Emin Akba\u015fo\u011flu kimdir? AK Parti Grup Ba\u015fkanvekili Muhammet Emin Akba\u015fo\u011flu&#39;nun koronavir\u00fcse yakaland\u0131\u011f\u0131 iddia edildi. Tedavisine ba\u015flanan&nbsp;...", "url": "https://www.ahaber.com.tr/gundem/2020/06/30/muhammet-emin-akbasoglu-kimdir-kac-yasinda-koronaviruse-mi-yakalandi", "source": "Ahaber"}, {"title": "AK Parti Grup Ba\u015fkanvekili Muhammet Emin Akba\u015fo\u011flu&#39;nun Covid ...", "snippet": "AK Parti Grup Ba\u015fkanvekili Muhammet Emin Akba\u015fo\u011flu&#39;nun yeni tip koronavir\u00fcs (Covid-19) testi pozitif \u00e7\u0131kt\u0131. Akba\u015fo\u011flu bug\u00fcn TBMM&#39;ye gelip oyunu kulland\u0131.", "url": "https://www.haberturk.com/ak-parti-grup-baskanvekili-muhammet-emin-akbasoglu-nun-covid-19-testi-pozitif-cikti-2729413", "source": "Habert\u00fcrk"}]}, {"id": 11, "title": "\u00c7in'de yeni vir\u00fcs", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 09:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTYHEIsl4l0R-HYxw_BC3n5x2-MF5_4zrFK8vWc28ivWsQzoJ0Qk2vwbcvPpuCWrNSA8YGBk3qj", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "G4 EA H1N1 nedir? \u00c7in&#39;de ke\u015ffedilen yeni domuz gribi t\u00fcr\u00fc insana ...", "snippet": "D\u00fcnyay\u0131 kas\u0131p kavuran corona vir\u00fcs\u00fc ard\u0131ndan bu kez \u00c7in&#39;de yeni bir domuz giribi t\u00fcr\u00fc tespit edildi. G4 EA H1N1 ad\u0131 verilen domuz gribinin insandan insana&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/saglik/g4-ea-h1n1-nedir-cinde-kesfedilen-yeni-domuz-gribi-turu-insana-bulasir-mi-5903569/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "\u00c7in&#39;de yeni vir\u00fcs ortaya \u00e7\u0131kt\u0131! Kovid-19&#39;dan daha \u00f6l\u00fcmc\u00fcl! DS\u00d6&#39;den ...", "snippet": "Yeni tip koronavir\u00fcs\u00fcn (Kovid-19) ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 \u00c7in&#39;de bilim insanlar\u0131 yeni t\u00fcr domuz gribi tespit edildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. K\u00fcresel salg\u0131n riski bulunan vir\u00fcs domuzlarda&nbsp;...", "url": "https://www.haber7.com/dunya/haber/2990628-cinde-yeni-virus-ortaya-cikti-kovid-19dan-daha-olumcul-dsoden-kritik-aciklama", "source": "Haber7.com"}]}, {"id": 12, "title": "Esra Albayrak", "rank": "200,000+", "description": "Berat Albayrak, esra albayrak hakaret, esra erdo\u011fan, berat albayrak e\u015fi, berat albayrak hakaret, esra berat albayrak, Hamza Salih", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 09:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTNgi_uq1zU5znPzBKSG7GfJP96uA2DmihZrXowAkUCD1I_w-8XkxFvk5YpEQgQwI0JyNxak56o", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Esra Albayrak kimdir? Esra Albayrak&#39;\u0131n e\u015fi kim?", "snippet": "Esra Albayrak 1983 y\u0131l\u0131nda do\u011fdu. Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan&#39;\u0131n k\u0131z\u0131 olan Esra Albayrak, ayn\u0131 zamanda Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Berat Albayrak&#39;\u0131n&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/esra-albayrak-kimdir-esra-albayrakin-esi-kim-5904261/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "Esra Albayrak&#39;a hakarete tepkiler", "snippet": "Haberin \u0130ngilizcesi i\u00e7in t\u0131klay\u0131n. Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Berat Albayrak&#39;\u0131n e\u015fi, ayn\u0131 zamanda Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AKP Genel Ba\u015fkan\u0131 Tayyip Erdo\u011fan&#39;\u0131n k\u0131z\u0131&nbsp;...", "url": "http://bianet.org/bianet/insan-haklari/226645-esra-albayrak-a-hakarete-tepkiler", "source": "Bianet"}]}, {"id": 13, "title": "Ufuk Bayraktar", "rank": "100,000+", "description": "Merve Bayraktar", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 00:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSVuYkmuvYXVPiM0LVOBywWYY9BSti4JtTIjlhVAfVBHvJvs0HTWJIYyjVlNEh9jESnce-Ix8ad", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "Ufuk Bayraktar ve e\u015fi Merve Bayraktar kimdir ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda nereli?", "snippet": "Ufuk Bayraktar&#39;\u0131n e\u015fi Merve Bayraktar, magazin g\u00fcndemini yak\u0131ndan takip eden pek \u00e7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan biyografisi ile g\u00fcndemde yer almaya ba\u015flad\u0131. E\u015fi Ufuk&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/hayat/ufuk-bayraktar-ve-esi-merve-bayraktar-kimdir-41553389", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "E\u015finden Ufuk Bayraktar&#39;a: Mahkemede g\u00f6r\u00fc\u015fece\u011fiz", "snippet": "Oyuncu Ufuk Bayraktar&#39;\u0131n e\u015fi Merve Bayraktar, sosyal medyada e\u015finin ba\u015fka bir kad\u0131nla konu\u015ftu\u011funu ve onu aldatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia eden konu\u015fmalar\u0131 payla\u015ft\u0131.", "url": "https://www.ntv.com.tr/galeri/yasam/esinden-ufuk-bayraktara-mahkemede-gorusecegiz,I397qFDTf0CkEPFLbT0lng", "source": "ntv.com.tr"}]}, {"id": 14, "title": "Hazal Suba\u015f\u0131", "rank": "50,000+", "description": "R\u0131za Kocao\u011flu", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 09:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQUA0XXzGkoCFZ7F7S6U4k59ziZ5XkQsZn2JJ97Zw7w2rcLRep2LFjVQQ_qW7rGvPpmsRxFlLHs", "pic_source": "Sabah", "news": [{"title": "\u00c7ukur&#39;un y\u0131ld\u0131z\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 d\u00fczg\u00fcn fizi\u011fiyle dikkat \u00e7ekti! Sevgilisi ...", "snippet": "\u00c7ukur dizisinde tan\u0131\u015f\u0131p a\u015f\u0131k olan gen\u00e7 \u00e7ift R\u0131za Kocao\u011flu ve Hazal Suba\u015f\u0131 Bodrum&#39;da tatil yaparken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Korona d\u00f6neminde setlere ara verilmesiyle&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/magazin/cukurun-yildizi-hazal-subasi-duzgun-fizigiyle-dikkat-cekti-sevgilisi-riza-kocaoglu-ile-tatilde-boyle-goruntulendi", "source": "Sabah"}, {"title": "R\u0131za Kocao\u011flu ve sevgilisi Hazal Suba\u015f\u0131 tatilde!", "snippet": "Karantina s\u00fcrecini ald\u0131\u011f\u0131 kilolarla kapatan R\u0131za Kocao\u011flu, sevgilisi Hazal Suba\u015f\u0131&#39;n\u0131n iste\u011fi \u00fczerine Bodrum&#39;da detoks kamp\u0131na girdi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-riza-kocaoglu-ve-sevgilisi-hazal-subasi-tatilde-41553121", "source": "H\u00fcrriyet"}]}, {"id": 15, "title": "Genoa  Juventus", "rank": "50,000+", "description": "Juventus, Lazio", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 23:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR42Hwfzi_c6HyFahLyGEbBudZQbc5ZeooN6-bciCmobwYiueJfDnKEn4eRZlyeyEFgNeqS1aVQ", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "Genoa Juventus ma\u00e7\u0131 ne zaman saat ka\u00e7ta, hangi kanalda canl\u0131 ...", "snippet": "Serie A tarihinde en fazla ma\u011flup oldu\u011fu ve gol yedi\u011fi rakibi Juventus. Serie A&#39;n\u0131n 2016/17 sezonundan bu yana Juventus&#39;u iki kez ma\u011flup edebilen be\u015f&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/genoa-juventus-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak-41553984", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "Genoa 1-3 Juventus | MA\u00c7 SONUCU", "snippet": "\u0130talya Serie A&#39;n\u0131n 29. haftas\u0131nda Genoa&#39;ya konuk olan Juventus, rakibini Ronaldo, Dybala ve Douglas Costa&#39;n\u0131n golleriyle 3-1 ma\u011flup edip, ligde \u00fcst \u00fcste 6.", "url": "https://www.fotomac.com.tr/italyaseriea/2020/06/30/genoa-1-3-juventus-mac-sonucu", "source": "Fotoma\u00e7"}]}, {"id": 16, "title": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi", "rank": "50,000+", "description": "\u015eehir \u00dcniversitesi", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 10:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSTacVkUv2YvcjLFrXZOYBww8pShIgWrb43HHAS_2i096NFK235z1Wgg4gbybwza7DXve_pw9CN", "pic_source": "H\u00fcrriyet", "news": [{"title": "Son dakika haberi... Y\u00d6K&#39;ten \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi hakk\u0131nda ...", "snippet": "Son Dakika Fla\u015f Haberler - Son dakika haberine g\u00f6re, Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurulu (Y\u00d6K), faaliyet izni kald\u0131r\u0131lan \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesinin \u00f6\u011frencilerinin s\u0131n\u0131f,&nbsp;...", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-yokten-istanbul-sehir-universitesi-hakkinda-flas-karar-41554121", "source": "H\u00fcrriyet"}, {"title": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi kapat\u0131ld\u0131", "snippet": "En Son Haberler - \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, d\u00fcn Resmi Gazete&#39;de yay\u0131mlanan kararla kapat\u0131ld\u0131. Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurulu (Y\u00d6K) kapat\u0131lan \u0130stanbul \u015eehir&nbsp;...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/egitim/istanbul-sehir-universitesi-kapatildi-6248334", "source": "Milliyet"}]}, {"id": 17, "title": "Nisa B\u00f6l\u00fckba\u015f\u0131", "rank": "50,000+", "description": "survivor ses kayd\u0131, kim elendi survivor, survivor gizem kim, 30 Haziran", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 01:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRTjTaA9GsbQp-xjtANN5YjuqhDcZEQn99Iyj9Wwvlyp66Ztsex-mPK5Ccxhkf9Uo3CpXIzqkmW", "pic_source": "Milliyet", "news": [{"title": "Nisa B\u00f6l\u00fckba\u015f\u0131 kimdir, ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda? Survivor&#39;a veda eden isim Nisa ...", "snippet": "Magazin - Survivor 2020&#39;de son 7&#39;ye kalan isimler aras\u0131nda yer alan ve b\u00fcy\u00fck bir ba\u015far\u0131ya imza atan Nisa B\u00f6l\u00fckba\u015f\u0131, Sercan Y\u0131ld\u0131r\u0131m&#39;\u0131n bu hafta t\u00fcm&nbsp;...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/nisa-bolukbasi-kimdir-kac-yasinda-survivora-veda-eden-isim-nisa-mi-oldu-6248451", "source": "Milliyet"}, {"title": "Survivor Nisa kimdir? 2020 Survivor Nisa B\u00f6l\u00fckba\u015f\u0131 ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda ...", "snippet": "Televzyonlar\u0131n uzun soluklu yar\u0131\u015fma program\u0131 Survivor 2020 \u00fcnl\u00fcler g\u00f6n\u00fcll\u00fclerde bu ak\u015fam ekrana gelen son b\u00f6l\u00fcm eleme heyecan\u0131na sahne oldu. Survivor&nbsp;...", "url": "https://www.sabah.com.tr/medya/2020/06/30/survivor-nisa-kimdir-2020-survivor-nisa-bolukbasi-kac-yasinda-nereli-meslegi-ne", "source": "Sabah"}]}, {"id": 18, "title": "Barcelona  Atletico Madrid", "rank": "50,000+", "description": "Arda Turan", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 15:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS5jnguEmZtOMBlJcGli9qlLC2smtTwxqFxd5BCx3qnIQQ2wOaNu_6P2DCad4v9_d18KYySXPlm", "pic_source": "Fotoma\u00e7", "news": [{"title": "Barcelona 2-2 Atletico Madrid | MA\u00c7 SONUCU", "snippet": "\u0130spanya La Liga&#39;n\u0131n 33. haftas\u0131nda Barcelona Camp Nou&#39;da Atletico Madrid&#39;i a\u011f\u0131rlad\u0131. Barselona \u015fehrinde oynanan ma\u00e7 2-2 e\u015fitlikle sonu\u00e7land\u0131 ve her iki tak\u0131m&nbsp;...", "url": "https://www.fotomac.com.tr/ispanyalaliga/2020/06/30/barcelona-atletico-madrid-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak", "source": "Fotoma\u00e7"}, {"title": "Barcelona - Atl\u00e9tico Madrid Ma\u00e7 Raporu, 30.06.2020, La Liga | Goal ...", "snippet": "B\u00fct\u00fcn gollerin ve kilit anlarla La Liga&#39;de oynanan Barcelona - Atl\u00e9tico Madrid kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n ma\u00e7 raporu. Ma\u00e7 hakk\u0131nda g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcz\u00fc yorum b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde belirtin.", "url": "https://www.goal.com/tr/ma%C3%A7/barcelona-atl%C3%A9tico-madrid/rapor/ace7p9jlkvbk6rrt47z47asq", "source": "Goal.com"}]}, {"id": 19, "title": "Nejat Da\u015f", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 14:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcROEoMKohaQ6w-FaJ0gIBSsHcLBkHMAaxONpCTb5vR3-xzAtvwnbEkTpBHAkDmJAZwc_h068cA6", "pic_source": "Habert\u00fcrk", "news": [{"title": "Son dakika! Batakl\u0131ktan \u00e7\u0131kan uyu\u015fturucu baronu! Nejat Da\u015f&#39;\u0131n kirli ...", "snippet": "T\u00fcrkiye ve 9 \u00fclkenin i\u015fbirli\u011fiyle d\u00fcn ba\u015flat\u0131lan &quot;Batakl\u0131k Operasyonu&quot; kapsam\u0131nda 74 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nanlar aras\u0131nda ge\u00e7mi\u015fte &quot;uyu\u015fturucu&nbsp;...", "url": "https://www.haberturk.com/batakliktan-cikan-uyusturucu-baronu-nejat-das-in-kirli-gecmisi-2729936", "source": "Habert\u00fcrk"}, {"title": "Batakl\u0131k operasyonu! Nejat Da\u015f kimdir? Nejat Da\u015f&#39;\u0131n su\u00e7lar\u0131 nelerdir?", "snippet": "Nejat Da\u015f kimdir? Cumhuriyet tarihinin en b\u00fcy\u00fck operasyonu olan Batakl\u0131k Operasyonu 9 \u00fclkeyle birlikte ba\u015flat\u0131ld\u0131. Uyu\u015fturucu ve uyu\u015fturucu gelirlerine kar\u015f\u0131&nbsp;...", "url": "https://www.ahaber.com.tr/gundem/2020/06/30/bataklik-operasyonu-nejat-das-kimdir-nejat-dasin-suclari-nelerdir", "source": "Ahaber"}]}, {"id": 20, "title": "Haluk Sava\u015f", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 19:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRL-d9ODNmyYgA5tIN5e81L6TGyIMngqvHVlCC2mp_-7otJQHc6AsQ_7rUAk8_jg7wxSRr_RZUE", "pic_source": "S\u00f6zc\u00fc", "news": [{"title": "Prof. Dr. Haluk Sava\u015f kimdir? \u0130\u015fte Prof. Dr. Haluk Sava\u015f&#39;\u0131n biyografisi\u2026", "snippet": "Ruh Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 olan Prof. Dr. Haluk Sava\u015f hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Prof. Dr. Haluk Sava\u015f&#39;\u0131n vefat\u0131 sonras\u0131 ise kim oldu\u011fu ve i\u015f hayat\u0131 hakk\u0131ndaki&nbsp;...", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/prof-dr-haluk-savas-kimdir-iste-prof-dr-haluk-savasin-biyografisi-5903556/", "source": "S\u00f6zc\u00fc"}, {"title": "Son dakika\u2026 Haluk Sava\u015f kimdir? Neden \u00f6ld\u00fc?", "snippet": "Haluk Sava\u015f kimdir? Prof. Dr. Haluk Sava\u015f&#39;\u0131n ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fini HDP Milletvekili \u00d6mer Faruk Gergerlio\u011flu Twitter hesab\u0131ndan duyurdu. Son dakika haberinin&nbsp;...", "url": "https://www.ahaber.com.tr/gundem/2020/06/30/son-dakika-haluk-savas-kimdir-neden-oldu", "source": "Ahaber"}]}]