[{"id": 1, "title": "Iva Pazderkov\u00e1", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR4oh7WwqRtPO8EPkQEOTca0owtrGazBZxQiC9CdBzghgVYNbEOjiBFhOAkWB1LyKLKB5AUPhpv", "pic_source": "Blesk.cz", "news": [{"title": "Iva Pazderkov\u00e1 odhodila plavky! Nah\u00e9 dov\u00e1d\u011bn\u00ed v ledov\u00e9 vod\u011b d\u00edky ...", "snippet": "Iva Pazderkov\u00e1 si d\u00e1v\u00e1 po\u0159\u00e1dn\u011b do t\u011bla a nebr\u00e1n\u00ed j\u00ed v tom ani \u0161patn\u00e9 po\u010das\u00ed ani stud. O v\u00edkendu nav\u0161t\u00edvila nudapl\u00e1\u017e a sko\u010dila do ledov\u00e9 vody.", "url": "https://www.blesk.cz/clanek/celebrity-ceske-celebrity/646120/iva-pazderkova-odhodila-plavky-nahe-dovadeni-v-ledove-vode-diky-holubove.html", "source": "Blesk.cz"}, {"title": "Iva Pazderkov\u00e1 se odv\u00e1zala: Odhodila plavky a stud! Na koho ...", "snippet": "Iva Pazderkov\u00e1 zase jednou upoutala velkou pozornost, sta\u010dil k tomu jedin\u00fd p\u0159\u00edsp\u011bvek na soci\u00e1ln\u00ed s\u00edti. Here\u010dka a komi\u010dka tam zve\u0159ejnila fotku, na kter\u00e9 odhodila&nbsp;...", "url": "https://stars24.cz/celebrity/ceske-celebrity/20388-iva-pazderkova-se-odvazala-odhodila-plavky-a-stud-na-koho-myslela", "source": "stars24.cz"}]}, {"id": 2, "title": "Norilsk", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQOa520722Z9fEylQEIuhgL-8ZcXOZgE-4Cea0JaICNaSZKsDULLAMhBb45jHQhhLTqhnPgzx04", "pic_source": "iRozhlas.cz", "news": [{"title": "Plovouc\u00ed z\u00e1brany nefunguj\u00ed. Ropn\u00e9 l\u00e1tky se po hav\u00e1rii v Norilsku \u0161\u00ed\u0159\u00ed ...", "snippet": "Palivo se dostalo i do jezera Pjasino. Je to velkolep\u00e9 jezero o d\u00e9lce p\u0159ibli\u017en\u011b 70 kilometr\u016f, bohat\u00e9 na ryby. Nelze si p\u0159edstavit, jak nyn\u00ed zvl\u00e1dne tuto z\u00e1t\u011b\u017e,\u201c \u0159ekl&nbsp;...", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-svet/norilsk-rusko-ropa-havarie-ropna-ekologicka-katastrofa_2006091013_ako", "source": "iRozhlas.cz"}, {"title": "Ropa z Norilska zamo\u0159ila dal\u0161\u00ed \u0159eky na severu Ruska. Z\u00e1brany ...", "snippet": "Zna\u010dn\u00e1 koncentrace ropn\u00fdch l\u00e1tek byla zji\u0161t\u011bna ve vod\u011b tak\u00e9 za plovouc\u00edmi z\u00e1branami, kter\u00e9 m\u011bly zabr\u00e1nit zamo\u0159en\u00ed dal\u0161\u00edch \u0159ek po \u00faniku tis\u00edc\u016f tun ropn\u00e9ho&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/zpravy/zahranicni/havarie-norilsk-vladimir-putin-ropa-rusko-pjasino.A200609_083613_zahranicni_flo", "source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz"}]}, {"id": 3, "title": "\u0160umvald", "rank": "5,000+", "description": "sumvald", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQSmv6Hzh8ujxa40VYw24-E8Wfu_f6Mv63Fji-85gH-J0fSCfQH1g0wy93l_kwncmxAvg5IYMWC", "pic_source": "\u010cesk\u00e9 noviny", "news": [{"title": "Povode\u0148 odn\u00e1\u0161ela v \u0160umvald\u011b vozy, lid\u00e9 si zachra\u0148ovali \u017eivoty ...", "snippet": "\u0160umvald - V boj o \u017eivot se prom\u011bnila Vlastimilu Pjajkovi jeho no\u010dn\u00ed cesta p\u0159es \u0160umvald na Olomoucku. Z auta, proti kter\u00e9mu se neskute\u010dn\u011b rychle za\u010dala valit&nbsp;...", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/povoden-odnasela-v-sumvalde-vozy-lide-si-zachranovali-zivoty/1899882", "source": "\u010cesk\u00e9 noviny"}, {"title": "Lid\u00e9 v \u0160umvald\u011b bojovali o \u017eivot, z\u00e1plavov\u00e1 vlna odn\u00e1\u0161ela auta", "snippet": "V boj o \u017eivot se prom\u011bnila Vlastimilu Pjajkovi jeho no\u010dn\u00ed cesta p\u0159es \u0160umvald na Olomoucku. Z auta, proti kter\u00e9mu se neskute\u010dn\u011b rychle za\u010dala valit voda, na&nbsp;...", "url": "https://eurozpravy.cz/domaci/zivot/lide-v-sumvalde-bojovali-o-zivot-zaplavova-vlna-odnasela-auta.2d924adf/", "source": "EuroZpr\u00e1vy.cz"}]}, {"id": 4, "title": "Uni\u010dov", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 09:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQu46h77xaZLs5hO2WxBLoaXdcsyKrR3QsC7BOHLISppJ_1zezELpYjKCo0gDvnWfvyICy7xEBR", "pic_source": "iRozhlas.cz", "news": [{"title": "P\u0159\u00edvalov\u00e9 de\u0161t\u011b na Olomoucku uv\u011bznily des\u00edtky lid\u00ed v domech a ...", "snippet": "P\u0159i lok\u00e1ln\u00edch povodn\u00edch na Uni\u010dovsku a \u0160umpersku v Olomouck\u00e9m kraji zem\u0159el jeden \u010dlov\u011bk ze \u0160umvaldska. Po 74let\u00e9 \u017een\u011b z Oskavy p\u00e1tr\u00e1 policie.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/reky-povoden-oskava-oslava-desna-olomoucko-vysocina-pocasi_2006080637_kro", "source": "iRozhlas.cz"}, {"title": "\u0160umperskem se prohnaly povodn\u011b. Ob\u011bt\u00ed z\u00e1plav je \u017eena, druh\u00e1 se ...", "snippet": "B\u011bhem noci na pond\u011bl\u00ed n\u011bkter\u00e9 \u010d\u00e1sti \u010ceska zas\u00e1hly siln\u00e9 bou\u0159ky s de\u0161t\u011bm. V ned\u011bli ve\u010der vydali meteorologov\u00e9 v\u00fdstrahu p\u0159ed povodn\u011bmi s extr\u00e9mn\u00edm stupn\u011bm&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/zpravy/domaci/pocasi-silny-dest-povoden-nebezpeci-unicov-sumpersko.A200608_060944_domaci_lesa", "source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz"}]}, {"id": 5, "title": "Milion chvilek", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 17:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQJumHiuTZUZKDqphnqJoS6zXQ2zmG24BEnJlg1FjYbTpd8oKu6BvrVbOugEDF4L1OBLvWuh7K-", "pic_source": "\u010cesk\u00e9 noviny", "news": [{"title": "Milion chvilek bude protestovat v Praze a des\u00edtk\u00e1ch dal\u0161\u00edch m\u011bst ...", "snippet": "Praha - V Praze i na dal\u0161\u00edch 145 m\u00edstech \u010ceska se dnes budou konat protesty proti vl\u00e1d\u011b a premi\u00e9rovi Andreji Babi\u0161ovi (ANO). Demonstrace po\u0159\u00e1d\u00e1 spolek&nbsp;...", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/milion-chvilek-bude-protestovat-v-praze-a-desitkach-dalsich-mest/1899854", "source": "\u010cesk\u00e9 noviny"}, {"title": "Milion chvilek frustrace a co z nich vzejde", "snippet": "Do ulic op\u011bt vyr\u00e1\u017e\u00ed spolek Milion chvilek pro demokracii. Heslo tentokr\u00e1t zn\u00ed \u201dM\u00e1me toho dost\u201d, co\u017e nazna\u010duje frustraci. A sv\u00e1d\u00ed k ironick\u00e9mu koment\u00e1\u0159i, \u017ee nen\u00ed&nbsp;...", "url": "https://archiv.ihned.cz/c1-66774610-milion-chvilek-frustrace-a-co-z-nich-vzejde", "source": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny"}]}, {"id": 6, "title": "Olomouck\u00fd Den\u00edk", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTQG_ikPDLpGDswWOKiDVxo-NT8vwleYi0O3gh58oSpMbSN0pwEQGB0kUufkqINEv0Udeh9C61_", "pic_source": "Olomouck\u00fd den\u00edk", "news": [{"title": "\u017denu v Oskav\u011b odnesl rozvodn\u011bn\u00fd potok", "snippet": "Des\u00edtky vytopen\u00fdch dom\u00e1cnost\u00ed, zni\u010den\u00fd most, podemlet\u00fd d\u016fm. Tyto a dal\u0161\u00ed materi\u00e1ln\u00ed \u0161kody si vy\u017e\u00e1dala povode\u0148 po prudk\u00e9 bou\u0159ce v ned\u011bli 7. \u010dervna ve\u010der v&nbsp;...", "url": "https://olomoucky.denik.cz/zpravy_region/oskava-patrani-zmizela-zena-povoden-2020.html", "source": "Olomouck\u00fd den\u00edk"}, {"title": "Za hranice v dob\u011b pokoronavirov\u00e9: Ministerstvo zve\u0159ejnilo Mapu ...", "snippet": "Ministerstvo zahrani\u010d\u00ed zve\u0159ejnilo na sv\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch interaktivn\u00ed Mapu cestovatele, kter\u00e1 informuje o podm\u00ednk\u00e1ch pro vstup do jednotliv\u00fdch zem\u00ed sv\u011bta a pro&nbsp;...", "url": "https://olomoucky.denik.cz/cestovani/cestovani-koronavirus-mapa-ministerstvo-20200608.html", "source": "Olomouck\u00fd den\u00edk"}]}, {"id": 7, "title": "Povod\u00ed Moravy", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 06:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSxbXEewn3PD61_KnJ6mQ0P9MZQTsNlJdvIw5TZsQt2uVMs34Zwl7TXsU3Daax9mF_gqPHK7DZD", "pic_source": "Parlamentn\u00edListy.cz", "news": [{"title": "Povod\u00ed Moravy: Prudk\u00e9 de\u0161t\u011b zvedly hladiny vodn\u00edch tok\u016f", "snippet": "Od v\u010derej\u0161ka p\u0159ech\u00e1z\u00ed p\u0159es na\u0161e \u00fazem\u00ed fronta s vydatn\u00fdm de\u0161t\u011bm. V reakci na tyto sr\u00e1\u017eky do\u0161lo na vodn\u00edch toc\u00edch v zasa\u017ee.", "url": "https://www.parlamentnilisty.cz/zpravy/tiskovezpravy/Povodi-Moravy-Prudke-deste-zvedly-hladiny-vodnich-toku-626677", "source": "Parlamentn\u00edListy.cz"}, {"title": "Bleskov\u00e9 povodn\u011b na Morav\u011b: Pr\u016ftok \u0159ek stoupnul a\u017e ston\u00e1sobn\u011b, v ...", "snippet": "8. \u010dervna 2020, 13:50 EuroZpr\u00e1vy.cz / \u010cTK. Po prudk\u00fdch de\u0161\u0165ov\u00fdch sr\u00e1\u017ek\u00e1ch a bou\u0159k\u00e1ch vzrostl v povod\u00ed Moravy pr\u016ftok v n\u011bkter\u00fdch toc\u00edch podle&nbsp;...", "url": "https://eurozpravy.cz/pocasi/pocasi-v-cr/bleskove-povodne-na-morave-prutok-rek-stoupnul-az-stonasobne-v-terenu-je-160-hasicu.55ff6139/", "source": "EuroZpr\u00e1vy.cz"}]}, {"id": 8, "title": "Smartwings", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 09:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTG1-5MXv3zbeInJXcJHkFPglT9UFUgOIUoKSEQjigtafTdSrjFrNnSzrrZVrbe52eNlRefYbTi", "pic_source": "E15.cz", "news": [{"title": "Na pozici Smartwings se v \u010cesku dere dce\u0159in\u00e1 firma Ryanairu", "snippet": "Leteck\u00e1 charterov\u00e1 spole\u010dnost Buzz, dce\u0159in\u00e1 firma aerolinek Ryaniar, pl\u00e1nuje l\u00e9tat z Prahy do \u0159ady dovolenkov\u00fdch destinac\u00ed. Letos na podzim chce spustit&nbsp;...", "url": "https://www.e15.cz/byznys/doprava-a-logistika/na-pozici-smartwings-se-v-cesku-dere-dcerina-firma-ryanairu-1370431", "source": "E15.cz"}, {"title": "Buzz od Ryanairu pl\u00e1nuje charterov\u00e9 lety z \u010ceska, m\u016f\u017ee nahradit ...", "snippet": "Leteck\u00e1 charterov\u00e1 spole\u010dnost Buzz, dce\u0159in\u00e1 firma aerolinek Ryanair, pl\u00e1nuje l\u00e9tat z Prahy do \u0159ady dovolenkov\u00fdch destinac\u00ed. Letos na podzim chce spustit&nbsp;...", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/buzz-od-ryanairu-planuje-charterove-lety-z-ceska-muze-nahradit-smartwings-40326855", "source": "novinky.cz"}]}, {"id": 9, "title": "Forrest Fenn", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 20:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTNimw8w-EIhPiBapnZ8M71jrlhjyfNrnhaysEOH1dl47gfOVCro5Wum81i67GEOsgdqdvhuomh", "pic_source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz", "news": [{"title": "\u0160\u0165astlivec ve Skalist\u00fdch hor\u00e1ch na\u0161el poklad, m\u00e1 cenu milionu dolar\u016f", "snippet": "Do americk\u00fdch Skalist\u00fdch hor se v uplynul\u00fdch deseti letech vydaly za pokladem tis\u00edce lid\u00ed pot\u00e9, co tam truhlu plnou zlata, rub\u00edn\u016f, smaragd\u016f, diamant\u016f, vz\u00e1cn\u00fdch&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/zpravy/zahranicni/forrest-fenn-poklad-skaliste-hory-usa-sberatel-nalezce-milion-dolaru.A200608_142403_zahranicni_dtt", "source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz"}, {"title": "A je po z\u00e1bav\u011b. Poklad, kter\u00fd hledalo 350 000 lid\u00ed, byl po 10 letech ...", "snippet": "Je to p\u0159\u00edb\u011bh, o kter\u00e9m se za uplynul\u00fdch deset let psalo po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b a kter\u00fd prom\u011bnil \u017eivot nejednoho znud\u011bn\u00e9ho \u010dlov\u011bka. V roce 2010 schoval obchodn\u00edk s&nbsp;...", "url": "https://www.novinky.cz/muzi/clanek/a-je-po-zabave-poklad-ktery-hledalo-350-000-lidi-byl-po-10-letech-nalezen-40326877", "source": "novinky.cz"}]}, {"id": 10, "title": "P\u0159ij\u00edmac\u00ed zkou\u0161ky", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 07:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTm6e1ygqezNiiF9UvYGXUutzm9Bs8bPetgoZD4zrjSBKHi31yeLOjM36C0pwpMQ83kmuf1ig-g", "pic_source": "\u010cesk\u00e9 noviny", "news": [{"title": "Na v\u00edcelet\u00fdch gymn\u00e1zi\u00edch se konaj\u00ed p\u0159ij\u00edmac\u00ed zkou\u0161ky | \u010cesk\u00e9Noviny.cz", "snippet": "Praha - Na v\u00edcelet\u00fdch gymn\u00e1zi\u00edch se dnes konaj\u00ed jednotn\u00e9 p\u0159ij\u00edmac\u00ed zkou\u0161ky. P\u0159ihl\u00e1\u0161ku na n\u011b podalo zhruba 25.000 \u017e\u00e1k\u016f p\u00e1t\u00fdch a sedm\u00fdch t\u0159\u00edd. Podobn\u011b jako v&nbsp;...", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/na-viceletych-gymnaziich-se-konaji-prijimaci-zkousky/1900185", "source": "\u010cesk\u00e9 noviny"}]}, {"id": 11, "title": "Poezie", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 08:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSyX3LX158ePvcVA8-B1AfBKt281hNJN2X0TNzKsTIJJswIMT4Drso-0oIHoX9j_tt8hLhZC_Ln", "pic_source": "Hranick\u00fd den\u00edk", "news": [{"title": "Chvilka poezie: Nov\u00fd den", "snippet": "Na\u0161i \u010dten\u00e1\u0159i nep\u0159isp\u00edvaj\u00ed pouze texty o zaj\u00edmavostech ve sv\u00e9m regionu, ale tak\u00e9 b\u00e1sn\u011bmi. Pokud u\u017e dlouho p\u00ed\u0161ete do \u0161upl\u00edku, nebojte se sv\u00e9 b\u00e1sn\u011b uve\u0159ejnit,&nbsp;...", "url": "https://hranicky.denik.cz/ctenar-reporter/chvilka-poezie-novy-den-20200607.html", "source": "Hranick\u00fd den\u00edk"}]}, {"id": 12, "title": "Pavel B\u0159ezina", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 09:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRrr9FVWyEp1WoD1HfxFRqCqrervIDwsFX51tYk16dIUs8dMsU0dql7B9CJFJeoDARbjPjeNW5h", "pic_source": "\u010cesk\u00e9 noviny", "news": [{"title": "Nov\u00fdm hr\u00e1\u010dem na kl\u00e1vesy v Olympiku se stal Pavel B\u0159ezina ...", "snippet": "Praha - Nov\u00fdm kl\u00e1vesistou ve skupin\u011b Olympic se stal skladatel, texta\u0159 a producent Pavel B\u0159ezina ze Zl\u00edna. B\u00fdval\u00fd \u010dlen skupiny Argema nahradil Ji\u0159\u00edho Valentu.", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/novym-hracem-na-klavesy-v-olympiku-se-stal-pavel-brezina/1899658", "source": "\u010cesk\u00e9 noviny"}, {"title": "Olympic m\u00e1 nov\u00e9ho kl\u00e1vesistu. Valentu nahradil b\u00fdval\u00fd \u010dlen Argemy", "snippet": "Olympic v \u010dele s Petrem Jandou (78) se po rozhodnut\u00ed kl\u00e1vesisty Ji\u0159\u00edho Valenty, \u017ee kapelu ze zdravotn\u00edch d\u016fvod\u016f opust\u00ed, postavil p\u0159ed \u00fakol vybrat nov\u00e9ho \u010dlena.", "url": "https://www.super.cz/704814-olympic-ma-noveho-klavesistu-valentu-nahradil-byvaly-clen-argemy.html", "source": "Super.cz"}]}, {"id": 13, "title": "Majk Spirit", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR2b8HPtqpLiVHOIGysdcD7Y0oAlkJve7oODH5ZJEUVH8EjL2yhlKTIqDnVJusA_B4WJfPg0ZwV9w", "pic_source": "Blesk.cz", "news": [{"title": "Zn\u00e1m\u00fd rapper bude t\u00e1tou! Majk Spirit \u010dek\u00e1 d\u00edt\u011b s kr\u00e1snou Ukrajinkou", "snippet": "Rapper Majk Spirit \u010dek\u00e1 d\u00edt\u011b s kr\u00e1snou ukrajinskou modelkou Mari\u00ed, kterou ned\u00e1vno v Thajsku po\u017e\u00e1dal o ruku.", "url": "https://www.blesk.cz/clanek/celebrity-svetove-celebrity/646105/znamy-rapper-bude-tatou-majk-spirit-ceka-dite-s-krasnou-ukrajinkou.html", "source": "Blesk.cz"}, {"title": "V karant\u00e9n\u011b se nefl\u00e1kali: Majk Spirit bude otcem, jeho kr\u00e1sn\u00e1 Masha ...", "snippet": "Kdy\u017e se Majk Spirit (35) p\u0159ed ned\u00e1vnem rozhodl, \u017ee svoji milovanou Mashu po\u017e\u00e1d\u00e1 o ruku, \u0159ad\u011b fanynek nejsp\u00ed\u0161 z\u016fstaly o\u010di pro pl\u00e1\u010d. Chvilkov\u00e1 bolest\u2026", "url": "https://www.extra.cz/v-karantene-se-neflakali-majk-spirit-bude-otcem-jeho-krasna-masha-je-tehotna", "source": "eXtra.cz"}]}, {"id": 14, "title": "Memori\u00e1l Josefa Odlo\u017eila", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSdNKUtAO3iYZhAY39oCmMp0aCCWQ6NZCQKyVjn-DbQ-n20L7DJSfVSSSWsa2kllzQw5_9SnHH-", "pic_source": "Sport iDNES.cz", "news": [{"title": "Favoritka Ogrodn\u00edkov\u00e1 vyhr\u00e1la kl\u00e1n\u00ed o\u0161t\u011bpa\u0159ek na Odlo\u017eilov\u011b ...", "snippet": "Favoritka Nikola Ogrodn\u00edkov\u00e1 ovl\u00e1dla sout\u011b\u017e o\u0161t\u011bpa\u0159ek na Odlo\u017eilov\u011b memori\u00e1lu v Praze. Z\u00e1vod v\u011bnovan\u00fd pam\u00e1tce letos zesnul\u00e9 Dany Z\u00e1topkov\u00e9 vyhr\u00e1la&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/sport/atletika/memorial-josefa-odlozila.A200608_200219_atletika_rou", "source": "Sport iDNES.cz"}, {"title": "Ogrodn\u00edkov\u00e1 si \u0159ekla, \u017ee vyhraje pro Z\u00e1topkovou", "snippet": "Kvalitn\u00ed v\u00fdkony p\u0159edvedli atleti p\u0159i Memori\u00e1lu Josefa Odlo\u017eila. M\u00edtink kategorie World Athletics Tour se sice kv\u016fli koronavirov\u00fdm omezen\u00edm konal bez div\u00e1k\u016f, ale&nbsp;...", "url": "https://prazsky.denik.cz/ostatni_region/ogrodnikova-si-rekla-ze-vyhraje-pro-zatopkovou-20200608.html", "source": "Pra\u017esk\u00fd den\u00edk"}]}, {"id": 15, "title": "Olomouck\u00e1 Drbna", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQfP23C6TPo27-ly1VYzRnLEgthz4SO4pWfgoqsaPqgYRv_whLTyLiwwk_mg-tHG_Nv9AFSYKEw", "pic_source": "Olomouck\u00e1 Drbna (tiskov\u00e1 zpr\u00e1va)", "news": [{"title": "V\u00e1clav Dostal\u00edk, zn\u00e1m\u00fd olomouck\u00fd atlet, oslavil \u017eivotn\u00ed jubileum", "snippet": "V minul\u00fdch dnech se do\u017eil v\u00fdznamn\u00e9ho \u017eivotn\u00edho jubilea 80 let jeden z nejstar\u0161\u00edch a je\u0161t\u011b st\u00e1le aktivn\u00edch \u010dlen\u016f Atletick\u00e9ho klubu Olomouc V\u00e1clav Dostal\u00edk.", "url": "https://olomoucka.drbna.cz/zpravy/spolecnost/18748-vaclav-dostalik-znamy-olomoucky-atlet-oslavil-zivotni-jubileum.html", "source": "Olomouck\u00e1 Drbna (tiskov\u00e1 zpr\u00e1va)"}, {"title": "FOTO: N\u00e1sledky bleskov\u00fdch povodn\u00ed odstra\u0148uje na Olomoucku 160 ...", "snippet": "Celkem 160 hasi\u010d\u016f z cel\u00e9ho regionu pom\u00e1h\u00e1 na Uni\u010dovsku a \u0160umpersku odstra\u0148ovat n\u00e1sledky p\u0159\u00edvalov\u00fdch de\u0161\u0165\u016f. V posti\u017een\u00e9 oblasti podle mluv\u010d\u00ed hasi\u010d\u016f&nbsp;...", "url": "https://olomoucka.drbna.cz/zpravy/18758-foto-nasledky-bleskovych-povodni-odstranuje-na-olomoucku-160-hasicu.html", "source": "Olomouck\u00e1 Drbna (tiskov\u00e1 zpr\u00e1va)"}]}, {"id": 16, "title": "Radar Bou\u0159ky", "rank": "10,000+", "description": "radar bourky, bourky radar", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 15:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTKm0qorkae_GFLIa-OEjvmpQmOi_81b8X3zfFdeeJErAXNsrVWccx-mn-pNktu65Jz0SkBPmOt", "pic_source": "Blesk.cz", "news": [{"title": "Za bou\u0159ky v \u010cesku m\u016f\u017ee Medard. Na Vyso\u010din\u011b zranily \u010dlov\u011bka ...", "snippet": "Po t\u0159ech zmrzl\u00fdch mu\u017e\u00edch je na ja\u0159e druh\u00e1 nejzn\u00e1m\u011bj\u0161\u00ed pranostika pr\u00e1v\u011b ta medardovsk\u00e1, kter\u00e1 p\u0159ipad\u00e1 na 8. \u010dervna, co\u017e je obdob\u00ed, kdy se pomalu za\u010d\u00ednaj\u00ed st\u00edrat&nbsp;...", "url": "https://pocasi.blesk.cz/clanek/zpravy-pocasi/646017/za-bourky-v-cesku-muze-medard-na-vysocine-zranily-cloveka-sledujte-radar-blesku", "source": "Blesk.cz"}]}, {"id": 17, "title": "Samkov\u00e1", "rank": "10,000+", "description": "eva samkova, Eva Samkov\u00e1, Ludmila Samkov\u00e1", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 17:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRoa62Dw4diuSvLJdFUOdurm6wGnSYo1OsDUSPTY6j6pQfmsUf5D7RCT5FD_ppWEjVgAE8gyeEl", "pic_source": "iSport.cz", "news": [{"title": "Krut\u00fd osud Evy Samkov\u00e9: p\u0159ed dv\u011bma roky ztratila otce, nyn\u00ed maminku", "snippet": "Snowboardkrosa\u0159ka Eva Samkov\u00e1 se vyrovn\u00e1v\u00e1 s dal\u0161\u00ed velkou ztr\u00e1tou. Dva roky pot\u00e9, co j\u00ed zem\u0159el otec, j\u00ed osud vzal tak\u00e9 maminku. Ludmila Samkov\u00e1 podlehla v&nbsp;...", "url": "https://isport.blesk.cz/clanek/vip-sport-tragedie/380046/kruty-osud-evy-samkove-pred-dvema-roky-ztratila-otce-nyni-maminku.html", "source": "iSport.cz"}, {"title": "Sto let po Trianonu si Ma\u010fa\u0159i na kolena neklekaj\u00ed", "snippet": "\u010cesk\u00e1 snowboardistka a olympijsk\u00e1 v\u00edt\u011bzka z her v So\u010di Eva Samkov\u00e1 p\u0159i\u0161la po dvou letech od smrti otce Romana i o maminku Ludmilu Samkovou. Ta zem\u0159ela&nbsp;...", "url": "https://echo24.cz/a/Sw8Xy/olympijska-vitezka-eva-samkova-prisla-v-kratke-dobe-o-oba-rodice", "source": "Echo24.cz"}]}, {"id": 18, "title": "Slavia", "rank": "5,000+", "description": "sk slavia praha, slavie plzen fotbal, plze\u0148 slavia", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 22:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRSuzBaz7Mc_7Ud3GGpFpGTlkLgBvd8C-i9X2vCXbVaEUf_xt10Z_xniT8P7glNpXzpEIkDmlCv", "pic_source": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "news": [{"title": "Gu\u013ea poprv\u00e9 narazil: Slavia m\u00e1 raketov\u011b rychl\u00e9 hr\u00e1\u010de, n\u00e1m chyb\u011bla ...", "snippet": "Na Slavii odehr\u00e1la nejlep\u0161\u00ed z\u00e1pas za posledn\u00edch \u0161est let, ale p\u0159\u00edli\u0161 neslavila. Po bezbrankov\u00e9 rem\u00edze ztr\u00e1c\u00ed Plze\u0148 v boji o titul nad\u00e1le osm bod\u016f.", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/ceska-liga/plzen-slavia-ohlasy-jzp/r~acbc0fcea90011ea8b230cc47ab5f122/", "source": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz"}, {"title": "Slavia - Plze\u0148 0:0, hit jara bez g\u00f3l\u016f, dom\u00e1c\u00ed udr\u017eeli osmibodov\u00fd ...", "snippet": "Sl\u00e1visti\u010dt\u00ed fotbalist\u00e9 nedopustili v\u00fdrazn\u011bj\u0161\u00ed z\u00e1pletku a v lize si udr\u017eeli p\u0159ed nejbli\u017e\u0161\u00edm pron\u00e1sledovatelem osmibodov\u00fd n\u00e1skok. Bezg\u00f3lov\u00e9mu \u0161l\u00e1gru 28. kola s&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/fortuna-liga-28-kolo-slavia-praha-viktoria-plzen.A200607_162255_fotbal_vp2", "source": "iDNES.cz"}]}, {"id": 19, "title": "Slavia Plze\u0148", "rank": "5,000+", "description": "slavia plzen", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 17:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSXKfvTg5YEvnWHj6RdQEjNzNuXD6_6hTDD0Alaq3nWqog2Bxj0AE4tnwGcWwA64QRcTeRCqtg1", "pic_source": "iSport.cz", "news": [{"title": "SEST\u0158IH: Slavia - Plze\u0148 0:0. \u0160l\u00e1gr bez g\u00f3l\u016f, Hru\u0161ka chytil velk\u00e9 \u0161ance", "snippet": "O\u010dek\u00e1van\u00fd \u0161l\u00e1gr g\u00f3l nep\u0159inesl. Slavia remizovala ve 28. kole FORTUNA:LIGY s Plzn\u00ed 0:0 a dr\u017e\u00ed osmibodov\u00fd n\u00e1skok v \u010dele tabulky. Dv\u011b velk\u00e9 \u0161ance dom\u00e1c\u00edch&nbsp;...", "url": "https://isport.blesk.cz/clanek/fotbal-1-liga-rocnik-2019-20/380039/sestrih-slavia-plzen-0-0-slagr-bez-golu-hruska-chytil-velke-sance.html", "source": "iSport.cz"}, {"title": "ONLINE + VIDEO: Slavia - Plze\u0148 0:0. Masopust nezakon\u010dil brejk dob\u0159e", "snippet": "Je to tady! Program 28. kola FORTUNA:LIGY uzav\u00edr\u00e1 dlouho o\u010dek\u00e1van\u00fd souboj prvn\u00ed Slavie proti druh\u00e9 Plzni. Pra\u017ean\u00e9 maj\u00ed v \u010dele tabulky osmibodov\u00fd n\u00e1skok a&nbsp;...", "url": "https://isport.blesk.cz/clanek/fotbal-1-liga-rocnik-2019-20/380039/online-video-slavia-plzen-0-0-masopust-nezakoncil-brejk-dobre.html", "source": "iSport.cz"}]}, {"id": 20, "title": "P\u0159ij\u00edmac\u00ed zkou\u0161ky 2020", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 20:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSJJi70tDI9GsGBSD8penv9dajOvGlXse831erBlVXSs2XEO8OhNZj11Ts7qNxfz4lOmCHGNfUC", "pic_source": "\u010cesk\u00e9 noviny", "news": [{"title": "\u0158editel\u00e9 S\u0160: Jeden pokus na p\u0159ijet\u00ed nem\u00e1 vliv, i p\u0159es v\u00edc stresu ...", "snippet": "Praha - K jedin\u00e9mu leto\u0161n\u00edmu term\u00ednu jednotn\u00e9 p\u0159ij\u00edmac\u00ed zkou\u0161ky na st\u0159edn\u00ed \u0161koly zam\u00ed\u0159ili dnes uchaze\u010di o \u010dty\u0159let\u00e9 maturitn\u00ed obory. Na \u0159adu \u0161kol je n\u00e1sobn\u00fd&nbsp;...", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/reditele-ss-jeden-pokus-na-prijeti-nema-vliv-i-pres-vic-stresu/1899392", "source": "\u010cesk\u00e9 noviny"}]}]