[{"id": 1, "title": "Cirque du Soleil", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 01:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTKXTS-Xs2mZbXve_qyEBF_KZV57dd5umkDKhpqeg8ABt9zzhh20SOWN-FlpQuE3_RSr9pQuZLJ", "pic_source": "novinky.cz", "news": [{"title": "Cirque du Soleil \u010del\u00ed bankrotu", "snippet": "Na nejslavn\u011bj\u0161\u00ed cirkusovou show na sv\u011bt\u011b t\u011b\u017ece dopadla opat\u0159en\u00ed proti koronaviru. Cirque du Soleil v pond\u011bl\u00ed za\u017e\u00e1dal v Kanad\u011b, kde spole\u010dnost s\u00eddl\u00ed, o pr\u00e1vn\u00ed&nbsp;...", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/clanek/cirque-du-soleil-celi-bankrotu-40329238", "source": "novinky.cz"}, {"title": "Cirque du Soleil zbankrotoval kv\u016fli koronaviru: Akrobat\u00e9 maj\u00ed ...", "snippet": "Nejslavn\u011bj\u0161\u00ed cirkusov\u00e1 spole\u010dnost sv\u011bta zbankrotovala! Dluh kanadsk\u00e9ho Cirque du Soleil se u\u017e vy\u0161plhal na t\u00e9m\u011b\u0159 25 miliard korun a zhruba 95 procent v\u0161ech&nbsp;...", "url": "https://www.blesk.cz/clanek/zpravy-pribehy/648395/cirque-du-soleil-zbankrotoval-kvuli-koronaviru-akrobate-maji-25miliardovy-dluh.html", "source": "Blesk.cz"}]}, {"id": 2, "title": "T-Mobile", "rank": "10,000+", "description": "T-Mobile, t mobile vypadek, t-mobile v\u00fdpadek", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 22:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSe7T-8_z0lkHtPpWC10QR2h45gV87LrqqMexWsb9xY0UeV0QX4dIUZlHlJHcAXf1pGIn-oNJOL", "pic_source": "tn.cz", "news": [{"title": "T-Mobile m\u00e1 ob\u0159\u00ed v\u00fdpadek! Opravy v\u00e1znou, slu\u017eby stoj\u00ed i ve st\u0159edu r\u00e1no", "snippet": "Ani p\u0159es noc se technik\u016fm z T-Mobilu nepoda\u0159ilo nahodit v\u00fdpadek slu\u017eeb. Na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch spole\u010dnost zaplavily stovky st\u00ed\u017enost\u00ed zoufal\u00fdch z\u00e1kazn\u00edk\u016f.", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/vypadek-t-mobilu-lidem-komplikuje-zivot-zuri-hlavne-podnikatele.html", "source": "tn.cz"}, {"title": "T-Mobile ve velk\u00fdch probl\u00e9mech. Intern\u00ed syst\u00e9my st\u00e1le nefunguj\u00ed ...", "snippet": "T-Mobile se pot\u00fdk\u00e1 s probl\u00e9my v intern\u00edm syst\u00e9mu. B\u011b\u017en\u00e9 telekomunika\u010dn\u00ed slu\u017eby podle vyj\u00e1d\u0159en\u00ed oper\u00e1tora \u201eve v\u011bt\u0161in\u011b p\u0159\u00edpad\u016f funguj\u00ed norm\u00e1ln\u011b\u201c.", "url": "https://mobilenet.cz/clanky/t-mobile-hlasi-problemy-s-mobilni-aplikaci-infolinkou-i-na-prodejnach-41101", "source": "mobilenet.cz"}]}, {"id": 3, "title": "Barcelona \u2013 Atl\u00e9tico Madrid", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSYWSdQ8qFTLWrWF0uDC6c8h3o2UZv3gx_G0RomQ5op5hSUmEw7sod5Ac7-yjD1khNcGDl9_cwq", "pic_source": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "news": [{"title": "Barcelona ztratila dal\u0161\u00ed body v z\u00e1pase pln\u00e9m penalt. Vacl\u00edk vychytal ...", "snippet": "\u0160l\u00e1gr mezi druhou Barcelonou a t\u0159et\u00edm Atl\u00e9ticem Madrid skon\u010dil po divok\u00e9m pr\u016fb\u011bhu rem\u00edzou 2:2. Tom\u00e1\u0161 Vacl\u00edk vstoupil do Klubu ligov\u00fdch brank\u00e1\u0159\u016f.", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/zahranici/vaclik-vychytal-stou-nulu-a-sevilla-ukoncila-cekani-na-vitez/r~fad35e76bb1e11eab0f60cc47ab5f122/", "source": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz"}, {"title": "Barcelona vs. Atl\u00e9tico: Divok\u00e1 rem\u00edza a t\u0159i penalty! Vacl\u00edk m\u00e1 stou nulu", "snippet": "G\u00f3lman \u010desk\u00e9 fotbalov\u00e9 reprezentace Tom\u00e1\u0161 Vacl\u00edk vstoupil do Klubu ligov\u00fdch brank\u00e1\u0159\u016f. St\u00fdm ligov\u00fdm \u010dist\u00fdm kontem pomohl Seville ve 33. kole \u0161pan\u011blsk\u00e9&nbsp;...", "url": "https://isport.blesk.cz/clanek/fotbal-zahranici-spanelsko-la-liga/381033/barcelona-vs-atletico-divoka-remiza-a-tri-penalty-vaclik-ma-stou-nulu.html", "source": "iSport.cz"}]}, {"id": 4, "title": "Kate\u0159ina Velik\u00e1", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ051kOle-DPfve-jhakLh7p1JYxtyxRqC_Je2tTgLHst8OEujK_x41qY4ydm-zYi-782OqEMQp", "pic_source": "eXtra.cz", "news": [{"title": "Nejdra\u017e\u0161\u00ed rusk\u00fd seri\u00e1l v\u0161ech dob: Kate\u0159ina Velik\u00e1 m\u00ed\u0159\u00ed na \u010desk\u00e9 ...", "snippet": "Od 30. \u010dervna mohou div\u00e1ci televize Prima ka\u017ed\u00e9 \u00fater\u00fd sledovat 12d\u00edln\u00fd historick\u00fd seri\u00e1l Kate\u0159ina Velik\u00e1. Ten je sezn\u00e1m\u00ed s p\u0159\u00edb\u011bhem rusk\u00e9 carevny v\u2026", "url": "https://www.extra.cz/nejdrazsi-rusky-serial-vsech-dob-katerina-velika-miri-na-ceske-obrazovky", "source": "eXtra.cz"}, {"title": "Velik\u00e1 ka\u0161le na lekci z d\u011bjepisu, m\u00edsto toho nab\u00edz\u00ed t\u0159eskut\u011b z\u00e1bavnou ...", "snippet": "N\u011bkdy v polovin\u011b 18. stolet\u00ed p\u0159ij\u00ed\u017ed\u00ed do Ruska mlad\u00e1 n\u011bmeck\u00e1 princezna. Hlavou se j\u00ed hon\u00ed ide\u00e1ly a romantick\u00e9 p\u0159edstavy, ale znalosti o sv\u00e9 destinaci m\u00e1&nbsp;...", "url": "https://wave.rozhlas.cz/velika-kasle-na-lekci-z-dejepisu-misto-toho-nabizi-treskute-zabavnou-a-8240520", "source": "\u010cesk\u00fd rozhlas"}]}, {"id": 5, "title": "Sv\u011btlana Witowsk\u00e1", "rank": "5,000+", "description": "Witowsk\u00e1", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 18:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRPL93hH5p5o-VssSe-7p0ykQd_xHQIBk0KYtfS698zYQqqgjXRPCWY3uzJ-v5ng43KwMEanC6y", "pic_source": "Super.cz", "news": [{"title": "Sv\u011btlana Witowsk\u00e1 potvrdila konec man\u017eelstv\u00ed a promluvila o nov\u00e9m ...", "snippet": "Sv\u011btlana Witowsk\u00e1 potvrdila rozchod s man\u017eelem Petrem Witowsk\u00fdm. Jak uvedla, vztah ukon\u010dili po vz\u00e1jemn\u00e9 dohod\u011b. Moder\u00e1torka z\u00e1rove\u0148 uvedla, \u017ee&nbsp;...", "url": "https://www.super.cz/708717-svetlana-witowska-potvrdila-konec-manzelstvi-a-promluvila-o-novem-vztahu.html", "source": "Super.cz"}, {"title": "Sv\u011btlana Witowsk\u00e1 exkluzivn\u011b o rozvodu a nov\u00e9m p\u0159\u00edteli: S ...", "snippet": "V posledn\u00ed dob\u011b se velmi p\u0159et\u0159\u00e1salo rozst\u011bhov\u00e1n\u00ed moder\u00e1torky \u010cesk\u00e9 televize Sv\u011btlany Witowsk\u00e9 (47) s man\u017eelem, \u0159editelem pra\u017esk\u00e9ho Dopravn\u00edho podniku\u2026", "url": "https://www.extra.cz/svetlana-witovska-exkluzivne-o-rozvodu-a-novem-priteli-s-manzelem-uz-nejsem-dlouho-o-me-lasce-vi", "source": "eXtra.cz"}]}, {"id": 6, "title": "V s\u00edti", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 20:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQf_WXW3cNPHR5u-wh_MYJKStfpl4tdiPT3_CIFzLkd3DhKqWVLbXQifnjGHYWpmy6JqrlpQAfn", "pic_source": "iRozhlas.cz", "news": [{"title": "Z kamar\u00e1dsk\u00e9ho kluka \u201aabsolutn\u011b nejhor\u0161\u00ed&#39; pred\u00e1tor. Sneekymu z ...", "snippet": "Podle mluv\u010d\u00edho M\u011bstsk\u00e9ho st\u00e1tn\u00edho zastupitelstv\u00ed Ale\u0161e Cimbaly policie podez\u0159\u00edv\u00e1 mu\u017ee ze zvl\u00e1\u0161\u0165 z\u00e1va\u017en\u00e9ho zlo\u010dinu sexu\u00e1ln\u00edho n\u00e1tlaku, navazov\u00e1n\u00ed&nbsp;...", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/v-siti-sneeky-film-dokument-sexualni-obtezovani-predatori_2007010600_dok", "source": "iRozhlas.cz"}]}, {"id": 7, "title": "Brighton \u2013 Man United", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 22:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQqdS9tMN8vBQhxL7tiN5aMlOleoTjA6xr2JNAdKdN3YECSIMIo45_oe508Y4cMYmfBrrXS7jlC", "pic_source": "iDNES.cz", "news": [{"title": "Fotbalist\u00e9 Manchesteru United jsou po v\u00fdh\u0159e v Brightonu znovu p\u00e1t\u00ed", "snippet": "Fotbalist\u00e9 Manchesteru United zv\u00edt\u011bzili ve 32. kole anglick\u00e9 ligy na h\u0159i\u0161ti Brightonu 3:0 a vr\u00e1tili se na p\u00e1t\u00e9 m\u00edsto tabulky o sk\u00f3re p\u0159ed Wolverhamptonem.", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/zahranici/brighton-manchester-united-premier-league-32-kolo.A200630_125623_fot_zahranici_jic", "source": "iDNES.cz"}, {"title": "Manchester United si poradil s Brightonem a na p\u00e1t\u00e9m m\u00edst\u011b ...", "snippet": "Fotbalist\u00e9 Manchesteru United vyhr\u00e1li v anglick\u00e9 lize na h\u0159i\u0161ti Brightonu 3:0. K v\u00fdh\u0159e &quot;Rud\u00fdch \u010f\u00e1bl\u016f&quot; p\u0159isp\u011bl dv\u011bma g\u00f3ly Portugalec Bruno Fernandes.", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/zahranici/manchester-united-si-poradil-s-brightonem-a-je-znovu-paty/r~01432d92bb1d11ea842f0cc47ab5f122/", "source": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz"}]}, {"id": 8, "title": "Carl Reiner", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRwf4RkejjHyByWzDMhaXYJHsaQuZjOqgD7W7cXyhJ2CUL4kBPK5u7VLkNPdjBMd31odK0bXvgr", "pic_source": "novinky.cz", "news": [{"title": "Zem\u0159el americk\u00fd herec, re\u017eis\u00e9r a sc\u00e9n\u00e1rista Carl Reiner", "snippet": "Zem\u0159el americk\u00fd herec, re\u017eis\u00e9r a scen\u00e1rista Carl Reiner. Bylo mu 98 let. Proslavil se p\u0159edev\u0161\u00edm jako autor klasick\u00e9ho sitcomu ze 60. let minul\u00e9ho stolet\u00ed The&nbsp;...", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/clanek/zemrel-americky-herec-reziser-a-scenarista-carl-reiner-40329304", "source": "novinky.cz"}, {"title": "Zem\u0159el Carl Reiner z Dannyho par\u0165\u00e1k\u016f. Bylo mu 98 let", "snippet": "Filmovou sc\u00e9nu opustil americk\u00fd herec, scen\u00e1rista a re\u017eis\u00e9r Carl Reiner, kter\u00fd se do\u017eil obdivuhodn\u00fdch 98 let. Hereck\u00e9 v\u00fdkony pod\u00e1val i v pokro\u010dil\u00e9m v\u011bku,&nbsp;...", "url": "https://www.denik.cz/film/zemrel-carl-reiner-z-dannyho-partaku-20200630.html", "source": "denik.cz (tiskov\u00e1 zpr\u00e1va)"}]}, {"id": 9, "title": "Vysv\u011bd\u010den\u00ed", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 12:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQR1OeAaGD0pkZqfaRCsEvT1ZK5NgHE-FPnBl985m4enEsT1oLbxO_ZuyoCN8nt0FbEDlxnLQte", "pic_source": "Karlovarsk\u00fd den\u00edk", "news": [{"title": "OBRAZEM: Vysv\u011bd\u010den\u00ed dost\u00e1vali kv\u016fli koronaviru tak\u00e9 rodi\u010de", "snippet": "/FOTO, VIDEO/ D\u011bti dostaly vysv\u011bd\u010den\u00ed a za\u010daly jim pr\u00e1zdniny. N\u011bkter\u00e9 \u0161koly ocenily za dom\u00e1c\u00ed v\u00fduku i rodi\u010de. Leto\u0161n\u00ed z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00e9 vysv\u011bd\u010den\u00ed bylo jin\u00e9 ne\u017e ta&nbsp;...", "url": "https://karlovarsky.denik.cz/zpravy_region/vysvedceni-dostavali-kvuli-koronaviru-take-rodice-20200630.html", "source": "Karlovarsk\u00fd den\u00edk"}, {"title": "Plaga rozd\u00e1val vysv\u011bd\u010den\u00ed. V z\u00e1\u0159\u00ed snad d\u011bti p\u016fjdou bez rou\u0161ek, \u0159ekl", "snippet": "Posledn\u00ed \u010dervnov\u00fd den rozd\u00e1valy \u017e\u00e1k\u016fm a student\u016fm vysv\u011bd\u010den\u00ed ty \u0161koly, kter\u00e9 se rozhodly na za\u010d\u00e1tek t\u00fddne nevyhl\u00e1sit \u0159editelsk\u00e9 volno. Ministr \u0161kolstv\u00ed Plaga&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/zpravy/domaci/skoly-vysvedceni-robert-plaga-ministr-skolstvi-koronavirus.A200630_095900_domaci_klf", "source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz"}]}, {"id": 10, "title": "Zolgensma", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 06:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSqbPFLu4FDM0fKpvxpylTAeS2f7g9RUO7JKWcOLyt7Wn4n2zx8lx2Lddf4fjHC56x_sVsX15sx", "pic_source": "Blesk.cz", "news": [{"title": "L\u00e9ka\u0159i necht\u011bj\u00ed d\u00e1t Oliverkovi nejdra\u017e\u0161\u00ed l\u00e9k: Rodina odhalila sm\u011bl\u00fd ...", "snippet": "Nemocnice odm\u00edtla chlape\u010dkovi podat nejdra\u017e\u0161\u00ed l\u00e9k sv\u011bta, rodi\u010de byli naprosto zdrceni. Rodinn\u00fd pr\u00e1vn\u00edk nyn\u00ed uvedl, \u017ee nemocnice a rodina budou nyn\u00ed spole\u010dn\u011b&nbsp;...", "url": "https://www.blesk.cz/clanek/zpravy-pribehy/648337/lekari-nechteji-dat-oliverkovi-nejdrazsi-lek-rodina-odhalila-smely-plan.html", "source": "Blesk.cz"}, {"title": "\u017d\u00e1dn\u00fd podraz, nejdra\u017e\u0161\u00ed l\u00e9k m\u016f\u017ee Oliverovi ubl\u00ed\u017eit, br\u00e1n\u00ed se Motol", "snippet": "Fakultn\u00ed nemocnice v Motole se ohradila proti v\u00fdrok\u016fm rodi\u010d\u016f nemocn\u00e9ho Olivera, \u017ee l\u00e9ka\u0159i chlapci nepovolili genovou l\u00e9\u010dbu zolgensmou, proto\u017ee je p\u0159ipojen&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/zpravy/domaci/fakultni-nemocnice-v-motole-nemocny-oliver-spinalni-svalova-atrofie-lecba.A200629_143414_domaci_wass", "source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz"}]}, {"id": 11, "title": "Koupali\u0161t\u011b", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 23:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRmzxyWH6Jl9y7xINQp8sOFHSHO1CnFK_kvavvR9JRg5qfuSzbLj7hNCNOgbs5Wduo5PaMvacQy", "pic_source": "\u010ceskolipsk\u00fd den\u00edk", "news": [{"title": "L\u00edpa hled\u00e1 projektanta pro koupali\u0161t\u011b v Dubici. Stav\u011bt za\u010dnou za dva ...", "snippet": "Budouc\u00ed koupali\u0161t\u011b v p\u0159\u00edrodn\u00edm are\u00e1lu v Dubici dostane brzy konkr\u00e9tn\u011bj\u0161\u00ed podobu. M\u011bsto \u010cesk\u00e1 L\u00edpa za\u010dne hledat projektanta nov\u00e9ho venkovn\u00edho baz\u00e9nu.", "url": "https://ceskolipsky.denik.cz/zpravy_region/lipa-hleda-projektanta-pro-koupaliste-v-dubici-stavet-zacnou-za-dva-roky-20200630.html", "source": "\u010ceskolipsk\u00fd den\u00edk"}, {"title": "FOTO: Trutnov dnes otev\u0159el nov\u011b zrekonstruovan\u00e9 koupali\u0161t\u011b. St\u00e1lo ...", "snippet": "Ofici\u00e1ln\u011b se koupali\u0161t\u011b v Trutnov\u011b uvedlo do provozu v\u010dera, plavci ho v\u0161ak mohou vyzkou\u0161et a\u017e ode dne\u0161ka. Pr\u00e1ce na rekonstrukci trvala t\u00e9m\u011b\u0159 rok a radnice za&nbsp;...", "url": "https://hradecka.drbna.cz/zpravy/6581-foto-trutnov-dnes-otevrelo-nove-zrekonstruovane-koupaliste-stalo-75-milionu-korun.html", "source": "Drbna.cz (tiskov\u00e1 zpr\u00e1va)"}]}, {"id": 12, "title": "RunCzech", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 18:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT8Rj2Kpe4iAvWPw3uQ05mv70xxfZiKm-WHyUXQdHY_ik88CAUUpXpjRBlcw_AfdorV-4hf2Yox", "pic_source": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny", "news": [{"title": "Pra\u017esk\u00fd maraton letos nebude, RunCzech bojuje o pen\u00edze", "snippet": "Carlo Capalbo, propag\u00e1tor b\u011bh\u00e1n\u00ed a organiz\u00e1tor pra\u017esk\u00fdch maraton\u016f, m\u00e1 pln\u00fd sklad medail\u00ed, tri\u010dek, \u010depic a bund s logem RunCzech 2020. Ty mu budou je\u0161t\u011b&nbsp;...", "url": "https://archiv.ihned.cz/c1-66785210-prazsky-maraton-letos-nebude-runczech-bojuje-o-penize", "source": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny"}, {"title": "Organiz\u00e1to\u0159i RunCzech ru\u0161\u00ed leto\u0161n\u00ed hlavn\u00ed z\u00e1vody v Praze. B\u011b\u017eci si ...", "snippet": "Maraton a p\u016flmaraton v Praze, kter\u00e9 pat\u0159\u00ed do prvn\u00ed ligy evropsk\u00fdch maraton\u016f, se letos nepob\u011b\u017e\u00ed. Organiz\u00e1to\u0159i pra\u017esk\u00fdch z\u00e1vod\u016f RunCzech ozn\u00e1mili, \u017ee hlavn\u00ed&nbsp;...", "url": "https://domaci.ihned.cz/c1-66784840-organizatori-runczech-rusi-letosni-hlavni-zavody-v-praze-bezci-si-mohou-presunout-registraci-na-pristi-a-prespristi-rok", "source": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny"}]}, {"id": 13, "title": "Ji\u0159\u00ed Strach", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 11:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTrLro-VBMwODIXOOut6fp8HbVdTaAp06UDbM4YUSdj7hg1qTomzkmdOZ7-rZeKRnvw4x-22F-d", "pic_source": "stars24.cz", "news": [{"title": "Ji\u0159\u00ed Strach je v \u0161oku: Sv\u011bt se zbl\u00e1znil! B\u016fh jako b\u011bloch? To je ohavn\u00e9!", "snippet": "Re\u017eis\u00e9r Ji\u0159\u00ed Strach jen nev\u011b\u0159\u00edcn\u011b z\u00edr\u00e1 na to, co se d\u011bje kolem sou\u010dasn\u00fdch i star\u0161\u00edch hollywoodsk\u00fdch film\u016f! S nads\u00e1zkou varuje, \u017ee by se cenzura a kritika mohla&nbsp;...", "url": "https://stars24.cz/celebrity/ceske-celebrity/20937-jiri-strach-je-v-soku-svet-se-zblaznil-buh-jako-beloch-to-je-ohavne", "source": "stars24.cz"}]}, {"id": 14, "title": "Ministerstvo zdravotnictv\u00ed", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 14:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ9lB93ywliOZ4Hkfj-OgSDN9xotR8j6NZ5XAB9lwjkPUZRKQb0OTB3BNX-qIBhYvDxlVLtoTjS", "pic_source": "ITBIZ", "news": [{"title": "Ministerstvo zdravotnictv\u00ed chyst\u00e1 propagaci aplikace eRou\u0161ka", "snippet": "Aby byla aplikace prakticky vyu\u017eiteln\u00e1, muselo by ji m\u00edt nainstalovanou v\u00edce lid\u00ed. Ministerstvo zdravotnictv\u00ed chyst\u00e1 propaga\u010dn\u00ed kampa\u0148 pro mobiln\u00ed aplikaci&nbsp;...", "url": "https://www.itbiz.cz/zpravicky/ministerstvo-zdravotnictvi-chysta-propagaci-aplikace-erouska", "source": "ITBIZ"}]}, {"id": 15, "title": "RegioJet chorvatsko", "rank": "5,000+", "description": "vlakem do chorvatska, vlak do Chorvatska", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 17:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRB7oFSqWpWmdyOBZLB1vT6X6o6lwdJ8_-fXt-2TsBcU4qe-tYedc_yXH2_-wJ6W1OVDAICnRCe", "pic_source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz", "news": [{"title": "Prvn\u00ed \u017elut\u00fd vlak odjel do Chorvatska. Vyprovodily ho i velvyslankyn\u011b", "snippet": "RegioJet v \u00fater\u00fd v podve\u010der vypravil prvn\u00ed vlak s \u010desk\u00fdmi turisty do Chorvatska. Odjezdu vlaku z hlavn\u00edho n\u00e1dra\u017e\u00ed v Praze se \u00fa\u010dastnily i velvyslankyn\u011b Slovinska&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/zpravy/domaci/cesko-cestovani-dovolena-chorvatsko-rijeka-vlakem-regiojet-levne.A200630_145744_domaci_wass", "source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz"}, {"title": "ON-LINE: RegioJet dorazil s vlakem k Jadranu, cestou nabral p\u0159es ...", "snippet": "RegioJet \u00fasp\u011b\u0161n\u011b propojil vlakem \u010cesko s Chorvatskem. S v\u00edce ne\u017e hodinov\u00fdm zpo\u017ed\u011bn\u00edm v 10.05 p\u0159ijel prvn\u00ed p\u0159\u00edm\u00fd spoj z Prahy do Rijeky. Zku\u0161enosti z&nbsp;...", "url": "https://zdopravy.cz/on-line-regiojet-vypravil-prvni-primy-vlak-do-chorvatska-52520/", "source": "Zdopravy.cz"}]}, {"id": 16, "title": "Mia Khalifa", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 17:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRsTILjuElgEQ9ykFP3KYqew8gR6lcChU8wdEJ01dZ0WbOHytDtaej50lJx-6UL3L6ymjMA4ETu", "pic_source": "Revue", "news": [{"title": "B\u00fdval\u00e1 pornohere\u010dka Mia Khalifa \u017e\u00e1d\u00e1 sta\u017een\u00ed vide\u00ed. Fanou\u0161ci ...", "snippet": "Fanou\u0161ci b\u00fdval\u00e9 pornohere\u010dky jm\u00e9nem Mia Khalifa (27) po\u017eaduj\u00ed v nov\u00e9 petici, aby byla z internetu sta\u017eena ve\u0161ker\u00e1 videa t\u00e9to \u017eeny se sexu\u00e1ln\u00edm obsahem.", "url": "https://www.idnes.cz/revue/vztahy-a-sex/mia-khalifa-pornoherecka-petice-videa-pornoprumysl-pornhub-tiktok.A200629_131503_sex_sub", "source": "Revue"}, {"title": "B\u00fdval\u00e1 pornohere\u010dka Mia Khalifa chce st\u00e1hnout sv\u00e1 videa z ...", "snippet": "Fanou\u0161ci b\u00fdval\u00e9 pornohere\u010dky, kter\u00e1 vystupovala pod jm\u00e9nem Mia Khalifa, \u017e\u00e1daj\u00ed v petici o sta\u017een\u00ed jej\u00edch film\u016f pro dosp\u011bl\u00e9. Petici podepsalo od jej\u00edho \u010dtvrtka ji\u017e&nbsp;...", "url": "https://www.lidovky.cz/relax/zajimavosti/expornoherecka-mia-khalifa-chce-stahnout-sva-videa-z-internetu-fanousci-vytvorili-petici.A200630_132339_ln_zahranici_ele", "source": "Lifestyle"}]}, {"id": 17, "title": "Moravskoslezsk\u00fd kraj", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 12:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQDy-z-i3-ZuJZfm6eDQTX3QMnkv0EJQOVKqHq3dpOFjhsOdUjtuNKePH1R8h-vHmUYtc0NN5EI", "pic_source": "Lidovky", "news": [{"title": "V\u011bt\u0161ina republiky ru\u0161\u00ed omezen\u00ed v\u010detn\u011b rou\u0161ek, v\u00fdjimkou je ...", "snippet": "Lid\u00e9 na v\u011bt\u0161in\u011b \u00fazem\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky nemus\u00ed m\u00edt od st\u0159edy rou\u0161ky v dopravn\u00edch prost\u0159edc\u00edch ani budov\u00e1ch. V\u00fdjimkou jsou plo\u0161n\u011b zdravotnick\u00e1 a soci\u00e1ln\u00ed&nbsp;...", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/vetsina-republiky-rusi-omezeni-vcetne-rousek-vyjimkou-je-moravskoslezsky-kraj-a-hlavni-mesto.A200701_070812_ln_domov_ele", "source": "Lidovky"}, {"title": "V\u011bt\u0161ina \u010cech\u016f sm\u00ed odlo\u017eit rou\u0161ky, o zav\u00edrac\u00ed dob\u011b op\u011bt rozhoduje ...", "snippet": "\u00daderem p\u016flnoci skon\u010dila v\u011bt\u0161ina zb\u00fdvaj\u00edc\u00edch omezen\u00ed, kter\u00e1 vl\u00e1da zavedla kv\u016fli koronaviru. Lid\u00e9 mohou po \u010dtvrt roce odlo\u017eit rou\u0161ky, povinn\u00e9 z\u016fst\u00e1vaj\u00ed jen ve&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/zpravy/domaci/rousky-koronavirus-covid-19-moravskoslezsky-kraj-karvina-frydek-mistek-rastislav-madar.A200630_110027_domaci_klf", "source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz"}]}, {"id": 18, "title": "Sv\u00e1tek", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 14:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSx1oqgYrpMfuK1qtSP2ici_U0HpxGUjrDIScnj18Zh6kZt0Kb-v8yUWNIhVv3zOjsTRpfvIVc8", "pic_source": "Blesk.cz", "news": [{"title": "Zeman p\u00e1lil na sv\u00e1tku USA. Zm\u00ednil blbe\u010dky, \u00fatok na nez\u00e1vislost i ...", "snippet": "Prezident Milo\u0161 Zeman p\u0159i\u0161el v \u00fater\u00fd na oslavy Dne nez\u00e1vislosti USA. A na zahrad\u011b rezidence americk\u00e9ho velvyslance si v projevu nebral serv\u00edtky. U p\u0159\u00edle\u017eitosti&nbsp;...", "url": "https://www.blesk.cz/clanek/zpravy-politika/648346/zeman-palil-na-svatku-usa-zminil-blbecky-utok-na-nezavislost-i-rasisticky-slogan.html", "source": "Blesk.cz"}]}, {"id": 19, "title": "L\u00e1zn\u011b Luha\u010dovice", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 22:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSVlewB9FM9ufA1j8rg6ntHNlRbdjWOwfyQDZg0PPX06aODCWslbp1TtuxPmNIpr9CExlbmIK4Z", "pic_source": "M\u011b\u0161ec.cz", "news": [{"title": "Dovolen\u00e1 v l\u00e1zn\u00edch? St\u00e1t i n\u011bkter\u00e9 l\u00e1zn\u011b nab\u00edz\u00ed slevy na pobyty ...", "snippet": "St\u00e1t nab\u00edz\u00ed voucher na ubytov\u00e1n\u00ed v l\u00e1zn\u00edch v hodnot\u011b 4000, slevy v hodnot\u011b n\u011bkolika tis\u00edc nab\u00edz\u00ed i n\u011bkter\u00e1 m\u011bsta. Ale pozor slevy nelze vz\u00e1jemn\u011b\u2026", "url": "https://www.mesec.cz/clanky/dovolena-v-laznich-stat-i-nektere-lazne-nabizi-slevy-na-pobyty/", "source": "M\u011b\u0161ec.cz"}]}, {"id": 20, "title": "Cestovn\u00ed poji\u0161t\u011bn\u00ed", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 14:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQamVmBf-Y9N-Ye1c1UM4asj54yaD28wSiJhtdsXj_PFe9jRs0DDq_QNNGw8vpYvc2UwS97i5jr", "pic_source": "Roklen24", "news": [{"title": "\u010cSOB vylep\u0161uje pro sv\u00e9 klienty cestovn\u00ed poji\u0161t\u011bn\u00ed a roz\u0161i\u0159uje jeho ...", "snippet": "Cestovn\u00ed poji\u0161t\u011bn\u00ed k platebn\u00edm kart\u00e1m \u010cSOB bude od 1. \u010dervence pro v\u0161echny klienty mnohem rozs\u00e1hlej\u0161\u00ed a atraktivn\u011bj\u0161\u00ed. Limit l\u00e9\u010debn\u00fdch v\u00fdloh se u nejvy\u0161\u0161\u00ed&nbsp;...", "url": "https://roklen24.cz/a/StaJd/csob-vylepsuje-pro-sve-klienty-cestovni-pojisteni-a-rozsiruje-jeho-platnost-i-pro-cesko", "source": "Roklen24"}, {"title": "\u010cSOB roz\u0161i\u0159uje cestovn\u00ed poji\u0161t\u011bn\u00ed ke kart\u00e1m i pro \u010cesko", "snippet": "Do konce leto\u0161n\u00edho roku mohou klienti \u010cSOB vyu\u017e\u00edt cestovn\u00ed poji\u0161t\u011bn\u00ed ke kart\u00e1m i pro dovolenou v \u010cesk\u00e9 republice. \u201eCesty do zahrani\u010d\u00ed jsou vzhledem k&nbsp;...", "url": "https://www.penize.cz/cestovni-pojisteni/417593-csob-rozsiruje-cestovni-pojisteni-ke-kartam-i-pro-cesko", "source": "Pen\u00edze.cz"}]}]