[{"id": 1, "title": "Lidice", "rank": "10,000+", "description": "vyp\u00e1len\u00ed Lidic", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 19:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRrG6IyYmBT8ksHJbpkUCGEgegYMDE_0Mj5_ihvUx07EHuoVaASvYQipIYg1pyfzJtU6noASRf3", "pic_source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz", "news": [{"title": "Pieta k v\u00fdro\u010d\u00ed vyp\u00e1len\u00ed Lidic bude men\u0161\u00ed. Pomohou i soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b", "snippet": "Pieta k 78. v\u00fdro\u010d\u00ed vyp\u00e1len\u00ed Lidic se m\u00e1lem neuskute\u010dnila. Kv\u016fli koronaviru m\u011bla b\u00fdt zru\u0161ena. \u201eNakonec se uskute\u010dn\u00ed v omezen\u00e9m rozsahu,\u201c mohl p\u0159ed p\u00e1r dny&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/praha/zpravy/lidice-pamatnik-lidice-eduard-stehlik-holokaust.A200609_140157_praha-zpravy_kzem", "source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz"}]}, {"id": 2, "title": "Tchaj-wan", "rank": "5,000+", "description": "Milo\u0161 Vystr\u010dil, Tchaj-wan, Vystr\u010dil", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 12:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTeJKZ4cnnHq32X1A78dE47ZN3JR62Mf_0Y6w6vT67uByByTOsaJ8SLCrCcNB6HI2zTuWT1-FJb", "pic_source": "ceskatelevize.cz/ct24", "news": [{"title": "Nesm\u00edme se hrbit, h\u00e1j\u00ed svou cestu na Tchaj-wan \u0161\u00e9f Sen\u00e1tu", "snippet": "P\u0159edseda Sen\u00e1tu Milo\u0161 Vystr\u010dil pojede na Tchaj-wan, p\u0159esto\u017ee mu to nedoporu\u010dil ministr zahrani\u010d\u00ed, ani prezident. Podle Vystr\u010dila je ale d\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed \u201erovn\u00e1 p\u00e1te\u0159\u201c&nbsp;...", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3115952-nesmime-se-hrbit-haji-svou-cestu-na-tchaj-wan-sef-senatu", "source": "ceskatelevize.cz/ct24"}, {"title": "Na Tchaj-wan pojedu, \u0159ekl Vystr\u010dil. Popsal strach vl\u00e1dn\u00edch \u0161pi\u010dek z ...", "snippet": "P\u0159edseda Sen\u00e1tu Milo\u0161 Vystr\u010dil z ODS ozn\u00e1mil, \u017ee zam\u00ed\u0159\u00ed 30. srpna s podnikatelskou delegac\u00ed na Tchaj-wan, kam se p\u0159ed smrt\u00ed chystal jet jeho p\u0159edch\u016fdce&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/zpravy/domaci/vystrcil-tchaj-wan-cesta-senat-cina-kubera.A200609_040543_domaci_kop", "source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz"}]}, {"id": 3, "title": "Josef Laufer", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 07:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSBkgFNwJhTyQuxweFi9kT0ok__2cgAYrJEBYeXEyQljyjyvaVcZF-7iQELZ41SGWf6vMLfwM_h", "pic_source": "Blesk.cz", "news": [{"title": "Laufer (80) u\u017e je 86 dn\u00ed v k\u00f3matu! L\u00e9ka\u0159i maj\u00ed ale strach i z probuzen\u00ed", "snippet": "Josef Laufer le\u017e\u00ed v k\u00f3matu u\u017e 86 dn\u00ed! Jestli se v\u016fbec n\u011bkdy probud\u00ed, l\u00e9ka\u0159i netu\u0161\u00ed. Ob\u00e1vaj\u00ed se nejhor\u0161\u00edho.", "url": "https://www.blesk.cz/clanek/celebrity-ceske-celebrity/646146/laufer-80-uz-je-86-dni-v-komatu-lekari-maji-ale-strach-i-z-probuzeni.html", "source": "Blesk.cz"}, {"title": "Josef Laufer (80) je v k\u00f3matu u\u017e t\u00e9m\u011b\u0159 3 m\u011bs\u00edce: L\u00e9ka\u0159i se boj\u00ed, co ...", "snippet": "Obl\u00edben\u00fd herec Josef Laufer (80) le\u017e\u00ed u\u017e t\u00e9m\u011b\u0159 t\u0159i m\u011bs\u00edce v k\u00f3matu na kardiologii pra\u017esk\u00e9 Nemocnice Na Homolce. L\u00e9ka\u0159i si nedovoluj\u00ed odhadovat, zda\u2026", "url": "https://www.extra.cz/josef-laufer-80-je-v-komatu-uz-temer-3-mesice-lekari-se-boji-co-se-stane-po-probuzeni", "source": "eXtra.cz"}]}, {"id": 4, "title": "Zorka Hejdov\u00e1", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 18:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSyrM9dfF5sJJKplt3U3Voqr5nWtOYu_ZqV5662EWNDSrMMSe7xGJ4X1S3Bo_Q74VsAGP6vgxAX", "pic_source": "Expres.cz", "news": [{"title": "S man\u017eelem kon\u010d\u00edme ve Sn\u00eddani s Novou, ozn\u00e1mila Zorka Hejdov\u00e1 ...", "snippet": "Spole\u010dn\u011b se sv\u00fdm man\u017eelem M\u00edrou Hejdou (36) moderovala Zorka Hejdov\u00e1 (29) \u0159adu let Sn\u00eddani s Novou. Sympatick\u00e1 blond\u00fdnka k po\u0159adu u\u017e neodmysliteln\u011b&nbsp;...", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/zorka-hejdova-mira-hejda-snidane-s-novou.A200609_151118_dx-celebrity_peve", "source": "Expres.cz"}, {"title": "Po letech se rozhodli odej\u00edt: Man\u017eel\u00e9 Hejdovi ohl\u00e1sili konec ve ...", "snippet": "O jejich konci na obrazovk\u00e1ch u\u017e si n\u011bjakou dobu cvrlikali vrabci na st\u0159e\u0161e. Nejprve se moder\u00e1to\u0159i M\u00edra Hejda (36) a jeho man\u017eelka Zorka Hejdov\u00e1 (29) st\u00e1hli z&nbsp;...", "url": "https://www.super.cz/705084-po-letech-se-rozhodli-odejit-manzele-hejdovi-ohlasili-konec-ve-snidani-s-novou.html", "source": "Super.cz"}]}, {"id": 5, "title": "Na\u0161e vojsko", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSnAoVi4CNPD07p8qB1pZlHkEUzojR0oci9sTqXArkLw_V4vLeV_lZ34aw4Uils6HIUAG7ZsoF5", "pic_source": "SeznamZpr\u00e1vy.cz", "news": [{"title": "Policie zasahovala kv\u016fli kalend\u00e1\u0159i s nacisty v knihkupectv\u00ed Na\u0161e ...", "snippet": "Policie tak\u00e9 zasahovala proti lidem z nakladatelstv\u00edm Guidemedia, kter\u00e9 vydalo antisemitskou knihu Jedovat\u00e1 houba nacistick\u00e9ho spisovatele Ernsta Hiemera&nbsp;...", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/policie-zasahovala-kvuli-kalendari-s-nacisty-v-knihkupectvi-nase-vojsko-108922", "source": "SeznamZpr\u00e1vy.cz"}, {"title": "Policie ude\u0159ila na prodejce p\u0159edm\u011bt\u016f s nacistickou symbolikou, vad\u00ed ...", "snippet": "Policist\u00e9 zasahovali v knihkupectv\u00ed Na\u0161e vojsko v Praze na Sm\u00edchov\u011b a tak\u00e9 v Brn\u011b proti lidem, kte\u0159\u00ed stoj\u00ed za nakladatelstv\u00edm Guidemedia.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/policiste-zasahuji-v-prazskem-knihkupectvi-nase-vojsko-ktere/r~69de78fcaa4711ea8972ac1f6b220ee8/", "source": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz"}]}, {"id": 6, "title": "Iva Pazderkov\u00e1", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTqJChiaJAoKyRFj7Fc8m_k9FBq14QNgRAdfczGhDnFMtVYxm6hbqCnuMMH1eqjXo_Osl4HqxCR", "pic_source": "stars24.cz", "news": [{"title": "Iva Pazderkov\u00e1 se odv\u00e1zala: Odhodila plavky a stud! Na koho ...", "snippet": "Iva Pazderkov\u00e1 zase jednou upoutala velkou pozornost, sta\u010dil k tomu jedin\u00fd p\u0159\u00edsp\u011bvek na soci\u00e1ln\u00ed s\u00edti. Here\u010dka a komi\u010dka tam zve\u0159ejnila fotku, na kter\u00e9 odhodila&nbsp;...", "url": "https://stars24.cz/celebrity/ceske-celebrity/20388-iva-pazderkova-se-odvazala-odhodila-plavky-a-stud-na-koho-myslela", "source": "stars24.cz"}, {"title": "Iva Pazderkov\u00e1 odhodila plavky! Nah\u00e9 dov\u00e1d\u011bn\u00ed v ledov\u00e9 vod\u011b d\u00edky ...", "snippet": "Iva Pazderkov\u00e1 si d\u00e1v\u00e1 po\u0159\u00e1dn\u011b do t\u011bla a nebr\u00e1n\u00ed j\u00ed v tom ani \u0161patn\u00e9 po\u010das\u00ed, ani stud. O v\u00edkendu nav\u0161t\u00edvila nudapl\u00e1\u017e a sko\u010dila do ledov\u00e9 vody.", "url": "https://www.blesk.cz/clanek/celebrity-ceske-celebrity/646120/iva-pazderkova-odhodila-plavky-nahe-dovadeni-v-ledove-vode-diky-holubove.html", "source": "Blesk.cz"}]}, {"id": 7, "title": "Ivan Trojan", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 12:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT8OZ2qI89IU3HgDz0sP4qbXfOHUAQ8IbEVOwoRuVblICpkHziBJhSWwGGJlgh15rJhKD01EaDW", "pic_source": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "news": [{"title": "Trojan: Jsem nerv\u00e1k, prud\u00edm kv\u016fli pe\u010dlivosti. Na 5 minut tance jsem ...", "snippet": "Jsme rozd\u00edln\u00e9 povahy, ka\u017ed\u00fd jsme dos\u00e1hli v \u017eivot\u011b sv\u00e9ho jinou cestou, \u0159\u00edk\u00e1 Ond\u0159ej Trojan o nat\u00e1\u010den\u00ed filmu Bour\u00e1k se sv\u00fdm bratrem Ivanem.", "url": "https://magazin.aktualne.cz/kultura/film/ondrej-trojan-bourak-dvtv/r~e181e12aaa9511eab115ac1f6b220ee8/", "source": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz"}]}, {"id": 8, "title": "\u0160umvald", "rank": "5,000+", "description": "sumvald", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQSmv6Hzh8ujxa40VYw24-E8Wfu_f6Mv63Fji-85gH-J0fSCfQH1g0wy93l_kwncmxAvg5IYMWC", "pic_source": "\u010cesk\u00e9 noviny", "news": [{"title": "Povode\u0148 odn\u00e1\u0161ela v \u0160umvald\u011b vozy, lid\u00e9 si zachra\u0148ovali \u017eivoty ...", "snippet": "\u0160umvald - V boj o \u017eivot se prom\u011bnila Vlastimilu Pjajkovi jeho no\u010dn\u00ed cesta p\u0159es \u0160umvald na Olomoucku. Z auta, proti kter\u00e9mu se neskute\u010dn\u011b rychle za\u010dala valit&nbsp;...", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/povoden-odnasela-v-sumvalde-vozy-lide-si-zachranovali-zivoty/1899882", "source": "\u010cesk\u00e9 noviny"}, {"title": "Lid\u00e9 v \u0160umvald\u011b bojovali o \u017eivot, z\u00e1plavov\u00e1 vlna odn\u00e1\u0161ela auta", "snippet": "V boj o \u017eivot se prom\u011bnila Vlastimilu Pjajkovi jeho no\u010dn\u00ed cesta p\u0159es \u0160umvald na Olomoucku. Z auta, proti kter\u00e9mu se neskute\u010dn\u011b rychle za\u010dala valit voda, na&nbsp;...", "url": "https://eurozpravy.cz/domaci/zivot/lide-v-sumvalde-bojovali-o-zivot-zaplavova-vlna-odnasela-auta.2d924adf/", "source": "EuroZpr\u00e1vy.cz"}]}, {"id": 9, "title": "Ale\u0161 Buksa", "rank": "5,000+", "description": "Buksa", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQtrWSJsxlwwVPCfrWNUCadOrJpf0-Y1DkeSpWpN9ZL2VsbSTXoVS3pq4EcXCpTl6vdMWEx89gW", "pic_source": "Forbes \u010cesko", "news": [{"title": "Hlavn\u011b se neberte v\u00e1\u017en\u011b. Zem\u0159el Ale\u0161 Buksa, \u010desk\u00fd kr\u00e1l multilevel ...", "snippet": "Ve v\u011bku nedo\u017eit\u00fdch 75 let zem\u0159el Ale\u0161 Buksa. Zn\u00e1m\u00fd ostravsk\u00fd podnikatel, patriot a mecen\u00e1\u0161 v\u00edtkovick\u00e9ho hokeje se proslavil jako pr\u016fkopn\u00edk multilevel&nbsp;...", "url": "https://www.forbes.cz/hlavne-se-neberte-vazne-zemrel-ales-buksa-cesky-kral-multilevel-marketingu/", "source": "Forbes \u010cesko"}, {"title": "V\u00edtkovice v \u010dern\u00e9. Zem\u0159el podnikatel Buksa, jejich fanou\u0161ek a ...", "snippet": "V\u00edtkovick\u00fd hokej p\u0159i\u0161el o jednoho ze sv\u00fdch nejv\u011bt\u0161\u00edch fanou\u0161k\u016f. V nedo\u017eit\u00fdch p\u011btasedmdes\u00e1ti letech zem\u0159el Ale\u0161 Buksa, jeden z nejzn\u00e1m\u011bj\u0161\u00edch&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/ostrava/zpravy/umrti-ales-buksa-vitkovice.A200609_112012_ostrava-zpravy_woj", "source": "iDNES.cz"}]}, {"id": 10, "title": "Kirin", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRUkiB_G10Xoh-y9v6RMCm9PZ89jQAQVNxqZAWUzHrQEcUInJsMKhYpdL1OOUqXEFtj7wNFBval", "pic_source": "SvetAndroida.cz", "news": [{"title": "Huawei P Smart S ofici\u00e1ln\u011b: OLED displej, Kirin 710F a t\u0159i fotoapar\u00e1ty", "snippet": "Spole\u010dnost Huawei dnes ofici\u00e1ln\u011b p\u0159edstavila model P Smart S. Ten nab\u00edz\u00ed \u010dipset Kirin 710F, 4 GB opera\u010dn\u00ed pam\u011bti RAM a 128 GB \u00falo\u017en\u00e9ho prostoru.", "url": "https://www.svetandroida.cz/huawei-p-smart-s-oficialne-predstaven/", "source": "SvetAndroida.cz"}, {"title": "Huawei m\u00e1 jeden telefon se dv\u011bma n\u00e1zvy. Co um\u00ed nov\u00fd P Smart S?", "snippet": "Nab\u00edz\u00ed procesor Kirin 710F, 48megapixelov\u00fd fotoapar\u00e1t nebo 128GB pam\u011b\u0165. Nasazen je Android 10, ale bez Google slu\u017eeb. Pod n\u00e1zvem P Smart S se objevuje&nbsp;...", "url": "https://mobilenet.cz/clanky/huawei-ma-jeden-telefon-se-dvema-nazvy-co-umi-novy-p-smart-s-40948", "source": "mobilenet.cz"}]}, {"id": 11, "title": "Milion chvilek", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 17:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSZH9lPWP1Gltu6qTUsopLWmWUjiIgtKLgEdFdqt-zGvrXKK8ZFBEics-duC8cOFDAplvgdKOsG", "pic_source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz", "news": [{"title": "V rou\u0161k\u00e1ch a s rozestupy prob\u011bhl protest svolan\u00fd spolkem Milion ...", "snippet": "V \u010desk\u00fdch m\u011bstech se v \u00fater\u00fd ve\u010der konaly demonstrace proti vl\u00e1d\u011b a premi\u00e9rovi Andreji Babi\u0161ovi. Akce na 167 m\u00edstech v zemi svolal spolek Milion chvilek.", "url": "https://www.idnes.cz/zpravy/domaci/milion-chvilek-pro-demokracii-demonstrace-praha-koronavirus-andrej-babis-protest.A200609_095350_domaci_flo", "source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz"}, {"title": "Vl\u00e1dn\u00ed omezen\u00ed se ji\u017e nevztahuje na demonstrace. Protest\u016f Milionu ...", "snippet": "Vl\u00e1dn\u00ed omezen\u00ed ve\u0159ejn\u00fdch akc\u00ed na maxim\u00e1ln\u011b 500 osob kv\u016fli riziku n\u00e1kazy covidem-19 se od \u00fatern\u00edch 15:00 v\u00fdslovn\u011b nevztahuje na demonstrace podle&nbsp;...", "url": "https://domaci.ihned.cz/c1-66775070-omezeni-akci-nad-500-lidi-uz-vyslovne-neplati-na-demonstrace", "source": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny"}]}, {"id": 12, "title": "Uni\u010dov", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 09:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQu46h77xaZLs5hO2WxBLoaXdcsyKrR3QsC7BOHLISppJ_1zezELpYjKCo0gDvnWfvyICy7xEBR", "pic_source": "iRozhlas.cz", "news": [{"title": "P\u0159\u00edvalov\u00e9 de\u0161t\u011b na Olomoucku uv\u011bznily des\u00edtky lid\u00ed v domech a ...", "snippet": "P\u0159i lok\u00e1ln\u00edch povodn\u00edch na Uni\u010dovsku a \u0160umpersku v Olomouck\u00e9m kraji zem\u0159el jeden \u010dlov\u011bk ze \u0160umvaldska. Po 74let\u00e9 \u017een\u011b z Oskavy p\u00e1tr\u00e1 policie.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/reky-povoden-oskava-oslava-desna-olomoucko-vysocina-pocasi_2006080637_kro", "source": "iRozhlas.cz"}, {"title": "\u0160umperskem se prohnaly povodn\u011b. Ob\u011bt\u00ed z\u00e1plav je \u017eena, druh\u00e1 se ...", "snippet": "B\u011bhem noci na pond\u011bl\u00ed n\u011bkter\u00e9 \u010d\u00e1sti \u010ceska zas\u00e1hly siln\u00e9 bou\u0159ky s de\u0161t\u011bm. V ned\u011bli ve\u010der vydali meteorologov\u00e9 v\u00fdstrahu p\u0159ed povodn\u011bmi s extr\u00e9mn\u00edm stupn\u011bm&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/zpravy/domaci/pocasi-silny-dest-povoden-nebezpeci-unicov-sumpersko.A200608_060944_domaci_lesa", "source": "Zpr\u00e1vy iDNES.cz"}]}, {"id": 13, "title": "Oskava", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcStqvJeLUk845k4AqrREDz8vU-wVkKxr3FmK8QoE9FBxirVzc4ZJkoTn-fPRKbeIxy1QJGsLLdy", "pic_source": "\u010cesk\u00e9 noviny", "news": [{"title": "Poh\u0159e\u0161ovanou \u017eenu z Oskavy se zat\u00edm nepoda\u0159ilo naj\u00edt ...", "snippet": "Olomouc - Policist\u00e9, hasi\u010di a dobrovoln\u00edci od dne\u0161n\u00edho r\u00e1na znovu p\u00e1trali po \u010dty\u0159iasedmdes\u00e1tilet\u00e9 \u017een\u011b z Oskavy na \u0160umpersku. Seniorka se poh\u0159e\u0161uje v&nbsp;...", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/pohresovanou-zenu-z-oskavy-se-zatim-nepodarilo-najit/1900197", "source": "\u010cesk\u00e9 noviny"}, {"title": "V p\u00e1tr\u00e1n\u00ed po \u017een\u011b z Oskavy pom\u016f\u017eou pot\u00e1p\u011b\u010di", "snippet": "Des\u00edtky policist\u016f se v \u00fater\u00fd znovu pustily do p\u00e1tr\u00e1n\u00ed po \u010dty\u0159iasedmdes\u00e1tilet\u00e9 \u017een\u011b z Oskavy, kterou p\u0159i ned\u011bln\u00ed bleskov\u00e9 povodni strhl proud rozvodn\u011bn\u00e9ho&nbsp;...", "url": "https://sumpersky.denik.cz/zpravy_region/pokracuje-patrani-po-zene-z-oskavy-kterou-vzala-povoden-20200609.html", "source": "\u0160umpersk\u00fd a jesenick\u00fd den\u00edk"}]}, {"id": 14, "title": "Olomouck\u00fd den\u00edk", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTQG_ikPDLpGDswWOKiDVxo-NT8vwleYi0O3gh58oSpMbSN0pwEQGB0kUufkqINEv0Udeh9C61_", "pic_source": "Olomouck\u00fd den\u00edk", "news": [{"title": "\u017denu v Oskav\u011b odnesl rozvodn\u011bn\u00fd potok", "snippet": "Des\u00edtky vytopen\u00fdch dom\u00e1cnost\u00ed, zni\u010den\u00fd most, podemlet\u00fd d\u016fm. Tyto a dal\u0161\u00ed materi\u00e1ln\u00ed \u0161kody si vy\u017e\u00e1dala povode\u0148 po prudk\u00e9 bou\u0159ce v ned\u011bli 7. \u010dervna ve\u010der v&nbsp;...", "url": "https://olomoucky.denik.cz/zpravy_region/oskava-patrani-zmizela-zena-povoden-2020.html", "source": "Olomouck\u00fd den\u00edk"}]}, {"id": 15, "title": "Povod\u00ed Moravy", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 06:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSxbXEewn3PD61_KnJ6mQ0P9MZQTsNlJdvIw5TZsQt2uVMs34Zwl7TXsU3Daax9mF_gqPHK7DZD", "pic_source": "Parlamentn\u00edListy.cz", "news": [{"title": "Povod\u00ed Moravy: Prudk\u00e9 de\u0161t\u011b zvedly hladiny vodn\u00edch tok\u016f", "snippet": "Od v\u010derej\u0161ka p\u0159ech\u00e1z\u00ed p\u0159es na\u0161e \u00fazem\u00ed fronta s vydatn\u00fdm de\u0161t\u011bm. V reakci na tyto sr\u00e1\u017eky do\u0161lo na vodn\u00edch toc\u00edch v zasa\u017ee.", "url": "https://www.parlamentnilisty.cz/zpravy/tiskovezpravy/Povodi-Moravy-Prudke-deste-zvedly-hladiny-vodnich-toku-626677", "source": "Parlamentn\u00edListy.cz"}, {"title": "Bleskov\u00e9 povodn\u011b na Morav\u011b: Pr\u016ftok \u0159ek stoupnul a\u017e ston\u00e1sobn\u011b, v ...", "snippet": "8. \u010dervna 2020, 13:50 EuroZpr\u00e1vy.cz / \u010cTK. Po prudk\u00fdch de\u0161\u0165ov\u00fdch sr\u00e1\u017ek\u00e1ch a bou\u0159k\u00e1ch vzrostl v povod\u00ed Moravy pr\u016ftok v n\u011bkter\u00fdch toc\u00edch podle&nbsp;...", "url": "https://eurozpravy.cz/pocasi/pocasi-v-cr/bleskove-povodne-na-morave-prutok-rek-stoupnul-az-stonasobne-v-terenu-je-160-hasicu.55ff6139/", "source": "EuroZpr\u00e1vy.cz"}]}, {"id": 16, "title": "Smartwings", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 09:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSe8Bbi52zutef6ulXFYTWeBtnITabIaGK5LnyYRpM5QXR4N-W7TESMgw3goDvf5Xjigc09CxJe", "pic_source": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny", "news": [{"title": "Smartwings m\u00e1 za sebou t\u00fddny zvrat\u016f. Nyn\u00ed pro dopravce nast\u00e1v\u00e1 ...", "snippet": "Za posledn\u00ed dva m\u011bs\u00edce se n\u011bkolikr\u00e1t zm\u011bnil postoj st\u00e1tu k pomoci aerolink\u00e1m Smartwings. Hlavn\u00edho dopravce \u010cech\u016f na letn\u00ed dovolen\u00e9 zm\u00ednil za\u010d\u00e1tkem dubna&nbsp;...", "url": "https://archiv.ihned.cz/c1-66774880-smartwings-ma-za-sebou-tydny-zvratu-nyni-pro-dopravce-nastava-klicova-letni-sezona", "source": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny"}, {"title": "\u201aT\u011b\u017eko obhajiteln\u00e1.&#39; St\u00e1tn\u00ed z\u00e1ruku pro Smartwings nepodporuji, \u0159ekla ...", "snippet": "Skupina Smartwings \u010del\u00ed finan\u010dn\u00edm probl\u00e9m\u016fm kv\u016fli propadu z\u00e1jmu o cestov\u00e1n\u00ed v d\u016fsledku koronavirov\u00e9 krize.", "url": "https://www.irozhlas.cz/ekonomika/smartwings-group-statni-podpora-od-statu-zaruka_2006071218_ako", "source": "iRozhlas.cz"}]}, {"id": 17, "title": "Al\u017eb\u011bta i", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSYQdw36VFeWdOd94O_YSnSyJXFjsyHx9H794swkBef1zVEPdpyPNfGBewRBzqrdI-cDlhHEcA5", "pic_source": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "news": [{"title": "Sv\u00e9r\u00e1zn\u00fd aristokrat princ Philip slav\u00ed 99 let. Al\u017eb\u011btu II. okouzlil sv\u00fdm ...", "snippet": "Princ Philip u\u017e bezm\u00e1la sedm desetilet\u00ed stoj\u00ed po boku patrn\u011b nejzn\u00e1m\u011bj\u0161\u00ed panovnice sv\u011bta, britsk\u00e9 kr\u00e1lovny Al\u017eb\u011bty II.", "url": "https://zena.aktualne.cz/celebrity/sverazny-aristokrat-princ-philip-slavi-99-let-alzbetu-ii-oko/r~b4550248a97011ea9d74ac1f6b220ee8/", "source": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz"}]}, {"id": 18, "title": "Forrest Fenn", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 20:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS1pRFWmBWuvz6r2-6s3wvheHHHBV5geUgQZd7o-_kNZTXP-78ZnYtMODsyhi2yz2sYeiiGAbdj", "pic_source": "Blesk.cz", "news": [{"title": "Lovec poklad\u016f zahynul p\u0159i hled\u00e1n\u00ed truhly se zlatem: Jeho \u017eena ...", "snippet": "Tis\u00edce lid\u00ed se za posledn\u00edch deset let vyd\u00e1valy do divo\u010diny Skalist\u00fdch hor, aby na\u0161ly poklad, kter\u00fd tam ukryl sb\u011bratel um\u011bn\u00ed a staro\u017eitnost\u00ed Forrest Fenn (89).", "url": "https://www.blesk.cz/clanek/zpravy-pribehy/646238/lovec-pokladu-zahynul-pri-hledani-truhly-se-zlatem-jeho-zena-sokovala-slovy-o-podfuku.html", "source": "Blesk.cz"}, {"title": "Ameri\u010dan ukryl p\u0159ed deseti lety truhlu plnou zlata. Poklad na\u0161el v ...", "snippet": "Americk\u00fd sb\u011bratel schoval do truhly zlato, rub\u00edny, diamanty i vz\u00e1cn\u00e9 so\u0161ky zv\u00ed\u0159at.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/deset-let-patrali-v-usa-po-truhle-plne-zlata-poklad-nasel-v/r~47493f34a98411eaaabd0cc47ab5f122/", "source": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz"}]}, {"id": 19, "title": "Majk Spirit", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQfiDRGNOd6r02f_2Hg_XhgS83esxG6a78_3wniJflkUmGkYP-Rg_PHaNxVu07CFZPYDH6CCcy8", "pic_source": "Revue", "news": [{"title": "Raper Majk Spirit bude poprv\u00e9 otcem. D\u00edt\u011b \u010dek\u00e1 s ukrajinskou ...", "snippet": "Slovensk\u00fd raper Majk Spirit (35), vlastn\u00edm jm\u00e9nem Michal Du\u0161i\u010dka, bude poprv\u00e9 otcem. D\u00edt\u011b \u010dek\u00e1 se svou snoubenkou, ukrajinskou modelkou Mariou. S tou se&nbsp;...", "url": "https://www.idnes.cz/revue/vztahy-a-sex/raper-majk-spirit-otec-dite-tehotenstvi-modelka-ukrajinka-snoubenka-maria-masha.A200609_095857_sex_sub", "source": "Revue"}, {"title": "Majk Spirit \u010dek\u00e1 d\u00edt\u011b svoj\u00ed se snoubenkou... Srdce mu kdysi zlomila ...", "snippet": "Majk Spirit je \u00fasp\u011b\u0161n\u00fd raper ve dvou zem\u00edch. O jeho vztaz\u00edch se ale nev\u00ed t\u00e9m\u011b\u0159 nic. Kdy\u017e potkal Ukrajinku Mariu, okam\u017eit\u011b se zamiloval a za\u010dal to hl\u00e1sat do sv\u011bta&nbsp;...", "url": "https://sip.denik.cz/pribehy-a-udalosti/majk-spirit-maria-tehotenstvi.html", "source": "sip.denik.cz"}]}, {"id": 20, "title": "Poezie", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 08:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSyX3LX158ePvcVA8-B1AfBKt281hNJN2X0TNzKsTIJJswIMT4Drso-0oIHoX9j_tt8hLhZC_Ln", "pic_source": "Hranick\u00fd den\u00edk", "news": [{"title": "Chvilka poezie: Nov\u00fd den", "snippet": "Na\u0161i \u010dten\u00e1\u0159i nep\u0159isp\u00edvaj\u00ed pouze texty o zaj\u00edmavostech ve sv\u00e9m regionu, ale tak\u00e9 b\u00e1sn\u011bmi. Pokud u\u017e dlouho p\u00ed\u0161ete do \u0161upl\u00edku, nebojte se sv\u00e9 b\u00e1sn\u011b uve\u0159ejnit,&nbsp;...", "url": "https://hranicky.denik.cz/ctenar-reporter/chvilka-poezie-novy-den-20200607.html", "source": "Hranick\u00fd den\u00edk"}]}]