[{"id": 1, "title": "Serie A", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 00:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRBNKri3oZUhU--qjpLEHJFAm9C40M_hPBZWa4YthtgCvfU6cp_fLblaKG8KP_EI7ELXz2GAO13", "pic_source": "dh.be", "news": [{"title": "La Premier League reprend ce mercredi, avant la Serie A : quid des ...", "snippet": "Le virus du foot a (trop ?) vite repris le dessus dans la plupart des pays europ\u00e9ens. Petit tour d&#39;horizon continental\u2026", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/europe/la-premier-league-reprend-ce-mercredi-avant-la-serie-a-et-dans-les-autres-pays-infographie-5ee3cce57b50a66a595e75af", "source": "dh.be"}, {"title": "CIES: La Serie A, terre de penaltys", "snippet": "La derni\u00e8re enqu\u00eate du CIES a mis en \u00e9vidence que la Serie A, parmi les 5 grands championnat europ\u00e9en, est la comp\u00e9tition o\u00f9 il est le plus facile de se voir&nbsp;...", "url": "https://www.internazionale.fr/articles/s%C3%A9rie-a/cies-la-serie-a-terre-de-penaltys-r13133/", "source": "internazionale.fr"}]}, {"id": 2, "title": "Juventus", "rank": "20,000+", "description": "napoli juventus, Coppa Italia, Napoli, Dries Mertens, juventus napoli, juventus naples, naples juventus", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 21:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQj4GHXNf7KkTQM7DAnx2OnUQTGpuKIv1oyr2VX0wjckETfO_COadBiPbmAC0b8KVqHm8DDa0My", "pic_source": "Le Soir", "news": [{"title": "Coupe d&#39;Italie: Naples fait pression mais la Juventus tient bon (0-0 ...", "snippet": "Apr\u00e8s avoir respectivement \u00e9limin\u00e9 l&#39;Inter et l&#39;AC Milan, Naples et la Juventus se retrouvent en finale de Coupe d&#39;Italie ce mercredi soir. Une prestigieuse affiche&nbsp;...", "url": "https://www.lesoir.be/307896/article/2020-06-17/coupe-ditalie-naples-fait-pression-mais-la-juventus-tient-bon-0-0-direct-video", "source": "Le Soir"}, {"title": "Napoli zet Juventus met voetjes op de grond en wint Coppa Italia", "snippet": "Op de dag dat hij al een contractverlenging mocht vieren, heeft Dries Mertens ook nog eens de Coppa Italia gewonnen met Napoli. De Napolitanen waren de&nbsp;...", "url": "https://sporza.be/nl/matches/voetbal/2020-06/napoli-zet-juventus-met-voetjes-op-de-grond-en-wint-coppa-italia~1592216591937/", "source": "Sporza.be (persbericht)"}]}, {"id": 3, "title": "Manchester City", "rank": "10,000+", "description": "man city \u2013 arsenal, manchester city - arsenal, Arsenal, Man City", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 19:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRbkfWbyHAlFqZ0pyZhvZI7G2SbKaEFUUQ0DIGFGGumPQlK98cQz6OPJY6SKbgWyNc9M1eZOn2Q", "pic_source": "Sporza.be (persbericht)", "news": [{"title": "Kevin De Bruyne toont Manchester City de weg tegen Arsenal met ...", "snippet": "Kevin De Bruyne is meteen beslissend geweest voor Manchester City bij de herstart van de Premier League. Hij was goed voor een goal en een assist tegen&nbsp;...", "url": "https://sporza.be/nl/matches/voetbal/buitenland/eng/premier-league/2019-2020/regulier/28/manchester-city-arsenal-kevin-de-bruyne-toont-manchester-city-de-weg-tegen-arsenal-met-goal-en-assist~1560433802518/", "source": "Sporza.be (persbericht)"}, {"title": "Manchester City \u2013 Arsenal : De Bruyne \u00e0 la manoeuvre, David Luiz ...", "snippet": "La tant attendue Premier League fait son retour ce mercredi ! Et si Manchester City-Arsenal n&#39;est que le deuxi\u00e8me match qui se disputera, il est clairement le&nbsp;...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/etranger/angleterre/detail_manchester-city-arsenal-premier-choc-du-retour-de-la-premier-league-live-commente-21h15?id=10523396", "source": "RTBF"}]}, {"id": 4, "title": "Dunkin' Donuts", "rank": "10,000+", "description": "dunkin donuts antwerpen", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 08:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcScvE8AShJMy8GuGH4dx1cRdUOZFExj6Yu8rD-XHAln76yz5tiKg4L4AK4amnYZuCxZ-pmhut04", "pic_source": "De Morgen", "news": [{"title": "Feestelijke opening en gratis-actie van Dunkin&#39; Donuts in Antwerpen ...", "snippet": "In Antwerpen heeft de Amerikaanse restaurantketen Dunkin&#39; Donuts deze ochtend zijn eerste Belgische filiaal geopend. De opening ging gepaard met ee...", "url": "https://www.demorgen.be/nieuws/feestelijke-opening-en-gratis-actie-van-dunkin-donuts-in-antwerpen-loopt-mis~bea348652/", "source": "De Morgen"}, {"title": "Dunkin&#39; Donuts op De Keyserlei geopend na &#39;woelige&#39; nacht: \u201cWe ...", "snippet": "Dunkin&#39; Donuts heeft het eerste Belgische filiaal in Antwerpen geopend. Dinsdagavond stonden er al heel wat mensen te wachten om een jaar lang gratis donut&nbsp;...", "url": "https://www.gva.be/cnt/dmf20200617_04993275/dunkin-donuts-op-de-keyserlei-geopend-na-woelige-nacht-we-hadden-er-nochtans-graag-voor-gekampeerd", "source": "Gazet van Antwerpen"}]}, {"id": 5, "title": "PS4 Lidl", "rank": "10,000+", "description": "lidl ps4, PS4, Playstation 4", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 12:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRP9WGOiiNXXD1dkDKDrWP_Xjhx03eyJM0QyqAqhMHZbqtFqlc6wXuLUvCeFLfm74ZEgcyueXtL", "pic_source": "7sur7", "news": [{"title": "Des PS4 \u00e0 95 euros: cohue devant un magasin Lidl, l&#39;inauguration ...", "snippet": "Pour c\u00e9l\u00e9brer son inauguration, le nouveau magasin Lidl d&#39;Orgeval (pr\u00e8s de Paris) avait promis la vente de consoles PlayStation 4 au prix de 95 euros.", "url": "https://www.7sur7.be/faits-divers/des-ps4-a-95-euros-cohue-devant-un-magasin-lidl-l-inauguration-reportee~a9891403/", "source": "7sur7"}, {"title": "PS4 \u00e0 95\u20ac chez Lidl : le magasin ne peut ouvrir face \u00e0 la cohue", "snippet": "L&#39;offre n&#39;a pas manqu\u00e9 d&#39;attirer de potentiels consommateurs, si bien que Lidl a du annuler l&#39;ouverture de son magasin et retirer la promotion.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/06/17/ps4-95-euros-ouverture-cohue-lidl/", "source": "Le Journal du Geek"}]}, {"id": 6, "title": "Premier League", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 14:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS14Yx-lZ5lFBWYh7PnxtBFc__XexpmwOVm-wnBb-a1kSFYYRfM1qD90iY1IaKn8ubM7s9ZY6lx", "pic_source": "Sporza.be (persbericht)", "news": [{"title": "22 spelers en ref Oliver knielen bij hervatting Premier League", "snippet": "De spelers van Aston Villa en Sheffield United hebben bij de herstart van de Premier League een signaal willen geven in de strijd tegen racisme.", "url": "https://sporza.be/nl/2020/06/17/22-spelers-en-ref-oliver-knielen-bij-hervatting-premier-league~1592414699419/", "source": "Sporza.be (persbericht)"}, {"title": "Retour de la Premier League: \u00e9motions et premi\u00e8re grosse pol\u00e9mique!", "snippet": "Un match de l&#39;\u00e9lite anglaise au mois de juin, ce n&#39;\u00e9tait plus arriv\u00e9 depuis 1947. Aston Villa et Sheffield avaient donc l&#39;honneur de relancer l&#39;immense machine&nbsp;...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/detail_retour-de-la-premier-league-emotions-et-premiere-grosse-polemique?id=10524293", "source": "RTBF"}]}, {"id": 7, "title": "Fortnite Season 3", "rank": "5,000+", "description": "Fortnite Chapter 2 Season 3", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 13:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRglaPA_ddfthcFV-WwGkffDkOkKM7Hu4uaLqRyYh-vkRniQm5baRroj7APoo6P4V4RylOHPgbD", "pic_source": "Mashable NL (persbericht) (Blog)", "news": [{"title": "Details van &#39;Fortnite Season 3&#39; bekendgemaakt met trailers", "snippet": "Vanochtend om acht uur zijn de Fortnite servers offline gegaan om de nieuwe Splashdown Update van Chapter 2 Season 3 te uploaden, en als we de trailers&nbsp;...", "url": "https://nl.mashable.com/entertainment/1702/details-van-fortnite-season-3-bekendgemaakt-met-trailers", "source": "Mashable NL (persbericht) (Blog)"}, {"title": "Fortnite Chapter 2 Season 3 Battle Pass skins, zoals Ocean, Fade ...", "snippet": "Alles wat je moet weten over de skins van de Fortnite Chapter 2 Season 3 Battle Pass skins, zoals Ocean, Fade, Jules, Kit en de tier 100 Eternal Knight skin.", "url": "https://www.eurogamer.nl/articles/fortnite-chapter-2-season-3-battle-pass-skins-zoals-ocean-fade-jules-kit-en-de-tier-100-skin-eternal-knight", "source": "Eurogamer.nl"}]}, {"id": 8, "title": "Landru", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 16:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT2ULOr8uXXJB4IoDzWhLujixUIziuY4c5S9LLtyLeV2GoF6iBDHILZUHgQJFWobXyD529-o5pn", "pic_source": "aVoir-aLire", "news": [{"title": "Landru - Claude Chabrol - critique", "snippet": "Henri-D\u00e9sir\u00e9 Landru est le premier tueur en s\u00e9rie fran\u00e7ais identifi\u00e9. Pour subvenir aux besoins de sa femme et de ses quatre enfants, il d\u00e9cide de s\u00e9duire des&nbsp;...", "url": "https://www.avoir-alire.com/landru-claude-chabrol-critique", "source": "aVoir-aLire"}, {"title": "1962, Charles Denner, le Landru plus vrai que nature de Claude ...", "snippet": "Le tournage du film s&#39;est d\u00c3\u00a9roul\u00c3\u00a9 en 1962. L&#39;horrible assassin \u00c3\u00a9tait jou\u00c3\u00a9 par Charles Denner, un acteur alors m\u00c3\u00a9connu. Maquill\u00c3\u00a9 et habill\u00c3\u00a9, il&nbsp;...", "url": "https://news.ebene-magazine.com/1962-charles-denner-le-landru-plus-vrai-que-nature-de-claude-chabrol/", "source": "EBENE MAGAZINE (Blog)"}]}, {"id": 9, "title": "Champions League", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 19:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRTmWr9LjFiR0wadGdqcDmQ6XxNkAr0LHl3Bks9ZgATIas8TdqdMkFYjIsKsbkHAyAa9cBHEkvZ", "pic_source": "Sporza.be (persbericht)", "news": [{"title": "Officieel: Champions League houdt Final 8 in Lissabon van 12 tot 23 ...", "snippet": "De Europese voetbalbond heeft allerlei knopen doorgehakt voor de afloop van de verschillende Europese bekercompetities. Lissabon zal midden augustus de&nbsp;...", "url": "https://sporza.be/nl/2020/06/17/officieel-champions-league-houdt-final-8-in-lissabon-van-12-tot-23-augustus~1592401211833/", "source": "Sporza.be (persbericht)"}, {"title": "L&#39;Europa League et la Champions League s&#39;ach\u00e8veront sous forme ...", "snippet": "La Ligue des Champions et l&#39;Europa League ne sont pas termin\u00e9es ! La d\u00e9cision a \u00e9t\u00e9 act\u00e9e par le comit\u00e9 ex\u00e9cutif de l&#39;UEFA ce mercredi apr\u00e8s-midi.", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/europe/europaleague/detail_l-europa-league-et-la-champions-league-s-acheveront-sous-forme-de-tournois-finaux?id=10523908", "source": "RTBF"}]}, {"id": 10, "title": "Kennedytunnel", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 21:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR15pVn-KDLgYN80cADdme6hWk1NVcZAx2z7yPUTg9NgQaIA6qTl_e8KIgBAzk8KSUtB804hApJ", "pic_source": "De Morgen", "news": [{"title": "Code oranje voor fel onweer: Kennedytunnel omgetoverd tot ...", "snippet": "Het KMI waarschuwt voor &#39;code oranje&#39; in ons land. Onweersbuien trekken momenteel over Vlaanderen. De Kennedytunnel in Antwerpen is door de felle r...", "url": "https://www.demorgen.be/nieuws/code-oranje-voor-fel-onweer-kennedytunnel-omgetoverd-tot-modderpoel-na-zware-regenval~b269477a/", "source": "De Morgen"}, {"title": "Onweer boven Antwerpen: \u201cPompen draaien op volle toeren in ...", "snippet": "In Antwerpen is het rond 16.10 uur hevig beginnen te regenen. De felle regen- en onweersbuien leiden op heel wat plaatsen tot wateroverlast. Overal in het ...", "url": "https://www.gva.be/cnt/dmf20200617_04993363/kmi-waarschuwt-voor-onweer-lokaal-wateroverlast-en-stevige-rukwinden", "source": "Gazet van Antwerpen"}]}, {"id": 11, "title": "Dortmund \u2013 Mainz 05", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 22:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTZhTzqwzjYOFMq5UP4lBVHBPckh840Jdbm_fS9bieHmIVXN_KXrstOVyO1qEixX7d2EgW7yXy_", "pic_source": "Sporza.be (persbericht)", "news": [{"title": "Mainz redt zijn vel, Dortmund moet nog knokken voor tweede plek", "snippet": "Borussia Dortmund heeft het titelfeest van concurrent Bayern M\u00fcnchen niet goed verteerd. Het ging thuis de boot in tegen laagvlieger Mainz en ziet Leipzig zo&nbsp;...", "url": "https://sporza.be/nl/matches/voetbal/buitenland/dui/bundesliga/2019-2020/regulier/32/borussia-dortmund-1-fsv-mainz-05-mainz-redt-zijn-vel-dortmund-moet-nog-knokken-voor-tweede-plek~1561733761209/", "source": "Sporza.be (persbericht)"}, {"title": "Belangrijke zege Bosz met Leverkusen, Dortmund thuis onderuit ...", "snippet": "Peter Bosz heeft woensdagavond met Bayer Leverkusen een belangrijke 3-1-zege op 1. FC K\u00f6ln geboekt in de Bundesliga. Borussia Dortmund ging op eigen&nbsp;...", "url": "https://www.nu.nl/voetbal/6058746/belangrijke-zege-bosz-met-leverkusen-dortmund-thuis-onderuit-tegen-mainz.html", "source": "NU.nl"}]}, {"id": 12, "title": "Ventoline", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 14:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRczVV3BBLsyLfGf9I3XiNV2xFSNlSa9Ng1_2RZdy9mVUWLywpaC8OQc9ao8-kLmVgRK55Sr-BO", "pic_source": "L'Obs", "news": [{"title": "Farida, une infirmi\u00e8re interpell\u00e9e pendant la manifestation suscite l ...", "snippet": "Une infirmi\u00e8re a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9e mardi, \u00e0 Paris, pour \u00ab outrage et jet de projectiles sur les forces de l&#39;ordre \u00bb lors de la manifestation des soignants. \u00ab L&#39;Obs \u00bb fait&nbsp;...", "url": "https://www.nouvelobs.com/coronavirus-de-wuhan/20200617.OBS30142/je-veux-ma-ventoline-l-interpellation-d-une-infirmiere-pendant-la-manifestation-suscite-l-indignation.html", "source": "L'Obs"}, {"title": "&quot;Je veux ma ventoline&quot;, pol\u00e9mique apr\u00e8s l&#39;interpellation d&#39;une ...", "snippet": "Mardi en marge de la manifestation des soignants, une infirmi\u00e8re accus\u00e9e d&#39;outrage et jets de projectiles sur les forces de l&#39;ordre a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9e. Elle est toujours&nbsp;...", "url": "https://www.charentelibre.fr/2020/06/17/je-veux-ma-ventoline-polemique-apres-l-interpellation-d-une-infirmiere-accusee-d-outrage-et-jets-de-projectiles,3611425.php", "source": "Charente Libre"}]}, {"id": 13, "title": "Hyloris", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 18:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR3zVY4vt5RqtUCRheesgb825hKjzeYEkhxfeqy-Gn1I7B0rIiWm2sQKQ1plKl7XrNMeLAkX1H9", "pic_source": "Trends-Tendances", "news": [{"title": "La biotech li\u00e9geoise Hyloris aurait-il trouv\u00e9 la formule magique?", "snippet": "La biotech li\u00e9geoise aux mains de la famille Van Rompay (ex-Docpharma) veut entrer en Bourse d\u00e9but juillet. Son m\u00e9tier : faire de l&#39;innovant avec du vieux.", "url": "https://trends.levif.be/economie/entreprises/la-biotech-liegeoise-hyloris-aurait-il-trouve-la-formule-magique/article-normal-1298389.html", "source": "Trends-Tendances"}, {"title": "Hyloris veut \u00e9mettre 5 millions de nouvelles actions", "snippet": "La soci\u00e9t\u00e9 pharmaceutique li\u00e9geoise Hyloris a donn\u00e9 mercredi des d\u00e9tails sur son entr\u00e9e en bourse. Il s&#39;agit de la premi\u00e8re introduction en bourse cette ann\u00e9e&nbsp;...", "url": "https://trends.levif.be/economie/entreprises/hyloris-veut-emettre-5-millions-de-nouvelles-actions/article-news-1300873.html", "source": "Trends-Tendances"}]}, {"id": 14, "title": "Eifel", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 10:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS1hje1usp1iIWhLdkgFQoP006mQXXDBbmQ32TqmV20IukM1m40EXSboM5ju8HdyG_hFa9TeMWH", "pic_source": "Metro Belgi\u00eb", "news": [{"title": "Na duizenden jaren opnieuw activiteit in vulkanisch gebied nabij ...", "snippet": "Er is opnieuw activiteit waargenomen in de Vulkaan-Eifel, een Duitse regio niet ver van de Belgische grens die gevormd werd door vulkaanuitbarstingen. \u201cHet...", "url": "https://www.nieuwsblad.be/cnt/dmf20200617_04993185", "source": "Het Nieuwsblad"}, {"title": "Oude vulkanische regio nabij Belgische grens toch niet uitgedoofd ...", "snippet": "Geologen hebben ontdekt dat de regio Vulkaan-Eiffel, die zijn naam te danken heeft aan de vulkanische activiteit die het landschap heeft gevormd, opnieuw&nbsp;...", "url": "https://nl.metrotime.be/2020/06/17/must-read/oude-vulkanische-regio-nabij-belgische-grens-toch-niet-uitgedoofd/", "source": "Metro Belgi\u00eb"}]}, {"id": 15, "title": "Dortmund", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 22:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRg2JQ-9ci894_dVzAJttbKimVCJFjuoCpSmJ_WiU9n4d9p-Lz0Bnu4rE5XROPLMU01T-JVBq24", "pic_source": "Sporza.be (persbericht)", "news": [{"title": "Mainz redt zijn vel, Dortmund moet nog knokken voor tweede plek", "snippet": "Borussia Dortmund heeft het titelfeest van concurrent Bayern M\u00fcnchen niet goed verteerd. Het ging thuis de boot in tegen laagvlieger Mainz en ziet Leipzig zo&nbsp;...", "url": "https://sporza.be/nl/matches/voetbal/buitenland/dui/bundesliga/2019-2020/regulier/32/borussia-dortmund-1-fsv-mainz-05-mainz-redt-zijn-vel-dortmund-moet-nog-knokken-voor-tweede-plek~1561733761209/", "source": "Sporza.be (persbericht)"}, {"title": "Les Belges \u00e0 l&#39;\u00e9tranger: Dortmund et Cologne, malgr\u00e9 un but de ...", "snippet": "Le Borussia Dortmund a conc\u00e9d\u00e9 une d\u00e9faite surprise 0-2 face \u00e0 Mayence, mercredi, dans le cadre de la 32e journ\u00e9e du championnat d&#39;Allemagne de football.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/diablesrouges/les-belges-a-l-etranger-dortmund-et-cologne-malgre-un-but-de-bornauw-s-inclinent-5eea80799978e21bd08b93c6", "source": "dh.be"}]}, {"id": 16, "title": "Pierrette Herzberger-Fofana", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 22:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRW5NiMdbIW70OZDAxJSjo5bc1s8zNslQ86MdN-uEw39p9nyOQfK31ZHcUdkgk9pJ1DpC7UboEc", "pic_source": "RTBF", "news": [{"title": "L&#39;eurod\u00e9put\u00e9e Pierrette Herzberger-Fofana porte plainte pour avoir ...", "snippet": "L&#39;eurod\u00e9put\u00e9e Pierrette Herzberger-Fofana (Verts/ALE) a annonc\u00e9 mercredi en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du Parlement europ\u00e9en avoir port\u00e9 plainte pour &quot;des violences&nbsp;...", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_l-eurodeputee-pierrette-herzberger-fofana-porte-plainte-pour-avoir-ete-brutalisee-par-des-policiers-a-bruxelles?id=10524081", "source": "RTBF"}, {"title": "Europarlementslid dient klacht in na hardhandig te zijn aangepakt ...", "snippet": "Europees parlementslid Pierrette Herzberger-Fofana, een Duitse van Malinese origine, heeft klacht ingediend nadat ze hardhandig werd aangepakt door de&nbsp;...", "url": "https://www.knack.be/nieuws/belgie/europarlementslid-dient-klacht-in-na-hardhandig-te-zijn-aangepakt-door-politie-in-brussel-video/article-news-1611233.html", "source": "Knack.be"}]}, {"id": 17, "title": "Souterrain", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 20:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQwPph1wyP1Wdd21q2TeyEhktlEWuV7xCuIitjyhbr1YYqlCTX9VPf6E3hFbZ9K2wFsvQoIIJFe", "pic_source": "Ouest-France", "news": [{"title": "Rennes. Le feu dans un parking souterrain, dans le quartier de La ...", "snippet": "Pr\u00e8s d&#39;une trentaine de pompiers sont intervenus, dans la nuit du mardi 16 au mercredi 17 juin 2020, pour un feu qui s&#39;est d\u00e9clar\u00e9 dans un parking souterrain,&nbsp;...", "url": "https://www.ouest-france.fr/bretagne/rennes-35000/rennes-le-feu-dans-un-parking-souterrain-dans-le-quartier-de-la-poterie-6871881", "source": "Ouest-France"}, {"title": "Lifting du passage souterrain du Breuil au Puy-en-Velay sur ...", "snippet": "Bient\u00f4t termin\u00e9 ce couloir lugubre aux couleurs sombres et ind\u00e9finies qu&#39;est l&#39;acc\u00e8s sous la route du Breuil. Le passage qui m\u00e8ne au parking souterrain va subir&nbsp;...", "url": "http://www.zoomdici.fr/actualite/Lifting-du-passage-souterrain-du-Breuil-au-Puy-en-Velay-id176176.html", "source": "Zoomdici.fr"}]}, {"id": 18, "title": "Line Renaud", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 12:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSfdStNA-wQotkV9rzRxzFviGJK7i1gbmI7plkqwVgfBUX7U8qBzuW2ma-OIYQSqGx-MoVe4ePb", "pic_source": "T\u00e9l\u00e9 Star", "news": [{"title": "Line Renaud : ses amis stars qu&#39;elle avait tr\u00e8s souvent au t\u00e9l\u00e9phone ...", "snippet": "Confin\u00e9e pendant trois mois \u00e0 son domicile afin de ne pas attraper le coronavirus, Line Renaud est aujourd&#39;hui en pleine forme. Dans un entretien accord\u00e9 \u00e0&nbsp;...", "url": "https://www.telestar.fr/people/line-renaud-ses-amis-stars-qu-elle-avait-tres-souvent-au-telephone-pendant-le-co-517026", "source": "T\u00e9l\u00e9 Star"}, {"title": "Line Renaud : &quot;Je me suis promis de ne plus d\u00e9passer certaines ...", "snippet": "A l&#39;occasion de la diffusion du documentaire Les secrets d&#39;une belle endormie, sur la France 3, dans lequel Line Renaud t\u00e9moigne, nous avons pris des&nbsp;...", "url": "https://www.programme-tv.net/news/people/255854-line-renaud-je-me-suis-promis-de-ne-plus-depasser-certaines-limites/", "source": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}]}, {"id": 19, "title": "Messi", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 20:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQYpNNh1DkVi3Mbs2SCnkHp-dsg2LS6GiHbFO9FKJjWMErLOm6AMyJaMy8MNAwWLqit_S4z4a3e", "pic_source": "BFMTV.COM", "news": [{"title": "Bar\u00e7a: La c\u00e9l\u00e9bration de Messi sujet d&#39;une th\u00e9orie complotiste", "snippet": "Ce mardi soir, Lionel Messi s&#39;est encore distingu\u00e9 lors de la victoire du Bar\u00e7a face \u00e0 L\u00e9ganes (2-0), en marquant le deuxi\u00e8me but mais surtout en le c\u00e9l\u00e9brant&nbsp;...", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/barca-la-celebration-de-messi-sujet-d-une-theorie-complotiste-1934830.html", "source": "BFMTV.COM"}, {"title": "De weergaloze solo van Lionel Messi tegen Leganes", "snippet": "Lionel Messi had het op zijn heupen gisteren in het duel tegen Leganes. De kleine Argentijn besliste zelf uiteindelijk het duel vanaf elf meter, maar de dribbel&nbsp;...", "url": "https://www.rtlnieuws.nl/sport/voetbal/artikel/5155861/messi-dribbel-fc-barcelona", "source": "RTL Nieuws"}]}, {"id": 20, "title": "Fortnite saison 3", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 21:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS1iPt3T4d-Zk_5FiAIRlg-5KkQEs94Y7AGeMY534yhIIWXFqsh4TsiGq2u7s-jNjLrB_ElJ3UH", "pic_source": "RTBF", "news": [{"title": "Fortnite : la saison 3 est lanc\u00e9e", "snippet": "La saison 3 du chapitre 2 du Battle Royale d&#39;Epic Games a d\u00e9but\u00e9 sous l&#39;eau, avec une nouvelle map, et m\u00eame des...", "url": "https://www.rtbf.be/tendance/techno/detail_fortnite-la-saison-3-est-lancee?id=10524344", "source": "RTBF"}, {"title": "La saison 3 de Fortnite est lanc\u00e9e", "snippet": "Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 repouss\u00e9e durant de longues semaines en raison de la pand\u00e9mie de coronavirus, la troisi\u00e8me saison de Fortnite d\u00e9barque (enfin) aujourd&#39;hui !", "url": "https://www.dhnet.be/sports/omnisports/esport/la-saison-3-de-fortnite-est-lancee-5ee9d2a6d8ad585d081a177d", "source": "dh.be"}]}]