[{"id": 1, "title": "Hartley Sawyer", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTzX02DRg881kPqMzC3WNC1Y_OmqVT26MIt3SQ4Kvnb_xGoWazutklZsVfudFy_qFrKI94-gL0c", "pic_source": "NU.nl", "news": [{"title": "The Flash-acteur Hartley Sawyer ontslagen om racistische en ...", "snippet": "Acteur Hartley Sawyer is ontslagen bij de Amerikaanse serie The Flash nadat een groot aantal van zijn oude tweets afgelopen week opdook. De tweets, die hij&nbsp;...", "url": "https://www.nu.nl/film/6056621/the-flash-acteur-hartley-sawyer-ontslagen-om-racistische-en-homofobe-tweets.html", "source": "NU.nl"}, {"title": "Flash-acteur Hartley Sawyer ontslagen!", "snippet": "Social media strikes again! Hartley Sawyer is ontslagen als The Elongated Man uit The Flash, vanwege smakeloze tweets. Gaat lekker in dat Arrow-verse!", "url": "https://www.superguide.nl/nieuws/flash-acteur-hartley-sawyer-ontslagen-series", "source": "Superguide"}]}, {"id": 2, "title": "GEES", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTfR69tEhyjdpxQsubLQNafZMx9m7Bzo2-CCirQQDVa9xK99eneKijLjZAZZ1VuPwsi5Fllv_jx", "pic_source": "VRT NWS", "news": [{"title": "Politici volgden niet altijd adviezen van expertengroep GEES: van ...", "snippet": "De expertengroep GEES bereidde de voorbije weken de afbouw van de coronamaatregelen in ons land voor.", "url": "https://www.vrt.be/vrtnws/nl/2020/06/08/gees-rapporten-publiek-gemaakt/", "source": "VRT NWS"}, {"title": "GEES-voorzitter Erika Vlieghe: &quot;Zorgwekkend hoe traag overheid ...", "snippet": "Uit de vrijgegeven rapporten van de GEES blijkt dat de experten onze overheid al sinds begin mei waarschuwen dat ze zich moet voorbereiden op een&nbsp;...", "url": "https://www.hln.be/nieuws/binnenland/gees-voorzitter-erika-vlieghe-zorgwekkend-hoe-traag-overheid-zich-voorbereidt-op-tweede-golf~a8c6a8c5/", "source": "Het Laatste Nieuws"}]}, {"id": 3, "title": "Lesley-Ann Poppe", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRkTA_iWZEr4qWqxvgeEzqagUQcYW-WtR9hLEVyC8TxcdUd1ZdWHe4esyWkx3YbGyZxG93kc3nL", "pic_source": "Het Laatste Nieuws", "news": [{"title": "Seksuolotte is stortvloed aan vunzige berichten beu en zet volgers ...", "snippet": "Seksuologe Lotte Vanwezemael (27), die bekend staat als &#39;Seksuolotte&#39;, heeft via Instagram gedeeld wat voor vunzige berichten en oneerbare voorstellen ze&nbsp;...", "url": "https://www.hln.be/showbizz/seksuolotte-is-stortvloed-aan-vunzige-berichten-beu-en-zet-volgers-te-kijk~a4c462e2/", "source": "Het Laatste Nieuws"}]}, {"id": 4, "title": "Mallory Top Chef", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSeG9jRRUCJaYMUe40H0pLxr6xMCBbHz1GNvF3z8jW6jxrCpLTRPBmYzuGxfDqADpdPMBO8BwY9", "pic_source": "l'avenir.net", "news": [{"title": "Top Chef: la pression sur les \u00e9paules de Mallory", "snippet": "La premi\u00e8re partie de la demi-finale de Top Chef, diffus\u00e9e ce lundi soir sur RTL TVI, n&#39;a pas souri \u00e0 Mallory.", "url": "https://www.lavenir.net/cnt/dmf20200608_01481177/top-chef-la-pression-sur-les-epaules-de-mallory", "source": "l'avenir.net"}, {"title": "Top Chef: qui d&#39;Adrien, David ou Mallory a marqu\u00e9 des points pour ...", "snippet": "Lors de la premi\u00e8re partie de cette demi-finale (la seconde partie aura lieu lundi prochain), chaque candidat a mis au d\u00e9fi ses comparses. \u00c0 ...", "url": "https://www.rtl.be/people/tele/top-chef/top-chef-qui-d-adrien-david-ou-mallory-decroche-une-place-en-finale-videos--1223616.aspx", "source": "RTL info"}]}, {"id": 5, "title": "Louane", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 07:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQkNtdDluq-debclSC3-U_yPalwR1PubsiNgLv8LRhXwNDXUe8CaUw8tiwOf0g7q1ZrRebKEx0V", "pic_source": "Cin\u00e9 t\u00e9l\u00e9 Revue", "news": [{"title": "Louane d\u00e9voile une premi\u00e8re photo avec sa fille... et toute sa vie ...", "snippet": "Curieuse manoeuvre pour Louane, d&#39;habitude tr\u00e8s discr\u00e8te. Sur Instagram, la chanteuse vient de rendre public son compte priv\u00e9. On y d\u00e9couvre des photos&nbsp;...", "url": "https://www.cinetelerevue.be/actus/louane-devoile-une-premiere-photo-avec-sa-fille-et-toute-sa-vie-privee", "source": "Cin\u00e9 t\u00e9l\u00e9 Revue"}, {"title": "Louane d\u00e9voile une premi\u00e8re photo avec sa fille", "snippet": "On l&#39;avait un peu perdue de vue\u2026 Elle a fait sa r\u00e9apparition ce weekend pour notre plus grand plaisir ! Louane a en effet post\u00e9 une vid\u00e9o sur son compte&nbsp;...", "url": "https://www.nrj.be/article/3844/louane-devoile-une-premiere-photo-avec-sa-fille", "source": "NRJ Belgique"}]}, {"id": 6, "title": "Vies", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQIs0piuJKHjdxrzP-TUq0QBZZB_RrmIx843upi-ONIDPhyPptXtz4uolLcUWruCsX3Z1E4z8U4", "pic_source": "Le Soir", "news": [{"title": "Selon une \u00e9tude britannique, le confinement a permis de sauver ...", "snippet": "Les mesures de confinement contre la propagation du coronavirus auraient permis de sauver 3,1 millions de vies dans onze pays europ\u00e9ens.", "url": "https://www.lesoir.be/305889/article/2020-06-08/selon-une-etude-britannique-le-confinement-permis-de-sauver-trois-millions-de", "source": "Le Soir"}, {"title": "Vies \u00e9pargn\u00e9es ou morts report\u00e9es, quels &quot;dommages collat\u00e9raux ...", "snippet": "Paris, 9 juin 2020 - Le confinement d\u00e9cid\u00e9 contre le Covid-19 a sans doute \u00e9vit\u00e9 des morts, mais ses r\u00e9percussions co\u00fbteront d&#39;autres vies \u00e0 travers le monde,&nbsp;...", "url": "https://lentreprise.lexpress.fr/actualites/1/actualites/vies-epargnees-ou-morts-reportees-quels-dommages-collateraux-du-covid-19_2127775.html", "source": "L'Express"}]}, {"id": 7, "title": "Basic-Fit", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRIsV5gr6mH3NjquW77hJXP4eH7xAWhiElSDN_rOBxYEW7tW7su7n3HskGrGRMiTVmzcxwAKn0u", "pic_source": "De Tijd", "news": [{"title": "Basic-Fit tankt cash via aandelenuitgifte", "snippet": "De fitnessgroep geeft 5,3 miljoen nieuwe aandelen uit en rijft daarmee 133 miljoen euro binnen. Wapent het bedrijf zich tegen een tweede golf van het&nbsp;...", "url": "https://www.tijd.be/markten-live/nieuws/aandelen-buitenlandse-beurzen/basic-fit-tankt-cash-via-aandelenuitgifte/10231911.html", "source": "De Tijd"}, {"title": "Basic-Fit wil ruim vijf miljoen nieuwe aandelen uitgeven", "snippet": "Basic-Fit is van plan om ruim 5,3 miljoen nieuwe aandelen uit te geven. Dit maakte de uitbater van fitnessketens maandag nabeurs bekend. Basic-Fit wil de.", "url": "https://www.deaandeelhouder.nl/nieuws/2020/06/08/basic-fit-wil-ruim-vijf-miljoen-nieuwe-aandelen-uitgeven/", "source": "DeAandeelhouder.nl"}]}, {"id": 8, "title": "Swissport", "rank": "10,000+", "description": "Swissport Belgium, Brussels Airport, Brussels", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT8V631JGob23RYF_1VNDwyJTJ4u63Jnt69GLRd5sNoLL8vaCkX2W34MBr-VGugvcSs8shNw4ea", "pic_source": "VRT NWS", "news": [{"title": "Bij Swissport was de band al voor corona ontspoord", "snippet": "De coronacrisis was de druppel, maar de kiem voor het faillissement van de vluchtafhandelaar Swissport in Zaventem werd al bij de start, in 2012, geplant. ...", "url": "https://www.standaard.be/cnt/dmf20200608_04985453", "source": "De Standaard"}, {"title": "Swissport vraagt faillissement aan voor bagage- en ...", "snippet": "Het bedrijf zat al langer in slechte papieren, maar kreeg een fatale klap door de coronacrisis.", "url": "https://www.vrt.be/vrtnws/nl/2020/06/08/swissport-faillissement/", "source": "VRT NWS"}]}, {"id": 9, "title": "Remi Garde", "rank": "10,000+", "description": "R\u00e9mi Garde", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 20:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQEJpKKiYj--8LBFfq274M9jXTUvUzLCTPSO8oK-Z1tJcRxV37GTj2Cp3OGgk2ZwqyPN7xKdjbI", "pic_source": "Le Soir", "news": [{"title": "Standard: R\u00e9mi Garde (ex-Lyon) va succ\u00e9der \u00e0 Michel Preud&#39;homme", "snippet": "Michel Preud&#39;homme ayant effectu\u00e9 un pas de c\u00f4t\u00e9, le Standard devrait se tourner vers R\u00e9mi Garde, l&#39;ancien entra\u00eeneur de Lyon, qui est sans contrat depuis le&nbsp;...", "url": "https://www.lesoir.be/305830/article/2020-06-08/standard-remi-garde-ex-lyon-va-succeder-michel-preudhomme", "source": "Le Soir"}, {"title": "R\u00e9mi Garde ne sera pas le successeur de Preud&#39;homme au Standard", "snippet": "Michel Preud&#39;homme a annonc\u00e9 ce lundi qu&#39;il allait quitter son poste d&#39;entra\u00eeneur du Standard de Li\u00e8ge en vue de la saison prochaine. Au courant de ce d\u00e9part&nbsp;...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/dossier/standard/detail_remi-garde-ne-sera-pas-le-successeur-de-preud-homme-au-standard?id=10518221", "source": "RTBF"}]}, {"id": 10, "title": "Sheila", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTWjdhWuMrB0k8y7Ujc7r8Sb-SWa1kgaLXcCnoqU2DOB_ML_5LTS7UedXZ43N4Hmv8eFIPk7Hsb", "pic_source": "Closer", "news": [{"title": "Sheila : cette r\u00e9v\u00e9lation coquine de Sma\u00efn qui l&#39;a fait sourire", "snippet": "PHOTOS. Dimanche 7 juin, la chanteuse Sheila et l&#39;humoriste Sma\u00efn \u00e9taient tous les deux invit\u00e9s sur le plateau des Enfants de la t\u00e9l\u00e9, sur France 2. L&#39;occasion&nbsp;...", "url": "https://www.closermag.fr/people/sheila-cette-revelation-coquine-de-smain-qui-l-a-fait-sourire-1124732", "source": "Closer"}, {"title": "Sma\u00efn : Sheila flatt\u00e9e par sa confidence tr\u00e8s coquine", "snippet": "ce dimanche 7 juin, Sheila \u00e9tait invit\u00e9e dans Les enfants de la t\u00e9l\u00e9 sur France, tout comme Sma\u00efn. Et alors que Laurent Ruquier a d\u00e9voil\u00e9 une ancienne...", "url": "http://www.non-stop-people.com/actu/tv/smain-sheila-flattee-par-sa-confidence-tres-coquine-184704", "source": "Non Stop People"}]}, {"id": 11, "title": "Elke Clijsters", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSIt0ReWeBl9P6O761o_vnBIIKZOixvudvPeyjSePbzCMaJyrMEDa5Z8zj5sUjaQiKewe2SoASC", "pic_source": "Het Laatste Nieuws", "news": [{"title": "&quot;Papa zou fier geweest zijn&quot;: Elke Clijsters gaat op zoek naar de ...", "snippet": "&quot;Voor Kims reactie had ik het meeste schrik.&quot; Maar dat weerhield Elke Clijsters (35) er niet van om binnenkort in &#39;The Bachelorette&#39; op zoek te gaan naar de&nbsp;...", "url": "https://www.hln.be/showbizz/tv/-papa-zou-fier-geweest-zijn-elke-clijsters-gaat-op-zoek-naar-de-liefde-in-the-bachelorette~a6e31510/", "source": "Het Laatste Nieuws"}, {"title": "Elke Clijsters (35) zoekt een lief in &#39;The bachelorette&#39; op Vier: \u201cIk ga ...", "snippet": "Mannen die strijden om een begeerde vrouwelijke vrijgezel, tot een van hen overblijft: dat is het concept van &#39;The bachelorette&#39;. Vier brengt het programma...", "url": "https://www.nieuwsblad.be/cnt/dmf20200608_04985335", "source": "Het Nieuwsblad"}]}, {"id": 12, "title": "Marion Hansel", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 21:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTzO2c5ojUU87upYyEs4dn0Df3vU2WP-K2ZJ7xXLVE2EZRC7TQNVzz7gbUpCJdCoXRTFtWyl1T2", "pic_source": "VRT NWS", "news": [{"title": "Belgische regisseur en actrice Marion H\u00e4nsel overleden", "snippet": "H\u00e4nsel won in 1985 de Zilveren Leeuw op het filmfestival van Veneti\u00eb.", "url": "https://www.vrt.be/vrtnws/nl/2020/06/08/regisseur-en-actrice-marion-haensel-overleden/", "source": "VRT NWS"}, {"title": "Marion Hansel a largu\u00e9 d\u00e9finitivement les amarres", "snippet": "La cin\u00e9aste et productrice belge, Lion d&#39;Argent \u00e0 la Mostra de Venise en 1984 avec \u00ab Dust \u00bb, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e \u00e0 l&#39;\u00e2ge de 71 ans.", "url": "https://www.lesoir.be/305880/article/2020-06-08/marion-hansel-largue-definitivement-les-amarres", "source": "Le Soir"}]}, {"id": 13, "title": "FGTB", "rank": "5,000+", "description": "Robert Vertenueil", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ6Z5leBXdQBvJKgjvmT0lhs7oX88Jp1WAZUF4knwbZ42I6CSTvknWJt4zt_DmBKlQyylw2MVuS", "pic_source": "RTBF", "news": [{"title": "Thierry Bodson futur pr\u00e9sident de la FGTB ?", "snippet": "Pour succ\u00e9der \u00e0 Robert Vertenueil pouss\u00e9 vers la sortie puisqu&#39;il n&#39;a pas re\u00e7u ce lundi la confiance des Centrales de la FGTB, il en est un en effet dont le nom&nbsp;...", "url": "https://www.rtbf.be/info/belgique/detail_philippe-bodson-futur-president-de-la-fgtb?id=10517762", "source": "RTBF"}, {"title": "Robert Vertenueil \u00e9vinc\u00e9 de la FGTB apr\u00e8s une moiti\u00e9 de mandat ...", "snippet": "Robert Vertenueil va devoir quitter la pr\u00e9sidence du syndicat socialiste. Ce ne sera officiel qu&#39;apr\u00e8s le bureau que tient la FGTB ce mardi matin ...", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/politique/robert-verteneuil-evince-de-la-fgtb-apres-une-moitie-de-mandat-sans-punching-ball-qui-va-lui-succeder--1223726.aspx", "source": "RTL info"}]}, {"id": 14, "title": "Plopsaland", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR81Bp-uFt90z9NE3suljEGtQEKuUvMI161n6qAw7pOEw5p0WIsmgVDqhOhKtZ3HhRQ4TTFjNsv", "pic_source": "Looopings.nl", "news": [{"title": "Plopsaland opent opnieuw de deuren: Samson vertelt waarom het ...", "snippet": "Vanaf 1 juli is iedereen opnieuw welkom in alle Belgische Plopsa-parken, maar dat zal toch een beetje anders zijn dan vroeger. Zo moet er nog altijd anderh...", "url": "https://www.nieuwsblad.be/cnt/dmf20200608_04984623", "source": "Het Nieuwsblad"}, {"title": "Samson legt coronaregels Plopsaland uit: &#39;Volg de smerige borden&#39;", "snippet": "Plopsaland De Panne mag vanaf woensdag 1 juli weer bezoekers verwelkomen. In een nieuwe video doet Studio 100-mascotte Samson een poging om de&nbsp;...", "url": "https://www.looopings.nl/weblog/14601/Samson-legt-coronaregels-Plopsaland-uit-Volg-de-smerige-borden.html", "source": "Looopings.nl"}]}, {"id": 15, "title": "Jan Van Duppen", "rank": "2,000+", "description": "Louis van Dievel", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "", "pic_source": "", "news": [{"title": "Deze dokter zal uw kameraad zijn - Doorbraak.be", "snippet": "De biografictie van de gewezen Amadees Jan Van Duppen (PVDA) leest als een &#39;trip down to memory lane&#39;, Grote Ontnuchtering &amp; Desillusie inbegrepen.", "url": "https://doorbraak.be/deze-dokter-zal-uw-kameraad-zijn/", "source": "Doorbraak.be"}]}, {"id": 16, "title": "Camping film", "rank": "2,000+", "description": "camping", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ5VrJFN-VRjZz-deMvNcoE7ccmvFqi25vevMOMSW4PhCRaFz2krnFPy0E7avKanh90q3AOxpO5", "pic_source": "Linternaute.com", "news": [{"title": "Camping 4 : un nouveau film avec Franck Dubosc est-il pr\u00e9vu ?", "snippet": "CAMPING - Annonc\u00e9 il y a plusieurs ann\u00e9es, o\u00f9 en est le projet de Camping 4 avec Franck Dubosc ? Ce que l&#39;on sait.", "url": "https://www.linternaute.com/cinema/film/1325458-camping-4-un-nouveau-film-avec-franck-dubosc-est-il-prevu/", "source": "Linternaute.com"}, {"title": "Camping : pourquoi le film est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 Jacques Villeret ?", "snippet": "Lundi 8 juin 2020, TF1 diffuse Camping avec Franck Dubosc, un long-m\u00e9trage d\u00e9di\u00e9 \u00e0 Jacques Villeret.", "url": "https://www.telestar.fr/culture/camping-pourquoi-le-film-est-dedie-a-jacques-villeret-514851", "source": "T\u00e9l\u00e9 Star"}]}, {"id": 17, "title": "Sodexo", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQIzZjkhgVwMqxyBsdpu-FX-aJDdU4cXAX0dXObWzcskV8huE5rxt6L42OciwnNWkbGAV-3zonK", "pic_source": "BFM Bourse", "news": [{"title": "SODEXO : et BUREAU VERITAS cr\u00e9ent un label sanitaire | Zone ...", "snippet": "09/06/2020 | 08:49. (AOF) - Sodexo et Bureau Veritas unissent leurs expertises pour instaurer un label visant \u00e0 certifier le niveau de qualit\u00e9 des mesures&nbsp;...", "url": "https://www.zonebourse.com/SODEXO-4703/actualite/SODEXO-et-BUREAU-VERITAS-creent-un-label-sanitaire-30743672/", "source": "Zonebourse.com"}, {"title": "Sodexo : Label sanitaire avec Bureau Veritas", "snippet": "(CercleFinance.com) - Sodexo et Bureau Veritas annoncent s&#39;associer pour instaurer un label visant \u00e0 certifier le niveau de qualit\u00e9 des mesures d&#39;hygi\u00e8ne \u2026", "url": "https://www.tradingsat.com/sodexo-FR0000121220/actualites/sodexo-sodexo-label-sanitaire-avec-bureau-veritas-917461.html", "source": "BFM Bourse"}]}, {"id": 18, "title": "Cm", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 18:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQNLDXTv-4fHTbyTgdwFHYNmGGzO5ybilaoA4yk9lvT6PTkfZOqhbJAnhgqV5SnK6mlhk0rj1ZZ", "pic_source": "CMweb - Controllers Magazine", "news": [{"title": "TOGS: zo vraagt u een tegemoetkoming aan - CM Web", "snippet": "De eerder aangekondigde regeling Tegemoetkoming ondernemers getroffen sectoren COVID-19 (TOGS) is geopend. Deze kabinetsmaatregel, eerder bekend&nbsp;...", "url": "https://cmweb.nl/2020/06/togs-zo-vraagt-u-een-tegemoetkoming-aan/", "source": "CMweb - Controllers Magazine"}]}, {"id": 19, "title": "Philippe Close", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRya3wSgXtn3ZAqtulFjqtNRlS_B9j01jowOBFXW321EWvNXTWAZ3bUZ-k0TqzppxO5bFLhoh6I", "pic_source": "Le Soir", "news": [{"title": "Manifestation \u00abBlack lives matter\u00bb: Philippe Close d\u00e9ment qu&#39;il y ait ...", "snippet": "La s\u00e9ance du conseil communal au cours de laquelle il s&#39;exprimait, a donn\u00e9 lieu \u00e0 nombre de questions de l&#39;opposition et \u00e0 des \u00e9changes tendus notamment&nbsp;...", "url": "https://www.lesoir.be/305894/article/2020-06-09/manifestation-black-lives-matter-philippe-close-dement-quil-y-ait-eu-ordre-de-ne", "source": "Le Soir"}, {"title": "Philippe Close nie qu&#39;il y ait eu ordre de ne pas intervenir lors des ...", "snippet": "La s\u00e9ance du conseil communal au cours de laquelle il s&#39;exprimait, a donn\u00e9 lieu \u00e0 nombre de questions de l&#39;opposition et \u00e0 des \u00e9changes tendus.", "url": "https://bx1.be/bruxelles-ville/philippe-close-nie-quil-y-ait-eu-ordre-de-ne-pas-intervenir-a-la-porte-de-namur/", "source": "BX1"}]}, {"id": 20, "title": "BCE", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 12:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcToVu-A4rnyIIaZuad6oNNZwP_ibjfprPAQ-wtek9aWfnB-o7lYeVMMHUL7vUI8ug-8HirAFlnb", "pic_source": "L'Usine Nouvelle", "news": [{"title": "Lagarde (BCE) d\u00e9fend les achats de dette face aux critiques", "snippet": "Christine Lagarde, la pr\u00e9sidente de la Banque centrale europ\u00e9enne (BCE), a d\u00e9fendu lundi les mesures de relance adopt\u00e9es par l&#39;institution en r\u00e9ponse \u00e0 la&nbsp;...", "url": "https://m.zonebourse.com/actualite-bourse/Lagarde-BCE-defend-les-achats-de-dette-face-aux-critiques--30740315/", "source": "Zonebourse.com"}, {"title": "La BCE a pris des mesures adapt\u00e9es face la crise, dit Lagarde", "snippet": "FRANCFORT (Reuters) - Les mesures de relance adopt\u00e9es par la Banque centrale europ\u00e9enne (BCE) en r\u00e9ponse au choc provoqu\u00e9 par la pand\u00e9mie de&nbsp;...", "url": "https://www.usinenouvelle.com/article/la-bce-a-pris-des-mesures-adaptees-face-la-crise-dit-lagarde.N973206", "source": "L'Usine Nouvelle"}]}]