[{"id": 1, "title": "PlayStation 5", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 00:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRgAy_42ePiKA61ynIWJSlS9Pc0upCl8d_rhtz41gRMlsEpSIBkmC55Ir3K8Wma19DH4M2uWOXk", "pic_source": "Het Laatste Nieuws", "news": [{"title": "PlayStation 5 wordt op 11 juni gepresenteerd", "snippet": "De fans hebben er even op moeten wachten maar op donderdag 11 juni toont Sony om 22.00 uur eindelijk de PlayStation 5 aan het grote publiek. De onthulling&nbsp;...", "url": "https://www.hln.be/ihln/games/playstation-5-wordt-op-11-juni-gepresenteerd~a354db5d/", "source": "Het Laatste Nieuws"}, {"title": "Sony onthult PlayStation 5-games donderdag", "snippet": "Sony onthult de eerste PlayStation 5-games alsnog op 11 juni, nadat de geplande presentatie op 4 juni wegens de antiracismeprotesten wereldwijd werd&nbsp;...", "url": "https://www.rtlnieuws.nl/tech/artikel/5147396/sony-playstation-5-games-presentatie-live-11-juni", "source": "RTL Nieuws"}]}, {"id": 2, "title": "Johnny Depp", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 00:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRG1D_dUludztJeqlhGR8DZehzs1z75sVleFYRxqjudDcWxfvJW7C9P0vlwq9H5mYd1_moM0PrT6A", "pic_source": "Gala", "news": [{"title": "Johnny Depp : le jour o\u00f9 il est tomb\u00e9 amoureux de Vanessa Paradis", "snippet": "Ce 9 juin, Johnny Depp f\u00eate ses 57 ans. Le c\u00e9l\u00e8bre acteur de Pirates des Cara\u00efbes aura connu des hauts et des bas dans sa carri\u00e8re, mais \u00e9galement...", "url": "https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/johnny-depp-le-jour-ou-il-est-tombe-amoureux-de-vanessa-paradis_449745", "source": "Gala"}, {"title": "Les plus belles voitures de Johnny Depp", "snippet": "De la Corvette vintage \u00e0 la Rolls-Royce, Johnny Depp a un go\u00fbt tr\u00e8s s\u00fbr pour les voitures.", "url": "https://www.gqmagazine.fr/lifestyle/article/le-garage-parfait-de-johnny-depp", "source": "GQ Magazine"}]}, {"id": 3, "title": "Pierre Nkurunziza", "rank": "5,000+", "description": "Burundi, Nkurunziza", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 18:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQdwxpPC1ZDp9H3Y-GFy5iHfU9bpEBDBxQzWtbLatyCkZzJbMvZhyCYSS75KopYek74Eo7L5mJ_", "pic_source": "VRT NWS", "news": [{"title": "Aftredend president Pierre Nkurunziza van Burundi overleden", "snippet": "De 55-jarige Pierre Nkurunziza is overleden aan een hartaanval. Hij zou over enkele weken de macht overdragen aan zijn opvolger Ndayishimye.", "url": "https://www.vrt.be/vrtnws/nl/2020/06/09/aftredend-president-pierre-nkurunziza-van-burundi-overleden/", "source": "VRT NWS"}, {"title": "Le pr\u00e9sident du Burundi, Pierre Nkurunziza, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 d&#39;un arr\u00eat ...", "snippet": "Le pr\u00e9sident du Burundi, Pierre Nkurunziza, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 de mani\u00e8re inopin\u00e9e d&#39;un arr\u00eat cardiaque lundi \u00e0 l&#39;h\u00f4pital de Karuzi (centre-est du Burundi), annonce,&nbsp;...", "url": "https://www.lesoir.be/306098/article/2020-06-09/le-president-du-burundi-pierre-nkurunziza-est-decede-dun-arret-cardiaque", "source": "Le Soir"}]}, {"id": 4, "title": "Jarabe de Palo", "rank": "5,000+", "description": "pau dones", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 15:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ93hdjH3dyN6BAdxFNOzjOWQGq_AQQ1LAOrusn-ZnJiCZHzSkSYiRMA3z41xfql-dX4ZWDnkZR", "pic_source": "Next", "news": [{"title": "Mort du chanteur espagnol Jarabe de Palo", "snippet": "C\u00e9l\u00e8bre pour sa chanson \u00abla Flaca\u00bb, tube de l&#39;\u00e9t\u00e9 en France en 2000, le chanteur espagnol Pau Don\u00e9s, plus connu sous le nom Jarabe de Palo, est mort mardi&nbsp;...", "url": "https://next.liberation.fr/musique/2020/06/09/mort-du-chanteur-espagnol-jarabe-de-palo_1790761", "source": "Next"}, {"title": "Pau Don\u00e9s, le chanteur de Jarabe de Palo, d\u00e9c\u00e8de \u00e0 53 ans", "snippet": "Le monde de la musique et de la culture en g\u00e9n\u00e9ral est en deuil apr\u00e8s avoir appris la triste nouvelle de la mort de Pau Don\u00e9s, chanteur de Jarabe de Palo.", "url": "https://www.breakingnews.fr/divertissement/pau-dones-le-chanteur-de-jarabe-de-palo-decede-a-53-ans-514865.html", "source": "Breakingnews.fr"}]}, {"id": 5, "title": "Le Seigneur des anneaux", "rank": "5,000+", "description": "Seigneur des Anneaux", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSi19O52OI1QcYzHRJUyxLIfshtajCpqxH_bFubP3B9fYdIvA82ONfT6PLx61ofJ0kcUWY8JNNH", "pic_source": "Linternaute.com", "news": [{"title": "Le Seigneur des Anneaux 1 : pourquoi le tournage a \u00e9t\u00e9 difficile ...", "snippet": "LA COMMUNAUTE DE L&#39;ANNEAU - Les trois films du Seigneur des Anneaux ont \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9s en m\u00eame temps durant 15 mois, rendant le tournage \u00e9prouvant&nbsp;...", "url": "https://www.linternaute.com/cinema/tous-les-films/2204586-le-seigneur-des-anneaux-1-pourquoi-le-tournage-a-ete-difficile-pour-les-acteurs/", "source": "Linternaute.com"}, {"title": "Elijah Wood (Le Seigneur des anneaux) : qui est sa compagne ?", "snippet": "Alors que Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l&#39;anneau, diffus\u00e9 ce mardi 9 juin \u00e0 21h05 sur TF1, l&#39;un de ses acteurs principaux, Elijah Wood...", "url": "https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/elijah-wood-le-seigneur-des-anneaux-qui-est-sa-compagne_449764", "source": "Gala"}]}, {"id": 6, "title": "Eva Pauwels", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 09:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQiR-Y0iin2M-xsm4IOCxXZiizq1tBc39o4Z2FDgRtf100Qr1_U_tTQLvx1JRjlBK3BNxADP-UD", "pic_source": "Het Laatste Nieuws", "news": [{"title": "Eva Pauwels heeft haar demonen definitief bezworen, maar: \u201cIk vind ...", "snippet": "Mijn ouders zouden liever hebben dat ik me gedeisd hou, maar ik mag toch wel zeggen dat het goed met me gaat?\u201d Na jaren van stilzwijgen laat Eva Pauwels&nbsp;...", "url": "https://www.hln.be/showbizz/eva-pauwels-heeft-haar-demonen-definitief-bezworen-maar-ik-vind-het-heel-jammer-dat-jacques-me-nu-al-jaren-negeert~a7cadc10/", "source": "Het Laatste Nieuws"}, {"title": "Eva Pauwels teleurgesteld in Jacques Vermeire: \u201cDat doet hij nu al ...", "snippet": "Eva Pauwels laat de laatste tijd weer van zich horen. De ex-vrouw van komiek Jacques Vermeire en de moeder van zijn twee kinderen, Julie en Maxime, staat&nbsp;...", "url": "https://nieuws365.be/news/eva-pauwels-teleurgesteld-in-jacques-vermeire-dat-doet-hij-nu-al-jaren", "source": "Nieuws365"}]}, {"id": 7, "title": "Bonnie Pointer", "rank": "2,000+", "description": "Pointer Sisters", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 12:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTN8fKm7EfysSupCdE2WFk1-BvDZt67swZw6c9xIJXO6zrZm5E7WShZXNzSrSyhkxXIdUuAekpf", "pic_source": "Le Monde", "news": [{"title": "Bonnie Pointer, l&#39;une des quatre membres fondatrices des Pointer ...", "snippet": "Bonnie, Anita, Ruth et June ont commenc\u00e9 \u00e0 chanter dans l&#39;\u00e9glise de leur p\u00e8re, \u00e0 Oakland, en Californie, avant de conna\u00eetre la gloire dans les ann\u00e9es 1970.", "url": "https://www.lemonde.fr/disparitions/article/2020/06/09/bonnie-pointer-l-une-des-quatre-membres-fondatrices-des-pointer-sisters-est-morte_6042231_3382.html", "source": "Le Monde"}, {"title": "Bonnie Pointer van The Pointer Sisters overleden", "snippet": "Bonnie Pointer is op 69-jarige leeftijd overleden. Ze was \u00e9\u00e9n van de vier oorspronkelijke Pointer Sisters.", "url": "https://www.nporadio2.nl/nieuws/28275/bonnie-pointer-van-the-pointer-sisters-overleden", "source": "NPO Radio 2 (persbericht) (Blog)"}]}, {"id": 8, "title": "Hazimi", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 16:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT4dgVGQuLOvgpW88IC59foi8-mIlLo7iIVKOtR0W_B6UfnFhMdlfVmKjM6pH1C9C82t3Bp5l13", "pic_source": "Het Laatste Nieuws", "news": [{"title": "De Hazimi-beweging wint aan populariteit: \u201cNog extremer dan IS\u201d en ...", "snippet": "Een rapport waarschuwt voor de Hazimi-beweging, een afsplitsing van IS, die nog strikter in de leer is. Het gaat om een momenteel marginale groep, maar wel&nbsp;...", "url": "https://www.hln.be/nieuws/buitenland/de-hazimi-beweging-wint-aan-populariteit-nog-extremer-dan-is-en-er-zijn-ook-belgen-lid~a63fa8bf/", "source": "Het Laatste Nieuws"}, {"title": "&quot;Nog extremere&quot; afsplitsing van IS wint ook hier aan aanhang", "snippet": "De zogenaamde &#39;Hazimi-beweging&#39;, een &quot;nog extremere&quot; afsplitsingsbeweging van IS, wint volgens het Nederlandse onderzoeksbureau NTA terrein bij onze&nbsp;...", "url": "https://sceptr.net/2020/06/nog-extremere-afsplitsing-van-is-wint-ook-hier-aan-aanhang/", "source": "SCEPTR"}]}, {"id": 9, "title": "Hartley Sawyer", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSxn-rDlJkV_OBZEucCN-MoZNxx06QafTcEGbISuguyYtybfccYAm7PVL0T3DtNB1LvBSj4f_sZ", "pic_source": "Paris Match Belgique", "news": [{"title": "\u00ab The Flash \u00bb : L&#39;acteur Hartley Sawyer \u00e9cart\u00e9 de la s\u00e9rie \u00e0 cause d ...", "snippet": "D&#39;anciens tweets publi\u00e9s entre 2009 et 2014, et dans lesquels l&#39;acteur tenait des propos d\u00e9plac\u00e9s, lui ont co\u00fbt\u00e9 sa place dans la s\u00e9rie de la cha\u00eene CW.", "url": "https://parismatch.be/actualites/people/406041/the-flash-lacteur-hartley-sawyer-ecarte-de-la-serie-a-cause-danciens-tweets-racistes-et-misogynes", "source": "Paris Match Belgique"}, {"title": "Flash saison 7 : Hartley Sawyer (Elongated Man) vir\u00e9 de la s\u00e9rie ...", "snippet": "A lire sur AlloCin\u00e9 : La production de la s\u00e9rie &quot;Flash&quot; a annonc\u00e9 avoir mis fin au contrat de Hartley Sawyer, interpr\u00e8te du meta-h\u00e9ros Elongated Man, alors que&nbsp;...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690602.html", "source": "AlloCin\u00e9"}]}, {"id": 10, "title": "AZ Delta", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS7-pAoNt65in7ns2sxlhGiFIu16aULbaHyyDLVB9vYoJq9sR9aIGMVeA5_JPdiiCUxCDrsWjHH", "pic_source": "VRT NWS", "news": [{"title": "Pati\u00ebnten AZ Delta verhuizen van binnenstad Roeselare naar ...", "snippet": "Vandaag verhuist het ziekenhuis AZ Delta naar de nieuwe campus in Rumbeke. Spoedafdeling is al open.", "url": "https://www.vrt.be/vrtnws/nl/2020/06/09/verhuizing-ziekenhuis-az-delta-roeselare/", "source": "VRT NWS"}, {"title": "Eerste pati\u00ebnten nemen intrek in nieuw ziekenhuis AZ Delta", "snippet": "Dinsdagochtend namen de eerste pati\u00ebnten hun intrek in de gloednieuwe campus van AZ Delta. De verhuisoperatie, waarbij 500 pati\u00ebnten moeten verhuizen,&nbsp;...", "url": "https://www.nieuwsblad.be/cnt/dmf20200609_04985862", "source": "Het Nieuwsblad"}]}, {"id": 11, "title": "Lotte Vanwezemael", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRkTA_iWZEr4qWqxvgeEzqagUQcYW-WtR9hLEVyC8TxcdUd1ZdWHe4esyWkx3YbGyZxG93kc3nL", "pic_source": "Het Laatste Nieuws", "news": [{"title": "Seksuolotte is stortvloed aan vunzige berichten beu en zet volgers ...", "snippet": "Seksuologe Lotte Vanwezemael (27), die bekend staat als &#39;Seksuolotte&#39;, heeft via Instagram gedeeld wat voor vunzige berichten en oneerbare voorstellen ze&nbsp;...", "url": "https://www.hln.be/showbizz/seksuolotte-is-stortvloed-aan-vunzige-berichten-beu-en-zet-volgers-te-kijk~a4c462e2/", "source": "Het Laatste Nieuws"}]}, {"id": 12, "title": "Mallory Top Chef", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSe8KUNTUyaRcxpkwGawxMHniIPfm058AK-nO3_i_leI4-2FwPPNprvjWI5FrqwvHe0bwn6O_vK", "pic_source": "Le Soir", "news": [{"title": "\u00abTop Chef\u00bb: \u00abL\u00e0, je t&#39;en veux\u00bb, quand Mallory gal\u00e8re avec le d\u00e9fi ...", "snippet": "Lors de la demi-finale de \u00ab Top Chef \u00bb, chaque candidat restant propose une \u00e9preuve tir\u00e9e de son chapeau aux deux autres cuisiniers encore en lice.", "url": "https://soirmag.lesoir.be/305988/article/2020-06-09/top-chef-la-je-ten-veux-quand-mallory-galere-avec-le-defi-lance-par-david-video", "source": "Le Soir"}, {"title": "Top Chef: la pression sur les \u00e9paules de Mallory", "snippet": "La premi\u00e8re partie de la demi-finale de Top Chef, diffus\u00e9e ce lundi soir sur RTL TVI, n&#39;a pas souri \u00e0 Mallory.", "url": "https://www.lavenir.net/cnt/dmf20200608_01481177/top-chef-la-pression-sur-les-epaules-de-mallory", "source": "l'avenir.net"}]}, {"id": 13, "title": "Mathieu Sarda", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRnEkKqdJzA1iA-5uThnCvs-VkeJlyupdgEg9hCkhU6DejK0XoQgZn1MHEUEOPaehDSs3SfdeCt", "pic_source": "GQ Magazine", "news": [{"title": "Mathieu Sarda : \u00e9mus aux larmes, L\u00e9a Salam\u00e9 et Nicolas ...", "snippet": "Lors de la matinale de France Inter mardi 9 juin, les journalistes L\u00e9a Salam\u00e9 et Nicolas Demorand ont rendu hommage avec beaucoup d&#39;\u00e9motion \u00e0 Mathieu&nbsp;...", "url": "https://www.gqmagazine.fr/pop-culture/article/mathieu-sarda-emus-aux-larmes-lea-salame-et-nicolas-demorand-rendent-hommage-a-leur-collegue-decede", "source": "GQ Magazine"}, {"title": "Mathieu Sarda de France Inter est mort, l&#39;hommage de L\u00e9a Salam\u00e9 ...", "snippet": "Les deux animateurs de la matinale de France Inter ont rendu un hommage \u00e9mouvant au programmateur de l&#39;\u00e9mission, mort \u00e0 l&#39;\u00e2ge de 41 ans.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/mathieu-sarda-de-france-inter-est-mort-lhommage-de-lea-salame-et-nicolas-demorand_fr_5edf7cd1c5b6a74b89dd0977", "source": "Le HuffPost"}]}, {"id": 14, "title": "Bouillon", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSD-cle7rwzW_JkUPLGci5HxLd6DVVjk5hsgSt2hZg_4we-x2H_0SpV6k4wZk2N3WiqZ37ExrEu", "pic_source": "dh.be", "news": [{"title": "&quot;Je suis islamophobe&quot; : d\u00e9j\u00e0 une casserole pour le nouveau parti ...", "snippet": "Le nouveau parti United People fait d\u00e9j\u00e0 des vagues . En cause: des propos tenus sur Facebook par Fr\u00e9d\u00e9ric Baugniet.", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/united-people-un-nouveau-parti-et-deja-une-casserole-je-suis-islamophobe-avait-declare-l-un-des-presidents-5edfaaac9978e21bd069578a", "source": "dh.be"}, {"title": "Haspengouw blijft regio waar Covid-19 het zwaarste toesloeg", "snippet": "Voor de tweede dag op rij werden de meeste nieuwe besmettingen gemeld in Limburg. Maar dat resulteert niet meteen in extra ziekenhuisopnames, want die&nbsp;...", "url": "https://www.hbvl.be/cnt/dmf20200609_04986030/haspengouw-blijft-regio-waar-covid-19-het-zwaarste-toesloeg", "source": "Het Belang van Limburg"}]}, {"id": 15, "title": "Elijah Wood", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 23:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS-T0YUYB_ofbKaoAA6nXXJYhaj-SG9nmaUSrKe4g18GXHbe8Ax-aiRn5uXS90TSj5K3LqfJHNS", "pic_source": "Gala", "news": [{"title": "Elijah Wood (Le Seigneur des anneaux) : qui est sa compagne ?", "snippet": "Alors que Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l&#39;anneau, diffus\u00e9 ce mardi 9 juin \u00e0 21h05 sur TF1, l&#39;un de ses acteurs principaux, Elijah Wood...", "url": "https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/elijah-wood-le-seigneur-des-anneaux-qui-est-sa-compagne_449764", "source": "Gala"}, {"title": "Elijah Wood : que devient l&#39;interpr\u00e8te de Frodon ?", "snippet": "Ce mardi 9 juin, TF1 diffuse &quot;Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l&#39;anneau&quot;, premier volet de la trilogie r\u00e9alis\u00e9e par Peter Jackson et dans...", "url": "http://www.non-stop-people.com/actu/cinema/elijah-wood-que-devient-linterprete-de-frodon-184733", "source": "Non Stop People"}]}, {"id": 16, "title": "Jean-Luc Lahaye", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRqBXvdIJHC9JGxGXQz-xfGuwchcfAy1-fuK52p_1FmySgU2Ntmk8cC6HPUxGrkXRk87jIBnGOY", "pic_source": "Sudinfo.be", "news": [{"title": "\u00abJe l&#39;ai choisie \u00e0 l&#39;\u00e9chographie\u00bb: le chanteur Jean-Luc Lahaye ...", "snippet": "Jean-Luc Lahaye a une nouvelle fois cr\u00e9\u00e9 la pol\u00e9mique en pr\u00e9sentant sa compagne Paola.", "url": "https://www.sudinfo.be/id203354/article/2020-06-09/je-lai-choisie-lechographie-le-chanteur-jean-luc-lahaye-presente-sa-tres-jeune", "source": "Sudinfo.be"}, {"title": "Jean-Luc Lahaye pr\u00e9sente sa jeune compagne \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision et fait ...", "snippet": "Ce lundi 8 juin, le chanteur fran\u00e7ais \u00e9tait l&#39;invit\u00e9 de l&#39;\u00e9mission L&#39;Instant De Luxe. L&#39;homme de 67 ans en a profit\u00e9 pour pr\u00e9senter sa petite amie Paola, plus jeune&nbsp;...", "url": "https://soirmag.lesoir.be/305949/article/2020-06-09/jean-luc-lahaye-presente-sa-jeune-compagne-la-television-et-fait-une-blague", "source": "Le Soir"}]}, {"id": 17, "title": "GEES", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTL15IMuqBtl3oZPdK_znrXaZFNrnRwbKTM_9hZaNXCD3l_e6cTdJ7HcNpO9_fzLDfoc3RYuHw6", "pic_source": "Het Laatste Nieuws", "news": [{"title": "GEES wil &#39;controletoren&#39; tegen nieuwe virusgolf. Maar wat is dat ...", "snippet": "Een &#39;controletoren&#39;. Dat moet ons, samen met het massaal testen en tracen, volgens de expertengroep GEES van een volgende, grote uitbraak van het virus&nbsp;...", "url": "https://www.hln.be/nieuws/binnenland/gees-wil-controletoren-tegen-nieuwe-virusgolf-maar-wat-is-dat-eigenlijk-wij-vroegen-het-marc-van-ranst~a046c37e/", "source": "Het Laatste Nieuws"}, {"title": "Politici volgden niet altijd adviezen van expertengroep GEES: van ...", "snippet": "De expertengroep GEES bereidde de voorbije weken de afbouw van de coronamaatregelen in ons land voor.", "url": "https://www.vrt.be/vrtnws/nl/2020/06/08/gees-rapporten-publiek-gemaakt/", "source": "VRT NWS"}]}, {"id": 18, "title": "Silverfin", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 14:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS0ZMvl-to_5XuAmE57Yp77TsL4NFACvDSNhvIfoHT1Aocmo-491RzF9jRPGF2qhew8M_m6fqaN", "pic_source": "Computable.be", "news": [{"title": "Silverfin haalt dertig miljoen dollar op", "snippet": "De Gentse fintech-scale-up Silverfin heeft dertig miljoen dollar nieuw kapitaal opgehaald. Dat meldt De Tijd. De bestaande aandeelhouders - het Amerikaanse&nbsp;...", "url": "https://www.computable.be/artikel/nieuws/fintech/6940311/5440850/silverfin-haalt-dertig-miljoen-dollar-op.html", "source": "Computable.be"}, {"title": "La jeune pousse &#39;fintech&#39; gantoise Silverfin recueille 30 millions de ...", "snippet": "L&#39;entreprise &#39;fintech&#39; gantoise Silverfin r\u00e9colte 30 millions de dollars d&#39;argent frais, selon le journal De Tijd.", "url": "https://datanews.levif.be/ict/actualite/la-jeune-pousse-fintech-gantoise-silverfin-recueille-30-millions-de-dollars/article-news-1297761.html", "source": "Data News"}]}, {"id": 19, "title": "Ada Hegerberg", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSn2Y6BRyXz37o4NcBZPtC9AOBbkxBg6D7Yynma7c4iWWKDOCow5RHvsqAXKE-5vJk03QFYvOeQ", "pic_source": "RTBF", "news": [{"title": "Ada Hegerberg d\u00e9croche un contrat de 10 ans chez un \u00e9quipementier", "snippet": "La joueuse norv\u00e9gienne Ada Hegerberg, premier Ballon d&#39;Or f\u00e9minin de l&#39;histoire et \u00e9quipi\u00e8re de la Red Flame Janice Cayman \u00e0 l&#39;Olympique Lyonnais, a sign\u00e9&nbsp;...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/detail_ada-hegerberg-decroche-un-contrat-de-10-ans-chez-un-equipementier?id=10518035", "source": "RTBF"}, {"title": "Topspeelster Ada Hegerberg tekent tienjarencontract dat haar geen ...", "snippet": "Ada Hegerberg werd al eens verkozen tot beste speelster van de wereld, nu heeft de Noorse aanvalster van Lyon goed nieuws.", "url": "https://www.vrouwenvoetbalkrant.be/nieuws/2020-06-09/topspeelster-ada-hegerberg-tekent-tienjarencontract-dat-haar-geen-windeieren-zal-leggen", "source": "Vrouwenvoetbalkrant"}]}, {"id": 20, "title": "Vies", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRu_-k1sCamfMwBk8EB1AqMnJS9IILDFqahMSeClcVaGQ6KELBOZaAd6QG_2XfGZ3HptR-eAX6E", "pic_source": "La Presse", "news": [{"title": "Le confinement aurait sauv\u00e9 3 millions de vies", "snippet": "Le confinement et la distanciation physique ont permis de sauver 3,1 millions de vies dans 11 pays europ\u00e9ens, selon une \u00e9tude publi\u00e9e lundi dans la revue N...", "url": "https://www.lapresse.ca/international/2020-06-09/le-confinement-aurait-sauve-3-millions-de-vies", "source": "La Presse"}, {"title": "Vies \u00e9pargn\u00e9es ou morts report\u00e9es, quels \u00abdommages collat\u00e9raux ...", "snippet": "Le confinement a sans doute \u00e9vit\u00e9 des morts, mais ses r\u00e9percussions co\u00fbteront d&#39;autres vies \u00e0 travers le monde, \u00e0 plus long terme.", "url": "https://www.journaldemontreal.com/2020/06/09/vies-epargnees-ou-morts-reportees-quels-dommages-collateraux-de-la-covid-19", "source": "Le Journal de Montr\u00e9al"}]}]