[{"id": 1, "title": "Acapulco Shore 7 capitulo 5", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 00:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQcCwYFmpuQ6XGflnQNqa5BFL90l1cK2geC1Sfb1jZvs_K_4uwByB3GhY5jqK-20OF8Z54XNhkM", "pic_source": "Milenio.com", "news": [{"title": "Acapulco Shore 7, cap\u00edtulo 5: duelo de perrero y cadena de oraci\u00f3n ...", "snippet": "El nuevo cap\u00edtulo del reality Acapulco Shore comenz\u00f3 con el romance entre Nacha y Jey, pero termin\u00f3 con una agresiva discusi\u00f3n entre Mane y Jawy.", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/television/acapulco-shore-7-oraciones-peleas-duelo-perreo-capitulo-5", "source": "Milenio.com"}, {"title": "[EN VIVO] Estreno cap\u00edtulo 5 de Acapulco Shore: mira el nuevo ...", "snippet": "Una semana m\u00e1s para los &#39;shore&#39; y los esc\u00e1ndalos en el programa grabado en Mazatl\u00e1n no dejan de surgir. \u00c9nterate de los nuevos enredos en este quinto&nbsp;...", "url": "https://larepublica.pe/cine-series/2020/06/29/acapulco-shore-7-donde-y-a-que-hora-ver-capitulo-5-completo-via-mtv-canal-y-horario-en-mexico-peru-chile-argentina-y-espana-atmp/", "source": "LaRep\u00fablica.pe"}]}, {"id": 2, "title": "Jeffree Star", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 01:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR9KDThP8SRoQAnb__05zcMkyzzcZpqkaNMbhdEk2iROrj_UJ6YWWR87bvSkfeF2BAz7S6PeIf4", "pic_source": "NACIONREX", "news": [{"title": "Tati Westbrook acusa a Jeffree Star y Shane Dawson de manipularla", "snippet": "Tati, James Charles, Jeffree Star y Shane Dawson est\u00e1n envueltos en un gran drama.", "url": "https://www.nacionrex.com/gossip/tati-westbrook-jeffree-star-manipulacion-shane-dawson-video-20200630-0010.html", "source": "NACIONREX"}, {"title": "Tati Westbrook acusa a Jeffree Star de arruinarle la carrera a James ...", "snippet": "Tati Westbrook rompi\u00f3 el silencio y habla sobre lo que pas\u00f3 en realidad entre ella, James Charles y Jeffree Star.", "url": "https://erizos.mx/noticias/tati-westbrook-james-charles-jeffree-star-youtube-influencers-maquillaje-shane-dawson-videos-disculpas-dramaggedon/", "source": "Erizos"}]}, {"id": 3, "title": "G4-EA-H1N1", "rank": "100,000+", "description": "g4-ea-h1n1, nuevo virus en china, China, g4 es h1n1, gripe porcina, virus G4", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 01:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRn9EO6fs-DERAazkU1hDLlLE5X7ptJWNc3SFaPZ59gxZBdO-tk93TIDikkigVxlcio6hH0UUjU", "pic_source": "Milenio.com", "news": [{"title": "Hallan en China nuevo virus G4 EA H1N1 de gripe porcina con ...", "snippet": "Cient\u00edficos hallaron un virus de influenza porcina con un alto potencial pand\u00e9mico; te compartimos las noticias m\u00e1s relevantes sobre este hecho.", "url": "https://www.milenio.com/ciencia-y-salud/china-cientificos-alertan-gripe-porcina-trasmitirse-humanos", "source": "Milenio.com"}, {"title": "Virus G4 EA H1N1: \u00bfQu\u00e9 es y por qu\u00e9 alertan de una &#39;&#39;pandemia ...", "snippet": "Un grupo de cient\u00edficos chinos alarm\u00f3 sobre la aparici\u00f3n de una nueva cepa de gripe (G4EAH1N1) que por sus caracter\u00edsticas.", "url": "https://www.yucatan.com.mx/internacional/g4-ea-h1n1-nuevo-virus-china-que-es-sintomas", "source": "El Diario de Yucat\u00e1n"}]}, {"id": 4, "title": "Genoa vs Juventus", "rank": "100,000+", "description": "Juventus, Cristiano Ronaldo, genoa vs juventus, Juventus vs", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 15:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTCN81dUnvU1-mSVdRdmW_UWGGb_hubRayehvcCotVWe2ji12Yf2GzG3U109_ptObFty4uwNC8_", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "EN VIVO ONLINE: c\u00f3mo ver Genoa vs. Juventus por streaming y TV ...", "snippet": "C\u00f3mo ver en vivo online el partido de la Serie A entre Genoa y Juventus?", "url": "https://www.goal.com/es-mx/noticias/en-vivo-online-genoa-juventus-streaming-tv-serie-a/e958yncuh6521sq6pp1yamz4s", "source": "Goal.com"}, {"title": "Video: Golazo Cristiano Ronaldo en el Genoa vs Juventus", "snippet": "Cristiano Ronaldo anot\u00f3 un golazo para poner el 0-2.", "url": "https://www.soyfutbol.com/internacional/Video-Golazo-Cristiano-Ronaldo-en-el-Genoa-vs-Juventus-20200630-0052.html", "source": "Soy Futbol (Comunicado de prensa)"}]}, {"id": 5, "title": "Tomas zeron", "rank": "100,000+", "description": "tomas zeron quien es, quien es tomas zeron, Ayotzinapa", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 12:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSmEhaSS6p8liqr6ZVxdXC2BnK6KzFH2w7P7rndRzwS-vHddTAUDdlUFe34GeSXYKZcw0sVdP4D", "pic_source": "El Universal", "news": [{"title": "Tom\u00e1s Zer\u00f3n, \u00bfpr\u00f3fugo en Canad\u00e1? | El Universal", "snippet": "El fiscal General de la Rep\u00fablica, Alejandro Gertz Manero, nos dijo ayer en radio que ya saben a d\u00f3nde huy\u00f3 Tom\u00e1s Zer\u00f3n y que tienen confirmada la&nbsp;...", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/salvador-garcia-soto/tomas-zeron-profugo-en-canada", "source": "El Universal"}, {"title": "Tom\u00e1s Zer\u00f3n, una de las siete cabezas del caso Garc\u00eda Luna", "snippet": "El fiscal general de la Rep\u00fablica, Alejandro Gertz Manero, afirm\u00f3 que Zer\u00f3n ya cuenta con una orden de arresto y una ficha roja de la Interpol para encontrar su&nbsp;...", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/07/01/tomas-zeron-una-de-las-siete-cabezas-del-caso-garcia-luna/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}]}, {"id": 6, "title": "Yondu", "rank": "20,000+", "description": "James Gunn, luis hernandez", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 17:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSrXIg4IjNuAwRVm7I2jlkEOszhHeoxaQnouyzFYQ1nUkKiJl35iwoYgPKKiNHf0YuhZvsPLO8s", "pic_source": "Medio Tiempo.com", "news": [{"title": "Director de &#39;Guardianes de la Galaxia&#39; felicita al Matador por su ...", "snippet": "James Gunn, el director de las pel\u00edculas de Guardianes de la Galaxia del Universo Marvel, le mand\u00f3 un mensaje de felicitaci\u00f3n al Matador por su incre\u00edble&nbsp;...", "url": "https://www.mediotiempo.com/otros-mundos/director-guardianes-galaxia-felicita-luis-hernandez-tiktok-yondu", "source": "Medio Tiempo.com"}, {"title": "La incre\u00edble transformaci\u00f3n de Luis \u201cEl Matador\u201d Hern\u00e1ndez en ...", "snippet": "Las ideas de los videos que ha compartido el ex futbolista en dicha plataforma han sido de su esposa, Liz Ram\u00edrez.", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/06/30/la-increible-transformacion-de-luis-el-matador-hernandez-en-yondu-de-guardianes-de-la-galaxia/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}]}, {"id": 7, "title": "Sismo", "rank": "20,000+", "description": "sismo hoy", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 00:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTH5fEQvylvzjzRrCjtkUrStVO1xgtC5B5V93hPpnVfBP8kb06wBHVu2MS5GnqwT9_Optq0Jncg", "pic_source": "El Universal", "news": [{"title": "Brigadas t\u00e9cnicas evaluar\u00e1n da\u00f1os a viviendas tras sismo en ...", "snippet": "El gobernador Alejandro Murat se\u00f1al\u00f3 que ninguna familia quedar\u00e1 fuera del censo. Este d\u00eda se instala el Comit\u00e9 de Desastres.", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/brigadas-tecnicas-evaluaran-danos-viviendas-tras-sismo-en-oaxaca", "source": "El Universal"}, {"title": "Sismo de magnitud 4.7 en Guerrero se percibe en la CdMx", "snippet": "La jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum, inform\u00f3 que se percibi\u00f3 un sismo ligera esta noche en varias partes de la cdMx, Checa los detalles.", "url": "https://www.milenio.com/politica/comunidad/sismo-cdmx-29-junio-temblor-registra-guerrero", "source": "Milenio.com"}]}, {"id": 8, "title": "Brighton contra Manchester United", "rank": "20,000+", "description": "Manchester United, brighton vs. manchester united", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 15:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR4KhWvjgU356X7c14FYTF9F3fJ5nH1KBiUmynlBHw65pig1Gt9NgipUIqBMu1Ir5KOdYX2aPFu", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "EN VIVO ONLINE: c\u00f3mo ver Brighton vs. Manchester United por ...", "snippet": "Por d\u00f3nde transmiten el partido en l\u00ednea por la Jornada 32 de la Premier League.", "url": "https://www.goal.com/es-co/noticias/en-vivo-brighton-manchester-united-streaming-tv/dbffnyngbatu1ac9fw1ofqqrm", "source": "Goal.com"}, {"title": "En VIVO: Brighton vs. Manchester United por la Premier League", "snippet": "Aqu\u00ed te contamos todos los detalles de la transmisi\u00f3n de Brighton vs. Manchester United por la Premier League.", "url": "https://bolavip.com/europa/En-VIVO-Brighton-vs.-Manchester-United-por-la-Premier-League-F22-20200630-0013.html", "source": "Bolavip"}]}, {"id": 9, "title": "Baby Driver", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 15:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQRE6f4n1BJWuj3pazgoVQ6z_6IZ2uz3LHSHE_BTqfqChl1kSi30J6iN2Io3gMQImrWoVp500gH", "pic_source": "Milenio.com", "news": [{"title": "&#39;Baby Driver&#39; con Eiza Gonz\u00e1lez llega a Netflix; as\u00ed reaccionan en ...", "snippet": "La actriz Eiza Gonz\u00e1lez fue tendencia debido a que Baby Driver ya est\u00e1 disponible en Netflix. Aqu\u00ed te contamos los motivos por los que no puedes perd\u00e9rtela.", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/television/baby-driver-eiza-gonzalez-llega-netflix-reaccionan-redes", "source": "Milenio.com"}, {"title": "Baby Driver de Eiza Gonz\u00e1lez ya se estren\u00f3 en Netflix y as\u00ed ...", "snippet": "El nombre de Eiza Gonz\u00e1lez y la cinta se volvieron tendencia en Internet; los usuarios alaban la participaci\u00f3n de la mexicana en la pel\u00edcula de Edgar Wright&nbsp;...", "url": "https://www.razon.com.mx/virales/baby-driver-eiza-gonzalez-estreno-netflix-reaccionan-redes-395820", "source": "La Razon"}]}, {"id": 10, "title": "Marsha P. Johnson", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 09:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQycWKG-_sMTp-Z0lPBxYjAlVsKiJdlz5rLf279hTyMv6g5tLZKvkH1w6c-XdkNAadY2vltHQw5", "pic_source": "elsalvador.com (Comunicado de prensa)", "news": [{"title": "Marsha P. Johnson, la mujer transg\u00e9nero que cambi\u00f3 la historia ...", "snippet": "Nueva York va a dedicar un monumento a dos mujeres transg\u00e9nero, hero\u00ednas de la lucha por los derechos de la comunidad LGTBQ, una iniciativa presentada&nbsp;...", "url": "https://m.elsalvador.com/entretenimiento/viral-entretenimiento/marsha-p-johnson-sylvia-rivera-dia-del-orgullo-gay-comunidad-lgtbi/728607/2020/", "source": "elsalvador.com (Comunicado de prensa)"}]}, {"id": 11, "title": "Banco Famsa", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 20:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRA2CPSMP4HGhCEBFIiwlC-16vZc_8wi80o9Ewuoi320r4y_gRcZO2ZUVYt8LsMTizY20dc2iSI", "pic_source": "El Universal", "news": [{"title": "Inicia proceso de liquidaci\u00f3n de Banco Famsa | El Universal", "snippet": "Notifica la Comisi\u00f3n Nacional Bancaria y de Valores la revocaci\u00f3n de su licencia por gesti\u00f3n de riesgos inapropiada y registros indebidos en operaciones.", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/finanzas/inicia-proceso-de-liquidacion-de-banco-famsa", "source": "El Universal"}, {"title": "Desaparece Banco Famsa; as\u00ed puedes recuperar tus ahorros", "snippet": "Se prev\u00e9 que el IPAB devuelva dep\u00f3sitos de Banco Famsa a cerca de 581000 ahorradores que tienen ahorros por menos de 2.5 mdp.", "url": "https://www.forbes.com.mx/negocios-desaparece-banco-famsa-asi-puedes-recuperar-tus-ahorros/", "source": "Forbes Mexico (blog)"}]}, {"id": 12, "title": "Dia del Ingeniero", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 20:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQXuLxjHK0xPNuDpPhYkyt3zltQkegGH2xvt3ymoHqG_QcSJb7nQ7PG5LVxfjRLpZrQlKhF5q3y", "pic_source": "Heraldo de M\u00e9xico (Comunicado de prensa) (blog)", "news": [{"title": "\u00bfCu\u00e1ndo y por qu\u00e9 se celebra el D\u00eda del Ingeniero en M\u00e9xico?", "snippet": "Su labor no es cualquier cosa, pues con sus conocimientos vuelven resuelven infinidad de problemas de la vida cotidiana.", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/dia-del-ingeniero-mexico-2020-cuando-y-por-que-celebra-1-julio-eugenio-mendez-docurro/", "source": "Heraldo de M\u00e9xico (Comunicado de prensa) (blog)"}, {"title": "\u00bfCu\u00e1ndo es el D\u00eda del Ingeniero en M\u00e9xico 2020?", "snippet": "El D\u00eda del Ingeniero en M\u00e9xico se celebra el 1 de julio. Pero, cu\u00e1l es el origen del festejo del D\u00eda del Ingeniero. Te compartimos informaci\u00f3n al respecto.", "url": "https://www.unionguanajuato.mx/articulo/2020/06/30/cultura/cuando-es-el-dia-del-ingeniero-en-mexico-2020", "source": "Uni\u00f3n Guanajuato"}]}, {"id": 13, "title": "To\u00f1o Mauri", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRPXeDlhBgoy91MP3D3l_SfgGaadK3lm190iXy_Pi1YX4Rhkaa7hnW9HLkMP8dvDuBBA8krb5mq", "pic_source": "infobae Am\u00e9rica", "news": [{"title": "Reportan que To\u00f1o Mauri se encuentra en terapia intensiva tras ...", "snippet": "El actor dio a conocer la semana pasada que, a pesar de seguir todas las recomendaciones para evitar el contagio, toda su familia dio positivo a la prueba de&nbsp;...", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/07/01/reportan-que-tono-mauri-se-encuentra-en-terapia-intensiva-tras-diagnostico-de-covid-19/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}, {"title": "To\u00f1o Mauri se encuentra en terapia intensiva por coronavirus ...", "snippet": "La semana pasada, el cantante y actor To\u00f1o Mauri revel\u00f3 que \u00e9l y toda su familia (su esposa, hijos y yerno) se contagiaron de coronavirus. poster. Learn more.", "url": "https://www.quien.com/espectaculos/2020/06/30/tono-mauri-se-encuentra-en-terapia-intensiva-por-coronavirus", "source": "Qui\u00e9n"}]}, {"id": 14, "title": "Cubrebocas adidas", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 13:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQi7Kf5HJO_OKZpPX7J7frFz7SE5zPuXfBeLRPYC4DAMJBXRda8-n7dPy-9btMur6CLqDYkcVtW", "pic_source": "El Imparcial de Oaxaca", "news": [{"title": "Adidas comienza a producir cubrebocas", "snippet": "Adidas es sin lugar a dudas una de las marcas de ropa deportiva m\u00e1s grandes y populares del mundo, y lo es por una simple y sencilla raz\u00f3n: No deja escapar&nbsp;...", "url": "https://imparcialoaxaca.mx/salud/445462/adidas-comienza-a-producir-cubrebocas/", "source": "El Imparcial de Oaxaca"}, {"title": "Adidas lanza sus nuevas cubiertas faciales", "snippet": "Los cubrebocas de la marca deportiva son lavables y reutilizables y estar\u00e1n a la venta en l\u00ednea a partir del 1\u00b0 de julio.", "url": "https://www.mediotiempo.com/mas-deportes/adidas-lanza-sus-nuevas-cubiertas-faciales", "source": "Medio Tiempo.com"}]}, {"id": 15, "title": "Emilio Lozoya", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 16:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT2AEkq1jjvMeWCNE0jaCYsmudF0iwqC24hi3CAMkE4LUEeYOtiwbJm_JXchqXqAoXN8Dc2_ps4", "pic_source": "CNN", "news": [{"title": "Emilio Lozoya, exdirector de Pemex, acepta ser extraditado a ...", "snippet": "(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 El fiscal general de M\u00e9xico, Alejandro Gertz Manero, inform\u00f3 este martes en conferencia de prensa que Emilio Lozoya, exdirector de Pemex,&nbsp;...", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/30/alerta-emilio-lozoya-exdirector-de-pemex-acepta-ser-extraditado-a-mexico-segun-fiscal-general/", "source": "CNN"}, {"title": "Former Pemex director Emilio Lozoya agrees to his extradition | El ...", "snippet": "Emilio Lozoya faces money laundering and fraud charges in Mexico.", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/english/former-pemex-director-emilio-lozoya-agrees-his-extradition", "source": "El Universal"}]}, {"id": 16, "title": "Carl Reiner", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 15:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTDhyqiPxPgt9GnFBNk0mTS-ISFIOA93Iv93Eyp6BgDefTlu-iKIhxZQ4KbrBDtG2fz5oUKLtbw", "pic_source": "CNN", "news": [{"title": "Muere a los 98 a\u00f1os Carl Reiner, leyenda de la comedia", "snippet": "Carl Reiner, el escritor, actor, director y productor cuyos cr\u00e9ditos por muchas d\u00e9cadas, incluyendo &quot;The Dick Van Dyke Show&quot; y &quot;The 2000-Year-Old Man&quot;,&nbsp;...", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/30/muere-a-los-98-anos-carl-reiner-leyenda-de-la-comedia/", "source": "CNN"}, {"title": "Muere el comediante de EU Carl Reiner a los 98 a\u00f1os", "snippet": "Fue guionista de Sid Caesar, socio de Mel Brooks y creador y co-estrella de la cl\u00e1sica serie de televisi\u00f3n &#39;The Dick Van Dyke Show&#39;.", "url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/2020/06/30/muere-el-comediante-de-eu-carl-reiner-a-los-98-anos-8171.html", "source": "La Jornada"}]}, {"id": 17, "title": "Romero Deschamps", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 18:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQUCiUgt91WNO2P1dB2b-8JkFltsMSJVwgTAGUPSabQjdvDtXb-HBOO-nGUSI0OcBGFjp4jlnpH", "pic_source": "infobae Am\u00e9rica", "news": [{"title": "Por qu\u00e9 Romero Deschamps es uno de los personajes m\u00e1s ...", "snippet": "El Sindicato de Trabajadores Petroleros de la Rep\u00fablica Mexicana aclar\u00f3 que su ex l\u00edder no tiene coronavirus.", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/30/por-que-romero-deschamps-es-uno-de-los-personajes-mas-polemicos-de-la-politica-mexicana/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}, {"title": "Sindicato petrolero desmiente: Romero Deschamps no tiene Covid-19", "snippet": "A trav\u00e9s de un comunicado firmado por Andr\u00e9s Oliva, portavoz de la representaci\u00f3n obrera, el sindicato se\u00f1al\u00f3 que &quot;es falso&quot; el supuesto contagio del exl\u00edder&nbsp;...", "url": "https://www.eleconomista.com.mx/empresas/Carlos-Romero-Deschamps-da-positivo-a-Covid-19-20200630-0056.html", "source": "El Economista"}]}, {"id": 18, "title": "Declaracion anual", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 14:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSP7dKM5SqJS_t5JaaWh1CDy1T6MCJjsGSwQa-GIK-UaoAPfs40CwgElGO3mGqGuGY31U_K-fH8yg", "pic_source": "Oink Oink", "news": [{"title": "Se acab\u00f3 la fiesta, vence el plazo para presentar declaraci\u00f3n anual ...", "snippet": "Se acab\u00f3 la fiesta, este 30 de junio de 2020, vence el plazo para que las personas f\u00edsicas presenten su declaraci\u00f3n anual ante el SAT.", "url": "https://www.oinkoink.com.mx/noticias/declaracion-anual-2020-personas-fisicas-vence-el-plazo/", "source": "Oink Oink"}, {"title": "SAT: hoy es el \u00faltimo d\u00eda para hacer la declaraci\u00f3n anual 2020", "snippet": "Este 30 de junio es el \u00faltimo d\u00eda para presentar la Declaraci\u00f3n Anual ante el SAT despu\u00e9s de la pr\u00f3rroga de dos meses por el COVID-19.", "url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/negocios/detalle/sat-hoy-es-el-ultimo-dia-para-hacer-la-declaracion-anual-2020-343040/", "source": "Uno TV Noticias"}]}, {"id": 19, "title": "Nestora Salgado", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 16:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT6v4YBash6dpg9N0E3_9q50asTc7kJmQKFDiNXj6W1wI8pS1CefePLKu3XEiPpq5uDzHPknsTb", "pic_source": "infobae Am\u00e9rica", "news": [{"title": "Nestora Salgado, diputada de Morena, est\u00e1 hospitalizada y ...", "snippet": "Debido a su estado de salud, podr\u00eda ser trasladada al Hospital Central de la Marina ubicado en la Ciudad de M\u00e9xico.", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/30/nestora-salgado-diputada-de-morena-esta-hospitalizada-y-delicada-por-covid-19/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}, {"title": "Mi estado de salud es delicado, dice Nestora Salgado tras dar ...", "snippet": "La senadora por Morena confirm\u00f3 que est\u00e1 recibiendo atenci\u00f3n m\u00e9dica especializada, luego de dar positivo a una prueba de coronavirus.", "url": "https://politica.expansion.mx/congreso/2020/06/30/mi-estado-de-salud-es-delicado-dice-nestora-salgado-tras-dar-positivo-a-covid", "source": "ADNPol\u00edtico"}]}, {"id": 20, "title": "Juan Diego Covarrubias", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 18:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQCD2V8CxOLNW29NkDHSTJlJbCkRRtpqzDVyvrP9IQBfOhVpLhtd7TVbRgMBoP0BW6yXThV_MaX", "pic_source": "El Universal", "news": [{"title": "Juan Diego Covarrubias anuncia que ser\u00e1 pap\u00e1 | El Universal", "snippet": "El actor y Renata Haro compartieron la feliz noticia y el sexo del beb\u00e9.", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/juan-diego-covarrubias-anuncia-que-sera-papa", "source": "El Universal"}, {"title": "Juan Diego Covarrubias se convertir\u00e1 en padre y revela el sexo de ...", "snippet": "El actor Juan Diego Covarrubias anuncia que ser\u00e1 padre por primera vez y el sexo de su beb\u00e9.", "url": "https://www.debate.com.mx/show/Juan-Diego-Covarrubias-se-convertira-en-padre-y-revela-el-sexo-de-su-bebe-20200630-0185.html", "source": "EL DEBATE"}]}]