[{"id": 1, "title": "Juventus vs Napoli", "rank": "200,000+", "description": "Juventus, napoli vs juventus, Copa Italia, Napoli, juve vs napoli, copa de italia, Juventus vs, Coppa Italia, Final Copa Italia, Juventus vs Napoli en vivo", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 00:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRHi0Fd6FsJWnUvp_DgyPp6oCzAa5b-ADvHoFsXIIYvDFJmafPG1KhRZg9RNyrjRir_WALi7jW7JA", "pic_source": "Esto (Comunicado de prensa)", "news": [{"title": "Juventus vs Napoli: Coppa Italia, final en vivo", "snippet": "No te pierdas el encuentro entre Juventus y Napoli, correspondiente a la Gran Final de la Coppa Italia. El partido lo podr\u00e1s disfrutar este mi\u00e9rcoles, en punto de&nbsp;...", "url": "https://www.esto.com.mx/488331-donde-ver-juventus-vs-napoli-coppa-italia-final-en-vivo/", "source": "Esto (Comunicado de prensa)"}, {"title": "\u00a1Ooole! Cristiano Ronaldo pas\u00f3 de largo tras &#39;comerse&#39; un amague ...", "snippet": "Cristiano Ronaldo ha sido titular en la final de la Copa Italia entre Juventus y Napoli este mi\u00e9rcoles en el estadio Ol\u00edmpico de Roma.", "url": "https://depor.com/futbol-internacional/italia/juventus-vs-napoli-en-vivo-cristiano-ronaldo-paso-de-largo-tras-comerse-amague-del-portero-rival-final-copa-italia-2020-video-noticia/", "source": "Diario Depor"}]}, {"id": 2, "title": "Pablo alboran", "rank": "100,000+", "description": "homosexual, Pablo Albor\u00e1n", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 09:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTudxk1LiYKDwsMmFrBjbo1lNxmw9ZHHwM9HMWXFoCpZ7iD5JWf9mfs4t0jMMMaaLrllO49EsXD", "pic_source": "CNN", "news": [{"title": "Pablo Albor\u00e1n hace p\u00fablico que es homosexual: \u201cQuiero sentirme ...", "snippet": "&quot;Estoy aqu\u00ed para contaros que soy homosexual. Que no pasa nada. Que la vida sigue igual. Yo necesito ser un poquito m\u00e1s feliz de lo que ya era. Mucha gente&nbsp;...", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/17/pablo-alboran-hace-publico-que-es-homosexual-quiero-sentirme-igual-de-libre-que-mis-canciones/", "source": "CNN"}, {"title": "Pablo Albor\u00e1n se declara homosexual; fans muestran su apoyo", "snippet": "Pablo Albor\u00e1n comparte que es homosexual con emotivo mensaje; esto dijo el cantante espa\u00f1ol.", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/famosos/pablo-alboran-confiesa-que-es-homosexual", "source": "Milenio.com"}]}, {"id": 3, "title": "Premier League", "rank": "50,000+", "description": "manchester city contra arsenal, Manchester City", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 11:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTe59RPKVRKWSMBIfL6ni0YoxfY-Rs-cS4H7kcPavKi0Slxi8iOPL4DzffZ3xkRhWEtm2tKkeEk", "pic_source": "Naci\u00f3n Deportes", "news": [{"title": "Sigue en directo los resultados en el regreso de la Premier League", "snippet": "El Liverpool es uno de los equipo que necesitaba que la temporada 2019/20 volviera y as\u00ed pudiera luchar deportivamente el t\u00edtulo de liga. Estamos a horas de&nbsp;...", "url": "https://naciondeportes.com/premier-league-jornada-30/", "source": "Naci\u00f3n Deportes"}, {"title": "Vuelve la Premier League con gesto a favor de \u201cBlack Lives Matter ...", "snippet": "por Redacci\u00f3n AN / EC junio 17, 2020 1:57 pm. Los jugadores de Aston Villa y Sheffield United, previo al cotejo que marc\u00f3 el regreso del futbol ingl\u00e9s,&nbsp;...", "url": "https://aristeguinoticias.com/1706/kiosko/vuelve-la-premier-league-con-gesto-a-favor-de-black-lives-matter-tuit/", "source": "Aristeguinoticias"}]}, {"id": 4, "title": "Yohan", "rank": "50,000+", "description": "TST, Kim Yohan, top secret kpop, yohan tst", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 01:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQT7saOzrgsyjFf0Y-F34Wn9Vmpr4qemfJSJBrGDE0P1kimjayEMsxzoX3vtaH7pXbFeh7GsUTG", "pic_source": "El Universal", "news": [{"title": "Fallece a los 28 a\u00f1os el cantante coreano Yohan, integrante de TST ...", "snippet": "La muerte de Yohan se suma a la de otras j\u00f3venes estrellas del K-Pop, g\u00e9nero especialmente castigado por la tragedia en los \u00faltimos meses.", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/fallece-los-28-anos-el-cantante-coreano-yohan-integrante-de-tst", "source": "El Universal"}, {"title": "Muri\u00f3 Yohan, integrante del famoso grupo de K-pop, TST", "snippet": "Yohan, integrante del grupo de K-pop, TST falleci\u00f3 a los 28 a\u00f1os, as\u00ed lo dio a conocer su familia. Hasta el momento se desconoce la causa de su muerte.", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/yohan-muere-integrante-grupo-k-pop-tst", "source": "Milenio.com"}]}, {"id": 5, "title": "IPN", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 12:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRejluEbMvDecRKF41uXULI7YQ64zbpXTEAOsNfR8H3BRXOmf1ltGdvYRgpHmQx1r4TEK3e_jA8", "pic_source": "ADNPol\u00edtico", "news": [{"title": "El IPN da a conocer las nuevas fechas para su examen de admisi\u00f3n", "snippet": "Los aspirantes al Nivel Superior en la Modalidad Escolarizada deber\u00e1n presentar su examen de admisi\u00f3n los d\u00edas 29 y 30 de agosto.", "url": "https://politica.expansion.mx/mexico/2020/06/17/el-ipn-da-a-conocer-las-nuevas-fechas-para-su-examen-de-admision", "source": "ADNPol\u00edtico"}, {"title": "Proceso de Admisi\u00f3n del IPN 2020-2021: cu\u00e1les son las fechas ...", "snippet": "Los alumnos deber\u00e1n presentarse a su prueba en el lugar, fecha y hora reflejados en su ficha.", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/17/proceso-de-admision-del-ipn-2020-2021-cuales-son-las-fechas-para-el-examen-a-nivel-superior-y-medio-superior/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}]}, {"id": 6, "title": "Vanessa Huppenkothen", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 12:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSGX9TAkzc4Seke6af7EsAFHWAgo5Kl-FLtPjrYW936xxgTB7wMVnzrC2O47hiJJWeD4mWf8U-N", "pic_source": "El Universal", "news": [{"title": "Vanessa Huppenkothen ense\u00f1a de m\u00e1s en transmisi\u00f3n en Vivo | El ...", "snippet": "La conductora tuvo un peque\u00f1o accidente durante su entrenamiento en vivo.", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/de-ultima/vanessa-huppenkoten-ensena-de-mas-en-transmision-en-vivo", "source": "El Universal"}, {"title": "Vanessa Huppenkothen ense\u00f1a de m\u00e1s en plena transmisi\u00f3n en vivo", "snippet": "La rubia conductora protagoniz\u00f3 un momento viral que no paso a mayores (El Siglo de Torre\u00f3n). La conductora se encuentra realizando rutinas de ejercicio en&nbsp;...", "url": "https://www.yucatan.com.mx/espectaculos/vanessa-huppenkothen-ensena-de-mas-en-plena-transmision-en-vivo", "source": "El Diario de Yucat\u00e1n"}]}, {"id": 7, "title": "Osasuna vs Atl\u00e9tico Madrid", "rank": "20,000+", "description": "atletico de madrid", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 17:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRkRTyDxAq_AStEbNJVPh3sSxahTmNp9tOvVlmn8Ibuaj9h4fT5XCoysBfZZhhM535zQsBzed4e", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "Osasuna vs. Atl\u00e9tico Madrid en directo: resultado, alineaciones ...", "snippet": "Osasuna busca tres puntos para mirar hacia Europa mientras que el Atl\u00e9tico lo hace para poder jugar la pr\u00f3xima Champions League.", "url": "https://www.goal.com/es-mx/noticias/osasuna-vs-atletico-madrid-en-directo-resultado-alineaciones/1fuvkb9eae9fc15yjc0fkwalbv", "source": "Goal.com"}, {"title": "Osasuna vs Atl\u00e9tico de Madrid en vivo: LaLiga jornada 29", "snippet": "Sigue en vivo y online el Osasuna vs Atl\u00e9tico de Madrid de LaLiga, este mi\u00e9rcoles 17 de junio a partir de las 15:00 horas.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/la-liga/osasuna-vs-atletico-madrid-vivo-laliga-jornada-29/en-vivo", "source": "Medio Tiempo.com"}]}, {"id": 8, "title": "Fortnite temporada 3", "rank": "10,000+", "description": "temporada 3 fortnite", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 06:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSjAU_FnmIuPCzZkHwoYdtvQQPavRAcxet9xOmZtaQLE9c-EBZlS551guk_vEbQXZpdBlIlRvpi", "pic_source": "T\u00f3nica", "news": [{"title": "\u00a1\u00c9chate un clavado a Fortnite temporada 3 cap\u00edtulo 2!", "snippet": "Fortnite temporada 3 ha llegado y con ello montones de novedades, mira el tr\u00e1iler a continuaci\u00f3n. Por: Marco Rodriguez. 17 de Junio 2020 \u00b7 09:40 hs. Fortnite&nbsp;...", "url": "https://www.tonica.la/geek/Echate-un-clavado-a-Fortnite-temporada-3-capitulo-2-20200617-0003.html", "source": "T\u00f3nica"}, {"title": "Aquaman y muchas sorpresas m\u00e1s llegan a la Temporada 3 de ...", "snippet": "Luego de muchas especulaciones y retrasos, el cap\u00edtulo 2 de Fortnite anunci\u00f3 el inicio de su temporada 3 con muchas sorpresas incluidas.", "url": "https://www.bitme.gg/noticias/videojuegos/fornite-temporada-3-aquaman-battle-pass-pase-de-batalla-pavos/", "source": "bitMe"}]}, {"id": 9, "title": "Dia del.padre 2020", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 09:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRf9RLOzbMczUvtujyDx5JW7zNtskX1byXLbtjs1-VLveZzHa2Ro0jJomv93P1QwBa08WhDINKr", "pic_source": "El Universal", "news": [{"title": "D\u00eda del Padre 2020: Comidas para festejarlo en cuarentena | El ...", "snippet": "Desde compartir en familia un men\u00fa maridaje con whisky, hasta pedir un kit para hornear galletas de chispas de chocolate, hay muchas formas para celebrar&nbsp;...", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/menu/dia-del-padre-2020-comidas-para-festejarlo-en-cuarentena", "source": "El Universal"}]}, {"id": 10, "title": "Violeta Isfel", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 13:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSo2vkTZL1Rw4A3WWGfZ2Tx2D1S-kihyjSr8LtxbtpvWi4ezMLOZ190ixknOc2P4Ba-U3u8s86u", "pic_source": "infobae Am\u00e9rica", "news": [{"title": "Violeta Isfel vende hamburguesas a domicilio durante confinamiento", "snippet": "Violeta Isfel, actriz de Televisa, incursion\u00f3 en el negocio de hamburguesas y se dedica a vender a domicilio desde su residencia en Hidalgo.", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/17/violeta-isfel-vende-hamburguesas-a-domicilio-durante-confinamiento/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}, {"title": "Vendo hamburguesas: Violeta Isfel pone su propio negocio ante ...", "snippet": "Violeta Isfel, actriz de teatro y telenovelas de Televisa, es una de las famosas que ha padecido la crisis durante esta cuarentena por coronavirus, covid-19.", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/famosos/violeta-isfel-vende-hamburguesas-crisis-coronavirus-hidalgo", "source": "Milenio.com"}]}, {"id": 11, "title": "Aunt Jemima", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 13:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS_VWXOdiOctwqYMWTGxFGhcTm7ywwMqZ-oY_M55lfDBZmC3B1LRfggzuXfsXPC8VZgGrTSakI8", "pic_source": "El Universal", "news": [{"title": "Por \u201cperpetuar estereotipos raciales\u201d, desaparecer\u00e1 Aunt Jemima ...", "snippet": "&quot;Reconocemos que los or\u00edgenes de Aunt Jemima se basan en un estereotipo racial&quot;, anunci\u00f3 la marca de la famosa mujer que desde hace m\u00e1s de 130 a\u00f1os es&nbsp;...", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/por-perpetuar-estereotipos-raciales-desaparecera-aunt-jemima", "source": "El Universal"}, {"title": "La marca Aunt Jemima, reconociendo su pasado racista, ser\u00e1 retirada", "snippet": "Quaker Oats retirar\u00e1 la marca y el logotipo de Aunt Jemima que ha existido hace m\u00e1s de 130 a\u00f1os, reconociendo que sus or\u00edgenes se basan en un estereotipo&nbsp;...", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/17/la-marca-aunt-jemima-reconociendo-su-pasado-racista-sera-retirada/", "source": "CNN"}]}, {"id": 12, "title": "Champions League", "rank": "10,000+", "description": "Champions", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 17:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTOV0DUpVpeREzPFUWQMj468jbS6Nhy-oXTo_huTh9O1MBV5SOxd5FfsUAUc-6-FE7DGqTZB_Nj", "pic_source": "ESPN Deportes", "news": [{"title": "Lisboa acoger\u00e1 el mini-torneo de la Champions League y la final ...", "snippet": "El certamen m\u00e1s grande de clubes en Europa se transforma para definirse en Portugal.", "url": "https://espndeportes.espn.com/futbol/champions-league/nota/_/id/7053983/champions-league-sera-lisboa-final-agosto", "source": "ESPN Deportes"}, {"title": "OFICIAL: Ya hay fecha y sede para la UEFA Champions League", "snippet": "El Comit\u00e9 Ejecutivo de la UEFA confirm\u00f3 c\u00f3mo se desarrollar\u00e1 lo que queda del torneo.", "url": "https://www.foxsports.com.mx/mx/article/oficial-ya-hay-fecha-y-sede-para-la-uefa-champions-league_8bd0hw", "source": "Fox Sports (Comunicado de prensa) (blog)"}]}, {"id": 13, "title": "D\u00eda del Padre M\u00e9xico", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 03:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQn6RvEf3eC9JuUpXwFrJ9K-OAcqXrriX4FzODJK3vPP40LAR3xArfRX_Yy8wAYhOS7-dGfPbR5", "pic_source": "Medio Tiempo.com", "news": [{"title": "D\u00eda del Padre cambia de fecha en la CDMX, ser\u00e1 el 16 de agosto", "snippet": "La contingencia sigue en la CDMX y la jefa de gobierno ha dado una nueva fecha para celebrar a todos los pap\u00e1s en su d\u00eda.", "url": "https://www.mediotiempo.com/otros-mundos/que-dia-se-celebrara-el-dia-del-padre-2020", "source": "Medio Tiempo.com"}, {"title": "D\u00eda del Padre en la CDMX: conciertos, b\u00e9isbol y m\u00e1s", "snippet": "La Secretar\u00eda de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico arm\u00f3 un festejo especial para celebrar a todos los pap\u00e1s en su d\u00eda. La recomendaci\u00f3n (ya lo sabes) es&nbsp;...", "url": "https://www.chilango.com/ocio/dia-del-padre-en-la-cdmx/", "source": "Chilango"}]}, {"id": 14, "title": "Dexametasona dosis", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 09:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQZMipO2c7act1_hrANYUgUwjUmHfiPq3aSRUY75XhSlHksPuFhjTA3zEA1Idep8i0vNgyNOPMv", "pic_source": "CNN", "news": [{"title": "La dexametasona como tratamiento de covid-19 es una \u201cnoticia ...", "snippet": "Matt Hancock, secretario de Salud del Reino Unido, dijo que la dexametasona, el esteroide que ha surgido como un tratamiento para los m\u00e1s afectados por el&nbsp;...", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/17/la-dexametasona-como-tratamiento-de-covid-19-es-una-noticia-brillante-pero-no-una-cura-advierte-el-secretario-de-salud-britanico/", "source": "CNN"}]}, {"id": 15, "title": "Borussia Dortmund", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 16:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS_NFs61cDGo3BDgJ17ld0TQWP152YPrkdz8Tb7lDl_4lIvDGCoV8iRgVVlOV9GTdNI_r4tUVpH", "pic_source": "Naci\u00f3n Deportes", "news": [{"title": "Con Haaland y Sancho, Borussia Dortmund cay\u00f3 frente al Mainz", "snippet": "Es la segunda ocasi\u00f3n que pierde desde que se reanud\u00f3 la Bundesliga. El Mainz venci\u00f3 al Borussia Dortmund en el Signal Iduna Park.", "url": "https://naciondeportes.com/mainz-vencio-al-borussia-dortmund/", "source": "Naci\u00f3n Deportes"}, {"title": "Borussia Dortmund vs Mainz 05 en vivo: Bundesliga, jornada 32", "snippet": "Sigue en vivo y online el Borussia Dortmund vs Mainz 05 en vivo: Bundesliga, jornada 32, este mi\u00e9rcoles 17 de junio a las 13:30 horas.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/bundesliga/borussia-dortmund-vs-mainz-05-vivo-bundesliga-jornada-32/en-vivo", "source": "Medio Tiempo.com"}]}, {"id": 16, "title": "Pokemon Snap", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 18:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTJn3Ov2fjOEKxUTT_9UPtoY8bjghio5JHgYw31JXYlplTHtF-zgZ-YIdbMBB15yCiGSejx3GnU", "pic_source": "Geekzilla.tech (blog)", "news": [{"title": "\u00bfHora de las fotos? Regresa Pokemon Snap", "snippet": "Tras 20 a\u00f1os de espera, The Pokemon Company lanza New Pokemon Snap para Nintendo Switch, tras su presentaci\u00f3n el d\u00eda de hoy.", "url": "https://geekzilla.tech/hora-de-las-fotos-pokemon-snap-switch/", "source": "Geekzilla.tech (blog)"}, {"title": "&#39;New Pok\u00e9mon Snap&#39;: el cl\u00e1sico de Nintendo 64 regresar\u00e1 para ...", "snippet": "Este mi\u00e9rcoles comienza con una de esas noticias-bomba de nostalgia: The Pok\u00e9mon Company ha anunciado el regreso de un viejo cl\u00e1sico: &#39;New Pok\u00e9mon&nbsp;...", "url": "https://www.xataka.com.mx/videojuegos/new-pokemon-snap-clasico-nintendo-64-regresara-para-dejarnos-fotografiar-pokemon-switch", "source": "Xataka M\u00e9xico"}]}, {"id": 17, "title": "Danny Masterson", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 20:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTMnrep1k-vurXGAoVNacFW_QZ4fXwAdeSPFSTP-HmCX_vc3BQo65u7yaSuRKH2CXEE5sGBknOh", "pic_source": "infobae Am\u00e9rica", "news": [{"title": "Danny Masterson de \u201cThat &#39;70s Show\u201d fue arrestado y acusado de ...", "snippet": "El actor es acusado de perpetrar los ataques en su casa de Los \u00c1ngeles entre los a\u00f1os 2001 y 2003. Se enfrenta hasta 45 a\u00f1os de prisi\u00f3n si es declarado&nbsp;...", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/06/17/danny-masterson-de-that-70s-show-fue-arrestado-y-acusado-de-violar-a-tres-mujeres/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}, {"title": "Danny Masterson, actor de &quot;That 70&#39;s Show&quot;,detenido por tres ...", "snippet": "El actor Danny Masterson, conocido por interpretar a Hyde en la serie &quot;That 70&#39;s Show&quot; entre 1998 y 2006, fue detenido debido a la investigaci\u00f3n en su contra&nbsp;...", "url": "https://www.clarin.com/internacional/espectaculos/danny-masterson-actor-that-70-s-show-detenido-cargos-violacion_0_vpfvssnWG.html", "source": "Clar\u00edn.com"}]}, {"id": 18, "title": "Dexametasona", "rank": "200,000+", "description": "dexametasona coronavirus, para que sirve la dexametasona, dexametasona para que sirve", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 10:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRpNKRoosHLn5GmLfBRp9eIGoECB1r7Mevs5As-vKHyF4Ai8xmwJjGrRUz3rME4RUPeeEv9hK5E", "pic_source": "Animal Pol\u00edtico", "news": [{"title": "Dexametasona no es tratamiento preventivo y es para casos graves ...", "snippet": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud pidi\u00f3 a la poblaci\u00f3n actuar con cautela ya que el medicamento solo puede ser utilizada bajo supervisi\u00f3n m\u00e9dica.", "url": "https://www.animalpolitico.com/2020/06/dexametasona-no-es-tratamiento-preventivo-casos-graves-oms/", "source": "Animal Pol\u00edtico"}, {"title": "7 preguntas clave sobre la dexametasona, el primer tratamiento que ...", "snippet": "La dexametasona ya es un medicamento aprobado y empleado en el tratamiento de pacientes graves de covid-19 en Reino Unido. \u00bfQu\u00e9 es lo que hay que&nbsp;...", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-53086174", "source": "BBC Mundo"}]}, {"id": 19, "title": "Barcelona contra Legan\u00e9s", "rank": "200,000+", "description": "barcelona vs. legan\u00e9s, Barcelona, barcelona vs leganes, FC Barcelona, Barcelona vs, Ansu Fati", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 12:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQzKhsthBRIgqYtrkK8LlKd7UDCWt4GHyav-JJrWAQMhyw60dkoZvwHdIXa626GRUAefMCzJKQi", "pic_source": "Medio Tiempo.com", "news": [{"title": "Barcelona vs Legan\u00e9s en vivo: LaLiga, Jornada 29", "snippet": "Sigue en vivo y online el Barcelona vs Legan\u00e9s de LaLiga, jornada 29, este martes 16 de junio a las 15:00 horas.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/la-liga/barcelona-vs-leganes-vivo-laliga-jornada-29/en-vivo", "source": "Medio Tiempo.com"}, {"title": "El resumen del Barcelona vs. Legan\u00e9s de LaLiga: v\u00eddeo, goles y ...", "snippet": "Vea las mejores im\u00e1genes y el resumen en v\u00eddeo del partido entre Barcelona y Legan\u00e9s de la 29\u00aa jornada de LaLiga y consulte las estad\u00edsticas en Opta.", "url": "https://www.goal.com/es/noticias/el-resumen-del-barcelona-vs-leganes-de-laliga-video-goles-y/1png1lqic12zj10sx6n5ufcxew", "source": "Goal.com"}]}, {"id": 20, "title": "Conapred", "rank": "100,000+", "description": "Chumel Torres, Chocoflan", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 11:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ-RBwTokYFugy2wNKFtoWvlWRJsbBdhX9ZSx-QznoKDzQFbHPFdWEuwISz0_JC3IZXt_zsOHqg", "pic_source": "ADNPol\u00edtico", "news": [{"title": "AMLO cuestiona la creaci\u00f3n del Conapred: &quot;me enter\u00e9 de que existe&quot;", "snippet": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador reconoci\u00f3 que no sab\u00eda de la existencia del Consejo Nacional para Prevenir la Discriminaci\u00f3n (Conapred),&nbsp;...", "url": "https://politica.expansion.mx/presidencia/2020/06/17/amlo-cuestiona-creacion-del-conapred-me-entere-de-que-existe", "source": "ADNPol\u00edtico"}, {"title": "AMLO dice que se enter\u00f3 ayer que existe Conapred por la pol\u00e9mica ...", "snippet": "L\u00f3pez Obrador coment\u00f3 que apenas se enter\u00f3 de que existe el Consejo Nacional para Prevenir la Discriminaci\u00f3n (Conapred).", "url": "https://www.animalpolitico.com/2020/06/amlo-conapred-chumel-racismo-clasismo-torturador/", "source": "Animal Pol\u00edtico"}]}]