[{"id": 1, "title": "Dulce maria", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSQ3UM3zEKl-TfN_lJ6yBdFtu7N1z4hX5GyBIDHBK11mGjgmIJd1aXgNCZxtg0pTQ5MlvYGfoLX9g", "pic_source": "Qui\u00e9n", "news": [{"title": "\u201cAhora s\u00ed estoy embarazada\u201d: Dulce Mar\u00eda revela que espera su ...", "snippet": "Dulce Mar\u00eda y su esposo Paco \u00c1lvarez revelan que est\u00e1n esperando su primer hijo.", "url": "https://www.quien.com/espectaculos/2020/06/08/ahora-si-estoy-embarazada-dulce-maria-revela-que-espera-su-primer-hijo", "source": "Qui\u00e9n"}, {"title": "Dulce Mar\u00eda anuncia que se encuentra embarazada | El Universal", "snippet": "La cantante a lado de su esposo dio la noticia mostrando una prueba de embarazo que dio positivo.", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/farandula/dulce-maria-anuncia-que-se-encuentra-embarazada", "source": "El Universal"}]}, {"id": 2, "title": "Famotidina", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 01:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRpQQj4Yrf73_vuzUNbmESbOiekENGRUU1h0esrY0c1iW-gTBdeeeiVq6Eeqb9zrr4WbWWTHSLY", "pic_source": "SinEmbargo", "news": [{"title": "Famotidina, medicamento candidato para tratar Covid-19", "snippet": "Seg\u00fan un art\u00edculo publicado en la revista &#39;Gut&#39;, el medicamento para la indigesti\u00f3n podr\u00eda usarse en pacientes que no requieren hospitalizaci\u00f3n.", "url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/2020/06/08/famotidina-candidato-para-tratar-covid-19-7996.html", "source": "La Jornada"}, {"title": "La famotidina, f\u00e1rmaco contra la acidez estomacal, podr\u00eda tratar ...", "snippet": "La famotidina se podr\u00eda convertir en un remedio accesible y econ\u00f3mico para combatir los efectos del coronavirus en pacientes positivos que no necesiten&nbsp;...", "url": "https://www.sinembargo.mx/08-06-2020/3800789", "source": "SinEmbargo"}]}, {"id": 3, "title": "Google Meet", "rank": "50,000+", "description": "meet google", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 09:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRSWQJ8iqL1-V_ryyNbHEzUWntT3AXUW50aplU53pEh7ruAVKhknHyjsc_pVAVoaujDMv4m8b1e", "pic_source": "Geeks Room (blog)", "news": [{"title": "Google Meet ya ofrece la funci\u00f3n de cancelaci\u00f3n de ruido, aunque ...", "snippet": "En abril Google anunci\u00f3 que pronto lanzar\u00eda la funci\u00f3n de cancelaci\u00f3n de ruido en Google Meet y primero lo har\u00eda con los clientes de G Suite Enterprise y G&nbsp;...", "url": "https://geeksroom.com/2020/06/google-meet-cancelacion-de-ruido/128435/", "source": "Geeks Room (blog)"}]}, {"id": 4, "title": "Lady Pizza", "rank": "50,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ-1igY87V6ZQmR3Tl_lGcMcdF4pHnFZua5g9CmIWiVyjEZvwkHeH1IcZhSZIYhdfwA05KfvP3B", "pic_source": "Telehit", "news": [{"title": "\u00bfQui\u00e9n es &#39;Lady Pizza&#39; y por qu\u00e9 se volvi\u00f3 viral?", "snippet": "&quot;\u00bfQuieren ver c\u00f3mo le hablo a mi banda?&quot;, dijo la mujer que amenaz\u00f3 a todos los que trabajaban en el establecimiento | Viral | Telehit.", "url": "https://www.telehit.com/viral/lady-pizza-quien-es-video-little-caesar-que-hizo-naucalpan", "source": "Telehit"}, {"title": "Lady Pizza: el terrible momento en que una mujer desat\u00f3 su furia ...", "snippet": "La clienta agredi\u00f3 al vigilante, amenaz\u00f3 a los empleados, y escupi\u00f3 en el mostrador.", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/08/lady-pizza-el-terrible-momento-en-que-una-mujer-desato-su-furia-dentro-de-un-restaurante-porque-le-pidieron-usar-cubrebocas/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}]}, {"id": 5, "title": "Manuel felguerez", "rank": "20,000+", "description": "felguerez", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRGSFLkX6gBWyMBK5EU_686fwqbkOjNDE90-FJsSb2TeASP7fgUJPqnz-9aF_U-yxD4B901hWVl", "pic_source": "Milenio.com", "news": [{"title": "Manuel Felgu\u00e9rez, artista puro y art\u00edfice de la &#39;Ruptura&#39;", "snippet": "Fue el segundo creador mexicano que dej\u00f3 de manera permanente una de sus obras en la ONU, despu\u00e9s de Rufino Tamayo.", "url": "https://www.milenio.com/cultura/manuel-felguerez-artista-puro-artifice-ruptura", "source": "Milenio.com"}, {"title": "Zacatecas rinde homenaje p\u00f3stumo a Manuel Felgu\u00e9rez | El Universal", "snippet": "Alejandro Tello Cristerna, gobernador de Zacatecas, dijo que Manuel Felgu\u00e9rez fue un zacatecano universal que contribuy\u00f3 a la identidad, unidad y&nbsp;...", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/zacatecas-rinde-homenaje-postumo-manuel-felguerez", "source": "El Universal"}]}, {"id": 6, "title": "Calificaciones", "rank": "20,000+", "description": "calificaciones sep, sep calificaciones", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 18:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRapMSqsxZeW6de0ENbdg3GETb2Ifbx5NxPxTP0gEQJTyTFLhPiFRiVhWDN8-2Zyt7dwGHersfh", "pic_source": "infobae Am\u00e9rica", "news": [{"title": "Calificaciones SEP: c\u00f3mo y d\u00f3nde consultar la boleta de de tu hijo", "snippet": "Una p\u00e1gina electr\u00f3nica proporciona toda la informaci\u00f3n a padres y alumnos sobre su evaluaci\u00f3n en el ciclo escolar.", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/09/calificaciones-sep-como-y-donde-consultar-la-boleta-de-de-tu-hijo/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}, {"title": "\u00bfC\u00f3mo consultar la boleta de calificaciones de la SEP 2020 en ...", "snippet": "La SEP inform\u00f3 que la entrega de boletas de calificaciones ser\u00e1 en l\u00ednea; te explicamos c\u00f3mo puedes consultarla. Pero quien no cuente con acceso a internet,&nbsp;...", "url": "https://www.elimparcial.com/mexico/Como-consultar-la-boleta-de-calificaciones-de-la-SEP-2020-en-linea-Aqui-te-lo-explicamos-20200608-0122.html", "source": "ELIMPARCIAL.COM"}]}, {"id": 7, "title": "Ricardo Montaner", "rank": "20,000+", "description": "belinda", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRXyni09isMHbSAjKvUrLx9brN6ltuBXApMJiCvG-7kVfBFKaWDgDGET_iYd8Jrx7n-BljRz1Q1", "pic_source": "Milenio.com", "news": [{"title": "En &#39;La Voz M\u00e9xico&#39;, Ricardo Montaner revela c\u00f3mo conoci\u00f3 a Roc\u00edo ...", "snippet": "El cantante se emocion\u00f3 luego de escuchar a una aspirante cantar el tema &quot;La gata bajo la lluvia&quot;.", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/voz-mexico-ricardo-montaner-revela-conocio-rocio-durcal", "source": "Milenio.com"}, {"title": "El vestido de malla de Belinda con el que mostr\u00f3 un look de infarto ...", "snippet": "Despu\u00e9s de varias semanas en casa por cuarentena, Belinda regres\u00f3 con m\u00e1s energ\u00eda y fuerza que nunca a trabajar, ahora continuando como coach del&nbsp;...", "url": "https://canal44.com/redes-sociales/el-vestido-de-malla-de-belinda-con-el-que-mostro-un-look-de-infarto/", "source": "Canal 44 El Canal de las Noticias"}]}, {"id": 8, "title": "Verano Divertido", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT2hOzjYhVzrXOgMmp8KjOcwuoYh7-RRSzg6bBDI8j4pc0ozL9HuKFg9vpiqkZZnvgQmdWKS_7b", "pic_source": "M\u00e9xico Desconocido", "news": [{"title": "Verano Divertido SEP 2020: \u00bfQu\u00e9 es? Horarios y actividades del ...", "snippet": "Estudiantes de preescolar, primaria y secundaria podr\u00e1n acceder a Verano Divertido, actividades a trav\u00e9s de la televisi\u00f3n abierta y de paga.", "url": "https://www.mexicodesconocido.com.mx/verano-divertido-sep-2020.html", "source": "M\u00e9xico Desconocido"}, {"title": "Verano Divertido; conoce fechas y horarios del nuevo programa de ...", "snippet": "Verano divertido, la propuesta de la SEP del 8 al 12 de junio estar\u00e1 disponible en Televisi\u00f3n educativa para todos los estudiantes. Los detalles aqu\u00ed.", "url": "https://wradio.com.mx/radio/2020/06/08/nacional/1591625267_848892.html", "source": "W Radio M\u00e9xico"}]}, {"id": 9, "title": "Mazatlan FC", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQnYywtcEORJsda6ywkhTD1NiVohDEvKUUW7X2jfAOF2jQ66ix2yxW7TACflIsVUgBY0w2_B8Nf", "pic_source": "El Universal", "news": [{"title": "Mazatl\u00e1n FC: As\u00ed reaccionaron en redes sociales tras presentaci\u00f3n ...", "snippet": "Los usuario tomaron con humor la presentaci\u00f3n del escudo del equipo mazatleco.", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol/mazatlan-fc-asi-reaccionaron-en-redes-sociales-tras-presentacion-del", "source": "El Universal"}, {"title": "Mazatl\u00e1n FC trollea al Werevertumorro y analistas de futbol en Twitter", "snippet": "La cuenta del nuevo equipo de la Liga MX parece que ha tomado muy en serio su papel de villano y ha causado pol\u00e9mica por sus trolleos.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/liga-mx/mazatlan-fc-trollea-werevertumorro-analistas-futbol-twitter", "source": "Medio Tiempo.com"}]}, {"id": 10, "title": "Caso Melanie", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRRN8vBt1rY9N1-ay-d9MDqjoXM3y4xOZSL8A6TfUQ8Hhd0baBmPf01B6rXARzFlriwOunssBQO", "pic_source": "Milenio.com", "news": [{"title": "Caso Melanie. Gobierno CdMx dice que evit\u00f3 confrontaci\u00f3n en ...", "snippet": "La Secretar\u00eda de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico aclar\u00f3 que los manifestantes buscaban la confrontaci\u00f3n, pero que no se logr\u00f3.", "url": "https://www.milenio.com/politica/comunidad/caso-melanie-gobierno-cdmx-evito-confrontacion-protestas", "source": "Milenio.com"}, {"title": "Polic\u00edas capitalinos exigen liberaci\u00f3n de elementos detenidos por ...", "snippet": "Los inconformes exigen mejores condiciones cuando salen a una marcha, aseguran que son golpeados, insultados y humillados sin poder defenderse.", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/policias-capitalinos-exigen-liberacion-de-elementos-detenidos-por-caso-melanie", "source": "El Universal"}]}, {"id": 11, "title": "Hartley Sawyer", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRzc2TqeB7pYnyo1IWbtV5Od9n2syp0ouv6h6363Mt5jlbiEw21s9Au3tCcl1bGMt1b6ZBwk8Af", "pic_source": "AS Usa", "news": [{"title": "Hartley Sawyer es despedido de &#39;The Flash&#39; tras comentarios racistas", "snippet": "Hartley Sawyer, mejor conocido por interpretar a Ralph Dibny en la serie &quot;The Flash&quot;, ha sido despedido de la serie tras varios comentarios racistas.", "url": "https://us.as.com/us/2020/06/09/tikitakas/1591656587_814406.html", "source": "AS Usa"}, {"title": "As\u00ed reaccion\u00f3 Grant Gustin ante el despido de Hartley Sawyer de la ...", "snippet": "El d\u00eda de hoy se dio a conocer que el actor, Hartley Sawyer no regresar\u00e1 para la s\u00e9ptima temporada de &#39;The Flash&#39; debido a unos comentarios racistas y&nbsp;...", "url": "https://wipy.tv/reaccion-de-grant-gustin-ante-el-despido-de-hartley-sawyer/", "source": "Wipy.tv"}]}, {"id": 12, "title": "Correo institucional", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 09:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTQWNvYTPWcXLLMJKOef4HBTW8iAsN2HqjKNvpT3aCe8GMPnYrIloL6_Q_HIHO_mrR_PndR4JsZ", "pic_source": "La Ley - Per\u00fa", "news": [{"title": "COVID-19: Salas Supremas recepcionar\u00e1n escritos a trav\u00e9s de ...", "snippet": "El Consejo Ejecutivo del Poder Judicial aprob\u00f3 el Protocolo para el uso de cuentas de correo electr\u00f3nico institucional, que servir\u00e1n para recepcionar escritos&nbsp;...", "url": "https://laley.pe/art/9802/covid-19-salas-supremas-recepcionaran-escritos-a-traves-de-correos-institucionales", "source": "La Ley - Per\u00fa"}, {"title": "PJ usar\u00e1 cuentas de correo electr\u00f3nico para recepci\u00f3n de escritos ...", "snippet": "\u00daltimas noticias de Per\u00fa y el mundo sobre pol\u00edtica, locales, deportes, culturales, espect\u00e1culos, econom\u00eda, y tecnolog\u00eda en la Agencia Peruana de Noticias&nbsp;...", "url": "https://andina.pe/agencia/noticia-pj-usara-cuentas-correo-electronico-para-recepcion-escritos-durante-emergencia-800722.aspx", "source": "Agencia Andina (Comunicado de prensa)"}]}, {"id": 13, "title": "Nueva Zelanda", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQdNUbWnB4U63QimJalO-eggexlqd4nNMWVBd_Ek56r6Ul3p-h0H0KEzQ886-1uQSwhUOzVT_t6", "pic_source": "El CEO (Comunicado de prensa)", "news": [{"title": "Nueva Zelanda, el primer pa\u00eds en erradicar contagios de COVID-19", "snippet": "El pa\u00eds liderado por Jacinda Ardern es el primero en librarse de contagios de coronavirus, por lo que empezar\u00e1 a eliminar las restricciones.", "url": "https://elceo.com/internacional/nueva-zelanda-el-primer-pais-en-erradicar-contagios-de-covid-19/", "source": "El CEO (Comunicado de prensa)"}, {"title": "Coronavirus. \u00bfC\u00f3mo logr\u00f3 Nueva Zelanda eliminar el Covid-19 y ...", "snippet": "Nueva Zelanda canta victoria, despu\u00e9s de que la primera ministra Jacinda Ardern anunciara que hace dos semanas que no hay casos activos de Covid-19 en&nbsp;...", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/coronavirus-como-logro-nueva-zelanda-eliminar-el-covid-19-y-que-papel-jugo-jacinda-ardern", "source": "El Universal"}]}, {"id": 14, "title": "Greg Glassman", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTC3nebM3WlOeg3nn6u5xhjPq8mb8KBpgkAQZwEgpZrrj6DlFXmm7a8HhkMWw93sXMcdKrKmLrX", "pic_source": "Forbes Mexico (blog)", "news": [{"title": "Greg Glassman, CEO de Crossfit, lamenta tuit &#39;racista&#39; sobre la ...", "snippet": "El empresario, a trav\u00e9s del Twitter oficial de la marca, se desdijo de los hechos, pidiendo disculpas: &quot;Comet\u00ed un error, no racista, pero un error&quot;.", "url": "https://www.forbes.com.mx/mundo-greg-glassman-ceo-de-crossfit-lamento-tuit-racista-sobre-la-muerte-de-george-floyd/", "source": "Forbes Mexico (blog)"}, {"title": "CEO de CrossFit, Greg Glassman, se discupa por tuit sobre George ...", "snippet": "Greg Glassman se\u00f1al\u00f3 que escribi\u00f3 un mensaje err\u00f3neo, aunque no racista, esto horas despu\u00e9s de que Reebok decidiera retirarse de su empresa.", "url": "https://www.mediotiempo.com/otros-mundos/ceo-crossfit-greg-glassman-discupa-tuit-george-floyd", "source": "Medio Tiempo.com"}]}, {"id": 15, "title": "365 DNI", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQYZXUvNYevmXozxitr27uWhxGRexQZO2FvTRd-R-cOTktxaWasws1ecnyzR6ViyOWIsn0p1Yy3", "pic_source": "Diario La Verdad", "news": [{"title": "Netflix: \u00bfPor qu\u00e9 la pel\u00edcula \u201c365 DNI\u201d ha sido tan controversial?", "snippet": "La pel\u00edcula \u201c365 DNI\u201d o &quot;365 Days&quot; estrenada en la plataforma de Netflix ha generado opiniones divididas por esta raz\u00f3n.", "url": "https://laverdadnoticias.com/espectaculos/Netflix-Por-que-la-pelicula-365-DNI-ha-sido-tan-controversial-20200608-0086.html", "source": "Diario La Verdad"}, {"title": "&#39;365 DNI&#39;, la nueva pel\u00edcula en Netflix que har\u00e1 que olvides &#39;50 ...", "snippet": "355 DNI o 365 d\u00edas es la nueva pel\u00edcula er\u00f3tica de Netflix que har\u00e1 que olvides para siempre a &#39;50 sombras de Gray&#39;", "url": "https://www.actitudfem.com/guia/cine-y-television/peliculas/365-dni-la-nueva-pelicula-erotica-de-netflix", "source": "Actitud Fem (blog)"}]}, {"id": 16, "title": "Galilea Montijo", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 12:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSqmYBmOH5c3RF8verln6U8jo--WU30DV_IR-7v6EfkbOP6CDYelSZBz-7QpBDnWjG3WqkN1VMY", "pic_source": "El Diario de Yucat\u00e1n", "news": [{"title": "Pese al racismo, Galilea Montijo afirma que tiene sangre europea", "snippet": "Galilea Montijo sorprendi\u00f3 a sus compa\u00f1eros y televidentes cuando dijo que por sus venas corre sangre portuguesa y suiza.", "url": "https://www.yucatan.com.mx/espectaculos/pese-al-racismo-galilea-montijo-afirma-que-tiene-sangre-europea", "source": "El Diario de Yucat\u00e1n"}, {"title": "Galilea Montijo recibe piropos al presumir piernas en vestidito", "snippet": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.- Galilea Montijo deleit\u00f3 a sus seguidores de Instagram al publicar una imagen donde aparece guap\u00edsima en un peque\u00f1o vestido rosa.", "url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/Galilea-Montijo-recibe-piropos-al-presumir-piernas-en-vestidito-20200608-0177.html", "source": "ELIMPARCIAL.COM"}]}, {"id": 17, "title": "Raul jimenez", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 18:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR64yqz9Q1scdeH_-_si-gm-jSl4aZ_ShdhejLLnul45_16EN2rxPlIKSXGe_4c5DWSqQRklnBv", "pic_source": "Fox Deportes (Comunicado de prensa)", "news": [{"title": "Mexicanos: Ra\u00fal Jim\u00e9nez, entre los 100 futbolistas con mayor valor", "snippet": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez, delantero mexicano del Wolverhampton de la Premier League, aparece dentro de la lista de los 100 jugadores m\u00e1s valiosos de la actualidad.", "url": "https://www.foxdeportes.com/seleccion-mexicana/story/mexicanos-raul-jimenez-entre-los-100-futbolistas-con-mayor-valor/", "source": "Fox Deportes (Comunicado de prensa)"}, {"title": "Zidane dar\u00eda el &#39;ok&#39; para fichar a Ra\u00fal Jim\u00e9nez", "snippet": "Desde Espa\u00f1a aseguran que el t\u00e9cnico del Real Madrid aprobar\u00eda la llegada del delantero mexicano del Wolverhampton.", "url": "https://www.foxsports.com.mx/mx/article/zidane-daria-el-ok-para-fichar-a-raul-jimenez_j3gi6w", "source": "Fox Sports (Comunicado de prensa) (blog)"}]}, {"id": 18, "title": "Maria jose", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQMiaqKONBziR9jLRnCggAWej0MEqgwUkxgYtESg_hWZV9qrDfHAk1uxHoIb43P87qlZiz8jeFJ", "pic_source": "ELIMPARCIAL.COM", "news": [{"title": "Mar\u00eda Jos\u00e9 revela lo dif\u00edcil que fue poder embarazarse de su hija ...", "snippet": "Mar\u00eda Jos\u00e9 sufri\u00f3 de tres abortos antes de poder tener a su peque\u00f1a Valeria.", "url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/Maria-Jose-revela-lo-dificil-que-fue-poder-embarazarse-de-su-hija-Valeria-20200608-0152.html", "source": "ELIMPARCIAL.COM"}, {"title": "Mar\u00eda Jos\u00e9 confiesa que perdi\u00f3 3 beb\u00e9s antes de tener a su hija ...", "snippet": "La cantante comparti\u00f3 el duro momento que pas\u00f3 cuando deseaba convertirse en madre | Lo \u00daltimo | Las Estrellas TV.", "url": "https://www.lasestrellas.tv/espectaculos-1/famosos-1/maria-jose-confiesa-perdio-3-bebes-hija-valeria", "source": "Las Estrellas"}]}, {"id": 19, "title": "Jesus Seade", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTUJKKqHGyQL9k-o3y9FpAuwJUJMH4YNOhA6WEPp1zoeuARxYzHlIxhFkZWoRcc_JBX_9Tpqmn0", "pic_source": "El Financiero", "news": [{"title": "Gobierno de AMLO nomina formalmente a Jes\u00fas Seade para dirigir ...", "snippet": "El subsecretario de Am\u00e9rica del Norte de la SRE participar\u00e1 en el proceso de selecci\u00f3n que comienza este 8 de junio.", "url": "https://www.elfinanciero.com.mx/economia/gobierno-de-amlo-nomina-formalmente-a-jesus-seade-para-dirigir-la-organizacion-mundial-del-comercio", "source": "El Financiero"}, {"title": "EU ve con buenos ojos a Jes\u00fas Seade para dirigir la OMC: analistas", "snippet": "M\u00e9xico deber\u00eda enfocarse en lo nacional y regional en esta coyuntura antes de pensar en encabezar arreglos a nivel global, tambi\u00e9n cuestionan.", "url": "https://www.eleconomista.com.mx/empresas/EU-ve-con-buenos-ojos-a-Jesus-Seade-para-dirigir-la-OMC-analistas-20200609-0019.html", "source": "El Economista"}]}, {"id": 20, "title": "Melanie", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR-Md6g57nY96Ue4wEIIu6dLlylbeZMroR64XIdTjL13OIfoxYh1ABu6hO8_VEh6fV5bn0Wh6kK", "pic_source": "El Financiero", "news": [{"title": "Mujeres marchan en protesta por agresiones a Melanie ...", "snippet": "Por otra parte, un grupo de encapuchados realizan saqueos en tiendas de la colonia Ju\u00e1rez.", "url": "https://www.elfinanciero.com.mx/nacional/mujeres-marchan-del-angel-al-zocalo-en-protesta-por-agresiones-policiales-que-sufrio-la-joven-melanie", "source": "El Financiero"}, {"title": "Polic\u00edas capitalinos exigen liberaci\u00f3n de elementos detenidos por ...", "snippet": "Los inconformes exigen mejores condiciones cuando salen a una marcha, aseguran que son golpeados, insultados y humillados sin poder defenderse.", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/policias-capitalinos-exigen-liberacion-de-elementos-detenidos-por-caso-melanie", "source": "El Universal"}]}]