[{"id": 1, "title": "Pau dones", "rank": "200,000+", "description": "Jarabe de Palo, Pau Don\u00e9s, jarabe de palo vocalista, vocalista de Jarabe de Palo, cantante de jarabe de palo", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 07:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQo3hy4UfE2Zjxeg2n_Ph6u2i16NIow2ApqIPPSFhi1WXppIVJ-H4Suixf5KlhZTShQDdbHUFb9", "pic_source": "FutbolRed", "news": [{"title": "Muri\u00f3 Pau Don\u00e9s, cantante de Jarabe de Palo, tras luchar con el ...", "snippet": "A sus 53 a\u00f1os, el famoso artista espa\u00f1ol falleci\u00f3 en su natal Barcelona. Luto en la m\u00fasica espa\u00f1ola. | Fuera del F\u00fatbol | futbolred.com.", "url": "https://www.futbolred.com/fuera-del-futbol/muere-pau-dones-cantante-de-jarabe-de-palo-por-un-cancer-ultimas-noticias-hoy-118535", "source": "FutbolRed"}, {"title": "Qui\u00e9n es la camarera del restaurante mexicano a la que Pau Don\u00e9s ...", "snippet": "En una entrevista de 1998, Don\u00e9s dio a entender que una de las razones por las cuales segu\u00eda haciendo m\u00fasica era por la inspiraci\u00f3n que daba a otras&nbsp;...", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/06/09/quien-es-la-camarera-del-restaurante-mexicano-a-la-que-pau-dones-le-cambio-la-vida/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}]}, {"id": 2, "title": "Ingreso Solidario consultar c\u00e9dula", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 17:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQFwUTlBvuvpYBFik7GQWumqkPGGzBuZjPLw2JCQlNoH2nkh09c-_cjd-oiLZ77qYzjNCTGiXP9ZQ", "pic_source": "Marca Claro Colombia", "news": [{"title": "Devoluci\u00f3n del IVA en junio: c\u00f3mo reclamarlo y consultar con el ...", "snippet": "El Gobierno de Colombia brinda un subsidio econ\u00f3mico durante el estado de emergencia por la pandemia del coronavirus a las familias m\u00e1s vulnerables...", "url": "https://co.marca.com/claro/trending/2020/06/09/5edf92dce2704edf8c8b4605.html", "source": "Marca Claro Colombia"}, {"title": "\u00bfCu\u00e1ntas veces en el a\u00f1o se paga la Devoluci\u00f3n del IVA?", "snippet": "La Devoluci\u00f3n del IVA, planteada por el Gobierno Nacional como un esquema para corregir una injustica, adelant\u00f3 pagos en el 2020.", "url": "https://futbolete.com/coronavirus/cuantas-veces-en-el-ano-se-paga-la-devolucion-del-iva/489120/", "source": "Futbolete"}]}, {"id": 3, "title": "Kaleth Morales", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQpTKIX1AfB9b-HUHxhdDl2wM7WO8QF7kZyfLcOPOxkh4_teshdjTCG_1_Z3v5BsdF-nEDx-KE8", "pic_source": "ElPil\u00f3n.com.co (Comunicado de prensa)", "news": [{"title": "As\u00ed record\u00f3 Miguel Morales el cumplea\u00f1os de su hijo Kaleth - El ...", "snippet": "Cantando un fragmento de la canci\u00f3n &#39;Todo de cabeza&#39; el cantante Miguel Morales envi\u00f3 un mensaje a su hijo Kaleth Morales en su cumplea\u00f1os.", "url": "https://elpilon.com.co/asi-recordo-miguel-morales-el-cumpleanos-de-su-hijo-kaleth/", "source": "ElPil\u00f3n.com.co (Comunicado de prensa)"}, {"title": "Datos in\u00e9ditos de la vida de Kaleth Morales en la voz de uno de sus ...", "snippet": "Rafa Narv\u00e1ez, uno de los talentos de Tropicana Barranquilla, fue uno de los grandes amigos de Kaleth Morales y fue uno de los hombres que m\u00e1s tuvo que ver&nbsp;...", "url": "https://www.tropicanafm.com/2020/datos-ineditos-la-vida-kaleth-morales-la-voz-uno-mejores-amigos-261065.html", "source": "Tropicana Colombia"}]}, {"id": 4, "title": "Hartley Sawyer", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 12:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRAkfBpPa4pdo9zVxsDxkhBkCyw3TfpRGwQisgT2TYH4sTBnbOF5SWWlV9WRVVflr4lYnjgnj72", "pic_source": "Diario LAs Americas (Comunicado de prensa)", "news": [{"title": "Hartley Sawyer, de &quot;The Flash&quot;, despedido por tuits racistas", "snippet": "En plena ola de protestas por el caso George Floyd, The CW decidi\u00f3 despedir al actor de The Flash, Hartley Sawyer, a la luz de unos tuits racistas y mis\u00f3ginos.", "url": "https://www.diariolasamericas.com/cultura/hartley-sawyer-the-flash-despedido-tuits-racistas-n4200796", "source": "Diario LAs Americas (Comunicado de prensa)"}, {"title": "Hartley Sawyer fue despedido de \u201cThe Flash\u201d no ser\u00e1 m\u00e1s \u201cRalph ...", "snippet": "El Arrowverso y en especial la serie de The Flash han sufrido una sacudida importante, luego de que la producci\u00f3n del programa centrada en el velocista.", "url": "https://radioformulaqr.com/noticias/entretenimiento/cine/hartley-sawyer-fue-despedido-de-the-flash-no-sera-mas-ralph-dibny/", "source": "Radio F\u00f3rmula QR (Comunicado de prensa) (blog)"}]}, {"id": 5, "title": "Jorge Rausch", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 15:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQGuu9lnziLp_vqBaG8SmOibCIB7HmCFVX3Frgmv7laEUEwDO29-9P6msR96ArMPMA-W6rjbJvN", "pic_source": "RCN Radio", "news": [{"title": "&quot;La caja se acab\u00f3 toda&quot;: Jorge Rausch ante el cierre de sus ...", "snippet": "El chef confes\u00f3 los momentos complejos que han vivido por la pandemia en Colombia.", "url": "https://www.rcnradio.com/economia/la-caja-se-acabo-toda-jorge-rausch-ante-el-cierre-de-sus-restaurantes", "source": "RCN Radio"}, {"title": "El apoyo a Iv\u00e1n Duque y otras cr\u00edticas a Jorge Rausch tras lamentar ...", "snippet": "El apoyo a Iv\u00e1n Duque y otras cr\u00edticas a Jorge Rausch tras lamentar situaci\u00f3n de sus restaurantes. Al famoso jurado de MasterChef le cobran varias cosas.", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2020/06/09/criticas-a-jorge-rausch-tras-lamentar-situacion-de-sus-restaurantes.html", "source": "Publimetro Colombia"}]}, {"id": 6, "title": "Dia del estudiante", "rank": "20,000+", "description": "d\u00eda del estudiante", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 07:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRrRubFgJWUKB1fsEXAXHOi7yqwkoEPf3ykEI-4r058duXVr8oj4IUEhQZgSEeX4InYdf7I3lYV", "pic_source": "Las2orillas", "news": [{"title": "La historia detr\u00e1s del 9 de junio, d\u00eda del estudiante ca\u00eddo - Las2orillas", "snippet": "Un 7 de junio de 1929, una marcha estudiantil se tom\u00f3 las calles de la fr\u00eda y gris capital de Colombia. Muy cerca al Palacio de Nari\u00f1o, los estudiantes agitaban&nbsp;...", "url": "https://www.las2orillas.co/la-historia-detras-del-9-de-junio-dia-del-estudiante-caido/", "source": "Las2orillas"}, {"title": "Gonzalo Bravo P\u00e9rez: s\u00edmbolo del D\u00eda del Estudiante Ca\u00eddo en ...", "snippet": "Miles de estudiantes protestaron contra el gobierno de Abad\u00eda, como resultado asesinaron al estudiante de derecho, Gonzalo Bravo P\u00e9rez.", "url": "https://www.pacozea.com/gonzalo-bravo-perez-simbolo-del-dia-del-estudiante-caido-en-colombia", "source": "PacoZea.com (Comunicado de prensa) (blog)"}]}, {"id": 7, "title": "Pansexual", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 18:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQGTs0ET81mFGwchPsOm5pVKbVu24OCuVh0na0rltXt7cuG5NRBp5offOIA2kvvOu4IcgUcSEYE", "pic_source": "Semana.com", "news": [{"title": "\u00bfQu\u00e9 es la pansexualidad, orientaci\u00f3n sexual de varios famosos?", "snippet": "Teniendo en cuenta que muchos famosos en el mundo se han declarado pansexuales, ha surgido el interrogante de qu\u00e9 se trata esta orientaci\u00f3n sexual.", "url": "https://www.semana.com/gente/articulo/pansexual-que-es-la-pansexualidad-orientacion-sexual-de-varios-famosos/678307", "source": "Semana.com"}, {"title": "\u00bfQu\u00e9 es la pansexualidad y quienes se han declarado?", "snippet": "La \u00faltima celebridad en declararse pansexual fue la modelo y actriz Cara Delevingne.", "url": "https://www.antena2.com/mas-alla-del-deporte/que-es-la-pansexualidad-y-quienes-se-han-declarado", "source": "Antena 2"}]}, {"id": 8, "title": "Pupileto", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 18:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSPDap-_pXxKTDhJt0jPwEZy6QJbZ-MIyfojZNXsMpGg0Lw_41p0T342pWiD08Tl0tzAdhyL2a6", "pic_source": "ElTiempo.com", "news": [{"title": "Alias Pupileto habr\u00eda sufrido abusos en el interior de la c\u00e1rcel", "snippet": "Los \u00faltimos d\u00edas en la C\u00e1rcel Distrital El Bosque, en Barranquilla, de Daniel Jos\u00e9 Osorno M\u00e1rquez, conocido con el alias de Pupileto, no fueron f\u00e1ciles. Habr\u00eda&nbsp;...", "url": "https://www.eltiempo.com/colombia/barranquilla/alias-pupileto-habria-sido-victima-de-abuso-sexual-en-carcel-de-barranquilla-504822", "source": "ElTiempo.com"}, {"title": "En video | Las pruebas con las que familia de &#39;Pupileto&#39; quiere ...", "snippet": "Un video y audio, supuestamente grabados durante la recaptura de Daniel Osorno tras fugarse, probar\u00edan que Inpec s\u00ed conoc\u00eda de las agresiones.", "url": "https://www.elheraldo.co/judicial/en-video-las-pruebas-con-las-que-familia-de-pupileto-quiere-demostrar-abusos-733123", "source": "El Heraldo (Colombia)"}]}, {"id": 9, "title": "365 DNI", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ15iSbAVNI1oX5E-TYD7Dz4SCLv5AzAmQyBqMUMjqb0R54TZIlvV_G6c85P0ecSjhjgfHqyBHU", "pic_source": "FutbolRed", "news": [{"title": "365 DNI: la pel\u00edcula er\u00f3tica polaca de Netflix que genera pol\u00e9mica", "snippet": "Con pocos d\u00edas en la plataforma ya ha generado muchas opiniones en contra y a favor. | Fuera del F\u00fatbol | futbolred.com.", "url": "https://www.futbolred.com/fuera-del-futbol/365-dni-pelicula-polaca-de-netflix-polemica-y-mejores-momentos-118566", "source": "FutbolRed"}, {"title": "365 DNI, el drama er\u00f3tico que llega a Netflix y del que todos hablan", "snippet": "La pel\u00edcula est\u00e1 basada en una novela del mismo nombre.", "url": "https://www.lafm.com.co/entretenimiento/365-dni-el-drama-erotico-que-llega-netflix-y-del-que-todos-hablan", "source": "La FM"}]}, {"id": 10, "title": "Nueva Zelanda", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQJxY_Q2HhLIX-VlLxXQuTGCR9rmLpi2Z2W-6TqfgSxzn4OwpF-5E98MlWu7DNqJFb5yUSolh1U", "pic_source": "Forbes Mexico (blog)", "news": [{"title": "Estos son los pasos que sigui\u00f3 Nueva Zelanda para erradicar el ...", "snippet": "La taza de efectividaddel gobierno neozeland\u00e9s fue tan elevada que solo reportaron un n\u00famero total de 1504 casos infectados y 22 fallecidos por coronavirus.", "url": "https://www.forbes.com.mx/mundo-pasos-nueva-zelanda-para-erradicar-coronavirus-en-3-meses/", "source": "Forbes Mexico (blog)"}, {"title": "Nueva Zelanda vuelve a la normalidad tras creer haber eliminado la ...", "snippet": "Nueva Zelanda recupera desde este martes la normalidad tras, seg\u00fan el gobierno, eliminar el coronavirus de la covid-19 dentro de sus fronteras y con una&nbsp;...", "url": "https://www.eleconomista.net/actualidad/Nueva-Zelanda-vuelve-a-la-normalidad-tras-creer-haber-eliminado-la-covid-19-20200609-0019.html", "source": "El Economista"}]}, {"id": 11, "title": "Juan maria Robledo", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRyGYmdIcBZ4eUKWjKCsvt3r6BF4KmM8zK9wy6ar5Nxi1-olCDc5lk3Ezd8VELcl-8ZPOZFTidM", "pic_source": "La Rep\u00fablica", "news": [{"title": "Falleci\u00f3 Juan Mar\u00eda Robledo, el vicepresidente ejecutivo del Banco ...", "snippet": "El ejecutivo particip\u00f3 en las juntas directivas m\u00e1s importantes del Grupo Aval. Falleci\u00f3 a causa de un infarto.", "url": "https://www.larepublica.co/finanzas/fallecio-juan-maria-robledo-el-vicepresidente-ejecutivo-del-banco-de-bogota-3016261", "source": "La Rep\u00fablica"}, {"title": "Falleci\u00f3 Juan Mar\u00eda Robledo, directivo del Banco de Bogot\u00e1", "snippet": "Era un reconocido l\u00edder y uno de los principales ejecutivos del Grupo Aval.", "url": "https://www.eltiempo.com/economia/sector-financiero/fallecio-juan-maria-robledo-vicepresidente-ejecutivo-del-banco-de-bogota-504764", "source": "ElTiempo.com"}]}, {"id": 12, "title": "Renee Gracie", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRSqhnxgecz66b5Qo8qm7GWZbJXk8twX3aDyWZgowW509np5WylQssFM9Kid_gS5s1gN9OOQ83N", "pic_source": "Blu Radio", "news": [{"title": "De las pistas al porno: Renee Gracie, la piloto que cambi\u00f3 ...", "snippet": "La australiana Renee Gracie, hoy toda una celebridad en redes sociales, dio un giro radical a su vida hace un par de a\u00f1os cuando decidi\u00f3 dejar la velocidad,&nbsp;...", "url": "https://www.bluradio.com/entretenimiento/de-las-pistas-al-porno-renee-gracie-la-piloto-que-cambio-radicalmente-su-vida-254605-ie431", "source": "Blu Radio"}, {"title": "Renee Gracie, del automovilismo al porno: &quot;Ha sido lo mejor en mi ...", "snippet": "Renee Gracie, de 25 a\u00f1os, hizo historia en el 2015 al convertirse en la primera mujer en estar como piloto de tiempo completo en superdeportivos V8, al formar&nbsp;...", "url": "https://www.milenio.com/deportes/extra-cancha/renee-gracie-del-automovilismo-al-porno-ha-sido-lo-mejor-en-mi-vida", "source": "Milenio.com"}]}, {"id": 13, "title": "Danna Sultana", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 08:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTQxJbuEt-1yBhFIXSZmV0gm2rnwyUXnVJ079whVmioB9bEkK6CQkaeS0pGf8-wjJLmuzNMbM_w", "pic_source": "ElTiempo.com", "news": [{"title": "As\u00ed fue el &#39;baby shower&#39; virtual de Danna Sultana y su novio", "snippet": "Hizo una transmisi\u00f3n virtual de la celebraci\u00f3n junto a su pareja, Esteban Landrau.", "url": "https://www.eltiempo.com/cultura/gente/danna-sultana-asi-celebro-su-baby-shower-de-forma-virtual-504630", "source": "ElTiempo.com"}, {"title": "Danna Sultana y Esteban Landrau celebraron el baby shower de su ...", "snippet": "&quot;Nos sentimos bendecidos el saber que Ariel ser\u00e1 un ni\u00f1o amado por muchos&quot;, dijeron.", "url": "https://www.rcnradio.com/clics/danna-sultana-y-esteban-landrau-celebraron-el-baby-shower-de-su-hijo", "source": "RCN Radio"}]}, {"id": 14, "title": "Cuando es el dia del Padre", "rank": "50,000+", "description": "dia del padre en colombia 2020", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 17:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQtphENl-3SKVX_MjLzwjVjVmT5tvuZr-XpaUqpzKqPWx0Ez6qaFSC88aa4JhTpU-BcFl9-_Zzr", "pic_source": "FutbolRed", "news": [{"title": "D\u00eda del padre en Colombia \u00bfCu\u00e1ndo se celebra? Fecha oficial", "snippet": "El pa\u00eds vivir\u00e1 un nuevo d\u00eda de celebraci\u00f3n en medio de la cuarentena nacional. | Fuera del F\u00fatbol | futbolred.com.", "url": "https://www.futbolred.com/fuera-del-futbol/dia-del-padre-en-colombia-fecha-oficial-cuando-se-celebra-118525", "source": "FutbolRed"}, {"title": "D\u00eda del padre: \u00bfcu\u00e1ndo se celebra en Colombia?", "snippet": "A muchas personas se les olvida este momento especial, que cambi\u00f3 de fecha a causa de la pandemia.", "url": "https://www.antena2.com/mas-alla-del-deporte/dia-del-padre-cuando-se-celebra-en-colombia", "source": "Antena 2"}]}, {"id": 15, "title": "Natalia Paris", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 18:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRCMyrSMoBw292OT3q81F8DJOpXA1lpu-uxoSl1051MHJqr47t84eHnrlPthznb8Xu-c_zp8OPb", "pic_source": "Pulzo", "news": [{"title": "Por qu\u00e9 Natalia Par\u00eds hace ejercicio en el cl\u00f3set (donde \u201cpasa de ...", "snippet": "La explicaci\u00f3n la dio la modelo y DJ en una videollamada con Suso, donde habl\u00f3 de su vida privada y profesional y tambi\u00e9n que se le midi\u00f3 a un reto de mam\u00e1&nbsp;...", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/por-que-natalia-paris-hace-ejercicio-closet-PP913488", "source": "Pulzo"}, {"title": "El raro h\u00e1bito de Natalia Par\u00eds para crear m\u00fasica, la hace ir hasta ...", "snippet": "Natalia Par\u00eds estuvo este fin de semana en el programa &#39;The Suso&#39;s Show&#39; habl\u00f3 de su vida personal y profesional. Lo que m\u00e1s llam\u00f3 la atenci\u00f3n de Suso es el&nbsp;...", "url": "https://www.oxigeno.fm/2020/raro-habito-natalia-paris-crear-musica-la-ir-jupiter-225837.html", "source": "OxigenoFM"}]}, {"id": 16, "title": "Sintomas del covid-19", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 01:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQKLKFR0wuvGqnk1iDm3EXmwfxsslXhHBuIILBTlr_qEiedN4iE5B1EOR2EZWBWA30iiFPedRKf", "pic_source": "El Universo", "news": [{"title": "Reo con s\u00edntomas de COVID-19 falleci\u00f3 en hospital de Nueva Loja", "snippet": "El reo fue trasladado desde el centro penitenciario en una ambulancia del Cuerpo de Bomberos de Lago Agrio, el pasado 1 de junio, con s\u00edntomas del virus,&nbsp;...", "url": "https://www.eluniverso.com/noticias/2020/06/08/nota/7865793/reo-sintomas-covid-19-fallecio-hospital-nueva-loja", "source": "El Universo"}]}, {"id": 17, "title": "Andres Parra", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 22:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRkQNXbQjQgWouFMgATKHeIXE2E_SoH810wq7w9ZP6jjqXdIOPzTdDTHnC90MtqZrl6orEEpbWC", "pic_source": "Pulzo", "news": [{"title": "\u201cNo se ofenda\u201d: L\u00edberman contraatac\u00f3 a Andr\u00e9s Parra tras &#39;peinada ...", "snippet": "El periodista deportivo argentino se volvi\u00f3 a cruzar en Twitter con el actor colombiano, protagonista de la serie &#39;El presidente&#39;, que habla del &#39;Fifagate&#39;. A Mart\u00edn&nbsp;...", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/discusion-andres-parra-con-martin-liberman-por-serie-amazon-PP913788", "source": "Pulzo"}, {"title": "La respuesta de Andr\u00e9s Parra a Liberman por cr\u00edticas a &#39;El presidente&#39;", "snippet": "El actor replic\u00f3 una publicaci\u00f3n del pol\u00e9mico periodista argentino en la que dice que todo de la serie es malo.", "url": "https://www.semana.com/deportes/articulo/el-presidente-la-respuesta-de-andres-parra-a-liberman-por-sus-criticas/678221", "source": "Semana.com"}]}, {"id": 18, "title": "Edward Colston", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 17:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTvOkU-OK0bz09XH87vZ5kWSchVsdxLazzV9tQZTXBWBrhrscaxMy7hQ7xce3dZmA2tJndxTopU", "pic_source": "BBC Mundo", "news": [{"title": "Qui\u00e9n fue Edward Colston, el esclavista brit\u00e1nico cuya estatua fue ...", "snippet": "La pol\u00e9mica estatua de Edward Colston en Bristol, Reino Unido, recordaba un hombre que en el siglo XVII hizo su gran fortuna transportando decenas de miles&nbsp;...", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-52964302", "source": "BBC Mundo"}, {"title": "\u00bfQui\u00e9n fue Edward Colston? El hombre de la estatua demolida en ...", "snippet": "Un grupo de manifestantes arranc\u00f3 del pedestal esta estatua de bronce, erigida en 1895.", "url": "https://www.lafm.com.co/internacional/quien-fue-edward-colston-el-hombre-de-la-estatua-demolida-en-reino-unido", "source": "La FM"}]}, {"id": 19, "title": "General Sandua", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 02:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR9i_JY2rEClDeaGvGVh0stTMYhq4ALbMoOrpFtuSlmWX9uY_SbGVMR0MaC2fI-EjNZGYArThHX", "pic_source": "ElTiempo.com", "news": [{"title": "29 d\u00edas dur\u00f3 hospitalizado el general Sand\u00faa", "snippet": "La Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social lament\u00f3 su muerte por covid-19 y otras dolencias.", "url": "https://www.eltiempo.com/bogota/general-sandua-29-dias-duro-hospitalizado-el-general-sandua-504200", "source": "ElTiempo.com"}, {"title": "As\u00ed recuerdan sus amigos al &#39;General Sand\u00faa&#39;, legendaria ...", "snippet": "Este fin de semana, a sus 92 a\u00f1os, muri\u00f3 An\u00edbal Mu\u00f1oz Valencia, conocido en las calles del centro de la capital como &#39;General Sand\u00faa&#39;. Falleci\u00f3 solo, en su&nbsp;...", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/bogota/asi-recuerdan-sus-amigos-al-general-sandua-legendaria-personalidad-del-centro-de-bogota-articulo-923042", "source": "ElEspectador.com"}]}, {"id": 20, "title": "Santisima Trinidad", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 10:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS8tFhIp2_HmwkPjC14EPxlDBVbhpppnk_qdpYGU-D3yTBXYRrZtvUee0WgUkawMTdWQhD7BJwI", "pic_source": "ABC Color", "news": [{"title": "Sant\u00edsima Trinidad festej\u00f3 con comuni\u00f3n y recorrido", "snippet": "La parroquia Sant\u00edsima Trinidad festej\u00f3 su fiesta patronal realizando la comuni\u00f3n de una manera peculiar ante la pandemia. Los fieles acudieron en sus&nbsp;...", "url": "https://www.abc.com.py/edicion-impresa/locales/2020/06/08/santisima-trinidad-festejo-con-comunion-y-recorrido/", "source": "ABC Color"}, {"title": "Ortodoxos rusos celebran la Sant\u00edsima Trinidad en medio de ...", "snippet": "Mosc\u00fa, 7 jun (EFE).- Los creyentes ortodoxos rusos celebran hoy el D\u00eda de la Santa Trinidad en medio de las medidas restrictivas dictadas por las autoridades&nbsp;...", "url": "https://www.elinformador.com.co/index.php/sociales/54-entretenimiento/233909-ortodoxos-rusos-celebran-la-santisima-trinidad-en-medio-de-medidas-antiepidemicas", "source": "El Informador - Santa Marta (Comunicado de prensa) (blog)"}]}]