[{"id": 1, "title": "Juventus", "rank": "200,000+", "description": "Juventus vs Napoli, Napoli vs Juventus, Copa Italia, juventus hoy, Napoli, final copa italia 2020, juventus napoli, Juventus vs Napoli en vivo, Copa de Italia, juventus vs, David Ospina", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 00:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSdxKOQunheq_Gz8822D0n_8u8LXx9C2di0x-VoHN7w3NJggfgaUXFeSGbpBGH6zSm3-hwO-fUf", "pic_source": "ElTiempo.com", "news": [{"title": "EN VIVO: siga la final de la Copa de Italia entre N\u00e1poles y Juventus", "snippet": "Final del partido. El campe\u00f3n de la Copa de Italia se definir\u00e1 desde el tiro penal, luego de finalizar el partido en los 90 0-0. Alineaciones: StartingXI: Meret, Di&nbsp;...", "url": "https://www.eltiempo.com/deportes/futbol-internacional/napoli-vs-juventus-en-vivo-final-de-la-copa-de-italia-en-directo-507890", "source": "ElTiempo.com"}, {"title": "\u00a1Ospina es campe\u00f3n de Copa Italia! Napoli venci\u00f3 a Juventus en ...", "snippet": "Juan Guillermo Cuadrado fue titular con Juventus y jug\u00f3 84 minutos de la final. | Otras Ligas de F\u00fatbol | futbolred.com.", "url": "https://www.futbolred.com/otras-ligas-de-futbol/napoli-juventus-final-copa-italia-2020-penales-cuadrado-titular-noticias-futbol-118992", "source": "FutbolRed"}]}, {"id": 2, "title": "Pablo alboran", "rank": "50,000+", "description": "homosexual", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 09:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTpfjA7AKsgeHmHyaN4ICEO0x7eZk17lEvHUQ1l9rS0mZydnwn5LpUxgpV2rlOpN1Yt1DaQyM9N", "pic_source": "ElTiempo.com", "news": [{"title": "La revelaci\u00f3n de Pablo Albor\u00e1n: &#39;Soy homosexual&#39;", "snippet": "&quot;Me gustar\u00eda contaros algo muy personal&quot;, dijo el cantante Pablo Albor\u00e1n, de 31 a\u00f1os, recordado por canciones como Solamente t\u00fa, en un video de cerca de&nbsp;...", "url": "https://www.eltiempo.com/cultura/entretenimiento/pablo-alboran-revela-en-un-video-que-es-homosexual-507774", "source": "ElTiempo.com"}, {"title": "Pablo Albor\u00e1n hace p\u00fablico que es homosexual: \u201cQuiero sentirme ...", "snippet": "&quot;Estoy aqu\u00ed para contaros que soy homosexual. Que no pasa nada. Que la vida sigue igual. Yo necesito ser un poquito m\u00e1s feliz de lo que ya era. Mucha gente&nbsp;...", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/17/pablo-alboran-hace-publico-que-es-homosexual-quiero-sentirme-igual-de-libre-que-mis-canciones/", "source": "CNN"}]}, {"id": 3, "title": "Premier League", "rank": "50,000+", "description": "Manchester City, manchester city contra arsenal, Arsenal", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 01:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRBMIo9Oi7zp_jq1ddFiyhxSuySVj8T_kW5mOFpfbmjpHD0y5NfYdflzkWSSdmlThg2glRwFBe6", "pic_source": "Antena 2", "news": [{"title": "La Premier League vuelve con modificaciones e importantes medidas", "snippet": "Sin p\u00fablico y con varios cuidados especiales, la Premier quiere concluir sus 92 partidos restantes.", "url": "https://www.antena2.com/futbol/premier-league/la-premier-league-vuelve-con-modificaciones-e-importantes-medidas", "source": "Antena 2"}, {"title": "\u00bfFue gol? la ins\u00f3lita pol\u00e9mica en la Premier League", "snippet": "El guardameta Nyland fue el protagonista de una jugada que gener\u00f3 todo tipo de reacciones en las redes sociales.", "url": "https://deportes.canalrcn.com/futbol/futbol-internacional/fue-gol-la-insolita-polemica-en-la-premier-league-122243", "source": "Deportes RCN"}]}, {"id": 4, "title": "Deportes", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 00:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRgsQ2r5LwjxI9m18fI6Tvw1T1pjkBltPAARA7vKXQbsYtMpvX2WViwllPxMoQJsLdFK1WK7hFr", "pic_source": "Antena 2", "news": [{"title": "El deporte aficionado tambi\u00e9n podr\u00e1 reanudar su actividad en ...", "snippet": "Muy buenas noticias recibi\u00f3 este martes 16 de junio el deporte colombiano a nivel general despu\u00e9s de que el ministro del deporte Ernesto Lucena anunciara&nbsp;...", "url": "https://www.antena2.com/otros-deportes/el-deporte-aficionado-tambien-podra-reanudar-su-actividad-en-colombia", "source": "Antena 2"}, {"title": "\u00a1Atenci\u00f3n, deportistas! Disciplinas no profesionales tambi\u00e9n se ...", "snippet": "As\u00ed lo inform\u00f3 Ernesto Lucena, ministro del Deporte y quien explic\u00f3 la normativa que los practicantes de distintas especialidades tendr\u00e1n que cumplir. \u201cNo solo&nbsp;...", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/gobierno-autoriza-reactivacion-deporte-aficionado-pais-PP918542", "source": "Pulzo"}]}, {"id": 5, "title": "Dexametasona precio", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 01:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTGu4oBs978ntyBWFBkBTG6FX6dYbB0QPMn5ewf7p_mg3Q9admjATur_ogXA5E3jEDItRVJ7e_u", "pic_source": "Milenio.com", "news": [{"title": "Precio del petr\u00f3leo baja por temor a nuevos casos de coronavirus", "snippet": "El barril de petr\u00f3leo Brent pierde 0.93%, mientras que el West Texas Intermediate (WTI) retrocede 1.35% ante nuevos casos de coronavirus en Pek\u00edn, China.", "url": "https://www.milenio.com/negocios/petroleo-precio-baja-temor-casos-coronavirus", "source": "Milenio.com"}]}, {"id": 6, "title": "Osasuna vs Atl\u00e9tico Madrid", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 19:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTxiCeEO7Ci8ah-urCu2dflFCWI9qAZ1zfefbC30Arn7NDRtsbNu5oDtY1s78jmWaQTJex_bpIt", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "Las alineaciones del Osasuna vs. Atl\u00e9tico Madrid: Onces ...", "snippet": "Joao F\u00e9lix vuelve al equipo titular del Atl\u00e9tico en el partido ante Osasuna.", "url": "https://www.goal.com/es-co/noticias/las-alineaciones-del-osasuna-vs-atletico-madrid-onces/9d3dpdmv6gnd1gq24f88beo4g", "source": "Goal.com"}, {"title": "Osasuna vs. Atl\u00e9tico Madrid en directo: resultado, alineaciones ...", "snippet": "Osasuna busca tres puntos para mirar hacia Europa mientras que el Atl\u00e9tico lo hace para poder jugar la pr\u00f3xima Champions League.", "url": "https://www.goal.com/es/noticias/osasuna-vs-atletico-madrid-en-directo-resultado-alineaciones/1fuvkb9eae9fc15yjc0fkwalbv", "source": "Goal.com"}]}, {"id": 7, "title": "Yohan", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 17:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTKUtB5vSuylylMzS5ala7TCAJ9Q3RMriAvzw_uzF_a3PnJ90Luj9iB1R4oJjw6Sa2mAKM9t2o6", "pic_source": "Clar\u00edn.com", "news": [{"title": "Muri\u00f3 Kim Yohan: el estremecedor \u00faltimo posteo que hizo en las ...", "snippet": "El mundo del K-Pop no sale de su asombro. En las \u00faltimas horas se confirm\u00f3 el fallecimiento de Kim Johan, cantante de la popular banda TST (tambi\u00e9n&nbsp;...", "url": "https://www.clarin.com/internacional/espectaculos/murio-kim-yohan-estremecedor-ultimo-posteo-hizo-redes-sociales_0_x8sJQNZ6D.html", "source": "Clar\u00edn.com"}, {"title": "Muri\u00f3 a los 28 a\u00f1os el cantante Yohan, estrella del K-pop con el ...", "snippet": "Se trata del deceso m\u00e1s reciente que impacta a la industria musical en Corea del Sur.", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/06/17/murio-a-los-28-anos-el-cantante-yohan-estrella-del-k-pop-con-el-grupo-tst/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}]}, {"id": 8, "title": "Carlos Casta\u00f1o", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 19:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTorvMDXD5k2t6F7F4L6A9h2TKdeLf2L1v3fc3CRU8plzMhrMA3wRo0d-Mj1fwT-5XkQSX0Ctm9", "pic_source": "Pulzo", "news": [{"title": "Uribe dice que Petro se reuni\u00f3 3 veces con Carlos Casta\u00f1o; el ...", "snippet": "El senador \u00c1lvaro Uribe habl\u00f3 en el Senado de las supuestas reuniones de Gustavo Petro con el l\u00edder paramilitar Carlos Casta\u00f1o.", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/uribe-acusa-petro-reunirse-con-carlos-castano-varias-veces-PP918618", "source": "Pulzo"}, {"title": "Uribe dice que Petro pidi\u00f3 ayuda a Carlos Casta\u00f1o", "snippet": "Las plenarias del Senado siguen siendo tensas. Los enfrentamientos entre \u00c1lvaro Uribe y Gustavo Petro han llegado a nuevos niveles. Uribe dice que Petro&nbsp;...", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/06/17/uribe-ataca-petro-diciendo-se-reunio-carlos-castano.html", "source": "Publimetro Colombia"}]}, {"id": 9, "title": "Barcelona contra Legan\u00e9s", "rank": "200,000+", "description": "Barcelona, barcelona vs. legan\u00e9s, barcelona hoy, FC Barcelona, barcelona vs leganes, Barcelona vs, Ansu Fati", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 13:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSO43DqlG0OmvLlQlUOKObz_EpEa6bZvD7vilMtZ5p0GDPHM41YLncd-5lvsCMTEA_89y729U8Y", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "D\u00f3nde ver en directo el Barcelona vs. Legan\u00e9s de LaLiga: TV, canal ...", "snippet": "Gu\u00eda para ver en televisi\u00f3n o en streaming en directo el partido de la 29\u00aa jornada de LaLiga que enfrentar\u00e1 al Barcelona y al Legan\u00e9s en el Camp Nou el martes&nbsp;...", "url": "https://www.goal.com/es-co/noticias/donde-ver-en-directo-el-barcelona-vs-leganes-de-laliga-tv/s0knrorz5usp1bwlohvfep8g4", "source": "Goal.com"}, {"title": "Messi, figur\u00f3n: as\u00ed fue su gol y la celebraci\u00f3n que nadie se explica", "snippet": "El delantero argentino anot\u00f3 el 2-0 en el partido entre Barcelona y Legan\u00e9s. | Liga de Espa\u00f1a | futbolred.com.", "url": "https://www.futbolred.com/liga-de-espana/barcelona-contra-leganes-gol-de-messi-y-curiosa-celebracion-video-y-resultado-en-vivo-118933", "source": "FutbolRed"}]}, {"id": 10, "title": "Dexametasona", "rank": "100,000+", "description": "dexametasona coronavirus", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 11:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSWzY34px4fD52uQ5xTDruyNuzfYFbjuRu4xUrFkSg_pdFoO0CLZ11iUsftQHC1oQX0tT92tbmV", "pic_source": "BBC Mundo", "news": [{"title": "7 preguntas clave sobre la dexametasona, el primer tratamiento que ...", "snippet": "La dexametasona ya es un medicamento aprobado y empleado en el tratamiento de pacientes graves de covid-19 en Reino Unido. \u00bfQu\u00e9 es lo que hay que&nbsp;...", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-53086174", "source": "BBC Mundo"}, {"title": "\u00bfQu\u00e9 es la dexametasona y por qu\u00e9 se podr\u00eda usar para tratar la ...", "snippet": "Un estudio cl\u00ednico llevado a cabo en el el Reino Unido revel\u00f3 que la dexametasona podr\u00eda reducir los riesgos de mortalidad en pacientes graves por COVID-19.", "url": "https://vivirenelpoblado.com/que-es-la-dexametasona/", "source": "Vivir en el poblado"}]}, {"id": 11, "title": "Carlos Lehder", "rank": "50,000+", "description": "Carlos Lehder Rivas", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 13:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQxTOwKuzR7F6E4ARkYhC6nbbDc6bJYXL7AkvW1MhV2q3LQTq51-kRcHhZ5jOIRzFWDvCMlu0Kj", "pic_source": "ElTiempo.com", "news": [{"title": "Lehder, el ladr\u00f3n de carros que manej\u00f3 las narcorrutas de Escobar", "snippet": "Desde su isla, Cayo Norman, tap\u00f3 de coca las calles de EE. UU. Tiene varios secretos del Cartel.", "url": "https://www.eltiempo.com/unidad-investigativa/lehder-el-ladron-de-carros-que-manejo-las-narcorrutas-de-escobar-507726", "source": "ElTiempo.com"}, {"title": "Carlos Lehder, el narco aliado de Pablo Escobar que viaj\u00f3 a ...", "snippet": "Uno de los fundadores del cartel de Medell\u00edn junto a Pablo Escobar. Pieza clave del origen del trafico de marihuana y coca\u00edna. Nacionalista y fascista.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-53074269", "source": "BBC Mundo"}]}, {"id": 12, "title": "Daniela Qui\u00f1ones", "rank": "50,000+", "description": "Daniela Qui\u00f1ones Pimienta", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 13:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQPJzMYmksZS9anaE43gK66UZ477MxPUSRXRShhdKFWLN6WSQYVjfeidvzsS_tDqZ-T2uDJnjvI", "pic_source": "ElTiempo.com", "news": [{"title": "Lo que se conoce sobre la muerte de la estudiante Daniela Qui\u00f1ones", "snippet": "En Marmato, Caldas, har\u00e1n dos plantones clamando justicia por los hechos que acabaron su vida.", "url": "https://www.eltiempo.com/colombia/otras-ciudades/quien-era-daniela-quinones-la-estudiante-asesinada-en-caldas-507940", "source": "ElTiempo.com"}, {"title": "Comunidad de Marmato rinde homenaje a Daniela Qui\u00f1ones", "snippet": "LA PATRIA | MANIZALES. Frente a la Parroquia Santa B\u00e1rbara de Marmato, hombres y mujeres vestidos de blanco y con globos en su manos, rindieron hoy&nbsp;...", "url": "https://www.lapatria.com/sucesos/comunidad-de-marmato-rinde-homenaje-daniela-quinones-459440", "source": "La Patria.com"}]}, {"id": 13, "title": "Bundesliga", "rank": "20,000+", "description": "werder bremen contra bayern, Bayern, bayern munich", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 14:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTYy4A1jfgY3rpzGhRNuy6Hb8IK_a4yALcJzG7RTST-1kdsJ4ZmeUtapVPDwU8oHR9f2TjAeSME", "pic_source": "Antena 2", "news": [{"title": "Bayern Munich logra su octavo t\u00edtulo de Bundesliga consecutivo", "snippet": "Bayern Munich se coron\u00f3 este martes camp\u00e9on de la Bundesliga alemana por octava vez consecutiva al derrotar a domicilio al Werder Bremen (0-1) y hacerse&nbsp;...", "url": "https://www.antena2.com/futbol/bundesliga/bayern-munich-logra-su-octavo-titulo-de-bundesliga-consecutivo", "source": "Antena 2"}, {"title": "Bayern de M\u00fanich gana la Bundesliga de Alemania por octavo a\u00f1o ...", "snippet": "El club alem\u00e1n asegur\u00f3 un nuevo t\u00edtulo en la liga de su pa\u00eds luego de vencer por 1 a 0 al Werder Bremen con un gol del delantero polaco Robert Lewandowski.", "url": "https://www.trt.net.tr/espanol/deporte/2020/06/17/bayern-de-munich-gana-la-bundesliga-de-alemania-por-octavo-ano-consecutivo-1437916", "source": "TRT Espa\u00f1ol"}]}, {"id": 14, "title": "Ingreso Solidario: CONSULTA por c\u00e9dula", "rank": "20,000+", "description": "dnp ingres\u00f3 solidario", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 16:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQZTmsWOeCPL9_GYbgYohPRbCIhZufi2iOufSWt8nTIVpwaZZsX2XMHELWh1yf3zak4m-bguzb1", "pic_source": "La Opini\u00f3n C\u00facuta", "news": [{"title": "Banco Caja Social apoyar\u00e1 el tercer ciclo de la entrega de Ingreso ...", "snippet": "Estos son los pasos que deben seguir los beneficiarios para reclamar la ayuda del Gobierno Nacional.", "url": "https://www.laopinion.com.co/cucuta/banco-caja-social-apoyara-el-tercer-ciclo-de-la-entrega-de-ingreso-solidario-198137", "source": "La Opini\u00f3n C\u00facuta"}, {"title": "Ingreso Solidario DNP de Colombia: \u00bfc\u00f3mo cobrar el subsidio ...", "snippet": "Ingreso Solidario DNP Colombia | Sigue todos los pasos a seguir para cobrar esta nueva entrega del bono otorgado por el gabinete de Iv\u00e1n Duque.", "url": "https://libero.pe/ocio/1566711-dnp-ingreso-solidario-consulta-cedula-llenar-formulario-cobrar-480000-pesos-dnp-gov-co-banco-agrario-devolucion-iva-daviplata", "source": "Libero.pe"}]}, {"id": 15, "title": "FaceApp", "rank": "20,000+", "description": "face app", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 10:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS90QdmeiaZMLJs8UoOk3zLNX4YLJbLUxz_Zz67xSgXcNG1dEkyM9uijDeF-r_FgASixiEQW61y", "pic_source": "Forbes Mexico (blog)", "news": [{"title": "Con la nueva FaceApp puedes cambiar de sexo a riesgo de ...", "snippet": "Lo que parece ser una idea divertida vuelve a estar bajo observaci\u00f3n de expertos ya que al aceptar los t\u00e9rminos y condiciones, se da acceso total a nuestros&nbsp;...", "url": "https://www.forbes.com.mx/tecnologia-con-la-nueva-faceapp-puedes-cambiar-de-sexo-a-riesgo-de-entregar-tu-privacidad/", "source": "Forbes Mexico (blog)"}, {"title": "Qu\u00e9 es FaceApp y qu\u00e9 debes saber sobre tu privacidad al utilizarla", "snippet": "Lo que parece ser una idea divertida con FaceApp vuelve a estar bajo observaci\u00f3n de expertos ya que al aceptar los t\u00e9rminos y condiciones, se da acceso total&nbsp;...", "url": "https://www.prensalibre.com/vida/tecnologia/que-es-faceapp-y-que-debes-saber-sobre-tu-privacidad-al-utilizarla/", "source": "Prensa Libre"}]}, {"id": 16, "title": "Virus Nipah", "rank": "20,000+", "description": "nipah", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 01:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcStrbnTUCxEGE5wDkmHEf52aSc14A_OVs9R7qob4JoSlo7e_FzwtTUZt2YUHyeS4wi16HB90-Qr", "pic_source": "ElTiempo.com", "news": [{"title": "Falso: no hay brote del virus Nipah en la India", "snippet": "En las \u00faltimas horas, usuarios de redes sociales y algunos medios de comunicaci\u00f3n de Latinoam\u00e9rica replicaron informaci\u00f3n acerca de un supuesto brote del&nbsp;...", "url": "https://www.eltiempo.com/mundo/mas-regiones/virus-nipah-la-verdad-sobre-el-virus-no-hay-brote-en-la-india-507518", "source": "ElTiempo.com"}, {"title": "\u00bfQu\u00e9 es el virus Nipah y qu\u00e9 dice la OMS sobre su letalidad?", "snippet": "La primera vez que se detect\u00f3 el virus fue en 1998 cuando el primer brote fue declarado en Kampung Sungai Nipah, Malasia.", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/virus-nipah-que-es-y-que-dice-la-oms-de-este-virus/679981", "source": "Semana.com"}]}, {"id": 17, "title": "La Liga", "rank": "10,000+", "description": "Champions", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 23:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ4V0dwp1BKOuWfkhfxUgy0oj7Jn7oWPAirAbLDdExbjgDxX9OwRufwqqwta_wr-ZwQzAa7TMEe", "pic_source": "CNN", "news": [{"title": "La UEFA publica detalles de c\u00f3mo regresar\u00e1 la Liga de Campeones", "snippet": "La Liga de Campeones de la UEFA regresar\u00e1 el 7 de agosto para culminar la presente campa\u00f1a. El formato cambiar\u00e1 a partir de los cuartos de final con una&nbsp;...", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/17/la-uefa-define-lo-que-hara-con-la-liga-de-campeones-champions-como-cuando/", "source": "CNN"}, {"title": "\u00bfQu\u00e9 podr\u00eda aplazar la vuelta de los partidos de la Liga del f\u00fatbol ...", "snippet": "Este mi\u00e9rcoles, Ernesto Lucena, ministro del Deporte, explic\u00f3 en entrevista con &#39;Blog Deportivo&#39;, de &#39;Blu Radio&#39;, las razones por las que se podr\u00edan aplazar las&nbsp;...", "url": "https://gol.caracoltv.com/futbol-colombiano/que-podria-aplazar-la-vuelta-de-los-partidos-de-la-liga-del-futbol-colombiano-nid226425-ie22789", "source": "Gol Caracol"}]}, {"id": 18, "title": "Partidos hoy", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 15:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTw70V7hMVVtMk3xYmXZfb-u78V8IpyeFjs-x3x-TbowVMrND5Mt2Zwb117vKdRPZhUiviO1oSv", "pic_source": "ElTiempo.com", "news": [{"title": "Programaci\u00f3n deportiva para el mi\u00e9rcoles 17 de junio", "snippet": "Copa de Italia, Liga Premier, Liga de Espa\u00f1a, las atracciones.", "url": "https://www.eltiempo.com/deportes/otros-deportes/partidos-por-tv-hoy-17-de-junio-2020-premier-league-copa-de-italia-y-liga-de-espana-507548", "source": "ElTiempo.com"}, {"title": "Transmisi\u00f3n partidos de HOY [EN VIVO]: programaci\u00f3n, horarios TV ...", "snippet": "Partidos de hoy EN VIVO mi\u00e9rcoles 17 de junio Copa Italia Juventus vs Napoli Premier League Manchester City vs Arsenal LaLiga Santander Bundesliga: Liga&nbsp;...", "url": "https://libero.pe/futbol-internacional/1566742-partidos-hoy-copa-italia-vivo-miercoles-17-junio-juventus-vs-napoli-directv-premier-league-city-vs-arsenal-espn-bundesliga-alajuelense-vs-herediano", "source": "Libero.pe"}]}, {"id": 19, "title": "Barranquilla", "rank": "10,000+", "description": "alerta naranja", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 09:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTKT-P4zHpbmv3n7ha1zCTIA5KajjLciRUxEujYcCszYvdyjGd7mtS3BqWlWN9va613BYItnIqP", "pic_source": "AS Colombia", "news": [{"title": "Alerta naranja Barranquilla: en qu\u00e9 consiste y c\u00f3mo est\u00e1 la situaci\u00f3n", "snippet": "Cuarentena en Colombia: La ciudad de Barranquilla entr\u00f3 en alerta naranja desde este lunes 15 de junio por el aumento considerable en casos de Covid-19.", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2020/06/16/tikitakas/1592328472_287379.html", "source": "AS Colombia"}, {"title": "Alerta naranja en Barranquilla: Env\u00edan a esa ciudad 49 ventiladores ...", "snippet": "Barranquilla super\u00f3 este lunes a Bogot\u00e1 en el n\u00famero de contagios registrados por d\u00eda, seg\u00fan el reporte entregado por el Ministerio de Salud.", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/noticias-nacionales-envian-a-barranquilla-49-ventiladores-mecanicos/679822", "source": "Semana.com"}]}, {"id": 20, "title": "Tarjeta roja", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 16:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTTY6lyVfUgU9eD-0d1b7EniyVLioKNkzzbKkoKatGTluyl7MYRGqb25WKTB_szKp8HmVXzi1OJ", "pic_source": "Alerta Tolima", "news": [{"title": "Entrenadores de Neiva exigieron garant\u00edas tras la crisis econ\u00f3mica", "snippet": "Integrantes del gremio del deporte como centros de acondicionamiento f\u00edsico y gimnasios, se manifestaron frente a la Alcald\u00eda de Neiva.", "url": "https://www.alertatolima.com/noticias/deportes/entrenadores-de-neiva-exigieron-garantias-tras-la-crisis-economica", "source": "Alerta Tolima"}]}]