[{"id": 1, "title": "Marsha P. Johnson", "rank": "1,000,000+", "description": "marsha p johnson", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 01:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQycWKG-_sMTp-Z0lPBxYjAlVsKiJdlz5rLf279hTyMv6g5tLZKvkH1w6c-XdkNAadY2vltHQw5", "pic_source": "elsalvador.com (Comunicado de prensa)", "news": [{"title": "Marsha P. Johnson, la mujer transg\u00e9nero que cambi\u00f3 la historia ...", "snippet": "Nueva York va a dedicar un monumento a dos mujeres transg\u00e9nero, hero\u00ednas de la lucha por los derechos de la comunidad LGTBQ, una iniciativa presentada&nbsp;...", "url": "https://m.elsalvador.com/entretenimiento/viral-entretenimiento/marsha-p-johnson-sylvia-rivera-dia-del-orgullo-gay-comunidad-lgtbi/728607/2020/", "source": "elsalvador.com (Comunicado de prensa)"}]}, {"id": 2, "title": "Barcelona contra Atl\u00e9tico Madrid", "rank": "200,000+", "description": "barcelona vs. atl\u00e9tico madrid, barcelona vs atletico de madrid, barcelona vs atl\u00e9tico madrid", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 12:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTIedqyOuytTouph_WOZ9xoSq6cNVFcJjidE4U_R8uDR7xV0ygAtYDcEIXPl2yq278-DH2mHwMx", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "El resumen del <b>Barcelona</b> vs. <b>Atl\u00e9tico Madrid</b> de LaLiga: v\u00eddeo ...", "snippet": "El Bar\u00e7a busca ganar y seguir la pelea por el t\u00edtulo mientras que el <b>Atl\u00e9tico</b> quiere encarrilar su plaza de Champions y romper una maldici\u00f3n. El <b>Atl\u00e9tico</b> de <b>Madrid</b> lleva 19 enfrentamientos seguidos sin ganar el <b>Barcelona</b> en LaLiga (5E 14D); solo ante un&nbsp;...", "url": "https://www.goal.com/es-co/noticias/el-resumen-del-barcelona-vs-atletico-madrid-de-laliga-video/3qshxn1fyfy81dgpohphzsw2h", "source": "Goal.com"}, {"title": "EN VIVO ONLINE: c\u00f3mo ver Barcelona vs. Atl\u00e9tico Madrid v\u00eda ...", "snippet": "Sumido en problemas internos, el Bar\u00e7a tendr\u00e1 que enfrentar al siempre conjunto de Simeone para no perderle pisada a Real Madrid. El retorno a la actividad&nbsp;...", "url": "https://www.goal.com/es-co/noticias/en-vivo-online-como-ver-barcelona-vs-atletico-madrid-via/17oehqkx2amtp1v3b1r1fzho9m", "source": "Goal.com"}]}, {"id": 3, "title": "Juventus", "rank": "50,000+", "description": "genoa vs. juventus, Cristiano Ronaldo, Juventus vs", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 15:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQm7HHfYMKX62_fTcxb7BfyzW7ot8fxtBwekgAxF1WlupDDETRCZztOyA1AV5iynuHKyRK8J0Vk", "pic_source": "ElTiempo.com", "news": [{"title": "El golazo de Cristiano Ronaldo, no para de romperla en Italia", "snippet": "El jugador portugu\u00e9s se hizo presente en el triunfo 1-3 de Juventus sobre G\u00e9nova.", "url": "https://www.eltiempo.com/deportes/futbol-internacional/video-gol-de-cristiano-ronaldo-triunfo-de-juventus-1-3-sobre-genova-512784", "source": "ElTiempo.com"}, {"title": "Cuadrado impecable con Juventus en la victoria contundente sobre ...", "snippet": "El equipo que dirige Sarri se impuso 1-3 como visitante y sigue como \u00fanico l\u00edder de la Serie A. | Colombianos en el Exterior | futbolred.com.", "url": "https://www.futbolred.com/colombianos-en-el-exterior/juventus-3-1-genoa-goles-actuacion-impecable-de-juan-guillermo-cuadrado-119632", "source": "FutbolRed"}]}, {"id": 4, "title": "Bbva", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 19:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTpC-rmLVqKWz4MHu0faSJKyknASpZ12lU9bxuoZyU9wcBgjMw0PvxlFD93Q1zz3VBWM9xJADFL", "pic_source": "La Rep\u00fablica", "news": [{"title": "Bbva, Citi e Ita\u00fa cambian a sus banqueros en el mercado local ...", "snippet": "El banco brasilero anunci\u00f3 ayer que \u00c1lvaro Pimentel estar\u00e1 al frente de la entidad en Colombia hasta el pr\u00f3ximo 1 de noviembre.", "url": "https://www.larepublica.co/finanzas/bbva-citi-e-itau-cambian-a-sus-banqueros-en-el-mercado-local-durante-el-semestre-3024869", "source": "La Rep\u00fablica"}, {"title": "Fitch Ratings rebaj\u00f3 la calificaci\u00f3n de Bbva Colombia", "snippet": "La rebaja en la calificaci\u00f3n de Bbva Colombia a BBB se da luego de la revisi\u00f3n a la baja de la calificaci\u00f3n de su matriz a BBB. Para la calificadora, la nota de la&nbsp;...", "url": "https://www.dinero.com/inversionistas/articulo/fitch-ratings-rebajo-la-calificacion-de-bbva-colombia/291035", "source": "Dinero.com"}]}, {"id": 5, "title": "Manchester United", "rank": "10,000+", "description": "brighton contra manchester united", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 15:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR4KhWvjgU356X7c14FYTF9F3fJ5nH1KBiUmynlBHw65pig1Gt9NgipUIqBMu1Ir5KOdYX2aPFu", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "EN VIVO ONLINE: c\u00f3mo ver Brighton vs. Manchester United por ...", "snippet": "Por d\u00f3nde transmiten el partido en l\u00ednea por la Jornada 32 de la Premier League.", "url": "https://www.goal.com/es-co/noticias/en-vivo-brighton-manchester-united-streaming-tv/dbffnyngbatu1ac9fw1ofqqrm", "source": "Goal.com"}, {"title": "Victoria 0-3 y puestos de Champions: Manchester United en buena ...", "snippet": "El equipo de Ole Gunnar Solskj\u00e6r le gan\u00f3 como visitante al Brighton por la fecha 32 de la Premier. | Premier League | futbolred.com.", "url": "https://www.futbolred.com/premier-league/brighton-0-3-manchester-united-goles-bruno-fernandes-fue-figura-y-anoto-doblete-119638", "source": "FutbolRed"}]}, {"id": 6, "title": "Dia sin IVA", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 13:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRXeGpuFxj8vlUdPOqVu9AvCvyo8FubMr8zW004aDIl9XEDWxtLoJ5QiNgwP6EmHPNGSWJ5cEI5", "pic_source": "ElTiempo.com", "news": [{"title": "Gobierno pone freno a abusos de comercios para pr\u00f3ximos d\u00edas sin ...", "snippet": "Establecimientos de comercio no podr\u00e1n usar expresiones en las que se atribuyan el descuento.", "url": "https://www.eltiempo.com/economia/finanzas-personales/dia-sin-iva-expiden-normas-para-frenar-abusos-contra-los-consumidores-512568", "source": "ElTiempo.com"}, {"title": "\u00bfCu\u00e1ndo es el pr\u00f3ximo d\u00eda sin IVA en Colombia?", "snippet": "Luego de las cr\u00edticas a la primera jornada del d\u00eda sin IVA, el gobierno colombiano, as\u00ed como las autoridades locales de las diferentes ciudades, se alistan para&nbsp;...", "url": "https://www.antena2.com/mas-alla-del-deporte/cuando-es-el-proximo-dia-sin-iva-en-colombia", "source": "Antena 2"}]}, {"id": 7, "title": "Nuevo virus en China", "rank": "10,000+", "description": "gripe porcina", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 16:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT7sdsRXblJg1f09a6P4iv30UCyXBpeQyt0AMCUO8SoA7cw_qgd30ovShg4cFSgfRwHPxLmJDhl", "pic_source": "ElTiempo.com", "news": [{"title": "Encuentran otro virus con &#39;potencial pand\u00e9mico&#39; en China", "snippet": "Aunque la mayor\u00eda de m\u00e9dicos y cient\u00edficos del mundo est\u00e1n pendientes de buscar la vacuna y evaluar aspectos de la pandemia del nuevo coronavirus, en&nbsp;...", "url": "https://www.eltiempo.com/mundo/asia/nuevo-virus-relacionado-con-gripe-porcina-es-potencialmente-pandemico-512552", "source": "ElTiempo.com"}, {"title": "El epidemi\u00f3logo Anthony Fauci habl\u00f3 sobre el nuevo virus ...", "snippet": "El asesor de la Casa Blanca explic\u00f3 el hallazgo y el posible riesgo que representa para los humanos.", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/06/30/el-epidemiologo-anthony-fauci-hablo-sobre-el-nuevo-virus-detectado-en-china-debemos-prestarle-atencion/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}]}, {"id": 8, "title": "Lazio", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 15:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQnp3-ywWMBGv2nP_cLMH5V0haJPe5vTme4NNoNzR8OTNwHZqHcgCzzTDkFiyW2bGVvufvLxGnD", "pic_source": "ESPN", "news": [{"title": "Torino vs. Lazio - Reporte del Partido - 30 junio, 2020 - ESPN", "snippet": "Lazio remont\u00f3 y triunf\u00f3 2-1 este martes en el campo del Torino, en el partido que abri\u00f3 el programa de la vig\u00e9sima novena jornada de la Serie A, y aument\u00f3 la&nbsp;...", "url": "https://www.espn.com.co/futbol/reporte?juegoId=554297", "source": "ESPN"}, {"title": "Lazio volvi\u00f3 a sufrir, pero gan\u00f3 y mantiene la ilusi\u00f3n", "snippet": "La Lazio tuvo que volver a remontar el marcador para quedarse con la victoria. Ahora, qued\u00f3 a un punto de la Juventus, que debe jugar ante Genoa.", "url": "https://elintra.com.ar/internacional/2020/06/30/lazio-volvio-a-sufrir-pero-gano-y-mantiene-la-ilusion/", "source": "El Intra Sports"}]}, {"id": 9, "title": "Tostao", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 18:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR0BzKBd54JLX95_5EwhmiradLlv17-uOI76Q_NbQWCG7hGbpOBBNJCvGWHmS-yyq-S5OmvcYgQ", "pic_source": "La Rep\u00fablica", "news": [{"title": "Tostao&#39; asegura que cumplir\u00e1 con sus deudas tras solicitar proceso ...", "snippet": "La empresa, con 543 tiendas f\u00edsicas, se\u00f1al\u00f3 que la crisis econ\u00f3mica por la pandemia afect\u00f3 sus finanzas, pero a\u00fan sigue siendo viable.", "url": "https://www.larepublica.co/finanzas/tostao-asegura-que-cumplira-con-sus-deudas-tras-solicitar-proceso-de-reorganizacion-3025090", "source": "La Rep\u00fablica"}, {"title": "Tostao&#39; busca admisi\u00f3n en proceso de reorganizaci\u00f3n para pagar ...", "snippet": "La cadena de tiendas se ha visto afectada por la crisis del coronavirus. | Empresas | Portafolio.co.", "url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/tostao-busca-admision-en-proceso-de-reorganizacion-para-pagar-deudas-542244", "source": "Portafolio.co"}]}, {"id": 10, "title": "Bbva Colombia", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 19:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQRVzmK52bK73k5LTAGYbBuSCymYaTJj42kKuMMSwgZ18pnZl_H_hzc8Zmv6P8ofCnpZXjaqFyl", "pic_source": "Dinero.com", "news": [{"title": "Fitch Ratings rebaj\u00f3 la calificaci\u00f3n de Bbva Colombia", "snippet": "La rebaja en la calificaci\u00f3n de Bbva Colombia a BBB se da luego de la revisi\u00f3n a la baja de la calificaci\u00f3n de su matriz a BBB. Para la calificadora, la nota de la&nbsp;...", "url": "https://www.dinero.com/inversionistas/articulo/fitch-ratings-rebajo-la-calificacion-de-bbva-colombia/291035", "source": "Dinero.com"}]}, {"id": 11, "title": "Jennifer lopez", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 14:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTNR1oIUVYDImDTq_kYrLmIp0deUH-O9JmbO2qwtRTgcI4rpMrzh2I-N_GhzOzKm5UBWnrdmBj-", "pic_source": "RCN Radio", "news": [{"title": "Jennifer L\u00f3pez presumi\u00f3 su deslumbrante cuerpo con ajustado ...", "snippet": "Jennifer L\u00f3pez es conocida por ser una de las figuras del espect\u00e1culo m\u00e1s importantes de la actualidad, ya que ha enamorado a sus seguidores con su talento,&nbsp;...", "url": "https://www.rcnradio.com/entretenimiento/jennifer-lopez-presumio-su-deslumbrante-cuerpo-con-ajustado-leggins", "source": "RCN Radio"}]}, {"id": 12, "title": "Coca-Cola", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 23:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTY7d-EylLEJRvKgEt5q4leT8rL8HWw0cvianzRImdnzwPt2s_6IfwNqtqqS2GHUsaCX5fxKV2Y", "pic_source": "Caretas (Comunicado de prensa)", "news": [{"title": "Coca-Cola y 100 compa\u00f1\u00edas mundiales retiran su publicidad en ...", "snippet": "La bebida gaseosa vendida a nivel mundial, Coca-Cola, ha decidido retirar la publicidad de Facebook y otras redes sociales ante las protestas antirracistas.", "url": "https://caretas.pe/mundo/coca-cola-y-100-companias-mundiales-retiran-su-publicidad-en-redes-sociales-por-estos-motivos/", "source": "Caretas (Comunicado de prensa)"}, {"title": "Espa\u00f1a: Starbucks se une a Coca-Cola y Unilever en su boicot ...", "snippet": "El grupo Starbucks se ha unido este domingo a Coca-Cola en el boicot que grandes multinacionales han puesto en marcha a ra\u00edz de las protestas raciales en&nbsp;...", "url": "https://www.america-retail.com/espana/espana-starbucks-se-une-a-coca-cola-y-unilever-en-su-boicot-publicitario-en-redes-sociales/", "source": "Am\u00e9rica Retail (Comunicado de prensa) (blog)"}]}, {"id": 13, "title": "Impuesto predial", "rank": "20,000+", "description": "secretaria de hacienda de bogota, impuesto predial bogota", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 20:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTj4Bvl81P7tWifPA9nV2EA9EQXz46aRd77iUlKe2NK-5eDHRsIS45NY9wiguXmxMqfW6YJpVuX", "pic_source": "Dinero.com", "news": [{"title": "Este martes vence plazo para financiar el impuesto Predial en Bogot\u00e1", "snippet": "Hasta este martes 30 de junio, los propietarios de predios residenciales en Bogot\u00e1 pueden hacer la solicitud para financiar el Predial, en la Oficina Virtual a&nbsp;...", "url": "https://www.dinero.com/pais/articulo/cuando-vence-el-plazo-para-financiar-el-impuesto-predial-en-bogota/291104", "source": "Dinero.com"}, {"title": "El paso a paso para pagar el impuesto predial", "snippet": "Informaci\u00f3n de cada uno de los tr\u00e1mites que debe cumplir una persona natural o jur\u00eddica.", "url": "https://www.semana.com/economia/articulo/el-paso-a-paso-para-pagar-el-impuesto-predial/682960", "source": "Semana.com"}]}, {"id": 14, "title": "Video en el MIO Cali", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 23:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTjoNL7KUthJPWQz219R864SDdFM8BfVeNxeKuNhQe-r_Yrw5o7vUaONF2ySFSHTO9ykt20zzRh", "pic_source": "ElTiempo.com", "news": [{"title": "Buscan a autores de video para adultos filmado en bus del MIO en ...", "snippet": "El presidente de Metrocali rechaz\u00f3 la utilizaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos para ese tipo de grabaciones.", "url": "https://www.eltiempo.com/colombia/cali/escandalo-en-cali-por-video-para-adultos-grabado-en-bus-del-mio-512312", "source": "ElTiempo.com"}, {"title": "Esc\u00e1ndalo en Colombia: grabaron un video porno en un bus ...", "snippet": "El breve corto de una mujer usando un vibrador a control remoto en un transporte de la ciudad de Cali fue subido al sitio PornHub y se viraliz\u00f3 en las redes&nbsp;...", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/06/29/escandalo-en-colombia-grabaron-un-video-porno-en-un-bus-publico-en-plena-cuarentena/", "source": "infobae Am\u00e9rica"}]}, {"id": 15, "title": "Pjanic", "rank": "20,000+", "description": "Arthur Melo", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 11:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTSYrK91PbuqFVRP3OhSfCUdBxYc1Q-95hdqG_SaplYYfGynPolu_GoOhmH1JtA5eDxE_UUgGgn", "pic_source": "Antena 2", "news": [{"title": "\u00bfQu\u00e9 le aportar\u00e1 Pjanic al Barcelona?", "snippet": "Miralem Pjanic fue el hombre elegido por el Barcelona en la operaci\u00f3n Arthur. El brasile\u00f1o ser\u00e1 jugador de la Juventus y Pjanic engrosar\u00e1 la n\u00f3mina de&nbsp;...", "url": "https://www.antena2.com/futbol/liga-espanola/que-le-aportara-pjanic-al-barcelona", "source": "Antena 2"}, {"title": "La historia de Miralem Pjanic: c\u00f3mo rechaz\u00f3 a la Selecci\u00f3n de ...", "snippet": "La espa\u00f1ola es la tercera gran liga europea en la carrera del jugador de 30 a\u00f1os, despu\u00e9s de Francia e Italia.", "url": "https://espndeportes.espn.com/futbol/espana/nota/_/id/7104116/miralem-pjanic-como-rechazo-seleccion-francia-barcelona", "source": "ESPN Deportes"}]}, {"id": 16, "title": "EPM", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 23:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRKp4b9sFfzjWboGlvgbvPO5JKS2dwfMM97efTirLGj6yKdDYe8ZZAaDUYRIeGEK-StLYw7Skpo", "pic_source": "El Universal - Colombia", "news": [{"title": "Con EPM habr\u00eda opci\u00f3n de &#39;Energ\u00eda Prepago&#39; en la Costa Caribe", "snippet": "El usuario tendr\u00e1 un medidor especial, en comodato, sin que le genere costo. Las tarifas son iguales a las aplicadas al pospago. Regir\u00e1n los subsidios y con...", "url": "https://www.eluniversal.com.co/economica/con-epm-habria-opcion-de-energia-prepago-en-la-costa-caribe-EC3037732", "source": "El Universal - Colombia"}, {"title": "EPM anuncia cortes de agua en El Poblado y Envigado en las ...", "snippet": "EPM anunci\u00f3 que este martes 30 de junio y el mi\u00e9rcoles primero de julio habr\u00e1 interrupci\u00f3n de acueducto en sectores de El Poblado y Envigado.", "url": "https://vivirenelpoblado.com/cortes-de-agua-epm-el-poblado-y-envigado/", "source": "Vivir en el poblado"}]}, {"id": 17, "title": "Alberto Borja", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 18:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRdskNtDKsIQnHwnFw0BZ5oHzixmoUCXAPqi6pLC1kPxwdpsRHfXgO-aj6KksIcwdLhl7m5WmAu", "pic_source": "Diario La Libertad (Comunicado de prensa)", "news": [{"title": "Muri\u00f3 Alberto Borja, maestro de las artes esc\u00e9nicas", "snippet": "El s\u00e9ptimo arte, el teatro, de Cartagena y Colombia est\u00e1 de luto con el fallecimiento del maestro Alberto Borja, hombre que dedic\u00f3 a las artes esc\u00e9nicas.", "url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2020/06/30/murio-alberto-borja-maestro-de-las-artes-escenicas/", "source": "Diario La Libertad (Comunicado de prensa)"}, {"title": "Falleci\u00f3 actor de la novela &#39;Rafael Orozco, el \u00eddolo&#39;", "snippet": "El artista particip\u00f3 en esta producci\u00f3n del Canal Caracol, entre otras muchas. Falleci\u00f3 actor de la novela de Rafael Orozco.", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2020/06/29/fallecio-actor-de-la-novela-de-rafael-orozco.html", "source": "Publimetro Colombia"}]}, {"id": 18, "title": "Jessi Uribe", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 14:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQPq2vnzbA7taYYtCLRXb0kaiMi66ZoZkXWxFf2WnIm_DEmGkI5HCg9V39idR07A5H4o0nLUerR", "pic_source": "La Kalle", "news": [{"title": "&quot;Qu\u00e9 mal ingl\u00e9s&quot;, dijeron a Jessi Uribe por su tatuaje, pero el ...", "snippet": "Jessi Uribe est\u00e1 pasando la cuarentena muy juicioso haciendo ejercicio y en casa. Adem\u00e1s, comparte con sus seguidores los cambios que ha tenido su cuerpo&nbsp;...", "url": "https://lakalle.bluradio.com/farandula/que-mal-ingles-dijeron-jessi-uribe-por-su-tatuaje-pero-el-cantante-se-defendio-16093-ie1201769", "source": "La Kalle"}, {"title": "\u00bfJessi Uribe se hizo un tatuaje en ingl\u00e9s y qued\u00f3 mal escrito?", "snippet": "Jessi Uribe se hizo un tatuaje en ingl\u00e9s y qued\u00f3 mal escrito? La fotograf\u00eda ha causado risas.", "url": "https://www.nuevamujer.com/espectaculos/2020/06/29/jessi-uribe-se-hizo-un-tatuaje-en-ingles-y-quedo-mal-escrito.html", "source": "Nueva Mujer"}]}, {"id": 19, "title": "Hector Lavoe", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 14:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTa2q_DfYXVqWdfql4DvuzgaS-u157GT2iRPf24zNIkiDC9Q8djgI1Xv02RdhKEzaQEpvlm5vE1", "pic_source": "Caracol Radio", "news": [{"title": "La Buena y La Mejor: H\u00e9ctor Lavoe", "snippet": "Homenajeamos al cantante, compositor y productor musical de salsa.", "url": "https://caracol.com.co/programa/2020/06/29/a_vivir_que_son_dos_dias/1593442773_602527.html", "source": "Caracol Radio"}, {"title": "H\u00e9ctor Lavoe: A 27 a\u00f1os de su triste partida", "snippet": "\u00daltimas noticias de Per\u00fa y el mundo sobre pol\u00edtica, locales, deportes, culturales, espect\u00e1culos, econom\u00eda, y tecnolog\u00eda en la Agencia Peruana de Noticias&nbsp;...", "url": "https://andina.pe/agencia/noticia-hector-lavoe-a-27-anos-su-triste-partida-803619.aspx", "source": "Agencia Andina (Comunicado de prensa)"}]}, {"id": 20, "title": "Ciro Guerra", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 14:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSyZEAfctQQaFK8IRh7wfrp30NG0IypQMsCpDPchng9cs0RTLNYuCDgZL48jAV3C6OB_ZYIyFbG", "pic_source": "Las2orillas", "news": [{"title": "&quot;Ciro Guerra es mi amigo pero entiendo a las mujeres que lo ...", "snippet": "Natalia Reyes, protagonista de P\u00e1jaros de verano, aclar\u00f3 que nunca fue abusada por el director pero apoy\u00f3 las denuncias hechas en revista Volc\u00e1nicas.", "url": "https://www.las2orillas.co/ciro-guerra-es-mi-amigo-pero-entiendo-a-las-mujeres-que-lo-denunciaron/", "source": "Las2orillas"}, {"title": "Natalia Reyes se pronunci\u00f3 sobre denuncias contra Ciro Guerra por ...", "snippet": "Natalia Reyes se pronunci\u00f3 sobre denuncias contra Ciro Guerra por acoso sexual. Los relatos de ocho mujeres tomaron por sorpresa al cine nacional.", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2020/06/29/natalia-reyes-se-pronuncio-sobre-denuncias-contra-ciro-guerra.html", "source": "Publimetro Colombia"}]}]