[{"id": 1, "title": "Juventus", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 01:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQYQdUAmXqkk1GYu3J1nn5PcCbbmXTdTJjRjITxamrDy2Iz8RtlltUXdPHN8ooeYIGn2mQfzusy", "pic_source": "Fotbollskanalen", "news": [{"title": "TV: Dr\u00f6mm\u00e5l av Costa och Ronaldo - Juventus vann igen", "snippet": "Juventus forts\u00e4tter vinnaOch Cristiano Ronaldo forts\u00e4tter n\u00e4ta.I 3-1-vinsten mot Genoa svarade stj\u00e4rnan f\u00f6r ett klassm\u00e5l.", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/italien/tv-drommal-av-costa-och-ronaldo---juventus-vann-igen/", "source": "Fotbollskanalen"}, {"title": "Lazio v\u00e4nde mot Torino \u2013 utmanar Juventus", "snippet": "Lazio \u00e5kte p\u00e5 en tidig snyting i Turin. Men Romklubben lyckades v\u00e4nda och f\u00e5 med sig tre po\u00e4ng. Lazio har fyra po\u00e4ng upp till Juventus.", "url": "https://www.svt.se/sport/fotboll/lazio-vande-mot-torino-utmanar-juventus", "source": "Sveriges Television"}]}, {"id": 2, "title": "\u00d6resundsbron", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 10:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTGsdDlrYCMR01xrO7tPMe3CwR6htOBG4IJFR4CYMvbWUAJVi02fHYN20e39_mSAAQ0PsWJ2Dye", "pic_source": "Expressen", "news": [{"title": "\u00d6resundsbron 20 \u00e5r \u2013 \u00f6gonblicken vi minns", "snippet": "Det b\u00f6rjade tv\u00e4rtom mot Simon and Garfunkel-l\u00e5ten \u2013 det var bron och inte vattnet det stormade kring. \u00d6resundsbron var omstridd, kritiserad och ifr\u00e5gasatt men&nbsp;...", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/oresundsbron-20-ar-ogonblicken-vi-minns/", "source": "Expressen"}]}, {"id": 3, "title": "Svininfluensan", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 01:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRN20wuarVFYsOpRer81ytKjP0INflow2a2t9F9qlsLgUr3VMu_I856895oQZoc3_KGD26FAjk0", "pic_source": "Sveriges Television", "news": [{"title": "Kinesiska forskarlarmet: Ny typ av svininfluensa uppt\u00e4ckt", "snippet": "Forskare i Kina har uppt\u00e4ckt en ny typ av svininfluensa som befaras ha potential att orsaka en pandemi. Viruset ska redan ha spridits till 10 procent av dem som&nbsp;...", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/kinesiska-forskarlarmet-ny-typ-av-svininfluensa-upptackt", "source": "Sveriges Television"}, {"title": "Kinesisk studie: Ny svininfluensa har pandemipotential", "snippet": "En ny typ av svininfluensa har uppt\u00e4ckts i Kina. Forskare varnar f\u00f6r att viruset kan utvecklas till en ny pandemi. \u2013 Vi m\u00e5ste vara vaksamma och forts\u00e4tta&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/JokqEJ/ny-svininfluensa-upptackt-i-kina--risk-for-ny-pandemi", "source": "Aftonbladet"}]}, {"id": 4, "title": "Lasse \u00c5berg", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRDMbQh8lSOaYtyzS0hUlvbEccjvvQ0QWOlCpsogkHtsOP7V_HCp16x-0UsO3fNT4I1oAXbo93Q", "pic_source": "V\u00e4sterbottens-Kuriren", "news": [{"title": "Lasse \u00c5berg hyllades i alls\u00e5ngen", "snippet": "Lasse \u00c5berg firades i &quot;Alls\u00e5ng p\u00e5 Skansen&quot;. 80-\u00e5rsjubilaren \u00e4rades bland annat med ett Electric Banana Band-medley signerat Klasse M\u00f6llberg och Janne&nbsp;...", "url": "https://www.vk.se/2020-06-30/lasse-aberg-hyllades-i-allsangen", "source": "V\u00e4sterbottens-Kuriren"}, {"title": "Sanna Nielsen om Lasse \u00c5berg-hyllningen", "snippet": "I en tigerrandig j\u00e4ttef\u00e5t\u00f6lj hyllades Lasse \u00c5berg i \u201dAlls\u00e5ng p\u00e5 Skansen\u201d. I ett medley fick han \u00e5terse sina mest k\u00e4nda karakt\u00e4rer genom \u00e5ren. \u2013 Han satt d\u00e4r p\u00e5 sin&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/vQ0bLw/sanna-nielsen-om-fina-lasse-aberg-hyllningen-i-allsang-pa-skansen", "source": "Aftonbladet"}]}, {"id": 5, "title": "Niklas Adalberth", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 09:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQJGHMLVt6VoX2Y7fAGZ7OwO6Vl7NdmUdlDncP7MeuIE0TBOiEn3HI9E1G5mJI5vx5TI9nHBMh8jQ", "pic_source": "Breakit", "news": [{"title": "Niklas Adalberth talar ut om de m\u00f6rka \u00e5ren: \u201cJag skulle ocks\u00e5 tycka ...", "snippet": "Klarna-grundaren Niklas Adalberth ber\u00e4ttar i Sommar i P1 om sina tvivel under \u00e5ren med Klarna \u2013 och hur r\u00e4dd han var n\u00e4r han hamnade inkl\u00e4md i en&nbsp;...", "url": "https://www.breakit.se/artikel/25486/niklas-adalberth-talar-ut-om-de-morka-aren-jag-skulle-ocksa-tycka-illa-om-den-mannen", "source": "Breakit"}, {"title": "Klarna-miljard\u00e4ren ber\u00e4ttar om de skakande anklagelserna", "snippet": "Klarnagrundaren Niklas Adalberth ber\u00e4ttar i \u201dSommar i P1\u201d om sina tv\u00e5 skr\u00e4ckdygn i amerikanskt h\u00e4kte. Han och en kompis anklagades f\u00f6r sexuellt utnyttjande&nbsp;...", "url": "https://www.expressen.se/dinapengar/klarna-miljardaren-berattar-om-de-skakande-anklagelserna/", "source": "Expressen"}]}, {"id": 6, "title": "Carl Reiner", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 17:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTRrZ5mbvwEkVDxIpqwSC3U49i6PbJaYQFL3aCWnDZYQl8FMop6koxGmx1U3ij_EG5JYTF-4ufU", "pic_source": "Sveriges Television", "news": [{"title": "Regiss\u00f6ren och sk\u00e5despelaren Carl Reiner \u00e4r d\u00f6d", "snippet": "Carl Reiner skapade bland annat det amerikanska tv-programmet Dick van Dyke show, gjorde filmer med Steve Martin och spelade i Oceans-filmerna mot&nbsp;...", "url": "https://www.svt.se/kultur/regissoren-och-skadespelaren-carl-reiner-ar-dod", "source": "Sveriges Television"}, {"title": "Komedilegenden Carl Reiner \u00e4r d\u00f6d", "snippet": "Manusf\u00f6rfattaren, producenten, regiss\u00f6ren och sk\u00e5despelaren Carl Reiner har g\u00e5tt bort. Han blev 98 \u00e5r gammal. Reiner var pappa till filmmakaren Rob Reiner&nbsp;...", "url": "https://svenska.yle.fi/artikel/2020/06/30/komedilegenden-carl-reiner-ar-dod", "source": "Svenska YLE"}]}, {"id": 7, "title": "M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w", "rank": "10,000+", "description": "ciara janson", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS2L9ixysJOLFHF0llgFBwpcYingLvdML-3KGDKDKgTaMMITk8pKBzYgcfVtDvZoAI_DfjxBw-1", "pic_source": "Expressen", "news": [{"title": "Ciaras pik till Marie efter uppt\u00e4ckten med M\u00e5ns", "snippet": "Ciara Janson Zelmerl\u00f6w sk\u00e4mtade till det med maken M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w och hans ex-flickv\u00e4n Marie Serneholt p\u00e5 Instagram.", "url": "https://www.expressen.se/noje/ciaras-pik-till-marie-efter-upptackten-med-mans/", "source": "Expressen"}]}, {"id": 8, "title": "Antikroppstest", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 16:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT-Uasms3pUhGhh3bUQUvHrk-plPhhfFPBNxXJ-WRA_JWirqk1X3PHhOLO7dn16oVjd_3evs6Md", "pic_source": "Sveriges Television", "news": [{"title": "Guide: S\u00e5 ser det ut med tester i din region", "snippet": "I flera regioner kan \u00e4nnu bara personer inom samh\u00e4llsviktiga yrken testa sig f\u00f6r covid-19, i vissa \u00e4r det \u00f6ppet f\u00f6r alla som vill. H\u00e4r ser du hur det ser ut i din&nbsp;...", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/sa-ser-det-ut-med-tester-i-din-region", "source": "Sveriges Television"}, {"title": "S\u00e5 ser det ut med tester i din region", "snippet": "I flera regioner kan \u00e4nnu bara personer inom samh\u00e4llsviktiga yrken testa sig f\u00f6r covid-19, i vissa \u00e4r det \u00f6ppet f\u00f6r alla som vill. H\u00e4r ser du hur det ser ut i din&nbsp;...", "url": "https://www.vk.se/2020-06-30/sa-ser-det-ut-med-tester-i-din-region", "source": "V\u00e4sterbottens-Kuriren"}]}, {"id": 9, "title": "Mats Melin", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 17:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSyrlyTya3NSHC1Vlalxtd8N_e1DxYQt3RmMAaafuXrzCvZoWmiHYIxaLsHQHrfpjLa8E42mz80", "pic_source": "Expressen", "news": [{"title": "Juristen Mats Melin ska leda coronakommissionen", "snippet": "Tidigare justitier\u00e5det Mats Melin har utsett till ordf\u00f6rande f\u00f6r coronakommissionen som tillsatts av regeringen f\u00f6r att granska hanteringen av coronaviruset.", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/stefan-lofven-haller-presstraff-om-coronakommissionen/", "source": "Expressen"}]}, {"id": 10, "title": "Manchester United", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 22:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTUlSLUk8k0NHsl81shY29LixyCWldW1b8pj4MTwsP256lplyqlbfUdJg2Xmm6fHYHMGPDFKWnC", "pic_source": "Sveriges Television", "news": [{"title": "Manchester United p\u00e5 Champions League-plats", "snippet": "Manchester United vann i Brighton med 3-0 och klev upp p\u00e5 femte plats i tabellen, vilket just nu ger en plats i Champions League n\u00e4sta s\u00e4song.", "url": "https://www.svt.se/sport/fotboll/manchester-united-pa-champions-league-plats", "source": "Sveriges Television"}, {"title": "Man United stekheta \u2013 tog tredje raka segern", "snippet": "Manchester United \u00e4r stekheta sedan Premier League \u00e5terupptogs. P\u00e5 tisdagskv\u00e4llen k\u00f6rde de \u00f6ver Brighton och tog sin tredje raka seger, efter Bruno&nbsp;...", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/premier-league/man-united-stekheta-tog-tredje-raka-segern/", "source": "Expressen"}]}, {"id": 11, "title": "Ida Bj\u00f6rnstad", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 03:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQsicnBRgMrhUcxdWxZPDHb9W_WeasRGGA1BqZrrkOlhSfCuKsSmJi3qjoYtsw67pDxvFJqsXhfCg", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Mattias Ekholm och Ida Bj\u00f6rnstad har gift sig", "snippet": "Mattias Ekholm, 30, och Ida Bj\u00f6rnstad, 34, \u00e4r numera man och hustru. Br\u00f6llopet \u00e4gde rum p\u00e5 midsommarafton, inf\u00f6r de allra n\u00e4rmaste, i kyrkan Ida alltid dr\u00f6mt&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/XgPp5m/det-var-ett-helt-magiskt-brollop", "source": "Aftonbladet"}, {"title": "Br\u00f6llopslyckan: \u201dVar en helt magisk dag\u201d", "snippet": "Tv-profilen Ida Bj\u00f6rnstad och NHL-stj\u00e4rnan Mattias Ekholm har gift sig. Br\u00f6llopet \u00e4gde rum p\u00e5 midsommarafton inf\u00f6r den n\u00e4rmsta familjen.", "url": "https://www.expressen.se/sport/hockey/brollopslyckan-var-en-helt-magisk-dag/", "source": "Expressen"}]}, {"id": 12, "title": "Barcelona", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 23:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSdDx8CRVttVzs8Bl9oBTiDXwd7EelJdkuvyDryd0fvXGe0CuWsmofsVPyAgVjTjqoohWZ5IyIU8w", "pic_source": "Fotbollskanalen", "news": [{"title": "Officiellt: Barcelona s\u00e4ljer mittf\u00e4ltare till konkurrent", "snippet": "Barcelona gav under tisdagen besked om att klubben s\u00e4ljer mittf\u00e4ltaren Marc Cucurella, 21, till seriekonkurrenten Getafe. Cucurella blev inf\u00f6r den h\u00e4r s\u00e4songen&nbsp;...", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/bloggar/sillybloggen/2020/06/30/officiellt-barcelona-saljer-mittfaltare-till-konkurrent/", "source": "Fotbollskanalen"}, {"title": "Officiellt: Barcelona s\u00e4ljer v\u00e4nsterbacken", "snippet": "Barcelona ligger inte p\u00e5 latsidan under transferf\u00f6nstret. Nu \u00e4r det officiellt att klubben s\u00e4ljer Marc Cucurella, 21.", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/la-liga/officiellt-barcelona-saljer-vansterbacken/", "source": "Expressen"}]}, {"id": 13, "title": "Polestar 2", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 13:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ3jGvx9jKf1ycZNBlqv-U3nfQ9soxYGRAZhpN1KjuI1TGyIAJytwE9dYbiLUzzl6EpkEol41mq", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Biltest: Polestar 2 \u2013 s\u00e5 bra \u00e4r Volvos nya elbil", "snippet": "Polestar 2 \u00e4r Volvos f\u00f6rsta el-bil. \u00c4ven om b\u00e5de Volvo och Polestar f\u00f6rs\u00f6ker tona ner sl\u00e4ktskapet. Bilen \u00e4r utvecklad i G\u00f6teborg, men byggs i en Volvo-fabrik i&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/bil/a/6jxKXQ/forsta-testet-sa-bra-ar-nya-polestar-2", "source": "Aftonbladet"}, {"title": "Polestars globala CMO l\u00e4mnar - hon tar \u00f6ver - Resum\u00e9", "snippet": "I samband med lanseringen av Polestar 2 l\u00e4mnar bolagets globala CMO Tim Heldmann. Han ers\u00e4tts av \u00c5sa Borg med l\u00e5ng erfarenhet fr\u00e5n marknadsf\u00f6ring inom&nbsp;...", "url": "https://www.resume.se/alla-nyheter/folk-pa-vag/polestars-globala-cmo-lamnar-hon-tar-over/", "source": "Resume"}]}, {"id": 14, "title": "Kevin fallet", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 20:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQmyi_ZtH-86spbVXiNXkXxeI7arU2IzXznZjUsrCDQpfHcauacEVYWw4WjozINcI5eg-B596Bo", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Br\u00f6derna i Kevinfallet ans\u00f6ker om skadest\u00e5nd", "snippet": "Br\u00f6derna Robin Dahl\u00e9n och Christian Karlsson pekades ut som ansvariga f\u00f6r 4-\u00e5rige Kevins d\u00f6d i Arvika 1998. Nu kr\u00e4ver de 20 miljoner kronor i skadest\u00e5nd,&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/EWOL93/broderna-i-kevinfallet-ansoker-om-skadestand", "source": "Aftonbladet"}, {"title": "Br\u00f6derna i Kevinfallet beg\u00e4r 20 miljoner i skadest\u00e5nd", "snippet": "Br\u00f6derna Christian Karlsson och Robin Dahl\u00e9n pekades f\u00f6r 22 \u00e5r sedan ut som skyldiga f\u00f6r fyra\u00e5rige Kevins d\u00f6d i Arvika. Nu beg\u00e4r de tio miljoner kronor var i&nbsp;...", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/jag-kommer-alltid-vara-storebrodern-i-kevinfallet/", "source": "Dagens Nyheter"}]}, {"id": 15, "title": "Nytt virus Kina", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 19:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTKWRm8uW2j_qdmoQZUeriAy2TMPgqNcEfJ6D-yrKVIhLyLMnoDV_Zba4yr4h_pjjsTxMOjfg-J", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Nytt virus med pandemipotential hittat i Kina", "snippet": "En ny typ av svininfluensa som uppt\u00e4ckts i Kina skulle kunna utvecklas till en pandemi, varnar forskare. Men \u00e4n s\u00e5 l\u00e4nge finns inga bevis f\u00f6r att viruset kan smitta&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/g75BvJ/nytt-virus-med-pandemipotential-hittat-i-kina", "source": "Aftonbladet"}]}, {"id": 16, "title": "Estonia", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 18:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQKhpjw_zZ86XJaUekQAhdRLF111SBcNh2Jnyvik-XZN8podarZyT5oqNilWrmlBOhg5_Ol06Nh", "pic_source": "Sveriges Television", "news": [{"title": "Tv\u00e5 svenskar \u00e5talas f\u00f6r att ha kr\u00e4nkt gravfriden vid Estonia", "snippet": "De tv\u00e5 svenskarna ingick i ett filmteam som skulle g\u00f6ra en dokument\u00e4r om Estonia. Nu \u00e5talas de f\u00f6r att ha kr\u00e4nkt gravfriden. \u2013 Lagen har aldrig pr\u00f6vats av&nbsp;...", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/tva-svenskar-atalas-for-att-ha-krankt-gravfriden-vid-estonia", "source": "Sveriges Television"}, {"title": "Svenskar filmade vid Estonia \u2013 \u00e5talas", "snippet": "Tv\u00e5 svenskar \u00e5talas f\u00f6r brott mot Estonialagen. De misst\u00e4nks ha deltagit i undervattensverksamhet vid Estonias gravplats och ingick i ett filmteam som arbetade&nbsp;...", "url": "https://www.vk.se/2020-06-30/svenskar-filmade-vid-estonia-atalas", "source": "V\u00e4sterbottens-Kuriren"}]}, {"id": 17, "title": "Hongkong", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 23:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT7Ik9N9PsyP4PkA8NYobW_AJcbbH5lY2Zn3dxro3MUxIkjWqkSYRrRAQzNW6pcPQl1X_8-gkRX", "pic_source": "Sveriges Television", "news": [{"title": "Minst 30 gripna i Hongkong efter nya s\u00e4kerhetslagen", "snippet": "De boende i Hongkong har p\u00e5 23-\u00e5rsdagen av att den f\u00f6re detta brittiska kolonin \u00e5terf\u00f6rdes till Kina vaknat upp till en ny verklighet. Bara timmar efter att den&nbsp;...", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/minst-30-gripna-i-hongkong-med-nya-sakerhetslagen", "source": "Sveriges Television"}, {"title": "Hongkongborna uppm\u00e4rksammade 23 \u00e5r under kinesiskt styre i ...", "snippet": "Lagen besannar m\u00e5nga av Hongkongbornas farh\u00e5gor. Den m\u00f6jligg\u00f6r livstidsstraff, hemliga r\u00e4tteg\u00e5ngar i Kina och h\u00e5rdare kontroll \u00f6ver politiska yttringar.", "url": "https://svenska.yle.fi/artikel/2020/07/01/hongkongborna-uppmarksammade-23-ar-under-kinesiskt-styre-i-dystra-tecken", "source": "Svenska YLE"}]}, {"id": 18, "title": "Carolina Gynning", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 21:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRGfZwW7raQA8wuzTEyTqLwZSGYiQevIXs_Dnx1m_XchNTsOXebCx14GT2-Orq0mFNyq3mrY4Fp", "pic_source": "Nyheter24", "news": [{"title": "Carolina Gynning om gynekologens ord: &quot;S\u00e5 j*vla h\u00e4rligt&quot;", "snippet": "Det \u00e4r i programmet &quot;Intim md bj\u00f6rken&quot; med Martin Bj\u00f6rk som Carolina Gynning delar med sig av b\u00e5de det ena och det andra.", "url": "https://nyheter24.se/noje/945760-carolina-gynning-om-gynekologens-ord-sa-jvla-harligt", "source": "Nyheter24"}]}, {"id": 19, "title": "Camilla L\u00e4ckberg", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 00:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTXN7EI3-DT2WSnBU0tprMkUHwfeejKV3Nam84273B2Ze8Q5b8HP8tld79gCyazP9qyxBrjcTnSMw", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Camilla L\u00e4ckberg om viktuppg\u00e5ngen: M\u00e5r skitd\u00e5ligt", "snippet": "Camilla L\u00e4ckberg k\u00e4nner sig sliten efter ett intensivt jobb\u00e5r bakom sig. Nu ber\u00e4ttar f\u00f6rfattaren att hon har g\u00e5tt upp i vikt och \u00e4r arg p\u00e5 sig sj\u00e4lv \u00f6ver hur det&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/wPwx1o/camilla-lackberg-om-svara-tiden-mar-skitdaligt-med-mig-sjalv", "source": "Aftonbladet"}]}, {"id": 20, "title": "Remdesivir", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 22:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRtbu3756q6UwrWnLp2SrJrhCiLUPsu-N8tDXy2HOEFf5q5960SIAuLQ_TepYnzgjQYxRJ_ujH6", "pic_source": "Svenska Dagbladet", "news": [{"title": "Stockholm f\u00e5r st\u00f6rst andel av remdesivir", "snippet": "Huvudstadsregionen drar vinstlotten n\u00e4r en nationell donation av coronamedicinen remdesivir f\u00f6rdelas. \u2013 Det \u00e4r en folkrik region d\u00e4r m\u00e5nga fortfarande \u00e4r sjuka&nbsp;...", "url": "https://www.svd.se/stockholm-far-storst-andel-av-covidlakemedel", "source": "Svenska Dagbladet"}, {"title": "Gileads besked \u2013 s\u00e5 mycket kommer remdesivir kosta", "snippet": "Priset f\u00f6r att behandla en covid-19-patient med remdesvir landar p\u00e5 21 800 kronor. \u2013 Det \u00e4r lite l\u00e4gre \u00e4n vad jag trodde, s\u00e4ger Anders S\u00f6nnerborg till Life&nbsp;...", "url": "https://www.lifesciencesweden.se/article/view/726489/gileads_besked_sa_mycket_kommer_remdesivir_kosta", "source": "Life Science Sweden"}]}]