[{"id": 1, "title": "Hinseh\u00e4xan", "rank": "50,000+", "description": "Lillemor \u00d6stlin", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 16:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQJU53wgOXuJGoXkCKWUt7MJtMO4yeccsY5z72LnIjd0COfQUwO0yPmRAsCfo9FgUQkiYrCzJIT", "pic_source": "Expressen", "news": [{"title": "Hinseh\u00e4xan\u201d \u00d6stlin d\u00f6d: \u201dSv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5\u201d", "snippet": "Hon var k\u00e4nd som \u201dHinseh\u00e4xan\u201d och var den kvinna som suttit inl\u00e5st l\u00e4ngst tid i f\u00e4ngelse i Sverige. Nu har Lillemor \u00d6stlin, 79, avlidit, ber\u00e4ttar hennes dotter f\u00f6r&nbsp;...", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/krim/hinsehaxan-ostlin-dod-svart-att-forsta/", "source": "Expressen"}, {"title": "Hinseh\u00e4xan\u201d Lillemor \u00d6stlin, 79, \u00e4r d\u00f6d", "snippet": "Lillemor \u00d6stlin, mer k\u00e4nd som Hinseh\u00e4xan, har d\u00f6tt. \u2013 Jag har sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 att hon inte finns mer, s\u00e4ger dottern till Aftonbladet. \u00d6stlin blev 79 \u00e5r gammal.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/wParX4/lillemor-hinsehaxan-ostlin-ar-dod", "source": "Aftonbladet"}]}, {"id": 2, "title": "Dubbelmord Link\u00f6ping", "rank": "20,000+", "description": "dubbelmordet i Link\u00f6ping, Link\u00f6ping", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSZMO5IRjzDiNobpdHkeQ77x5iuC-dMVDJVxXgoDblCt_CudawMkNqSvbQkCm5D2El8nGNxuFtC", "pic_source": "Sveriges Television", "news": [{"title": "Dna-tekniken som l\u00f6ser dubbelmordet i Link\u00f6ping", "snippet": "Dubbelmordet i Link\u00f6ping 2004 kan nu vara p\u00e5 v\u00e4g att klaras upp tack vare kombination av ny dna-teknik och en djupdykning i kyrkb\u00f6cker fr\u00e5n 1700- och&nbsp;...", "url": "https://www.svt.se/nyheter/vetenskap/dna-tekniken-som-kan-losa-dubbelmordet-i-linkoping", "source": "Sveriges Television"}, {"title": "Dubbelmordet i Link\u00f6ping: Daniel Nyqvist erk\u00e4nner", "snippet": "En 37-\u00e5rig tidigare ostraffad man greps under tisdagsmorgonen misst\u00e4nkt f\u00f6r dubbelmordet i Link\u00f6ping. DNA-tr\u00e4ffen \u00e4r 100 procent.", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/dubbelmordet-i-linkoping-har-ar-gripna-37-aringen1/", "source": "Expressen"}]}, {"id": 3, "title": "Carolina Gynning", "rank": "10,000+", "description": "Viktor Philipson", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 15:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRBZi7zLZXNED4nmDo2_LRDT2FVRqO-wzQIsHOPKXABYQWyc_UEfSp1J9tE1vJVqyCp7T8MbkJr", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Carolina Gynning och Viktor Philipson har gjort slut", "snippet": "Konstn\u00e4ren Carolina Gynning och Viktor Philipson var tillsammans i drygt ett \u00e5r. Nu bekr\u00e4ftar Gynning att de har gjort slut. \u201dEtt uppbrott \u00e4r alltid sorgligt\u201d, skriver&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/opX3d7/carolina-gynning-och-viktor-philipson-har-gjort-slut", "source": "Aftonbladet"}, {"title": "Carolina Gynning och Viktor Philipson har gjort slut \u2013 ber\u00e4ttar sj\u00e4lva!", "snippet": "Carolina Gynning och Viktor Philipson har gjort slut. Det bekr\u00e4ftar Carolina sj\u00e4lv f\u00f6r Aftonbladet.", "url": "https://www.svenskdam.se/noje/carolina-gynning-och-viktor-philipson-har-gjort-slut-berattar-sjalva/", "source": "Svensk Damtidning"}]}, {"id": 4, "title": "Corren", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 16:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR_ujgK9Zr8b5WoNkQp6AvPapRVvb11ABpysxLTfPbGmU41Vdd10OCRKzd3pwb1HYQqOyFqRt8-", "pic_source": "\u00d6stg\u00f6ta Correspondenten", "news": [{"title": "Luftballong havererade i bostadsomr\u00e5de", "snippet": "En luftballong har havererat i ett bostadsomr\u00e5de i K\u00e4lvesta i nordv\u00e4stra Stockholm, skriver Aftonbladet. Strax efter 22 larmades polisen till platsen.", "url": "https://corren.se/artikel/8rx8n48j", "source": "\u00d6stg\u00f6ta Correspondenten"}, {"title": "Slog p\u00e5 kursares rumpa \u2013 polisstudier avbryts", "snippet": "En polisstudent i V\u00e4xj\u00f6 d\u00f6ms f\u00f6r sexuellt ofredande p\u00e5 lektionstid.", "url": "https://corren.se/artikel/9ly2k0pj", "source": "\u00d6stg\u00f6ta Correspondenten"}]}, {"id": 5, "title": "HVB-hem", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQgxajjHT_AKqpHiE7Rtppo8dC8ZXNlXJObqXUkx16xCmYikhL7Z9OpgkeQ9TfIljQeq-yvsA5m", "pic_source": "Sveriges Television", "news": [{"title": "Barnombudsmannen: \u201dLagen m\u00e5ste \u00e4ndras\u201d", "snippet": "Barnombudsmannen reagerar nu p\u00e5 SVT:s avsl\u00f6jande om Sofie, 13 \u00e5r, som inte f\u00e5r flytta hem till sitt familjehem. \u2014 Barnkonventionen s\u00e4ger att du har r\u00e4tt till&nbsp;...", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/barnombudsmannen-lagen-maste-andras", "source": "Sveriges Television"}]}, {"id": 6, "title": "Alls\u00e5ng p\u00e5 Skansen", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSgsulbBP2wxVyeWdTryD6_Jy_eZUNSGnjp-M0etcyjKH7y7oCkn_vgo_tGTimmSlye49-6fwyr", "pic_source": "Sveriges Television", "news": [{"title": "De g\u00e4star Alls\u00e5ng p\u00e5 Skansen 2020", "snippet": "\u00c5rets Alls\u00e5ng p\u00e5 Skansen kommer att bli n\u00e5got annorlunda \u00e4n tidigare \u00e5r, det spelas in utan publik p\u00e5 plats. Men mycket \u00e4r sig ocks\u00e5 likt: En l\u00e5ng rad folkk\u00e4ra&nbsp;...", "url": "https://www.svt.se/kultur/de-gastar-allsang-pa-skansen-2020", "source": "Sveriges Television"}, {"title": "&quot;Alls\u00e5ng p\u00e5 Skansen&quot; 2020 \u2013 s\u00e5 blir det isommar", "snippet": "\u00c5rets alls\u00e5ngsartister f\u00e5r sjunga f\u00f6r tomma stolar p\u00e5 Skansens Sollidenscen i \u00e5r. Samtidigt ger sig tv-programmet ut i landet f\u00f6r att ta tempen p\u00e5 Alls\u00e5ngssverige.", "url": "https://www.svd.se/sa-blir-sommarens-allsang-pa-skansen", "source": "Svenska Dagbladet"}]}, {"id": 7, "title": "S\u00f6derhamn", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSbUwfLBQ5Ja8WaP3Udo0__Q6-Drip7W8JOB_VwXBu7fPRg3a7Iba9DxuKaGnV62AMSTvyGRHPj", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Ytterligare en skola st\u00e4nger efter covidlarm", "snippet": "En grundskola i S\u00f6derhamn st\u00e4nger efter larm om att flera personer p\u00e5 skolan har insjuknat i covid-19. Beslutet fattades p\u00e5 m\u00e5ndagen av kommunen och syftar&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dOywEq/ytterligare-en-skola-stanger-efter-covidlarm", "source": "Aftonbladet"}]}, {"id": 8, "title": "Palmemordet", "rank": "50,000+", "description": "Olof Palme, Lisbeth Palme, Palme, christer pettersson, palmemordet l\u00f6sning, krister petersson, olof palme mordet, palme mordet, Palmeutredningen", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 21:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTUFYmemxWhSfSs_AdWKKyPuTNUQYuT8NshcPzcztI8u32qS8-x1eQKLmh90iJjCQb62lwIgEIR", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Kronologi \u00f6ver Palmemordet", "snippet": "Turerna, f\u00f6runders\u00f6kningsledarna och teorierna har varit m\u00e5nga i f\u00f6rs\u00f6ken att l\u00f6sa mordet p\u00e5 d\u00e5varande statsminister Olof Palme som sk\u00f6ts till d\u00f6ds p\u00e5&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dOy4gO/kronologi-over-palmemordet", "source": "Aftonbladet"}, {"title": "34 \u00e5r sedan mordet p\u00e5 Sveav\u00e4gen \u2013 nu kan vi f\u00e5 l\u00f6sningen", "snippet": "\u00c5klagare Krister Peterson har kallat till presskonferens f\u00f6r att &quot;ge besked i \u00e5talsfr\u00e5gan&quot; i Palmeutredningen. F\u00f6lj presstr\u00e4ffen live h\u00e4r. AddThis Sharing Buttons.", "url": "https://mitti.se/nyheter/aklagare-losningen-palmemordet/?omrade=vasastan", "source": "Lokaltidningarna Mitt i Stockholm"}]}, {"id": 9, "title": "Skandiamannen", "rank": "20,000+", "description": "stig engstr\u00f6m", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSM68sBl3BGOoPzJTT9VPClzcfcPOkqB4qtuf7EtU0l5sW-7Us4kTnllZNJ1Ru26PbEhnXI9p2w", "pic_source": "dagensvimmerby.se", "news": [{"title": "Olle Madebrink var b\u00e4sta kompis med Skandiamannen", "snippet": "Han har f\u00f6rh\u00f6rts av Palmegruppen och hj\u00e4lpt dem med att kartl\u00e4gga Stig Engstr\u00f6ms tidiga ungdoms\u00e5r i Nybro. Men Olle Madebrink har fortfarande sv\u00e5rt att tro&nbsp;...", "url": "https://www.dagensvimmerby.se/nyheter/e/58372/olle-madebrink-var-basta-kompis-med-skandiamannen/", "source": "dagensvimmerby.se"}, {"title": "Pensionerade Palmespanare har f\u00f6rh\u00f6rts om Skandiamannen", "snippet": "I \u00f6ver 30 \u00e5r avf\u00e4rdades Skandiamannen i Palmeutredningen. Nu \u00e4r han h\u00f6gintressant \u2013 till och med pensionerade Palmespanare har f\u00f6rh\u00f6rts om den d\u00f6de&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/samhalle/a/K3o8P7/okanda-utredningen-forhor-poliser-om-skandiamannen", "source": "Aftonbladet"}]}, {"id": 10, "title": "GP", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 07:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRrhKZ8nGMLWSsfJLlG1akGBL-hqxKgMMPy1ZPCWcCvkk_2lBdz9pUkbisMBVh-9J_L6li4WO3m", "pic_source": "G\u00f6teborgs-Posten", "news": [{"title": "Efter miljonsm\u00e4llen \u2013 H\u00e4cken p\u00e5 v\u00e4g att varsla personal", "snippet": "Korttidspermitteringar, l\u00f6nes\u00e4nkningar och ink\u00f6psstopp \u00e4r inte nog. Som en f\u00f6ljd av coronaviruset \u00e4r BK H\u00e4cken nu ocks\u00e5 p\u00e5 v\u00e4g att varsla personal, erfar GP.", "url": "https://www.gp.se/sport/fotboll/efter-miljonsm%C3%A4llen-h%C3%A4cken-p%C3%A5-v%C3%A4g-att-varsla-personal-1.29007062", "source": "G\u00f6teborgs-Posten"}, {"title": "M\u00e4n fr\u00e5n olika grupperingar anh\u00e5llna efter demonstrationen", "snippet": "Tv\u00e5 av fyra personer som anh\u00f6lls misst\u00e4nkta f\u00f6r v\u00e5ldsamt upplopp i samband med s\u00f6ndagens demonstration har f\u00f6rsatts p\u00e5 fri fot. \u2013 Att de inte l\u00e4ngre \u00e4r&nbsp;...", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g%C3%B6teborg/m%C3%A4n-fr%C3%A5n-olika-grupperingar-anh%C3%A5llna-efter-demonstrationen-1.29004575", "source": "G\u00f6teborgs-Posten"}]}, {"id": 11, "title": "Ola Toivonen", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSqmw4aUn22YCZ1_7opQemJGMxVyLP_o5PBudR971hFlGX-Xn_GFRjVBUWWeiZSNeYyQKCtQVGm", "pic_source": "Fotbollskanalen", "news": [{"title": "Officiellt: Ola Toivonen \u00e5terv\u00e4nder till Malm\u00f6 FF", "snippet": "Ola Toivonen \u00e4r tillbaka i Malm\u00f6 FF. Anfallaren \u00e4r nu presenterad av Sk\u00e5neklubben.- Viljan att \u00e5terv\u00e4nda har funnits d\u00e4r sedan dagen jag l\u00e4mnade, s\u00e4ger&nbsp;...", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/allsvenskan/officiellt-ola-toivonen-atervander-till-malmo-ff/", "source": "Fotbollskanalen"}, {"title": "Klart: Ola Toivonen \u00e5terv\u00e4nder till allsvenskan och Malm\u00f6 FF", "snippet": "Han l\u00e4mnade Malm\u00f6 FF efter s\u00e4songen 2008. Nu \u00e5terv\u00e4nder den tidigare landslagsstj\u00e4rnan Ola Toivonen till Sverige och MFF.", "url": "https://www.dn.se/sport/klart-toivonen-atervander-till-malmo/", "source": "Dagens Nyheter"}]}, {"id": 12, "title": "Greg Glassman", "rank": "5,000+", "description": "CrossFit", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 08:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQgjhUHqyOqDmW1CkgtsJEWPFtdFHpEf3RUW42UXKhxEtA4KfYX25sz6W_CpKoV9bHpwNBbwPR6", "pic_source": "Resume", "news": [{"title": "Varum\u00e4rket CrossFit i bl\u00e5sv\u00e4der efter grundarens utspel kring ...", "snippet": "CrossFit har haft stark tillv\u00e4xt som tr\u00e4ningsform i Europa i tio \u00e5r. Nu befinner sig varum\u00e4rket under press sedan grundaren Greg Glassman gjort en neds\u00e4ttande&nbsp;...", "url": "https://www.resume.se/kommunikation/varumarke/varumarket-crossfit-i-blasvader-efter-grundarens-utspel-kring-george-floyd/", "source": "Resume"}, {"title": "Crossfit tappar huvudsponsor, styrkelyftsf\u00f6rbund bryter samarbetet ...", "snippet": "Black lives matter-r\u00f6relsen sprider sig runt v\u00e4rlden \u2013 men v\u00e4cker ocks\u00e5 motreaktioner. I idrottsv\u00e4rlden har flera tunga instanser \u00e4nd\u00e5 satt ner foten och brutit&nbsp;...", "url": "https://svenska.yle.fi/artikel/2020/06/08/crossfit-tappar-huvudsponsor-styrkelyftsforbund-bryter-samarbetet-med-ano", "source": "Svenska YLE"}]}, {"id": 13, "title": "Murphy Alex", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRbhtmMaXvoW2GpBDrYTHPDEk8yLhWmx8BWQyws7HFTxIObI0wmA8I4MYMB-5U6MvftwdN35kQU", "pic_source": "Expressen", "news": [{"title": "H\u00e4r tackas Murphy efter virala bilderna", "snippet": "Kommunstyrelsens ordf\u00f6rande Axel Josefson ville tacka Murphy Alex som grep in och hindrade flera upprorsmakare att attackera polisen och krossa&nbsp;...", "url": "https://www.expressen.se/gt/har-tackas-murphy-efter-virala-bilderna/", "source": "Expressen"}, {"title": "Personliga tr\u00e4naren Murphy \u00e4r &quot;mannen i vita tr\u00f6jan&quot;", "snippet": "Han verkade vara arg p\u00e5 polisen, men jag sa till honom att d\u00e4r inne finns ingen polis. Den h\u00e4r aff\u00e4ren \u00e4gs av vanliga personer precis som dina f\u00f6r\u00e4ldrar, s\u00e4ger&nbsp;...", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g%C3%B6teborg/personliga-tr%C3%A4naren-murphy-%C3%A4r-mannen-i-vita-tr%C3%B6jan-1.28981598", "source": "G\u00f6teborgs-Posten"}]}, {"id": 14, "title": "Hartley Sawyer", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTi1PoBfss75q3UVRVnLFqbkqIjL_lySx8DDhhC8DNG45ChgKrUHEd9X9oOnsq0FSgT0HM-CN8Y", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "The Flash-Hartley Sawyer f\u00e5r sparken efter rasistiska och misogyna ...", "snippet": "Sk\u00e5despelaren Hartley Sawyer har f\u00e5tt sparken fr\u00e5n tv-serien \u201dThe Flash\u201d. Anledningen \u00e4r en rad av hans gamla rasistiska och misogyna inl\u00e4gg p\u00e5 Twitter som&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/GGpMWJ/hartley-sawyer-far-sparken-efter-rasistiska-och-misogyna-tweets", "source": "Aftonbladet"}, {"title": "&quot;The Flash&quot;-sk\u00e5despelare sparkas fr\u00e5n serien", "snippet": "Sk\u00e5despelaren Hartley Sawyer, som har spelat rollfiguren Ralph Dibny i superhj\u00e4lteserien &quot;The Flash&quot;, f\u00e5r sparken sedan en rad av hans gamla Twitterinl\u00e4gg,&nbsp;...", "url": "https://www.vk.se/2020-06-08/the-flash-skadespelare-sparkas-fran-serien", "source": "V\u00e4sterbottens-Kuriren"}]}, {"id": 15, "title": "Nya Zeeland", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQxnwuxFAv0QhOShqG9MgNOCskxRRQ10Nu2akeXjAZY8GN30vRO5OR0bT4wF8_hBah2GjpzHSfK", "pic_source": "Expressen", "news": [{"title": "Nya Zeeland \u00f6ppnar landet igen", "snippet": "Nya Zeeland har f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen sedan februari inte ett enda k\u00e4nt aktivt coronafall. Med det h\u00e4ver landet alla restriktioner, f\u00f6rutom de sk\u00e4rpta&nbsp;...", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/nya-zeeland-oppnar-igen-inga-kanda-coronafall/", "source": "Expressen"}, {"title": "Nya Zeeland helt fritt fr\u00e5n corona \u2013 lyfter restriktionerna", "snippet": "P\u00e5 \u00f6n finns nu inga aktiva fall av covid-19 och alla restriktioner utom st\u00e4ngda gr\u00e4nser kommer att lyftas redan imorgon.", "url": "https://nyheter24.se/nyheter/utrikes/945122-nya-zeeland-helt-fritt-fran-corona-lyfter-restriktionerna", "source": "Nyheter24"}]}, {"id": 16, "title": "Dossier", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSW9yQwiFmJw9rn6d1PyaI57ymPX4bQVsXktYrzyakSPQUB2RjfQ4claPsSXunz2tvr8nU2B_Dx", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Palmeutredare fick sydafrikansk dossier", "snippet": "P\u00e5 onsdag kommer \u00e5klagaren Krister Petersson med sitt beslut i Palmeutredningen. En ledtr\u00e5d till vad han kan komma att presentera \u00e4r de uppgifter om att&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/lA6VGM/palmeutredare-fick-sydafrikansk-dossier", "source": "Aftonbladet"}]}, {"id": 17, "title": "Sommarlov", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTHWh4qoRak6MlMgwOIY_F-a8JkRoWXQarS8kNTfnXA80RcA51FTLvyO-EDoubhDXlJm5Sj3HYQ", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Malin Olsson i Sommarlov: Pappor skickar nummer", "snippet": "Hon \u00e4r \u201dSommarlov\u201d-veteranen \u2013 som vet hur man avf\u00e4rdar pappornas skamliga f\u00f6rslag. N\u00e4r Malin Olsson g\u00f6r sin nionde sommar som barnens&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/dOX96j/malin-olsson-pappor-skickar-telefonnummer", "source": "Aftonbladet"}]}, {"id": 18, "title": "Anna Lindstedt", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 20:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRSeok0Kn6Yi1meCoBiWQWSX7m_pzyC5WRsMnedWTi6ze7F5iAC1oEcp33WnIP4p9QHmKg6iFhW", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "S\u00e5 hoppades ambassad\u00f6r Anna Lindstedt f\u00e5 Gui Minhai fri", "snippet": "Finns ingen s\u00e4kerhetsavdelning p\u00e5 utrikesdepartementet? Tr\u00e4nas inte Sveriges ambassad\u00f6rer i s\u00e4kerhetst\u00e4nkande? Efter \u00e4nnu en dag i r\u00e4tteg\u00e5ngen mot f\u00f6rra&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/LA2lxp/atalade-ambassadoren-anna-lindstedt-skolexempel-pa-naiv-svensk", "source": "Aftonbladet"}, {"title": "Tidigare Kinaambassad\u00f6ren: \u201dKafkalikt att st\u00e5 \u00e5talad f\u00f6r brott mot ...", "snippet": "R\u00e4tteg\u00e5ngen mot Sveriges tidigare Kinaambassad\u00f6r Anna Lindstedt fortsatte under m\u00e5ndagen. Lindstedts f\u00f6rsvar h\u00e4vdar att hon inte br\u00f6t mot lagen n\u00e4r hon&nbsp;...", "url": "https://www.tv4play.se/program/nyheterna/13167388", "source": "Tv4play"}]}, {"id": 19, "title": "SCB", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQJSEx2XrPvpBZNBNr4SNkuP70Jj1SANfzU2lhx_n1-JfaVDnKf6hDYS-qRkvun6VLusNAf_JUb", "pic_source": "Dagens PS", "news": [{"title": "Starka siffror f\u00f6r S i SCB-m\u00e4tning \u2013 SD backar - Dagens PS", "snippet": "I SCB:s partisympatiunders\u00f6kning har socialdemokraterna g\u00e5tt fram till 33,7 procent av r\u00f6sterna, vilket \u00e4r en f\u00f6rb\u00e4ttring med 8,7 procentenheter sedan november&nbsp;...", "url": "https://www.dagensps.se/foretagare/opinion/starka-siffror-for-s-i-scb-matning-sd-backar/", "source": "Dagens PS"}, {"title": "L och SD f\u00f6rlorarna i SCB:s m\u00e4tning", "snippet": "Liberalerna och Sverigedemokraterna \u00e4r de tv\u00e5 f\u00f6rlorarna i SCB:s partisympatiunders\u00f6kning. Sverigedemokraterna tappar 5,6 procent sedan f\u00f6rra m\u00e4tningen&nbsp;...", "url": "https://www.svt.se/nyheter/l-och-sd-ar-forlorarna-i-scb-s-matning", "source": "Sveriges Television"}]}, {"id": 20, "title": "Sn", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 18:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTAPBz0p-4Wpozg310raoabbctmh_tZNn9RUlAloeIOA_ADkEl8K1DpHj8WAJxdgVegxuN9tvpI", "pic_source": "sn.se", "news": [{"title": "Ov\u00e4ntat h\u00e5rt fall f\u00f6r tysk export", "snippet": "Exporten i april rasade 24 procent enligt s\u00e4songsjusterade tal fr\u00e5n Tysklands federala statistikbyr\u00e5. Importen f\u00f6ll samtidigt med 16,5 procent. Analytiker hade i&nbsp;...", "url": "https://sn.se/artikel/nrgykqer", "source": "sn.se"}, {"title": "Ung man m\u00f6rdad i Nyk\u00f6ping \u2013 fem anh\u00e5llna", "snippet": "Strax f\u00f6re klockan ett natten mot m\u00e5ndagen larmades polisen om skottlossning. \u2013 Vi antr\u00e4ffade en person avliden, s\u00e4ger Johan Levin, polischef i Nyk\u00f6ping.", "url": "https://sn.se/nyheter/artikel/ung-man-dod-efter-skottlossning-i-nykoping---fem-gripna/1r0vm7pl", "source": "sn.se"}]}]