[{"id": 1, "title": "Dubbelmordet i Link\u00f6ping", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTzIRbBW46DQPKxv8a8HG03I1WHAZox3NJWgCPvVSY80X_lcDoSp_BrGt3mcTcrzggBOLx7kFhC", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Lag\u00e4ndringen om dna kan l\u00f6sa dubbelmordet i Link\u00f6ping", "snippet": "Dubbelmordet i Link\u00f6ping \u00e4r m\u00f6jligen p\u00e5 v\u00e4g att klaras upp. Lag\u00e4ndringen som gav polisen ett nytt verktyg visar \u00e4n en g\u00e5ng sin betydelse.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/P97pA5/lagandring-kan-losa-dubbelmordet-i-linkoping", "source": "Aftonbladet"}]}, {"id": 2, "title": "S\u00f6derhamn", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSbUwfLBQ5Ja8WaP3Udo0__Q6-Drip7W8JOB_VwXBu7fPRg3a7Iba9DxuKaGnV62AMSTvyGRHPj", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Ytterligare en skola st\u00e4nger efter covidlarm", "snippet": "En grundskola i S\u00f6derhamn st\u00e4nger efter larm om att flera personer p\u00e5 skolan har insjuknat i covid-19. Beslutet fattades p\u00e5 m\u00e5ndagen av kommunen och syftar&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dOywEq/ytterligare-en-skola-stanger-efter-covidlarm", "source": "Aftonbladet"}]}, {"id": 3, "title": "GP", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 07:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRrhKZ8nGMLWSsfJLlG1akGBL-hqxKgMMPy1ZPCWcCvkk_2lBdz9pUkbisMBVh-9J_L6li4WO3m", "pic_source": "G\u00f6teborgs-Posten", "news": [{"title": "Efter miljonsm\u00e4llen \u2013 H\u00e4cken p\u00e5 v\u00e4g att varsla personal", "snippet": "Korttidspermitteringar, l\u00f6nes\u00e4nkningar och ink\u00f6psstopp \u00e4r inte nog. Som en f\u00f6ljd av coronaviruset \u00e4r BK H\u00e4cken nu ocks\u00e5 p\u00e5 v\u00e4g att varsla personal, erfar GP.", "url": "https://www.gp.se/sport/fotboll/efter-miljonsm%C3%A4llen-h%C3%A4cken-p%C3%A5-v%C3%A4g-att-varsla-personal-1.29007062", "source": "G\u00f6teborgs-Posten"}, {"title": "M\u00e4n fr\u00e5n olika grupperingar anh\u00e5llna efter demonstrationen", "snippet": "Tv\u00e5 av fyra personer som anh\u00f6lls misst\u00e4nkta f\u00f6r v\u00e5ldsamt upplopp i samband med s\u00f6ndagens demonstration har f\u00f6rsatts p\u00e5 fri fot. \u2013 Att de inte l\u00e4ngre \u00e4r&nbsp;...", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g%C3%B6teborg/m%C3%A4n-fr%C3%A5n-olika-grupperingar-anh%C3%A5llna-efter-demonstrationen-1.29004575", "source": "G\u00f6teborgs-Posten"}]}, {"id": 4, "title": "Olof Palme", "rank": "10,000+", "description": "Palme", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 21:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSLsld0qYSFjjNO7PcIj40-Nb50oqfqVwd5kA4WKWZzHxgNPxXpjttWfMCLLsPy3seN-Y8Kmqlt", "pic_source": "Svenska YLE", "news": [{"title": "Vem m\u00f6rdade Olof Palme? Den evighetsl\u00e5nga mordg\u00e5tan n\u00e5r sin ...", "snippet": "Var det Christer Pettersson? Eller Skandiamannen? Kanske sydafrikanska agenter? Det svenska nationaltraumat har pl\u00e5gat utredare i 34 \u00e5r. Nu v\u00e4ntar&nbsp;...", "url": "https://svenska.yle.fi/artikel/2020/06/09/vem-mordade-olof-palme-den-evighetslanga-mordgatan-nar-sin-klimax-vi-gar-igenom", "source": "Svenska YLE"}, {"title": "Mordet p\u00e5 Olof Palme: De olika sp\u00e5ren i utredningen", "snippet": "33-\u00e5ringen, PKK-sp\u00e5ret, Christer Pettersson, Sydafrikasp\u00e5ret, Skandiamannen: H\u00e4r \u00e4r sp\u00e5ren efter mordet p\u00e5 Olof Palme.", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/de-olika-sparen-i-palmeutredningen/", "source": "Expressen"}]}, {"id": 5, "title": "Palmemordet", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 21:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTSNb2S87O9-Ip7nQ6KX4eYegnbjNFcE5SxtfmnGODf4OmwkdTIeAuXHkI_OZsdXxvrLTSkLafS", "pic_source": "Sydsvenskan", "news": [{"title": "Palmemordet blev politik redan p\u00e5 mordnatten", "snippet": "Mordet p\u00e5 Olof Palme har i mer \u00e4n 34 \u00e5r varit lika mycket politik som polisarbete. S\u00e5 l\u00e4nge det fanns l\u00f6sa tr\u00e5dar i mordutredningen var det politiskt om\u00f6jligt att&nbsp;...", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-06-08/mordet-blev-politik-redan-pa-mordnatten-forst-nu-ar-det", "source": "Sydsvenskan"}]}, {"id": 6, "title": "Ola Toivonen", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRc0_jTBBDctEcS13QIOYuBtnKK8GFZWIEKkOx2odJZkaFkwkTIzeShd2EajmRI5a75bZXXj35a", "pic_source": "Dagens Nyheter", "news": [{"title": "Klart: Ola Toivonen \u00e5terv\u00e4nder till allsvenskan och Malm\u00f6 FF", "snippet": "Han l\u00e4mnade Malm\u00f6 FF efter s\u00e4songen 2008. Nu \u00e5terv\u00e4nder den tidigare landslagsstj\u00e4rnan Ola Toivonen till Sverige och MFF.", "url": "https://www.dn.se/sport/klart-toivonen-atervander-till-malmo/", "source": "Dagens Nyheter"}, {"title": "Officiellt: Ola Toivonen \u00e5terv\u00e4nder till Malm\u00f6 FF", "snippet": "Ola Toivonen \u00e4r tillbaka i Malm\u00f6 FF. Anfallaren \u00e4r nu presenterad av Sk\u00e5neklubben.- Viljan att \u00e5terv\u00e4nda har funnits d\u00e4r sedan dagen jag l\u00e4mnade, s\u00e4ger&nbsp;...", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/allsvenskan/officiellt-ola-toivonen-atervander-till-malmo-ff/", "source": "Fotbollskanalen"}]}, {"id": 7, "title": "Greg Glassman", "rank": "5,000+", "description": "CrossFit", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 08:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQgjhUHqyOqDmW1CkgtsJEWPFtdFHpEf3RUW42UXKhxEtA4KfYX25sz6W_CpKoV9bHpwNBbwPR6", "pic_source": "Resume", "news": [{"title": "Varum\u00e4rket CrossFit i bl\u00e5sv\u00e4der efter grundarens utspel kring ...", "snippet": "CrossFit har haft stark tillv\u00e4xt som tr\u00e4ningsform i Europa i tio \u00e5r. Nu befinner sig varum\u00e4rket under press sedan grundaren Greg Glassman gjort en neds\u00e4ttande&nbsp;...", "url": "https://www.resume.se/kommunikation/varumarke/varumarket-crossfit-i-blasvader-efter-grundarens-utspel-kring-george-floyd/", "source": "Resume"}, {"title": "Crossfit tappar huvudsponsor, styrkelyftsf\u00f6rbund bryter samarbetet ...", "snippet": "Black lives matter-r\u00f6relsen sprider sig runt v\u00e4rlden \u2013 men v\u00e4cker ocks\u00e5 motreaktioner. I idrottsv\u00e4rlden har flera tunga instanser \u00e4nd\u00e5 satt ner foten och brutit&nbsp;...", "url": "https://svenska.yle.fi/artikel/2020/06/08/crossfit-tappar-huvudsponsor-styrkelyftsforbund-bryter-samarbetet-med-ano", "source": "Svenska YLE"}]}, {"id": 8, "title": "Murphy Alex", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTAVQVA9FUuuPKaKiBF9mH7BxIIDn3LiNmj0LUxACTTWDBcJhZD0ko2Sk5cW4bZICdwhafBidalzQ", "pic_source": "G\u00f6teborgs-Posten", "news": [{"title": "Personliga tr\u00e4naren Murphy \u00e4r &quot;mannen i vita tr\u00f6jan&quot;", "snippet": "Murphy Alex grep in mot ungdomar efter Black Lives Matter-demonstrationen i G\u00f6teborg \u2013 stoppade stenkastning och vandalism.", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g%C3%B6teborg/personliga-tr%C3%A4naren-murphy-%C3%A4r-mannen-i-vita-tr%C3%B6jan-1.28981598", "source": "G\u00f6teborgs-Posten"}, {"title": "H\u00e4r f\u00f6rs\u00f6ker polisen v\u00e4rva hyllade mannen fr\u00e5n upploppen: \u201cVill ...", "snippet": "Polisen Nadim Ghazale \u00e4r en av m\u00e5nga som spred filmen av \u201cden vitkl\u00e4dde mannen\u201d som gick in och f\u00f6rs\u00f6kte stoppa vandalism under upploppen i G\u00f6teborg&nbsp;...", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/vast/har-forsoker-polisen-varva-hyllade-mannen-fran-upploppen-vill-garna-jobba-med-dig", "source": "Sveriges Television"}]}, {"id": 9, "title": "Ber\u00e5tt mod", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQNtgwMHNOR-0AV30CaIb25L0PIm4zSmgNwEM5F6HOQEGZ2kMyOIn5X3lGqxwPgXu3m4MRKsa42", "pic_source": "helagotland.se", "news": [{"title": "Ett alltf\u00f6r tandl\u00f6st smittskydd", "snippet": "Regeringen har misslyckats med att stoppa smittspridningen. Smittan sprids ytterligare n\u00e4r regeringens \u00e5tg\u00e4rder inte r\u00e4cker till. P\u00e5 s\u00f6ndagen p\u00e5gick ett upplopp&nbsp;...", "url": "https://helagotland.se/artikel/grme3k2l", "source": "helagotland.se"}]}, {"id": 10, "title": "Hartley Sawyer", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTi1PoBfss75q3UVRVnLFqbkqIjL_lySx8DDhhC8DNG45ChgKrUHEd9X9oOnsq0FSgT0HM-CN8Y", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "The Flash-Hartley Sawyer f\u00e5r sparken efter rasistiska och misogyna ...", "snippet": "Sk\u00e5despelaren Hartley Sawyer har f\u00e5tt sparken fr\u00e5n tv-serien \u201dThe Flash\u201d. Anledningen \u00e4r en rad av hans gamla rasistiska och misogyna inl\u00e4gg p\u00e5 Twitter som&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/GGpMWJ/hartley-sawyer-far-sparken-efter-rasistiska-och-misogyna-tweets", "source": "Aftonbladet"}, {"title": "&quot;The Flash&quot;-sk\u00e5despelare sparkas fr\u00e5n serien", "snippet": "Sk\u00e5despelaren Hartley Sawyer, som har spelat rollfiguren Ralph Dibny i superhj\u00e4lteserien &quot;The Flash&quot;, f\u00e5r sparken sedan en rad av hans gamla Twitterinl\u00e4gg,&nbsp;...", "url": "https://www.vk.se/2020-06-08/the-flash-skadespelare-sparkas-fran-serien", "source": "V\u00e4sterbottens-Kuriren"}]}, {"id": 11, "title": "Nya Zeeland", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQxnwuxFAv0QhOShqG9MgNOCskxRRQ10Nu2akeXjAZY8GN30vRO5OR0bT4wF8_hBah2GjpzHSfK", "pic_source": "Expressen", "news": [{"title": "Nya Zeeland \u00f6ppnar landet igen", "snippet": "Nya Zeeland har f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen sedan februari inte ett enda k\u00e4nt aktivt coronafall. Med det h\u00e4ver landet alla restriktioner, f\u00f6rutom de sk\u00e4rpta&nbsp;...", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/nya-zeeland-oppnar-igen-inga-kanda-coronafall/", "source": "Expressen"}, {"title": "Nya Zeeland helt fritt fr\u00e5n corona \u2013 lyfter restriktionerna", "snippet": "P\u00e5 \u00f6n finns nu inga aktiva fall av covid-19 och alla restriktioner utom st\u00e4ngda gr\u00e4nser kommer att lyftas redan imorgon.", "url": "https://nyheter24.se/nyheter/utrikes/945122-nya-zeeland-helt-fritt-fran-corona-lyfter-restriktionerna", "source": "Nyheter24"}]}, {"id": 12, "title": "Dossier", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSW9yQwiFmJw9rn6d1PyaI57ymPX4bQVsXktYrzyakSPQUB2RjfQ4claPsSXunz2tvr8nU2B_Dx", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Palmeutredare fick sydafrikansk dossier", "snippet": "P\u00e5 onsdag kommer \u00e5klagaren Krister Petersson med sitt beslut i Palmeutredningen. En ledtr\u00e5d till vad han kan komma att presentera \u00e4r de uppgifter om att&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/lA6VGM/palmeutredare-fick-sydafrikansk-dossier", "source": "Aftonbladet"}]}, {"id": 13, "title": "Sommarlov", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTCTn3wgXerxiB3lETI-flNxWJYEgG0HoXyRfdhTeOOmzBxUItRUAdLvpQsZfWE5lpEs2rTIQL8", "pic_source": "Aftonbladet", "news": [{"title": "Malin Olsson i Sommarlov: Pappor skickar nummer", "snippet": "Hon \u00e4r \u201dSommarlov\u201d-veteranen \u2013 som vet hur man avf\u00e4rdar pappornas skamliga f\u00f6rslag. N\u00e4r Malin Olsson g\u00f6r sin nionde sommar som barnens&nbsp;...", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/dOX96j/malin-olsson-pappor-skickar-telefonnummer", "source": "Aftonbladet"}]}, {"id": 14, "title": "SCB", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQJSEx2XrPvpBZNBNr4SNkuP70Jj1SANfzU2lhx_n1-JfaVDnKf6hDYS-qRkvun6VLusNAf_JUb", "pic_source": "Dagens PS", "news": [{"title": "Starka siffror f\u00f6r S i SCB-m\u00e4tning \u2013 SD backar - Dagens PS", "snippet": "I SCB:s partisympatiunders\u00f6kning har socialdemokraterna g\u00e5tt fram till 33,7 procent av r\u00f6sterna, vilket \u00e4r en f\u00f6rb\u00e4ttring med 8,7 procentenheter sedan november&nbsp;...", "url": "https://www.dagensps.se/foretagare/opinion/starka-siffror-for-s-i-scb-matning-sd-backar/", "source": "Dagens PS"}, {"title": "SCB: en socialdemokratisk bula", "snippet": "\u00c4ven tid av coronastiltje kan vara politiskt skumpig. I alla fall under det skede d\u00e5 v\u00e4derleken skiftar till n\u00e5got annat. G\u00e5rdagens partisympatiunders\u00f6kning fr\u00e5n&nbsp;...", "url": "http://www.smp.se/ledare/scb-en-socialdemokratisk-bula", "source": "Sm\u00e5landsposten"}]}, {"id": 15, "title": "Sn", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 18:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRns7cW86hyzUF2XBcIGjKIBa93_EfifE9-G9NTK5qLdHnM_8U6tMAMvlLzuhxXpMpYAcUc3bQM", "pic_source": "sn.se", "news": [{"title": "Ung man m\u00f6rdad i Nyk\u00f6ping \u2013 fem anh\u00e5llna", "snippet": "Strax f\u00f6re klockan ett natten mot m\u00e5ndagen larmades polisen om skottlossning. \u2013 Vi antr\u00e4ffade en person avliden, s\u00e4ger Johan Levin, polischef i Nyk\u00f6ping.", "url": "https://sn.se/nyheter/artikel/ung-man-dod-efter-skottlossning-i-nykoping---fem-gripna/1r0vm7pl", "source": "sn.se"}, {"title": "Ett av fyra tyska f\u00f6retag i st\u00f6dbehov", "snippet": "N\u00e4stan en fj\u00e4rdedel av Tysklands f\u00f6retag, 24 procent, beh\u00f6vde likviditetsst\u00f6d till f\u00f6ljd av coronakrisen under f\u00f6rra m\u00e5naden, visar en enk\u00e4t gjord av det tyska&nbsp;...", "url": "https://sn.se/artikel/1l753dwj", "source": "sn.se"}]}, {"id": 16, "title": "Kitchen", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTUltC9fo-gnjmSPYs5yUckLuGjljevg0fQFusnd9pYczgiJyRLYPIoOwDegXgHPb-ggS0c-b2d", "pic_source": "Market (pressmeddelande)", "news": [{"title": "Adlibris forts\u00e4tter att skala av \u2013 s\u00e4ljer k\u00f6ksbutiker till Kitchen Time", "snippet": "Adlibris s\u00e4ljer fler n\u00e4tbutiker i sin str\u00e4van att fokusera p\u00e5 k\u00e4rnverksamheten. Nu st\u00e5r det klart att Kitchen Time f\u00f6rv\u00e4rvar K\u00f6kets Favoriter och Makujakauppa....", "url": "https://www.market.se/nyhet/adlibris-fortsatter-att-skala-av-saljer-koksbutiker-till-kitchen-time", "source": "Market (pressmeddelande)"}]}, {"id": 17, "title": "Oscar of Sweden", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcScxEhATBO-AP8Os893NxVQKN6aIrPki5wcVRWAA59BwdlL3W1nZpnZPdGk71bP4YKqWTR6Ban5", "pic_source": "Breakit", "news": [{"title": "Skjortf\u00f6retaget Oscar of Sweden ans\u00f6ker om konkurs", "snippet": "M\u00e5nga mode- och kl\u00e4dbolag har den senaste tiden befunnit sig i en utmanande situation. N\u00e4r Market f\u00f6rra m\u00e5naden kartlade konkurserna inom handeln s\u00e5&nbsp;...", "url": "https://www.breakit.se/artikel/25258/skjortforetaget-oscar-of-sweden-ansoker-om-konkurs", "source": "Breakit"}, {"title": "Oscar of Sweden i konkurs", "snippet": "Det anrika skjortf\u00f6retaget som f\u00f6rv\u00e4rvades av Sir of Sweden i fjol har f\u00f6rsatts i konkurs.", "url": "https://www.dagenshandel.se/article/view/722800/oscar_of_sweden_i_konkurs", "source": "Dagens Handel"}]}, {"id": 18, "title": "G\u00f6teborgs-Posten", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 07:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTjVgpq0ZEv31C4nHULjjHkQrebtMlwtQcZr1DPv3DXolC6yq5jvy7TxfSdpM5O0VxCPtuxcr5SpQ", "pic_source": "G\u00f6teborgs-Posten", "news": [{"title": "L\u00e4karens larm: Utbrott av corona p\u00e5 Vr\u00e5ng\u00f6", "snippet": "GP har tidigare ber\u00e4ttat om att minst sju av tio personer i en kyrkok\u00f6r misst\u00e4nks ha smittats av det nya coronaviruset den 24 maj, vid en ekumenisk&nbsp;...", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g%C3%B6teborg/l%C3%A4karens-larm-utbrott-av-corona-p%C3%A5-vr%C3%A5ng%C3%B6-1.29010176", "source": "G\u00f6teborgs-Posten"}, {"title": "Efter miljonsm\u00e4llen \u2013 H\u00e4cken p\u00e5 v\u00e4g att varsla personal", "snippet": "Korttidspermitteringar, l\u00f6nes\u00e4nkningar och ink\u00f6psstopp \u00e4r inte nog. Som en f\u00f6ljd av coronaviruset \u00e4r BK H\u00e4cken nu ocks\u00e5 p\u00e5 v\u00e4g att varsla personal, erfar GP.", "url": "https://www.gp.se/sport/fotboll/efter-miljonsm%C3%A4llen-h%C3%A4cken-p%C3%A5-v%C3%A4g-att-varsla-personal-1.29007062", "source": "G\u00f6teborgs-Posten"}]}, {"id": 19, "title": "G\u00f6teborg", "rank": "10,000+", "description": "demonstration g\u00f6teborg, g\u00f6teborg demonstration, black lives matter g\u00f6teborg", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 11:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTjVgpq0ZEv31C4nHULjjHkQrebtMlwtQcZr1DPv3DXolC6yq5jvy7TxfSdpM5O0VxCPtuxcr5SpQ", "pic_source": "G\u00f6teborgs-Posten", "news": [{"title": "L\u00e4karens larm: Utbrott av corona p\u00e5 Vr\u00e5ng\u00f6", "snippet": "GP har tidigare ber\u00e4ttat om att minst sju av tio personer i en kyrkok\u00f6r misst\u00e4nks ha smittats av det nya coronaviruset den 24 maj, vid en ekumenisk&nbsp;...", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g%C3%B6teborg/l%C3%A4karens-larm-utbrott-av-corona-p%C3%A5-vr%C3%A5ng%C3%B6-1.29010176", "source": "G\u00f6teborgs-Posten"}, {"title": "Personliga tr\u00e4naren Murphy \u00e4r &quot;mannen i vita tr\u00f6jan&quot;", "snippet": "Murphy Alex grep in mot ungdomar efter Black Lives Matter-demonstrationen i G\u00f6teborg \u2013 stoppade stenkastning och vandalism.", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g%C3%B6teborg/personliga-tr%C3%A4naren-murphy-%C3%A4r-mannen-i-vita-tr%C3%B6jan-1.28981598", "source": "G\u00f6teborgs-Posten"}]}, {"id": 20, "title": "Edward Colston", "rank": "10,000+", "description": "Colin Powell", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 19:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSHExTkZZSXOUxr71joaR1XVr7Stcg0IXnil4-gAFySlLtbs1UQ-mprBst9T4-J3HnUZAJ49t6P", "pic_source": "Dagens Nyheter", "news": [{"title": "Tiotusentals samlas f\u00f6r att protestera mot polisv\u00e5ld och rasism \u00f6ver ...", "snippet": "De omfattande demonstrationerna mot polisv\u00e5ld och rasism fortsatte p\u00e5 s\u00f6ndagen \u00f6ver hela Europa. I Bristol i Storbritannien v\u00e4lte demonstranter en staty av&nbsp;...", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/demonstrationerna-fortsatter-over-hela-europa-statyer-vandaliserades-i-storbritannien/", "source": "Dagens Nyheter"}]}]