[{"id": 1, "title": "365 DNI", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 01:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQYZXUvNYevmXozxitr27uWhxGRexQZO2FvTRd-R-cOTktxaWasws1ecnyzR6ViyOWIsn0p1Yy3", "pic_source": "Diario La Verdad", "news": [{"title": "Netflix: \u00bfPor qu\u00e9 la pel\u00edcula \u201c365 DNI\u201d ha sido tan controversial?", "snippet": "La pel\u00edcula \u201c365 DNI\u201d o &quot;365 Days&quot; estrenada en la plataforma de Netflix ha generado opiniones divididas por esta raz\u00f3n.", "url": "https://laverdadnoticias.com/espectaculos/Netflix-Por-que-la-pelicula-365-DNI-ha-sido-tan-controversial-20200608-0086.html", "source": "Diario La Verdad"}, {"title": "&#39;365 DNI&#39;, la nueva pel\u00edcula en Netflix que har\u00e1 que olvides &#39;50 ...", "snippet": "355 DNI o 365 d\u00edas es la nueva pel\u00edcula er\u00f3tica de Netflix que har\u00e1 que olvides para siempre a &#39;50 sombras de Gray&#39;", "url": "https://www.actitudfem.com/guia/cine-y-television/peliculas/365-dni-la-nueva-pelicula-erotica-de-netflix", "source": "Actitud Fem (blog)"}]}, {"id": 2, "title": "Scorpion Mortal Kombat", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 01:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR9Pe5nrzHkEIk8Xiz0ptmlIyxXgEmPYe1PMtvnxX2dPAST2q7CgbprM5QXccrxME-DW8sNSLT7", "pic_source": "Radio Futuro", "news": [{"title": "Memes // Karla Rubilar es comparada con Scorpion de Mortal ...", "snippet": "&quot;\u00a1Get over here!&quot;: Las redes sociales transformaron a la ministra en tendencia, debido a las graciosas bromas de los usuarios.", "url": "https://www.futuro.cl/2020/06/memes-karla-rubilar-es-comparada-con-scorpion-de-mortal-kombat-por-ultima-cadena-nacional/", "source": "Radio Futuro"}, {"title": "Karla Rubilar es comparada con Scorpion y genera estos memes", "snippet": "GET OVER HERE!! Incluso lleg\u00f3 a ser tendencia en Twitter por los memes y comentarios.", "url": "https://los40.cl/2020/karla-rubilar-es-comparada-con-scorpion-y-genera-estos-memes-51952.html", "source": "LOS40 Chile"}]}, {"id": 3, "title": "Virus Nipah", "rank": "10,000+", "description": "Nipah", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSnA2aL2bSE-VR4rHnTfudgNXRDw6vK6JrRFIx9Jaq84XDJwqJcKXOBOPrMGd-DAF8mk_LYi_50", "pic_source": "El D\u00ednamo", "news": [{"title": "Surge rebrote del mortal virus Nipah en la India", "snippet": "Al igual que con el Covid-19, las principales fuentes de contagio son los fluidos, como la saliva y la sangre.", "url": "https://www.eldinamo.cl/actualidad/2020/06/08/india-surge-rebrote-del-mortal-virus-nipah-en-la-zona-de-kerala/", "source": "El D\u00ednamo"}, {"title": "OMS alerta sobre una nueva amenaza: Surge un rebrote del mortal ...", "snippet": "De acuerdo a informaci\u00f3n entregada por The New York Times, este ataca al cerebro y produce s\u00edntomas de gripe que escalan hacia un s\u00edndrome respiratorio,&nbsp;...", "url": "https://www.eldesconcierto.cl/2020/06/08/oms-alerta-sobre-una-nueva-amenaza-surge-un-rebrote-del-mortal-virus-nipah/", "source": "El Desconcierto"}]}, {"id": 4, "title": "Nueva Zelanda", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTETz4W2ybOe0yV3EpGHGWFDM5o2FMqBsPuTRpyC3RZ0KgPJHE58gf3kGFVQ5zfqz-nVOGR7Gfh", "pic_source": "El Mostrador", "news": [{"title": "Nueva Zelanda anuncia su retorno a la normalidad", "snippet": "El primer diario digital de Chile.", "url": "https://www.elmostrador.cl/dia/2020/06/08/nueva-zelanda-anuncia-su-retorno-a-la-normalidad/", "source": "El Mostrador"}, {"title": "Nueva Zelanda volvi\u00f3 a la normalidad tras creer haber eliminado el ...", "snippet": "En la primera jornada del nivel 1 de alerta, casi todos los negocios operaron con naturalidad y sin las restricciones de distancia f\u00edsica entre las personas.", "url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/sociedad/salud/coronavirus/nueva-zelanda-volvio-a-la-normalidad-tras-creer-haber-eliminado-el/2020-06-09/022636.html", "source": "Cooperativa.cl"}]}, {"id": 5, "title": "Bono Escolar 2020", "rank": "10,000+", "description": "Bono Logro Escolar", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQUy1eaqeaTowwUamQeONbnVOZGIMflA-CHYpDlsckpdPMNyN2eodYh0CgxQaAmCW1L8mAXzd66", "pic_source": "EnCancha.cl", "news": [{"title": "Bono Logro Escolar: Qui\u00e9n puede cobrar y c\u00f3mo acceder al...", "snippet": "Corresponde a un aporte monetario que realiza el Estado a quienes est\u00e9n cursando ense\u00f1anza b\u00e1sica o media. Se paga en dos tramos y no es postulable.", "url": "https://www.encancha.cl/bono-logro-escolar-quien-puede-cobrar-y-como-postular-al-beneficio-lmg91/", "source": "EnCancha.cl"}, {"title": "Bono &#39;Logro Escolar&#39;: Qui\u00e9nes lo reciben, cu\u00e1ndo y c\u00f3mo cobrarlo ...", "snippet": "El Bono Logro Escolar destinado a estudiantes menores de 24 a\u00f1os, de entre quinto b\u00e1sico y cuarto medio, que pertenezcan al 30% de mejor rendimiento&nbsp;...", "url": "https://www.elperiscopio.cl/destacado-1/bono-logro-escolar-quienes-lo-reciben-cuando-y-como-cobrarlo/", "source": "El Periscopio Noticias (Comunicado de prensa)"}]}, {"id": 6, "title": "Ignacia Allamand", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSJ7V70tLU7gLeVR5EHVIOrqRsg8uGbMiTU2fRPwXcyP1D-lBg4vbxRHS2FI0yH87szO5J0JGuc", "pic_source": "BioBioChile", "news": [{"title": "El &quot;peque\u00f1o gran&quot; error que dej\u00f3 fuera a Ignacia Allamand de ...", "snippet": "\u201cMasterChef Celebrity\u201d se acerca cada vez m\u00e1s a su recta final y este domingo dej\u00f3 a otra concursante en el camino: Ignacia Allamand. El cap\u00edtulo comenz\u00f3&nbsp;...", "url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/espectaculos-y-tv/tv/2020/06/08/pequeno-gran-error-dejo-ignacia-allamand-masterchef-la-unica-responsable.shtml", "source": "BioBioChile"}, {"title": "&quot;Revivir ese momento me doli\u00f3 el triple&quot;: Ignacia Allamand cont\u00f3 el ...", "snippet": "&quot;Mastechef Celebrity&quot; perdi\u00f3 anoche definitivamente a Ignacia Allamand, despu\u00e9s de que no pudiese sortear el desaf\u00edo de eliminaci\u00f3n. Fuera de pantalla, la&nbsp;...", "url": "https://redgol.cl/tiempolibre/Masterchef-Celebrity-Ignacia-Allamand-conto-el-tras-bambalinas-de-su-eliminacion-20200608-0058.html", "source": "RedGol"}]}, {"id": 7, "title": "Hartley Sawyer", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 18:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRP1_5OWMyQhx7FSYcjaUN0Gokk0Enie_OzArsVNSke_amzxgS2BkAB9iJv1hSQoqi24oGKo8v5", "pic_source": "LaTercera", "news": [{"title": "Hartley Sawyer fue despedido de The Flash tras la reaparici\u00f3n de ...", "snippet": "El actor interpret\u00f3 a Ralph Dibny/Elongated Man en tres temporadas de la serie de The CW.", "url": "https://www.latercera.com/mouse/hartley-sawyer-fue-despedido-de-the-flash-tras-la-reaparicion-de-antiguos-tweets-racistas-y-misoginos/", "source": "LaTercera"}, {"title": "Hartley Sawyer es despedido de &#39;The Flash&#39; tras comentarios racistas", "snippet": "Hartley Sawyer, mejor conocido por interpretar a Ralph Dibny en la serie &quot;The Flash&quot;, ha sido despedido de la serie tras varios comentarios racistas.", "url": "https://us.as.com/us/2020/06/09/tikitakas/1591656587_814406.html", "source": "AS Usa"}]}, {"id": 8, "title": "Tonka Tomicic", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ_26SMFGcjGR-K9_J9TTPb_EMU00lARLOFxjZpv4LaokZfPQrPf6vHDmejRv8oBywh0g6rvfgc", "pic_source": "BioBioChile", "news": [{"title": "Tonka Tomicic habl\u00f3 sobre la maternidad: &quot;Me encantar\u00eda, a ver si ...", "snippet": "Con la televisi\u00f3n funcionando a medias por culpa de la pandemia de coronavirus, Instagram se ha convertido en la plataforma favorita para algunos&nbsp;...", "url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/espectaculos-y-tv/notas-espectaculos-tv/2020/06/08/tonka-tomicic-hablo-la-maternidad-me-encantaria-ver-cuarentena-funciona.shtml", "source": "BioBioChile"}, {"title": "Tonka Tomicic se sincer\u00f3 sobre la maternidad: Me encantar\u00eda, a ver ...", "snippet": "La animadora de \u201cBienvenidos\u201d concedi\u00f3 una entrevista a trav\u00e9s de Instagram a la periodista Carolina Honorato.", "url": "https://www.t13.cl/noticia/tendencias/tonka-tomicic-maternidad-encantaria-cuarentena-08-06-20", "source": "Teletrece"}]}, {"id": 9, "title": "Jibia", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ2UwTJ1oiye4d9PVL1qRqcx_vc864VAT2MRtMEI1RT9ujrJpA_dsq2LtdFcFZ46N6tznO6XiOT", "pic_source": "LaTercera", "news": [{"title": "Pescadores protestan en distintas caletas del pa\u00eds por Ley de la ...", "snippet": "Las manifestaciones surgen luego de que la semana pasada el Tribunal Constitucional (TC) acogiera a tramitaci\u00f3n un recurso interpuesto por la pesquera&nbsp;...", "url": "https://www.latercera.com/nacional/noticia/pescadores-protestan-en-distintas-caletas-del-pais-por-ley-de-la-jibia/TIKPFP3XPZGVXC5DLZIUYBD4WU/", "source": "LaTercera"}, {"title": "Pescadores de distintas caletas del pa\u00eds se movilizan en defensa de ...", "snippet": "En diversas caletas a lo largo de todo el pa\u00eds, pescadores se movilizaron en defensa de la Ley de la Jibia y en contra de la prohibici\u00f3n de la pesca de arrastre,&nbsp;...", "url": "https://m.elmostrador.cl/noticias/multimedia/2020/06/08/pescadores-de-distintas-caletas-del-pais-se-movilizan-en-defensa-de-la-ley-de-la-jibia/", "source": "El Mostrador"}]}, {"id": 10, "title": "Bono Base Familiar", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSseQD3cZz4fPe7eKxzrPpCEIGr3bL0Ro505-coP-KO3LXRMrGWBthO-ACmP_OhK5kIi9UpCQv_", "pic_source": "AS Chile", "news": [{"title": "Bono Base Familiar: c\u00f3mo consultar con RUT si soy beneficiario", "snippet": "Este aporte estatal tambi\u00e8n se enmarca dentro del Plan de Emergencia Econ\u00f3mica que el Gobierno ha dispuesto para sobrellevar la pandemia del Covid-19.", "url": "https://chile.as.com/chile/2020/06/09/tikitakas/1591656123_965889.html", "source": "AS Chile"}, {"title": "Bono Base Familiar: qui\u00e9nes reciben el dinero que se entrega por ...", "snippet": "Asimismo, para el beneficio no es necesario postular, ya que se activa autom\u00e1ticamente en la medida que se cumplan los siguientes requisitos:.", "url": "https://www.24horas.cl/tesirve/bono-base-familiar-quienes-reciben-el-dinero-que-se-entrega-por-24-meses-4236321", "source": "24Horas.cl"}]}, {"id": 11, "title": "Renee Gracie", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR0bqeXS3r5KVX_hLuRJPXVOMUdLbBozuozEYwIjADtFm1GGoDxbNUwQ83CJFcRzzhAe-IHKQ3-", "pic_source": "P\u00e1gina 7", "news": [{"title": "Renee Gracie, la piloto que cambi\u00f3 las carreras por la pornograf\u00eda ...", "snippet": "En 2015 la australiana Renee Gracie se transform\u00f3 en la primera mujer en dedicarse a ser piloto de carreras a tiempo completo, en competencias de&nbsp;...", "url": "https://www.pagina7.cl/notas/deportes-lado-b/2020/06/08/renee-gracie-la-piloto-que-cambio-las-carreras-por-la-pornografia-ha-sido-lo-mejor-que-he-hecho.shtml", "source": "P\u00e1gina 7"}, {"title": "Renee Gracie, la piloto que dej\u00f3 el automovilismo para ser actriz de ...", "snippet": "La deportista australiana de 25 a\u00f1os, decidi\u00f3 alejarse de las carreras para incursionar en contenidos condicionados, ocupaci\u00f3n que le da un mayor beneficio&nbsp;...", "url": "https://www.mdzol.com/deportes/2020/6/8/renee-gracie-la-piloto-que-dejo-el-automovilismo-para-ser-actriz-de-cine-para-adultos-84344.html", "source": "MDZ Online"}]}, {"id": 12, "title": "Famotidina", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTOfcg0ul7RvPuFLJIc06PXc25otcyK_7XkKk-PAtVwo-6ak8-_TKT1Ps0b6XRFYj7Rnfw9uOUN", "pic_source": "LaRep\u00fablica.pe", "news": [{"title": "Famotidina, medicamento candidato para tratar Covid-19", "snippet": "Seg\u00fan un art\u00edculo publicado en la revista &#39;Gut&#39;, el medicamento para la indigesti\u00f3n podr\u00eda usarse en pacientes que no requieren hospitalizaci\u00f3n.", "url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/2020/06/08/famotidina-candidato-para-tratar-covid-19-7996.html", "source": "La Jornada"}, {"title": "La famotidina: el f\u00e1rmaco contra la acidez estomacal que podr\u00eda ...", "snippet": "Este medicamento es una de las alternativas m\u00e1s accesibles para combatir los efectos de la COVID-19 en pacientes que no necesiten atenci\u00f3n hospitalaria,&nbsp;...", "url": "https://larepublica.pe/ciencia/2020/06/08/que-es-la-famotidina-y-para-que-sirve-el-medicamento-para-la-acidez-que-podria-aliviar-sintomas-de-la-covid-19-atmp/", "source": "LaRep\u00fablica.pe"}]}, {"id": 13, "title": "Pablo Quintanilla", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR9I2z-HHizmJD5A2q8d616wxq9HnSH48QYXc_HMR4KvUfDE16A1QgSSgexp9x2cxb7pLBVYvH9", "pic_source": "AlAireLibre.cl", "news": [{"title": "Pablo Quintanilla: Se hace una cacer\u00eda de brujas por haberme ...", "snippet": "El piloto chileno Pablo Quintanilla realiz\u00f3 sus descargos luego de ser acusado de realizar un asado junto a unos amigos en medio de la pandemia que afecta&nbsp;...", "url": "https://www.alairelibre.cl/noticias/deportes/motociclismo/pilotos/pablo-quintanilla-se-hace-una-caceria-de-brujas-por-haberme-equivocado/2020-06-08/145458.html", "source": "AlAireLibre.cl"}, {"title": "Pablo Quintanilla defiende su asado en el bosque en plena ...", "snippet": "El motorista dijo tambi\u00e9n que le &quot;decepciona que se intente hacer una cacer\u00eda de brujas conmigo por haberme equivocado en redes sociales en el pasado&quot;,&nbsp;...", "url": "https://www.eldesconcierto.cl/2020/06/08/pablo-quintanilla-defiende-su-asado-en-el-bosque-en-plena-pandemia-se-arma-una-bola-de-nieve-con-un-tema-sin-base/", "source": "El Desconcierto"}]}, {"id": 14, "title": "Gemelas", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQiEPaOb62AtVdZV1uDXSPNP4p4Me-81r5WWoLYiHK4Z2RDT1Q5_Q5gUSZqJoS0CldVAf9P8pac", "pic_source": "BioBioChile", "news": [{"title": "Gemelas vivi\u00f3 impactante pen\u00faltimo cap\u00edtulo: Renzo fue ...", "snippet": "Este lunes se vivi\u00f3 un impactante pen\u00faltimo cap\u00edtulo de la teleserie Gemelas de Chilevisi\u00f3n, la cual comienza a dejar varios conflictos zanjados. Uno de ellos&nbsp;...", "url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/espectaculos-y-tv/notas-espectaculos-tv/2020/06/09/gemelas-vivio-impactante-penultimo-capitulo-renzo-fue-secuestrado-tuvo-grave-accidente.shtml", "source": "BioBioChile"}, {"title": "Gemelas: la \u00faltima teleserie local que estaba al aire llega a su fin y ...", "snippet": "La teleserie de CHV es la \u00faltima producci\u00f3n que segu\u00eda con cap\u00edtulos nuevos: hoy s\u00f3lo hay repeticiones. Sus realizadores planean una continuaci\u00f3n de la&nbsp;...", "url": "https://www.latercera.com/entretencion/noticia/gemelas-la-ultima-teleserie-local-que-estaba-al-aire-llega-a-su-fin-y-planea-spin-off/I2DMIOROWJA2LKK7HISTGBWGPY/", "source": "LaTercera"}]}, {"id": 15, "title": "Tiramisu", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS322OjnVkMXOWElHS9RRgwSMKSJCWbz9ccXcogtIww9bE6nvKkBDk3so6IMFPxm-DIdgh54-_A", "pic_source": "13.cl", "news": [{"title": "Marcelo Marocchino entrega la receta del tiramis\u00fa de su abuela | 13.cl", "snippet": "Una c\u00f3moda prueba tuvo que realizar Marcelo Marocchino en el primer desaf\u00edo del episodio de.", "url": "https://www.13.cl/programas/masterchef-celebrity/momentos/marcelo-marocchino-entrega-la-receta-del-tiramisu-de-su", "source": "13.cl"}]}, {"id": 16, "title": "Greg Glassman", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 09:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTC3nebM3WlOeg3nn6u5xhjPq8mb8KBpgkAQZwEgpZrrj6DlFXmm7a8HhkMWw93sXMcdKrKmLrX", "pic_source": "Forbes Mexico (blog)", "news": [{"title": "Greg Glassman, CEO de Crossfit, lamenta tuit &#39;racista&#39; sobre la ...", "snippet": "El empresario, a trav\u00e9s del Twitter oficial de la marca, se desdijo de los hechos, pidiendo disculpas: &quot;Comet\u00ed un error, no racista, pero un error&quot;.", "url": "https://www.forbes.com.mx/mundo-greg-glassman-ceo-de-crossfit-lamento-tuit-racista-sobre-la-muerte-de-george-floyd/", "source": "Forbes Mexico (blog)"}, {"title": "CEO de CrossFit, Greg Glassman, se discupa por tuit sobre George ...", "snippet": "Greg Glassman se\u00f1al\u00f3 que escribi\u00f3 un mensaje err\u00f3neo, aunque no racista, esto horas despu\u00e9s de que Reebok decidiera retirarse de su empresa.", "url": "https://www.mediotiempo.com/otros-mundos/ceo-crossfit-greg-glassman-discupa-tuit-george-floyd", "source": "Medio Tiempo.com"}]}, {"id": 17, "title": "Cuarentena San Antonio", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 09:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQz306All9QJuPSSZRU85UIw9XUt_f9BhiMBj1YWJ0Lo7gQcmDisviFLxDjdeaUjoGQHvyZiKES", "pic_source": "Publimetro Chile", "news": [{"title": "El temor de focos de violencia en San Antonio durante la cuarentena", "snippet": "El diputado Andr\u00e9s Celis, representante del distrito 7, valor\u00f3 la cuarentena que se iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo martes en San Antonio, pero asegur\u00f3 que la medida debe&nbsp;...", "url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2020/06/08/temor-focos-violencia-san-antonio-la-cuarentena.html", "source": "Publimetro Chile"}]}, {"id": 18, "title": "Calama", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ02tfNlrmFqKKIwS6bvVv6UUMq_a-ZYpRApITGNpoYInZqMg-5mgdIw6MeenIU0IGCiyTy3eBq", "pic_source": "ADN Chile", "news": [{"title": "Largas filas se registraron en el comercio tras anuncio de ...", "snippet": "El intendente de la Regi\u00f3n de Antofagasta, Edgar Blanco, volvi\u00f3 a se\u00f1alar que los servicios b\u00e1sicos y de abastecimiento van a estar disponibles durante el&nbsp;...", "url": "https://www.adnradio.cl/regional/2020/06/08/largas-filas-se-registraron-en-el-comercio-tras-anuncio-de-cuarentena-total-en-calama.html", "source": "ADN Chile"}]}, {"id": 19, "title": "Izkia Siches", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 10:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRIl6SoOxfdI1PWaE4XJRq2X21EWoBwQe-GdP9j1cyexThlN-790omKddc3FMIh7R1cXbndbaRT", "pic_source": "Radio Concierto", "news": [{"title": "Diputado Gabriel Boric defiende a Izkia Siches y sube foto tomando ...", "snippet": "Luego de que se filtrara una supuesta foto de Izkia Siches tomando piscola, el parlamentario la respald\u00f3 en redes sociales.", "url": "https://www.concierto.cl/2020/06/diputado-gabriel-boric-defiende-a-izkia-siches-y-sube-foto-tomando-piscola/", "source": "Radio Concierto"}, {"title": "Redes| Diputado Boric defiende a Izkia Siches por supuesta imagen ...", "snippet": "El parlamentario le baj\u00f3 el perfil a la supuesta fotograf\u00eda de la doctora Izkia Siches que se viraliz\u00f3 en redes sociales. Revuelo caus\u00f3 ayer s\u00e1bado 6 de junio una&nbsp;...", "url": "https://www.eldesconcierto.cl/2020/06/07/redes-diputado-boric-defiende-a-izkia-siches-por-supuesta-imagen-viral-y-sube-una-foto-tomando-piscola/", "source": "El Desconcierto"}]}, {"id": 20, "title": "Cannes", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 20:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSSocTQzrDg7O-m8f23ZDlSqqE7lTBrDVOYcwMByxooWHN-5exddod54ogX5Kc405qx6v1DKkmI", "pic_source": "RockandPop", "news": [{"title": "Cannes retira alimentos para perros y crea plataforma de reposici\u00f3n ...", "snippet": "La medida llega en medio de denuncias sobre fallecimientos de mascotas. Quienes compraron alimentos para perros Cannes podr\u00e1 reemplazarlos o solicitar&nbsp;...", "url": "https://www.rockandpop.cl/2020/06/cannes-retiro-voluntario-de-alimentos-devolucion-dinero/", "source": "RockandPop"}, {"title": "Cannes suspende venta de alimentos tras denuncias de mascotas ...", "snippet": "Seg\u00fan Cannes, los casos recibidos de problemas en mascotas representan un 0,05% del total del alimento que comercializan mensualmente.", "url": "https://www.eldinamo.cl/nacional/2020/06/08/cannes-suspenden-venta-denuncias-mascotas-fallecidas/", "source": "El D\u00ednamo"}]}]