[{"id": 1, "title": "Pabloalboran", "rank": "50,000+", "description": "homosexual", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 10:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTudxk1LiYKDwsMmFrBjbo1lNxmw9ZHHwM9HMWXFoCpZ7iD5JWf9mfs4t0jMMMaaLrllO49EsXD", "pic_source": "CNN", "news": [{"title": "De Ricky Martin a Ismael Serrano: as\u00ed reaccionaron los famosos a la ...", "snippet": "El cantante comparti\u00f3 un video en el que desvel\u00f3 su orientaci\u00f3n sexual y asegur\u00f3 que nunca se ha sentido discriminado en su trabajo.", "url": "https://www.t13.cl/noticia/tendencias/ricky-martin-ismael-serrano-famosos-pablo-alboran-homosexual", "source": "Teletrece"}, {"title": "Pablo Albor\u00e1n hace p\u00fablico que es homosexual: \u201cQuiero sentirme ...", "snippet": "&quot;Estoy aqu\u00ed para contaros que soy homosexual. Que no pasa nada. Que la vida sigue igual. Yo necesito ser un poquito m\u00e1s feliz de lo que ya era. Mucha gente&nbsp;...", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/17/pablo-alboran-hace-publico-que-es-homosexual-quiero-sentirme-igual-de-libre-que-mis-canciones/", "source": "CNN"}]}, {"id": 2, "title": "Premier League", "rank": "50,000+", "description": "manchester city contra arsenal, Manchester City, Arsenal, manchester city vs arsenal, manchester city vs. arsenal, city vs arsenal", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 11:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSFjWMkOZaGeUUJIbr8XLzu0osTMFEMwYTWo6dwLsD_c8sVVhC7K0Z-9uYsOgnVYUFwm1UmgTCO", "pic_source": "AS Chile", "news": [{"title": "Premier League: cu\u00e1ndo vuelve, fechas, fixture y c\u00f3mo ver por TV ...", "snippet": "La liga inglesa, una de las mejores del mundo y con muchos fan\u00e1ticos en Chile, regresa a la actividad tras el receso por la pandemia del coronavirus.", "url": "https://chile.as.com/chile/2020/06/17/futbol/1592411712_233327.html", "source": "AS Chile"}, {"title": "La Premier League volvi\u00f3 con todo: el City gole\u00f3 y complic\u00f3 el ...", "snippet": "El Manchester City derrot\u00f3 por 3-0 al Arsenal, este mi\u00e9rcoles en un partido que hab\u00eda sido aplazado en su d\u00eda, y con este triunfo impide que el Liverpool pueda&nbsp;...", "url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/futbol-internacional/notas-futbol-internacional/2020/06/17/la-premier-vuelve-regalo-futboleros-city-arsenal-duelo-clave-futuro-del-torneo.shtml", "source": "BioBioChile"}]}, {"id": 3, "title": "Gianni Versace", "rank": "20,000+", "description": "versace, donatella versace", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 01:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTSrbrkwXtk6nU2SVlkZBSpVr6cqKTrEdIc6tHm0oUtrnjqYFZnCX3mtlqMwOZdfplpPZu9Uy8P", "pic_source": "AS Chile", "news": [{"title": "Qui\u00e9n mat\u00f3 a Versace: a qu\u00e9 hora se emite la serie &#39;El Asesinato de ...", "snippet": "La serie que aborda la muerte del reconocido dise\u00f1ador Gianni Versace, ser\u00e1 transmitida por primera vez en la televisi\u00f3n chilena.", "url": "https://chile.as.com/chile/2020/06/17/tikitakas/1592420138_057040.html", "source": "AS Chile"}, {"title": "El Asesinato de Versace / Cap\u00edtulo estreno | 13.cl", "snippet": "El 15 de julio de 1997, frente a su mansi\u00f3n en Miami, Florida, muri\u00f3 asesinado Gianni Versace, dise\u00f1ador de moda italiano que vivi\u00f3 entre lujos y excesos.", "url": "https://www.13.cl/programas/el-asesinato-de-versace/capitulos/el-asesinato-de-versace-capitulo-estreno", "source": "13.cl"}]}, {"id": 4, "title": "Yohan", "rank": "5,000+", "description": "top secret kpop", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 09:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSbHboYujltAD0A1gfglgSRZGYtojmVws5O7wUa_ZSo6tLwMZmFInyCBUY006E8i168adkd5TfA", "pic_source": "Clar\u00edn.com", "news": [{"title": "Conmoci\u00f3n en el mundo del K-Pop: encontraron muerto a Kim ...", "snippet": "El mundo del K-Pop no sale de la conmoci\u00f3n. Seg\u00fan informaron medios de Corea del Sur, Kim Yohan, cantante de la banda TST (tambi\u00e9n conocida como Top&nbsp;...", "url": "https://www.clarin.com/internacional/espectaculos/conmocion-mundo-k-pop-encontraron-muerto-kim-yohan-vocalista-tst_0_6E6RKhh0R.html", "source": "Clar\u00edn.com"}, {"title": "Muere a los 28 a\u00f1os el cantante Yohan, estrella del K-Pop e ...", "snippet": "KJ Music Entertainment, el sello de TST, emiti\u00f3 un comunicado para confirmar la muerte del joven, cuyo verdadero nombre era Kim Jeong-hwan.", "url": "https://www.t13.cl/noticia/tendencias/muere-yohan-k-pop-tst-17-06-2020", "source": "Teletrece"}]}, {"id": 5, "title": "Pablo larrain", "rank": "5,000+", "description": "Kristen Stewart", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 17:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ4BQyaeRUOe94pjjQjyWLDOIPKLl0sG2rau6akQ5wdGNUd_TjHiqFp7pFISasNqcbfQ1LfiVi_", "pic_source": "El Mostrador", "news": [{"title": "Pablo Larra\u00edn dirigir\u00e1 pel\u00edcula sobre Diana de Gales", "snippet": "La cinta lleva por nombre &quot;Spencer&quot; y estar\u00e1 protagonizada por Kristen Stewart. El gui\u00f3n de la cinta es de Steven Knight (&quot;Peaky Blinders&quot;) y retratar\u00e1 una&nbsp;...", "url": "https://m.elmostrador.cl/cultura/2020/06/17/pablo-larrain-dirigira-pelicula-sobre-diana-de-gales/", "source": "El Mostrador"}, {"title": "Pablo Larra\u00edn har\u00e1 pel\u00edcula sobre Diana de Gales con Kristen ...", "snippet": "La cinta del director chileno se llamar\u00e1 Spencer y recrear\u00e1 los pormenores del fin de semana en que la malograda princesa decidi\u00f3 separarse de Carlos.", "url": "https://www.latercera.com/culto/2020/06/17/pablo-larrain-hara-pelicula-sobre-diana-de-gales-con-kristen-stewart/", "source": "LaTercera"}]}, {"id": 6, "title": "Permisos en cuarentena", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 15:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRfb3KtGcVckoQyI9V72KipDMWReESu_pz8qA4nU0gmLU7MsBApHHSzJC3EJcrOXhbsnWEsxUM0", "pic_source": "24Horas.cl", "news": [{"title": "Permisos por cuarentena bajan a dos por semana tras aumento de ...", "snippet": "La subsecretaria Katherine Martorell inform\u00f3 que a la medida se sumar\u00e1n funcionarios p\u00fablicos, servicio de alimento y comercio esencial.", "url": "https://www.24horas.cl/coronavirus/permisos-por-cuarentena-bajan-a-dos-por-semanas-tras-aumento-de-contagios-4261398", "source": "24Horas.cl"}, {"title": "Gobierno anuncia reducci\u00f3n de cinco a dos permisos semanales en ...", "snippet": "Katherine Martorell, subsecretaria de Prevenci\u00f3n del Delito, anunci\u00f3 que el gobierno adoptar\u00e1 &quot;medidas m\u00e1s dr\u00e1sticas&quot; y reforzar\u00e1 su fiscalizaci\u00f3n.", "url": "https://www.cnnchile.com/pais/gobierno-reduce-dos-permisos-semanales_20200617/", "source": "CNN Chile"}]}, {"id": 7, "title": "Bailando por un Sue\u00f1o", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 06:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTPu5RtTcx799KfKI9PsWOuuoTW610iRa_RA81pv_cvGMkFnGD0ydx_RxEGBIj94azUl23Z7_uK", "pic_source": "EnCancha.cl", "news": [{"title": "Productor General de &quot;Bailando por un Sue\u00f1o&quot;: &quot;Pa\u00eds de mierda...", "snippet": "Juan Carlos Asencio realiz\u00f3 duros descargos en su cuenta de Instagram tras la cancelaci\u00f3n del programa de Canal 13 &quot;Bailando por un Sue\u00f1o&quot;", "url": "https://www.encancha.cl/productor-general-bailando-por-un-sueno-pais-de-mierda-pacato-nt83/", "source": "EnCancha.cl"}, {"title": "[Fotos] Yamila Reyna se desahog\u00f3 tras abrupto fin de &quot;Bailando por ...", "snippet": "La actriz y comediante argentina, Yamila Reyna, lament\u00f3 el abrupto fin de &quot;Bailando por un sue\u00f1o&quot; de Canal 13. En su Instagram, donde mostr\u00f3 hasta los&nbsp;...", "url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/entretencion/television/yamila-reyna-se-desahogo-tras-abrupto-fin-de-bailando-por-un-sueno/2020-06-17/153219.html", "source": "Cooperativa.cl"}]}, {"id": 8, "title": "Romina Malaspina", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 17:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSJ6nP7-LNvJ3Ac6CHps0gzmIzTGU0-ltsqhh7i76J7ZeL45aSl1ZyhHpEKRA2gxfbDumuJGMFv", "pic_source": "EnCancha.cl", "news": [{"title": "Romina Malaspina impact\u00f3 leyendo las noticias con un top...", "snippet": "La exchica reality con pasos por nuestro pa\u00eds, Romina Malaspina, se transform\u00f3 en la protagonista de la \u00faltima pol\u00e9mica en Argentina, luego aparecer en un&nbsp;...", "url": "https://www.encancha.cl/romina-malaspina-impacto-leyendo-las-noticias-con-un-top-translucido-fva94/", "source": "EnCancha.cl"}, {"title": "Atrevida: con poca ropa Romina Malaspina incendia la televisi\u00f3n", "snippet": "La conductora de Canal 26 levanta la temperatura todas las noches con sus controversiales looks.", "url": "https://www.mdzol.com/mdz-show/2020/6/17/atrevida-con-poca-ropa-romina-malaspina-incendia-la-television-86274.html", "source": "MDZ Online"}]}, {"id": 9, "title": "Hospital San jose", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 01:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSzKw3UVB1fJ-b7cA7vTnbhQ9qCpJwPYCFaqlA-DporSV8lpTe6_QjLC6qh4NZrge7jV0EoCcUq", "pic_source": "LaTercera", "news": [{"title": "Ministro Paris es increpado por personal de salud en Hospital San ...", "snippet": "Los trabajadores sanitarios piden &quot;con urgencia&quot; un hospital de campa\u00f1a ante el alto flujo de pacientes con coronavirus. &quot;Vamos a buscar una soluci\u00f3n&quot;, dijo el&nbsp;...", "url": "https://www.latercera.com/nacional/noticia/ministro-paris-es-increpado-por-personal-de-salud-en-hospital-san-jose/PM3WQ5W43ZAG3LOHOCW76G4HLU/", "source": "LaTercera"}, {"title": "Ministro Paris fue increpado por personal de la salud en su visita al ...", "snippet": "Los funcionarios intentaron encarar al titular de Salud por las precarias condiciones en las que se encuentran pacientes hospitalizados del recinto.", "url": "https://www.t13.cl/noticia/nacional/ministro-paris-hospital-san-jose-increpado-funcionarios-16-06-2020", "source": "Teletrece"}]}, {"id": 10, "title": "Lluvia", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 12:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTyVuT4JrDCas5xSHqHSWR3hHhvS-LGNkvP5P9ckEDqWmQquSG0NKmPcm-HPVJ8284yS8CXxt9P", "pic_source": "El Desconcierto", "news": [{"title": "VIDEOS| Intenso sistema frontal est\u00e1 causando estragos con lluvia ...", "snippet": "Las regiones de Coquimbo y Valpara\u00edso han sido las m\u00e1s afectadas por las intensas precipitaciones y los vientos que ha dejado el sistema frontal que desde la&nbsp;...", "url": "https://www.eldesconcierto.cl/2020/06/17/videos-intenso-sistema-frontal-esta-causando-estragos-con-lluvia-viento-y-marejadas/", "source": "El Desconcierto"}, {"title": "Lluvias dejan calles anegadas y rodados en sectores de la regi\u00f3n ...", "snippet": "Calles anegadas, cortes de tr\u00e1nsito y algunos rodados dejan las primeras lluvias de este mi\u00e9rcoles en la Regi\u00f3n de Coquimbo. El sistema frontal con&nbsp;...", "url": "http://www.diarioeldia.cl/region/lluvias-dejan-calles-anegadas-rodados-en-sectores-region-coquimbo", "source": "El D\u00eda"}]}, {"id": 11, "title": "Cuarentena en curico", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 19:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQH4hiRG-MHU8PlqbyGJfQ9PHgA4ACXVdeGSuapJYVwMabbH32O4t7aeo2nDGAp5yeS-1ri5V-F", "pic_source": "El Centro", "news": [{"title": "URGENTE: Anuncian cuarentena para Curic\u00f3 a partir del viernes 19 ...", "snippet": "El ministro de Salud, Enrique Paris, anunci\u00f3 hace pocos minutos que se ampliar\u00e1 la medida de cuarentena a cinco comunas del pa\u00eds, entre ellas, a la comuna&nbsp;...", "url": "https://diarioelcentro.cl/urgente-anuncian-cuarentena-para-curico-a-partir-del-viernes-19-de-junio/", "source": "El Centro"}, {"title": "Las nuevas curentenas por el coronavirus", "snippet": "Las cinco comunas se suman a las \u00e1reas que ya estaban en cuarentena. Adem\u00e1s, los permisos individuales fueron restringidos a dos por semana.", "url": "https://www.pauta.cl/nacional/nuevas-cuarentenas-por-coronavirus-chile", "source": "pauta"}]}, {"id": 12, "title": "Selena", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 17:00:00", "date": "06/17", "pic": "", "pic_source": "", "news": [{"title": "Selena Quintanilla en bikini y vestido de malla mostraba su faceta ...", "snippet": "Espect\u00e1culos - Siempre ser\u00e1 recordada por sus fan\u00e1ticos como la reina del tex-mex Redes Sociales.- Una de las cantantes m\u00e1s recordadas en la m\u00fasica&nbsp;...", "url": "https://canal44.com/espectaculos/selena-quintanilla-en-bikini-y-vestido-de-malla-mostraba-su-faceta-mas-sensual/", "source": "Canal 44 El Canal de las Noticias"}]}, {"id": 13, "title": "Barcelona contra Legan\u00e9s", "rank": "200,000+", "description": "Barcelona, barcelona vs. legan\u00e9s, Barcelona vs, Arturo Vidal, barcelona vs leganes, la liga, barcelona hoy, FC Barcelona", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 13:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTbSgAd9eKuvQbTAI2cd3MJKTh7kOMz-nJttFv4EqJufwefJd3JIbEzsvwYibZPiOHjwCMqPKUv", "pic_source": "24Horas.cl", "news": [{"title": "Barcelona vs. Legan\u00e9s: Horario, formaciones y d\u00f3nde ver el partido ...", "snippet": "En esa misma reconoci\u00f3 que todav\u00eda no ha tomado una decisi\u00f3n sobre la posible titularidad de Luis Su\u00e1rez este martes porque quiere evitar posibles lesiones&nbsp;...", "url": "https://www.24horas.cl/deportes/futbol-internacional/barcelona-vs-leganes-horario-formaciones-y-donde-ver-el-partido-por-la-29-fecha-de-la-liga-4257720", "source": "24Horas.cl"}, {"title": "FC Barcelona vs. Legan\u00e9s: El regreso al Camp Nou, d\u00eda, hora y ...", "snippet": "Arturo Vidal ir\u00eda a la banca por precauci\u00f3n t\u00e9cnica, ya que Seti\u00e9n lo preferir\u00eda para el duelo contra Valencia.", "url": "https://www.t13.cl/noticia/deportes13/fc-barcelona-vs.-leganes-regreso-al-camp-nou-dia-hora-y-como-ver", "source": "Teletrece"}]}, {"id": 14, "title": "Dexametasona", "rank": "50,000+", "description": "OMS", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 12:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSWzY34px4fD52uQ5xTDruyNuzfYFbjuRu4xUrFkSg_pdFoO0CLZ11iUsftQHC1oQX0tT92tbmV", "pic_source": "BBC Mundo", "news": [{"title": "7 preguntas clave sobre la dexametasona, el primer tratamiento que ...", "snippet": "La dexametasona ya es un medicamento aprobado y empleado en el tratamiento de pacientes graves de covid-19 en Reino Unido. \u00bfQu\u00e9 es lo que hay que&nbsp;...", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-53086174", "source": "BBC Mundo"}, {"title": "\u201cExcelente noticia\u201d: OMS celebra los resultados de la dexametasona ...", "snippet": "&quot;Este es el \u00fanico f\u00e1rmaco hasta la fecha que ha mostrado que reduce la mortalidad de manera significativa. Es un gran avance&quot;, resume el investigador&nbsp;...", "url": "https://m.elmostrador.cl/noticias/multimedia/2020/06/17/excelente-noticia-oms-celebra-los-resultados-de-la-dexametasona-el-primer-medicamento-que-logra-reducir-la-mortalidad-por-covid-19/", "source": "El Mostrador"}]}, {"id": 15, "title": "Juventus", "rank": "50,000+", "description": "juventus vs napoli, Copa Italia, napoli vs juventus, Napoli, final copa italia, Juventus vs, juventus napoli", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 23:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQxcyC-a9qa1PpqdJcanKFOAGYy2-X6xGEjRO2ZBj7lOn3d9WiFbUdr3wMyuow5GEDFfwg3-OuS", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "El resumen del Napoli vs. Juventus, final de Coppa Italia: v\u00eddeo ...", "snippet": "Los partenopeos estuvieron m\u00e1s acertados desde los once metros y no erraron ning\u00fan lanzamiento. Fallaron para la Juventus Dybala y Danilo. El Napoli se ha&nbsp;...", "url": "https://www.goal.com/es-cl/noticias/el-resumen-del-napoli-vs-juventus-final-de-coppa-italia/3cc2707onrws1fcjsvhgfdvun", "source": "Goal.com"}, {"title": "\u00bfMalos perdedores? Cristiano Ronaldo y plantel de Juventus no se ...", "snippet": "El astro portugu\u00e9s por segundo a\u00f1o consecutivo no puedo levantar el trofeo de la Copa de Italia.", "url": "https://redgol.cl/internacional/Malos-perdedores-Cristiano-Ronaldo-y-plantel-de-Juventus-no-se-cuelgan-la-medalla-de-subcampeon-de-la-Copa-Italia-20200617-0095.html", "source": "RedGol"}]}, {"id": 16, "title": "Alcalde de Til Til", "rank": "50,000+", "description": "Nelson Orellana, nelson orellana alcalde, Til Til, alcalde de Tiltil, alcalde til til", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 11:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQct8m6JToHkImYD7dur5LWSVF0Hiw3q8Dezbm0PVi2DWZejCSTm2w3HSDjStk2X_Z60gi1DqNt", "pic_source": "CNN Chile", "news": [{"title": "Confirman muerte de Nelson Orellana, alcalde de Til Til", "snippet": "El l\u00edder comunal muri\u00f3 a causa de un infarto durante la ma\u00f1ana de este martes. La autoridad hab\u00eda estado contagiada con COVID-19 y terminaba la cuarentena&nbsp;...", "url": "https://www.cnnchile.com/pais/confirman-muerte-alcalde-til-til_20200616/", "source": "CNN Chile"}, {"title": "Alcalde de Til Til fallece tras sufrir dos infartos", "snippet": "El edil se hab\u00eda contagiado de COVID-19 hace aproximadamente dos semanas, cuadro del que recientemente hab\u00eda sido dado de alta, por lo que la noticia ha&nbsp;...", "url": "https://www.eldesconcierto.cl/2020/06/16/alcalde-de-til-til-fallece-tras-sufrir-dos-infartos/", "source": "El Desconcierto"}]}, {"id": 17, "title": "Virus Nipah", "rank": "20,000+", "description": "Nipah", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 18:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS8uXhm8VehgjlPwCdI6wX3gG6myXYDjbDygpvpRqM8jnRXWrtaeLeVYGU8_4vZBX_nD20nsVRz", "pic_source": "AFP Factual", "news": [{"title": "El \u00faltimo brote del virus Nipah sucedi\u00f3 en 2018 y no hay alerta ...", "snippet": "Diferentes publicaciones en redes sociales y art\u00edculos period\u00edsticos, compartidos miles de veces desde el pasado 7 de junio, difundieron la noticia de un&nbsp;...", "url": "https://factual.afp.com/el-ultimo-brote-del-virus-nipah-sucedio-en-2018-y-no-hay-alerta-reciente-ni-de-india-ni-de-la-oms", "source": "AFP Factual"}, {"title": "OMS advirti\u00f3 que el virus Nipah es m\u00e1s mortal que el Covid-19 - La ...", "snippet": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) advirti\u00f3 el peligro que se podr\u00eda producir si se propaga el virus Nipah (VNi), ya que posee \u00edndices de mortalidad&nbsp;...", "url": "http://www.lanacion.cl/oms-advirtio-que-el-virus-nipah-es-mas-mortal-que-el-covid-19/", "source": "La Naci\u00f3n (Chile)"}]}, {"id": 18, "title": "Bloomberg", "rank": "20,000+", "description": "bloomberg chile", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 17:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQH7tobUojToHIJ__KieYzy8sOFcLKQT8PgzxI-QSBzClhVHQRmDyG4IJvk8U0FJQN3e-lombdX", "pic_source": "CNN Chile", "news": [{"title": "Blumel responde a cr\u00edtica de Bloomberg: \u201cLa mayor parte de los ...", "snippet": "El ministro del Interior sostuvo que no existe una &quot;receta perfecta&quot; para enfrentar la crisis. Su reacci\u00f3n lleg\u00f3 tras la publicaci\u00f3n de un pol\u00e9mico an\u00e1lisis del&nbsp;...", "url": "https://www.cnnchile.com/pais/blumel-responde-critica-bloomberg-paises-dificultades_20200617/", "source": "CNN Chile"}, {"title": "Bloomberg por estrategia en Chile: Sigui\u00f3 ejemplo de naciones ...", "snippet": "El medio estadounidense afirma que &quot;el caos se puede rastrear hasta el descontento entre los pobres ignorados y un gobierno visto como fuera de contacto&nbsp;...", "url": "https://www.cnnchile.com/mundo/bloomberg-manejo-chile-naciones-ricas-ciudadanos-pobres_20200616/", "source": "CNN Chile"}]}, {"id": 19, "title": "Temblor", "rank": "10,000+", "description": "sismo", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 21:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQGfjZrY5VOFrH4uremSWjSwQ4-SjQD-U-vWgqNzTLzeXhu1C0Y98piqTpVweLSqKBxldJqMe1J", "pic_source": "Teletrece", "news": [{"title": "Temblor de mediana intensidad se percibe en Concepci\u00f3n", "snippet": "El sismo afect\u00f3 a la zona centro sur del pa\u00eds, principalmente a la regi\u00f3n del Biob\u00edo.", "url": "https://www.t13.cl/noticia/nacional/temblor-mediana-intensidad-percibe-concepcion-16-06-2020", "source": "Teletrece"}, {"title": "Temblor de mediana intensidad afecta a las regiones de Maule ...", "snippet": "Preliminarmente, seg\u00fan el Centro Sismol\u00f3gico Nacional la magnitud del sismo fue 4,8 y se localiz\u00f3 27 Km. al noroeste de Concepci\u00f3n. Un sismo de mediana&nbsp;...", "url": "https://www.eldesconcierto.cl/2020/06/16/temblor-de-mediana-intensidad-afecta-a-las-regiones-de-maule-biobio-y-nuble/", "source": "El Desconcierto"}]}, {"id": 20, "title": "Bundesliga", "rank": "10,000+", "description": "werder bremen contra bayern, Bayern", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 16:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTVqRGRj4idEyD8qJVSVvOvzrKU79ynZOih_whP7ZGSDo5lQIQYyn-ze2QdJAdQ3sIEMMEAdSPk", "pic_source": "RedGol", "news": [{"title": "Ver EN VIVO Borussia Dortmund vs Mainz 05 por Bundesliga", "snippet": "Ya sin nada que hacer en la liga alemana por el t\u00edtulo, los Black and Yellow jugar\u00e1n por el honor y por asegurar su segundo lugar en la tabla.", "url": "https://redgol.cl/internacional/Ver-EN-VIVO-Borussia-Dortmund-vs-Mainz-05-por-Bundesliga-20200617-0021.html", "source": "RedGol"}, {"title": "Bayern de M\u00fanich gana la Bundesliga de Alemania por octavo a\u00f1o ...", "snippet": "El club alem\u00e1n asegur\u00f3 un nuevo t\u00edtulo en la liga de su pa\u00eds luego de vencer por 1 a 0 al Werder Bremen con un gol del delantero polaco Robert Lewandowski.", "url": "https://www.trt.net.tr/espanol/deporte/2020/06/17/bayern-de-munich-gana-la-bundesliga-de-alemania-por-octavo-ano-consecutivo-1437916", "source": "TRT Espa\u00f1ol"}]}]