[{"id": 1, "title": "Tomasz Grzelewski", "rank": "50,000+", "description": "tomasz grzelewski pkw, grzelewski tomasz, tomasz grzelewski dziennikarz", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 09:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTQJkAXNCjjfS-5ESCikJKKYeMHSXeYX1wfZ03_zLFUWbIcKlExrQUN2YLTcRB_HpiKcds9wOP6", "pic_source": "Wirtualna Polska", "news": [{"title": "Tomasz Grzelewski nie \u017cyje. Rzecznik PKW jeszcze we wtorek ...", "snippet": "Zmar\u0142 rzecznik Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej Tomasz Grzelewski. Wieloletni dziennikarz m.in. Superstacji jeszcze we wtorek prowadzi\u0142 konferencj\u0119, na kt\u00f3rej&nbsp;...", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/tomasz-grzelewski-nie-zyje-rzecznik-pkw-jeszcze-we-wtorek-prowadzil-konferencje-6527318579775617a", "source": "Wirtualna Polska"}, {"title": "Tomasz Grzelewski nie \u017cyje. Rzecznik PKW jeszcze wczoraj ...", "snippet": "Nie \u017cyje rzecznik Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej Tomasz Grzelewski. \u015amier\u0107 m\u0119\u017cczyzny potwierdzi\u0142a w \u015brod\u0119 rano szefowa Krajowego Biura Wyborczego&nbsp;...", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26087633,tomasz-grzelewski-nie-zyje-rzecznik-pkw-jeszcze-wczoraj-prowadzil.html", "source": "Wiadomosci Gazeta.pl"}]}, {"id": 2, "title": "Wniosek 300", "rank": "10,000+", "description": "Dobry start, 300 plus wniosek", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 08:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTzUK2z7L-tLXUiAjWAHkpeHqRpzkaxY2mE5jYcutKi7EiufAmShbeyvVaUKSiGw05yZN2sZyH6", "pic_source": "Biznes Radio Zet", "news": [{"title": "300 plus. Dla kogo? Wnioski o Dobry start od 1 lipca", "snippet": "Rusza nab\u00f3r wniosk\u00f3w na program Dobry start. Od 1 lipca rodzice mog\u0105 ju\u017c sk\u0142ada\u0107 wnioski o 300 z\u0142 dla ka\u017cdego ucz\u0105cego si\u0119 dziecka - przypomina\u0142a&nbsp;...", "url": "https://biznes.radiozet.pl/News/300-plus.-Dla-kogo-Wnioski-o-Dobry-start-od-1-lipca", "source": "Biznes Radio Zet"}, {"title": "300 plus na dziecko. Wnioski mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 od 1 lipca. Rusza ...", "snippet": "Ju\u017c od \u015brody 1 lipca rusza mo\u017cliwo\u015b\u0107 sk\u0142adania wniosk\u00f3w internetowych, kt\u00f3re przys\u0142uguj\u0105 rodzicom dzieci rozpoczynaj\u0105cych od wrze\u015bnia nowy rok szkolny.", "url": "https://www.o2.pl/biznes/wyprawka-dla-dzieci-od-1-lipca-rusza-program-dobry-start-jak-otrzymac-300-zlotych-na-dziecko-6526986051238784a", "source": "o2"}]}, {"id": 3, "title": "Dzie\u0144 Psa", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 09:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSPBBjoqBj9vFc649--fEG9N5_UTutIONHVlJrrcRzaFk0i1ONUhxrQ-KgZlDL-Z32MyfCozTgI", "pic_source": "Radio Lublin", "news": [{"title": "Dzi\u015b obchodzimy Dzie\u0144 Psa", "snippet": "Dzi\u015b (01.07) w Polsce obchodzimy Dzie\u0144 Psa. To \u015bwi\u0119to ma zwr\u00f3ci\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 na temat porzucania ps\u00f3w. Jego data nie jest przypadkowa, w\u0142a\u015bnie&nbsp;...", "url": "https://radio.lublin.pl/2020/07/dzis-obchodzimy-dzien-psa/", "source": "Radio Lublin"}, {"title": "\u015awiatowy Dzie\u0144 Psa. Czworonogi, kt\u00f3re daj\u0105 nam siebie", "snippet": "Dzie\u0144 Psa zosta\u0142 ustanowiony w Polsce stosunkowo niedawno, bo w 2007 roku. Celem tego \u015bwi\u0119ta jest przede wszystkim poszerzanie \u015bwiadomo\u015bci o roli psa w&nbsp;...", "url": "https://zwierzaki.trojmiasto.pl/Swiatowy-Dzien-Psa-Czworonogi-ktore-daja-nam-siebie-n146475.html", "source": "Trojmiasto.pl"}]}, {"id": 4, "title": "Moja Woda", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 10:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQXDqv_S_oUE4K6u5JLZrfHdhGHq5M9qo7Cl42gApn8vy9fn5zQvP187-NIHBumhgQPe2a_USOu", "pic_source": "Gov.pl", "news": [{"title": "Rusza nab\u00f3r w programie \u201eMoja Woda\u201d - Ministerstwo Klimatu ...", "snippet": "Do 5 tys. z\u0142 dotacji na przydomowe instalacje, zatrzymuj\u0105ce wody opadowe lub roztopowe w zasi\u0119gu r\u0119ki. 1 lipca 2020 r. rusza nab\u00f3r wniosk\u00f3w o&nbsp;...", "url": "https://www.gov.pl/web/klimat/rusza-nabor-w-programie-moja-woda", "source": "Gov.pl"}]}, {"id": 5, "title": "Dzien Psa", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 10:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSukPKuAIhp7UB7hBuuyuu7ODholJhugYbnnQqdiAizIm6RgOksow1mTVTQKHZaKEpnLOL-uMIX", "pic_source": "Dzierzgo\u0144 NaszeMiasto.pl", "news": [{"title": "\u015awiatowy Dzie\u0144 Psa przypada w\u0142a\u015bnie dzi\u015b - pochwalcie si\u0119 ...", "snippet": "Dzi\u015b przypada \u015awiatowy Dzie\u0144 Psa. Ustanowiono go w 2007 roku, a pomys\u0142odawc\u0105 stworzenia takiego \u015bwi\u0119ta by\u0142o czasopismo &quot;Przyjaciel Pies&quot;. Dzie\u0144 psa ma&nbsp;...", "url": "https://sztum.naszemiasto.pl/swiatowy-dzien-psa-przypada-wlasnie-dzis-pochwalcie-sie/ar/c15-7784192", "source": "Dzierzgo\u0144 NaszeMiasto.pl"}]}, {"id": 6, "title": "Zybertowicz", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 10:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTPvbxGtTPEfwEGDbCRPumC9pVvqQ0kqO0KoeFrcQcz9nvdf2wnp57uasSbN5nYOOCeYD3DUAY_", "pic_source": "TVP Info", "news": [{"title": "\u201eDno\u201d \u2013 wicepremier po latach \u201ezrzeka si\u0119\u201d tytu\u0142u profesora. Posz\u0142o o ...", "snippet": "Zrzekam si\u0119 swojego tytu\u0142u nadanego przez to \u201ecia\u0142o\u201d 12 lat temu; bo mi wstyd \u2013 deklaruje wicepremier, minister kultury prof. Piotr Gli\u0144ski. W ten spos\u00f3b polityk&nbsp;...", "url": "https://www.tvp.info/48773656/dno-wicepremier-po-latach-zrzeka-sie-tytulu-profesora-poszlo-o-zybertowicza", "source": "TVP Info"}, {"title": "Gli\u0144ski i Dudek murem za Zybertowiczem. Minister zrzeka si\u0119 tytu\u0142u ...", "snippet": "Prezydium Centralnej Komisji do Spraw Stopni i Tytu\u0142\u00f3w podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 odmawiaj\u0105c\u0105 przedstawienia prezydentowi dr. hab. Andrzeja Zybertowicza do tytu\u0142u&nbsp;...", "url": "https://wiadomosci.dziennik.pl/polityka/artykuly/7760388,andrzej-zybertowicz-andrzej-duda-tytul-profesor-stopien-naukowy-piotr-glinski-antoni-dudek.html", "source": "Dziennik.pl"}]}, {"id": 7, "title": "Grzegorz Schetyna", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 05:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ-lz9tPbacFABMimPAc3K7Ll-b6sX8NRwr0N4P91z03wlI_k24uthGGClRf3KLfGI8ZqGlvDoI", "pic_source": "Plejada.pl", "news": [{"title": "Grzegorz Schetyna wyda\u0142 jedyn\u0105 c\u00f3rk\u0119 za m\u0105\u017c. Kim jest Natalia? Za ...", "snippet": "Grzegorz Schetyna wyda\u0142 swoj\u0105 jedyn\u0105 c\u00f3rk\u0119 za m\u0105\u017c, czym \u015bwie\u017co upieczona panna m\u0142oda pochwali\u0142a si\u0119 na Facebooku. Kim jest Natalia Schetyna, \u015bwie\u017co&nbsp;...", "url": "https://plejada.pl/newsy/grzegorz-schetyna-wydal-jedyna-corke-za-maz-kim-jest-natalia-za-kogo-wyszla/ntc2h9l", "source": "Plejada.pl"}, {"title": "Szcz\u0119\u015bliwy dzie\u0144 Schetyny. Wyda\u0142 c\u00f3rk\u0119 za m\u0105\u017c za wschodz\u0105c\u0105 ...", "snippet": "Tu\u017c przed ceremoni\u0105 przesta\u0142 pada\u0107 deszcz i zacz\u0119\u0142o \u015bwieci\u0107 s\u0142o\u0144ce. My\u015bl\u0119, \u017ce to znak na ca\u0142e \u017cycie \u2013 cieszy si\u0119 w rozmowie z Faktem Grzegorz Schetyna (57 l.)", "url": "https://www.fakt.pl/wydarzenia/polityka/slub-corki-grzegorza-schetyny/x5qr3rj", "source": "fakt.pl"}]}, {"id": 8, "title": "Leroy Sane", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 09:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT9aOBuWDej1svzzD46a0jI3YzXkx_2p4zn577GWaGoVK-e9T7RKd9feupwxFOMhqLl8D9SVdD_", "pic_source": "WP SportoweFakty", "news": [{"title": "Transfery. &quot;Bild&quot;: Leroy Sane zostanie zawodnikiem Bayernu ...", "snippet": "Bayern Monachium dopnie swego i sfinalizuje pozyskanie Leroya Sanego z Manchesteru City. Sprowadzenie reprezentanta Niemiec ucieszy Roberta&nbsp;...", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/888625/transfery-bundesliga-leroy-sane-zawodnikiem-bayernu-monachium", "source": "WP SportoweFakty"}, {"title": "Transfery. Leroy Sane w Bayernie Monachium", "snippet": "To ju\u017c pewne, \u017ce w najbli\u017cszym czasie Leroy Sane zostanie pi\u0142karzem Bayernu Monachium. Sam klub nie potwierdzi\u0142 jeszcze tej informacji, ale Christian Falk,&nbsp;...", "url": "https://sport.onet.pl/pilka-nozna/liga-niemiecka/transfery-leroy-sane-w-bayernie-monachium/wgdmsg5", "source": "Onet Sport"}]}, {"id": 9, "title": "Gina Carano", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 01:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRXuvLVRIK3hzIVz_s87UL1nj9QJOz9ahgrmrlGrLB_9n6EevoNbiiVexJOg3iutCazYHrQ-p2t", "pic_source": "Super Express", "news": [{"title": "Gina Carano i jej NAGIE ZDJ\u0118CIA ju\u017c wcze\u015bniej narobi\u0142y ...", "snippet": "Gina Carano swoim NAGIM ZDJ\u0118CIEM narobi\u0142a du\u017cego zamieszania. Legendarna zawodniczka MMA zamie\u015bci\u0142a na Instagramie zdj\u0119cie z nagimi piersiami.", "url": "https://sport.se.pl/sporty-walki/mma/gina-carano-i-jej-nagie-zdjecia-juz-wczesniej-narobily-zamieszania-ta-sesja-byla-sensacja-aa-msYg-1FLr-VzKi.html", "source": "Super Express"}]}, {"id": 10, "title": "FC Barcelona \u2013 atl\u00e9tico Madryt", "rank": "50,000+", "description": "barcelona atletico, Atletico", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSx40goQC9dZcZMCAphrd0b7O7KuSHnhDaoUeEvsEloBq9HSrFWd1EL6GAlWg9ikx-m3GyFTykW", "pic_source": "Przegl\u0105d Sportowy", "news": [{"title": "NA \u017bYWO: FC Barcelona \u2013 Atletico Madryt. Relacja i wynik meczu ...", "snippet": "FC Barcelona \u2013 Atletico Madryt, czyli mecz rozgrywany w ramach 33. kolejki La Liga, odb\u0119dzie si\u0119 we wtorek, 30 czerwca. Poni\u017cej mo\u017cecie \u015bledzi\u0107 wynik i&nbsp;...", "url": "https://www.przegladsportowy.pl/pilka-nozna/ligi-zagraniczne/laliga/na-zywo-fc-barcelona-atletico-madryt-relacja-i-wynik-meczu-live-la-liga/rw1xrfz", "source": "Przegl\u0105d Sportowy"}, {"title": "FC Barcelona - Atletico Madryt: wynik meczu", "snippet": "Niesamowite tempo, trzy rzuty karne, kosztowna strata punkt\u00f3w Barcelony. I s\u0119dzia Alejandro Jose Hernandez Hernandez wysuni\u0119ty w tym wszystkim na&nbsp;...", "url": "https://sport.onet.pl/pilka-nozna/liga-hiszpanska/fc-barcelona-atletico-madryt-wynik-meczu/jeqby8w", "source": "Onet Sport"}]}, {"id": 11, "title": "Genoa \u2013 Juventus", "rank": "20,000+", "description": "Juventus", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRLh1kTAs8BvsHYMv8RBgl1lpCNQh-7sQC2PL4ecT6YK6z7DuyF2yoLA3lfJKqtJQC12sFfWtUv", "pic_source": "Przegl\u0105d Sportowy", "news": [{"title": "Genoa \u2013 Juventus: transmisja w tv online live stream. Gdzie ogl\u0105da\u0107?", "snippet": "Genoa \u2013 Juventus to mecz 29. kolejki Serie A. Czy walcz\u0105cy o utrzymanie gospodarze sprawi\u0105 niespodziank\u0119? A mo\u017ce Juventus wygra sz\u00f3ste ligowe spotkanie&nbsp;...", "url": "https://www.przegladsportowy.pl/pilka-nozna/ligi-zagraniczne/serie-a/genoa-juventus-transmisja-w-tv-online-live-stream-gdzie-ogladac/m5756z9", "source": "Przegl\u0105d Sportowy"}, {"title": "Genoa - Juventus: transmisja w tv online live stream. Gdzie ogl\u0105da\u0107?", "snippet": "Genoa CFC - Juventus Turyn to spotkanie 29. kolejki w\u0142oskiej Serie A, kt\u00f3re zostanie rozegrane we wtorek 30 czerwca. Czy Stara Dama si\u0119gnie po sz\u00f3ste z&nbsp;...", "url": "https://sport.onet.pl/pilka-nozna/liga-wloska/genoa-juventus-transmisja-w-tv-online-live-stream-gdzie-ogladac/hqkt3nv", "source": "Onet Sport"}]}, {"id": 12, "title": "Warszawa", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 00:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSpMu84M5T7Leq63LX8M3enIuiMUfZu7OvF_xTvnPf3GffoH-MYW8QL2917wcOy-cvfKBwx-jYE", "pic_source": "Wirtualna Polska", "news": [{"title": "Warszawa. Ruszaj\u0105 atrakcje Dzielnicy Wis\u0142a", "snippet": "Ju\u017c od 4 lipca mieszka\u0144cy Warszawy oraz tury\u015bci odwiedzaj\u0105cy stolic\u0119, b\u0119d\u0105 mogli w okolicach Wis\u0142y skorzysta\u0107 z wypo\u017cyczalni le\u017cak\u00f3w, warsztat\u00f3w&nbsp;...", "url": "https://wawalove.wp.pl/warszawa-ruszaja-atrakcje-dzielnicy-wisla-6527314556225665a", "source": "Wirtualna Polska"}, {"title": "Koronawirus w Warszawie i na Mazowszu. Raport 1.07 \u2013 du\u017co ...", "snippet": "Odnotowano 21 nowych infekcji, zmar\u0142o dziewi\u0119ciu kolejnych pacjent\u00f3w \u2013 to najnowszy bilans epidemii koronawirusa na Mazowszu. Tak du\u017cej liczby&nbsp;...", "url": "https://www.tvp.info/48771955/koronawirus-w-warszawie-i-na-mazowszu-raport-107-duzo-wiecej-ozdrowien-niz-infekcji", "source": "TVP Info"}]}, {"id": 13, "title": "Zbigniew Boniek", "rank": "20,000+", "description": "Boniek", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 17:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRjFCvLh8lyysQufgLf7KIvRE2uQ8TdU3fJA_OEhgmU3GTWY1Bb0oiVQH_yNCjOFgtIY7SiMcBT", "pic_source": "Sport.pl", "news": [{"title": "Boniek idzie w zaparte. Opublikowa\u0142 kolejny wpis ws. wybor\u00f3w. &quot;Fakty&quot;", "snippet": "Przytaczanie fakt\u00f3w nie powinno nikogo denerwowa\u0107..... prawda? - napisa\u0142 na Twitterze Zbigniew Boniek. Prezes PZPN skomentowa\u0142 w ten spos\u00f3b podzia\u0142&nbsp;...", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,64946,26087340,boniek-idzie-w-zaparte-opublikowal-kolejny-wpis-ws-wyborow.html", "source": "Sport.pl"}, {"title": "Zbigniew Boniek wywo\u0142a\u0142 burz\u0119. Kolejny wpis prezesa PZPN ...", "snippet": "Zbigniew Boniek wywo\u0142a\u0142 na Twitterze burz\u0119, zamieszczaj\u0105c kontrowersyjny wpis dotycz\u0105cy tego, jak rozk\u0142ada\u0142y si\u0119 g\u0142osy w wyborach prezydenckich 2020.", "url": "https://sport.onet.pl/ofsajd/zbigniew-boniek-wywolal-burze-kolejny-wpis-prezesa-pzpn-or-wybory-prezydenckie-2020/b2y864f", "source": "Ofsajd Onet (komunikaty prasowe)"}]}, {"id": 14, "title": "Alicja w Krainie Czar\u00f3w", "rank": "20,000+", "description": "alicja w krainie czar\u00f3w kr\u00f3lowa kier, kr\u00f3lowa alicja w krainie czar\u00f3w", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSmidLBOQqQAb9VeB6lQgHMWoyUdwax8ePeCp_B4t_ysxtqbIAKc14QhyhEYV_EDJZsGb7QyZjf", "pic_source": "Plotek.pl", "news": [{"title": "Kt\u00f3ra z karcianych kr\u00f3lowych trz\u0119sie pa\u0144stwem w &quot;Alicji w Krainie ...", "snippet": "Uczestnik popularnego programu &#39;Milionerzy&#39; stan\u0105\u0142 przed pytaniem, kt\u00f3ra z karcianych kr\u00f3lowych trz\u0119sie pa\u0144stwem w &#39;Alicji w Krainie Czar\u00f3w&#39;. Poni\u017cej&nbsp;...", "url": "https://www.plotek.pl/plotek/7,111485,26085690,ktora-z-karcianych-krolowych-trzesie-panstwem-w-alicji-w-krainie.html", "source": "Plotek.pl"}]}, {"id": 15, "title": "Brighton \u2013 Man utd", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSrX74LzQby54-w05LiiEMY54FkGfjLw_zeMmo3OCBiHDgk-5TDUXFv0Cluu7i6ni2YKSgCZ4CN", "pic_source": "ManUtd.pl", "news": [{"title": "Solskjaer po meczu z Brighton dla Sky Sports: zanotowali\u015bmy ...", "snippet": "Manchester United z \u0142atwo\u015bci\u0105 rozprawi\u0142 si\u0119 z Brighton 3:0, zbli\u017caj\u0105c si\u0119 do czwartej Chelsea na dwa punkty. Postaw\u0119 swoich podopiecznych po meczu.", "url": "https://www.manutd.pl/2020/07/01/solskjaer-po-meczu-z-brighton-dla-sky-sports-zanotowalismy-wystep-pelen-jakosci-i-pewnosci-siebie/", "source": "ManUtd.pl"}, {"title": "Premier League. Brighton - Manchester United. Pewna gra i ...", "snippet": "W jedynym wtorkowym meczu Premier League Manchester United pewnie pokona\u0142 Brighton and Hove Albion 3:0. Dublet ustrzeli\u0142 Bruno Fernandes.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/888654/premier-league-brighton-manchester-united-pewna-gra-i-spokojna-wygrana-czerwonyc", "source": "WP SportoweFakty"}]}, {"id": 16, "title": "Debata prezydencka", "rank": "10,000+", "description": "debata", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 15:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRryeM--023NLGATaQC7M65pXMETVkliVbgT2whANlTzGjpv_JqUBfaayhNTMxVRPu3GftwMxs0", "pic_source": "o2", "news": [{"title": "Wybory 2020. Debata prezydencka w TVN. Andrzej Duda zaj\u0105\u0142 ...", "snippet": "Prezydent Andrzej Duda odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do kwestii ewentualnej debaty prezydenckim, kt\u00f3ra mia\u0142aby zosta\u0107 zorganizowana przez TVN oraz Wirtualn\u0105 Polsk\u0119 i Onet.", "url": "https://www.o2.pl/informacje/wybory-2020-debata-prezydencka-w-tvn-andrzej-duda-zajal-stanowisko-6527041229466176a", "source": "o2"}, {"title": "Wybory 2020. Debata prezydencka Andrzej Duda - Rafa\u0142 ...", "snippet": "TVN, TVN24 i portale: Onet oraz Wirtualna Polska zaprosi\u0142y Andrzeja Dud\u0119 i Rafa\u0142a Trzaskowskiego do wsp\u00f3lnej debaty prezydenckiej. Debata prowadzona&nbsp;...", "url": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2020/wybory-2020-debata-prezydencka-andrzej-duda-rafal-trzaskowski-przed-druga-tura-zasady-i-scenariusz-4625245", "source": "TVN24"}]}, {"id": 17, "title": "Blanka Lipi\u0144ska", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTyhsXICmd-KyG1e74riH0G5aPPhzmosKT1grTModqtsQPMg-eTmNR4Ko7nEOE51Q1EAbhE5yWU", "pic_source": "Radio ZET", "news": [{"title": "Blanka Lipi\u0144ska zamieszka w luksusowym apartamencie", "snippet": "Wed\u0142ug medialnych doniesie\u0144 Blanka Lipi\u0144ska zdecydowa\u0142a si\u0119 na przeprowadzk\u0119. Autorka &quot;365 dni&quot; mia\u0142a nie oszcz\u0119dza\u0107 na nowym lokum.", "url": "https://www.radiozet.pl/Rozrywka/Blanka-Lipinska-zamieszka-w-luksusowym-apartamencie", "source": "Radio ZET"}, {"title": "Wakacyjni Blanka Lipi\u0144ska i Baron szalej\u0105 na desce", "snippet": "Blanka Lipi\u0144ska zaistnia\u0142a w show biznesie jako autorka erotycznej powie\u015bci &quot;365 dni&quot;. W ostatnim czasie o celebrytce m\u00f3wi si\u0119 jednak g\u0142\u00f3wnie w kontek\u015bcie jej&nbsp;...", "url": "https://www.pudelek.pl/wakacyjni-blanka-lipinska-i-aleksander-baron-dodaja-sobie-adrenaliny-szalenstwami-na-desce-zdjecia-6527008393094785g", "source": "Pudelek"}]}, {"id": 18, "title": "Manchester United", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 23:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSPX11QVxh1pmGNRZCeibhSViRDDmYh8htNUESy8u9SltvFf58EXDJpOSy5viYIuGdjJsPPK8fA", "pic_source": "WP SportoweFakty", "news": [{"title": "Premier League. Brighton - Manchester United. Pewna gra i ...", "snippet": "W jedynym wtorkowym meczu Premier League Manchester United pewnie pokona\u0142 Brighton and Hove Albion 3:0. Dublet ustrzeli\u0142 Bruno Fernandes.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/888654/premier-league-brighton-manchester-united-pewna-gra-i-spokojna-wygrana-czerwonyc", "source": "WP SportoweFakty"}, {"title": "Show m\u0142odego Greenwooda. Manchester United wygra\u0142 w Brighton", "snippet": "Nawet przez moment nie by\u0142o w\u0105tpliwo\u015bci, kto jest lepszy. W 32. kolejce Premier League Manchester United wygra\u0142 w Brighton 3:0 i pozostaje w grze o czo\u0142ow\u0105.", "url": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna,105/brighton-manchester-united-wynik-i-relacja-premier-league,1021623.html", "source": "Eurosport"}]}, {"id": 19, "title": "Lazio", "rank": "5,000+", "description": "torino \u2013 lazio", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 23:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR14nOgZUFOLEpbrE3dNnRiynPDorF28leIJlBszh3TtZ2p9Ufxldz_xgv-xY9MhTZJUQkMr8tG", "pic_source": "WP SportoweFakty", "news": [{"title": "Serie A: Lazio wygra\u0142o w mie\u015bcie lidera. Ciro Immobile strzeli\u0142 gola i ...", "snippet": "Lazio ponownie zwyci\u0119\u017cy\u0142o po odwr\u00f3ceniu wyniku. Wicelider Serie A pokona\u0142 2:1 Torino FC. Ciro Immobile strzeli\u0142 gola, a tak\u017ce zobaczy\u0142 \u017c\u00f3\u0142t\u0105 kartk\u0119&nbsp;...", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/888633/serie-a-lazio-wygralo-w-miescie-lidera-ciro-immobile-strzelil-gola-i-odpocznie", "source": "WP SportoweFakty"}, {"title": "Serie A: Rimonta Lazio drugi mecz z rz\u0119du", "snippet": "Gracze Simone Inzaghiego ponownie dokonali rimonty. Po Fiorentinie kolejn\u0105 ofiar\u0105 okaza\u0142o si\u0119 Torino. Bohaterami Lazio Ciro Immobile oraz Marco Parolo.", "url": "https://pilkarskiswiat.com/serie-a-rimonta-lazio-drugi-mecz-z-rzedu/", "source": "Pi\u0142karski \u015awiat (komunikaty prasowe)"}]}, {"id": 20, "title": "Falcon 9", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 23:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQC_lfdneo7nKdnmZrR4dDpXTa9jjk9rNoD8e7iA_mefowIKEnD_vdl_zxZkqpIf3iSWgnr8CV3", "pic_source": "Wiadomo\u015bci Radio Zet", "news": [{"title": "Falcon 9 nad Polsk\u0105. Gdzie i o kt\u00f3rej ogl\u0105da\u0107? Transmisja na \u017cywo", "snippet": "Rakieta Falcon 9 we wtorek wieczorem b\u0119dzie widoczna nad Polsk\u0105. Start rakiety Falcon 9 z satelit\u0105 &#39;&#39;GPS-Columbus&#39;&#39; nast\u0105pi 30 czerwca o godzinie 21:56.", "url": "https://wiadomosci.radiozet.pl/Nauka/Falcon-9-nad-Polska.-Gdzie-i-o-ktorej-ogladac-Transmisja-na-zywo", "source": "Wiadomo\u015bci Radio Zet"}, {"title": "SpaceX Falcon 9 b\u0119dzie widoczny dzi\u015b nad Polsk\u0105. To pierwszy taki ...", "snippet": "Na 30 czerwca zaplanowany jest start rakiety Falcon 9 z misj\u0105 dostarczenia wojskowego satelity GPS nowej generacji na \u015bredni\u0105 orbit\u0119 oko\u0142oziemsk\u0105 (MEO).", "url": "https://tech.wp.pl/spacex-falcon-9-bedzie-widoczny-dzis-nad-polska-to-pierwszy-taki-przelot-6527005687728257a", "source": "Wirtualna Polska"}]}]