[{"id": 1, "title": "Smolasty", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 00:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRr0GQKMdK98tf1HzOtxMGSgGg4ZhstWOTd7_BTX-yd1NuBnc1MZGnZ1qIx0oC4y12z8k8IAni0", "pic_source": "Radio Eska", "news": [{"title": "Lato na Pradze 2020: Smolasty, Meek, Oh Why i inne gwiazdy ...", "snippet": "Projekt Lato na Pradze og\u0142asza kolejnych artyst\u00f3w. Brodka, Daria Zawia\u0142ow, Paulina Przybysz, Kr\u00f3l i Smolasty to tylko kilku z wielu artyst\u00f3w, kt\u00f3rzy zasilaj\u0105 li...", "url": "https://www.eska.pl/news/lato-na-pradze-2020-smolasty-meek-oh-why-i-inne-gwiazdy-dolaczaja-do-cyklu-koncertow-aa-poyD-78TA-kFyW.html", "source": "Radio Eska"}, {"title": "Lato na Pradze - kolejni arty\u015bci og\u0142oszeni. Kto bierze udzia\u0142 w ...", "snippet": "Brodka, Daria Zawia\u0142ow, Paulina Przybysz, Kr\u00f3l i Smolasty to tylko kilku z wielu artyst\u00f3w, kt\u00f3rzy zasilaj\u0105 line up wakacyjnego projektu Lato na Pradze i zagraj\u0105&nbsp;...", "url": "http://www.eskarock.pl/eska_rock_news/lato_na_pradze_-_kolejni_artysci_ogloszeni_kto_bierze_udzial_w_specjalnej_serii_koncertow/160437", "source": "EskaRock"}]}, {"id": 2, "title": "Borys Szyc", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 00:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTBbrdChEdfOKXxnIJ64EUFnhzsK2rgzzRQ43fOjE326WY4JB7WlC1Plo9nhY2V-Ov7hLz0axWi", "pic_source": "RMF FM", "news": [{"title": "Syn Borysa Szyca ro\u015bnie jak na dro\u017cd\u017cach. Fani komentuj\u0105: &quot;Ca\u0142y ...", "snippet": "Pod koniec marca Borys Szyc kolejny raz zosta\u0142 tat\u0105. Razem z ukochan\u0105 - Justyn\u0105 Nag\u0142owsk\u0105 - przywita\u0142 na \u015bwiecie synka - Henryka. To pierwsze wsp\u00f3lne&nbsp;...", "url": "https://www.rmf.fm/magazyn/news,31207,syn-borysa-szyca-rosnie-jak-na-drozdzach-fani-komentuja-caly-tata.html", "source": "RMF FM"}, {"title": "Syn Borysa Szyca zauroczy\u0142 internaut\u00f3w! Henio to wykapany tata ...", "snippet": "21 marca 2020 roku urodzi\u0142 si\u0119 ma\u0142y Henryk \u2013 pierwsze wsp\u00f3lne dziecko Justyny Nag\u0142owskiej i Borysa Szyca. Aktor wraz z ukochan\u0105 regularnie publikuj\u0105 w&nbsp;...", "url": "https://www.rmfmaxxx.pl/news/Syn-Borysa-Szyca-zauroczyl-internautow-Henio-to-wykapany-tata-komentuja-fani,51834.html", "source": "RMF MAXXX"}]}, {"id": 3, "title": "Ekstraklasa", "rank": "50,000+", "description": "Lech Pozna\u0144, ekstraklasa wyniki, Lech, Pogo\u0144 Szczecin, lech pogo\u0144", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQvKsN72RGlMaQBsV9CFLlraWMeGXCFcRb87l_3n2aChYEhE2tI3Z9I9bdqEvgQAdPXQB8bIqAu", "pic_source": "Sport.pl", "news": [{"title": "Ekstraklasa sprzeda\u0142a prawa do transmisji do ogromnego kraju ...", "snippet": "Rozgrywki PKO Bank Polski Ekstraklasy w sezonach 2019/2020 i 2020/21 b\u0119d\u0105 transmitowane tak\u017ce na terenie Rosji. Prawa do pokazywania wszystkich&nbsp;...", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65039,26018646,ekstraklasa-sprzedala-prawa-do-transmisji-do-ogromnego-kraju.html", "source": "Sport.pl"}, {"title": "PKO Ekstraklasa tak\u017ce w Rosji! Prawa do transmisji naby\u0142a stacja ...", "snippet": "Rozgrywki PKO Ekstraklasy w sezonach 2019/2020 i 2020/21 b\u0119d\u0105 transmitowane tak\u017ce na terenie Rosji. Prawa do pokazywania wszystkich mecz\u00f3w naby\u0142a&nbsp;...", "url": "https://gol24.pl/pko-ekstraklasa-takze-w-rosji-prawa-do-transmisji-nabyla-stacja-match-tv/ar/c2-15018511", "source": "Gol24"}]}, {"id": 4, "title": "DZIE\u0143 PRZYJACIELA", "rank": "20,000+", "description": "dzien przyjaciela, dzie\u0144 przyja\u017ani", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcStxIyW_2BYJsl-xaHi5ER2PyTsBl8_r1-un3JEe0j0J47759wizUehDqYQDuJi_PWqOId34cpp", "pic_source": "Radio Eska", "news": [{"title": "Dzie\u0144 przyjaciela 2020 - jak obchodzi\u0107 wyj\u0105tkowe \u015bwi\u0119to? 4 ...", "snippet": "Dzie\u0144 przyjaciela to wyj\u0105tkowe \u015bwi\u0119to, kt\u00f3re obchodzimy wsp\u00f3lnie z bliskimi nam osobami. Dzie\u0144 Przyjaciela przypada na 9 czerwca. W 2020 roku jest to wtorek&nbsp;...", "url": "https://www.eska.pl/warszawa/dzien-przyjaciela-2020-jak-obchodzic-wyjatkowe-swieto-4-sposoby-na-rozczulenie-bliskich-aa-JpMi-19NS-FVkh.html", "source": "Radio Eska"}, {"title": "Dzie\u0144 Przyjaciela 2020. Obchodzimy go 9 czerwca. Zobacz ...", "snippet": "Dzie\u0144 Przyjaciela obchodzimy 9 czerwca. Ka\u017cdego dnia warto dba\u0107 o przyja\u017a\u0144 i docenia\u0107 swoich przyjaci\u00f3\u0142. Nie ma co szuka\u0107 wym\u00f3wek, tylko zebra\u0107 si\u0119 w&nbsp;...", "url": "https://wspolczesna.pl/dzien-przyjaciela-2020-obchodzimy-go-9-czerwca-zobacz-najlepsze-zyczenia-oraz-cytaty-na-dzien-przyjaciela-9062020r/ar/c1-15018453", "source": "Gazeta Wsp\u00f3\u0142czesna"}]}, {"id": 5, "title": "ProteGO Safe", "rank": "20,000+", "description": "aplikacja protego safe", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 12:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTjEh40s5fdy7BhFmMHK6GDhJAZA1r-c17Wkboce2uBXeZ_hpZ7tIEZqc_ylCdjrgVBo1nWic-c", "pic_source": "Gazeta.pl", "news": [{"title": "Ministerstwo prezentuje now\u0105 wersj\u0119 aplikacji ProteGO Safe. Ma ...", "snippet": "Nowa ods\u0142ona aplikacji ProteGO Safe do walki z pandemi\u0105 ju\u017c dzia\u0142a. Ministerstwo Cyfryzacji w towarzystwie ministra Szumowskiego zaprezentowa\u0142o&nbsp;...", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,173953,26016207,ministerstwo-prezentuje-nowa-wersje-aplikacji-protego-safe.html", "source": "Gazeta.pl"}, {"title": "Ministerstwo Cyfryzacji uruchomi\u0142o now\u0105 wersj\u0119 aplikacji ProteGo ...", "snippet": "Od dzi\u015b mo\u017cna pobiera\u0107 najnowsz\u0105 wersj\u0119 aplikacji ProteGo Safe wykorzystuj\u0105c\u0105 API Apple i Google. Rozwi\u0105zanie jest bezpieczne i stworzone z trosk\u0105 o&nbsp;...", "url": "https://www.cyberdefence24.pl/zagrozenia/ministerstwo-cyfryzacji-uruchomilo-nowa-wersje-aplikacji-protego-safe", "source": "CyberDefence24"}]}, {"id": 6, "title": "Piast Gliwice", "rank": "10,000+", "description": "G\u00f3rnik Zabrze, piast gliwice g\u00f3rnik zabrze", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSWmL2j0tELgcKvP2Ic-Jxt3q3s72mcdcEHZg2FGR4h73Lb8m_LITPhxW9z81gIv9W-4x-Mlzy7", "pic_source": "TVP SPORT (komunikaty prasowe)", "news": [{"title": "PKO Ekstraklasa. Piast Gliwice vs. G\u00f3rnik Zabrze 0:0 w meczu 29 ...", "snippet": "Poziom jednego z najciekawiej zapowiadaj\u0105cych si\u0119 wtorkowych mecz\u00f3w zawi\u00f3d\u0142. Piast Gliwice zremisowa\u0142 na w\u0142asnym stadionie z G\u00f3rnikiem Zabrze 0:0.", "url": "https://sport.tvp.pl/48455377/pko-ekstraklasa-piast-gliwice-vs-gornik-zabrze-00-w-meczu-29-kolejki", "source": "TVP SPORT (komunikaty prasowe)"}, {"title": "Piast Gliwice zmarnowa\u0142 szans\u0119 na zbli\u017cenie si\u0119 do Legii [ZAPIS ...", "snippet": "Kapitalna sytuacja dla Legii. Piast rozczarowa\u0142. We wtorkowym spotkaniu 29. kolejki PKO ekstraklasy Piast Gliwice bezbramkowo zremisowa\u0142 z G\u00f3rnikiem&nbsp;...", "url": "https://www.sport.pl/pilka/14,65039,26018277.html", "source": "Sport.pl"}]}, {"id": 7, "title": "Cracovia", "rank": "10,000+", "description": "lechia cracovia, Lechia", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQNeTCFImjCPGCV-DOWxkZwPCLl6nd0BzG6Dd7an4J1Fw6WZDyKfwegAONQf9wbgOqVBIaK5Rv8", "pic_source": "Przegl\u0105d Sportowy", "news": [{"title": "Ekstraklasa. Lechia \u2013 Cracovia 1:3 \u2013 relacja i wynik meczu", "snippet": "PKO Ekstraklasa: Lechia Gda\u0144sk \u2013 Cracovia 1:3. Passa sze\u015bciu ligowych pora\u017cek z rz\u0119du dobieg\u0142a ko\u0144ca. Pasy zas\u0142u\u017cenie wygrywaj\u0105 w Gda\u0144sku.", "url": "https://www.przegladsportowy.pl/pilka-nozna/pko-ekstraklasa/lechia-gdansk/ekstraklasa-lechia-cracovia-13-relacja-i-wynik-meczu/84ryvc1", "source": "Przegl\u0105d Sportowy"}, {"title": "Lechia Gda\u0144sk - Cracovia 1:3. Rozczarowanie. Na grup\u0119 ...", "snippet": "Lechia Gda\u0144sk przegra\u0142a z Cracovi\u0105 1:3 (0:1) w meczu 29. kolejki ekstraklasy. Trener Piotr Stokowiec wystawi\u0142 ofensywny sk\u0142ad, ale nie prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 to na&nbsp;...", "url": "https://sport.trojmiasto.pl/LECHIA-Gdansk-Cracovia-1-3-n145821.html", "source": "Trojmiasto.pl"}]}, {"id": 8, "title": "TVP Sport", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRSepJW_ZVbfaCkahbEgjJphk6dv8fljAVz5msySQzuhy3rJh013WO8aSfEM4CuxITUmNbIirVX", "pic_source": "TVP Info", "news": [{"title": "TVP Sport znowu w HD na MUX 3, a TVP Rozrywka na MUX 8 NTC", "snippet": "Od 9 czerwca TVP Sport znowu b\u0119dzie nadawany w rozdzielczo\u015bci obrazu HD z multipleksu trzeciego (MUX 3) a TVP Rozrywka zostanie przeniesiona na&nbsp;...", "url": "https://www.tvp.info/48454132/tvp-sport-znowu-w-hd-na-mux-3-a-tvp-rozrywka-na-mux-8-ntc", "source": "TVP Info"}, {"title": "Wraca Puchar W\u0142och. P\u00f3\u0142fina\u0142y w pi\u0105tek i sobot\u0119 w TVP", "snippet": "Futbol wraca na P\u00f3\u0142wyspie Apeni\u0144skim. Po blisko czterech miesi\u0105cach zostan\u0105 rozegrane rewan\u017ce w p\u00f3\u0142fina\u0142ach Pucharu W\u0142och. W pi\u0105tek 12 czerwca&nbsp;...", "url": "https://sport.tvp.pl/48457586/puchar-wloch-milan-juventus-napoli-inter-transmisje-online-na-zywo-w-tvp-sport-i-tvpsportpl", "source": "TVP SPORT (komunikaty prasowe)"}]}, {"id": 9, "title": "Lockdown", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 11:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQJQxjDh0nBubD8X1MKC45tDUptJ60hbaFxnDf_Ld6C6DvnLpXB_Io7DrOcvwH7p3djoQTX2pMV", "pic_source": "CCNEWS.pl (komunikaty prasowe)", "news": [{"title": "\u201ePokolenie Lockdown\u201d, czyli nowe problemy m\u0142odych os\u00f3b na rynku ...", "snippet": "Pandemia COVID-19 sprawia, \u017ce na rynku pracy najbardziej poszkodowane s\u0105 m\u0142ode osoby, dopiero na ten rynek wchodz\u0105ce. Na \u015bwiecie ju\u017c 1 na 6 os\u00f3b&nbsp;...", "url": "https://ccnews.pl/2020/06/09/pokolenie-lockdown-czyli-nowe-problemy-mlodych-osob-na-rynku-pracy/", "source": "CCNEWS.pl (komunikaty prasowe)"}, {"title": "Lockdown ma sens. Naukowcy: dzi\u0119ki obostrzeniom unikn\u0119li\u015bmy 3,1 ...", "snippet": "Wiele os\u00f3b zastanawia si\u0119, czy zamro\u017cenie gospodarki i ograniczenia w poruszaniu si\u0119 by\u0142y skuteczn\u0105 strategi\u0105 w walce z koronawirusem. Nie powinni\u015bmy&nbsp;...", "url": "https://noizz.pl/nauka-i-technologia/lockdown-ma-sens-naukowcy-dzieki-obostrzeniom-uniknelismy-31-mln-zgonow-w-europie/g46ldv6", "source": "Noizz"}]}, {"id": 10, "title": "9 czerwca", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSQiiUJhdImKSqAT4Tvdx_lEOhuE3OrtdpCRmNJGYjEmFJToX6ATU-9gurWhPKLtlpXZoifdmX3", "pic_source": "infoDENT24.pl", "news": [{"title": "Koronawirus: 400 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017ce\u0144 9 czerwca", "snippet": "Ministerstwo Zdrowia poinformowa\u0142o 6 czerwca, i\u017c w ci\u0105gu ca\u0142ego dnia zarejestrowano 400 nowych, potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia koronawirusem.", "url": "https://www.infodent24.pl/newsdentpost/koronawirus-400-nowych-przypadkow-zakazen-9-czerwca,115227.html", "source": "infoDENT24.pl"}, {"title": "Koronawirus w Polsce. Nowe przypadki zaka\u017cenia i \u015bmierci - 9 ...", "snippet": "We wtorek po po\u0142udniu Ministerstwo Zdrowia poinformowa\u0142o o 195 nowych, potwierdzonych laboratoryjnie przypadkach koronawirusa w Polsce oraz o \u015bmierci&nbsp;...", "url": "https://tvn24.pl/polska/koronawirus-w-polsce-nowe-przypadki-zakazenia-i-smierci-9-czerwca-4605945", "source": "TVN24"}]}, {"id": 11, "title": "Igor Stachowiak", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT02jeyK2aTGiiTcJUH0A9m1vv_mWEnfH0FMRqb8R3Vw3mQO39UGnoKr1cDFveG9lTcKPFXK0ib", "pic_source": "Wirtualna Polska", "news": [{"title": "Igor Stachowiak zmar\u0142 na komisariacie. Policjanci nie odpowiedz\u0105 ...", "snippet": "Igor Stachowiak by\u0142 ra\u017cony przed \u015bmierci\u0105 paralizatorem i zmar\u0142 na komisariacie, mimo to prokuratura Okr\u0119gowa w Poznaniu umorzy\u0142a post\u0119powanie w sprawie&nbsp;...", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/igor-stachowiak-zmarl-na-komisariacie-policjanci-nie-odpowiedza-za-nieumyslne-spowodowanie-jego-smierci-6519612385060993a", "source": "Wirtualna Polska"}, {"title": "Prokuratura zn\u00f3w umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie \u015bmierci Igora ...", "snippet": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Poznaniu po raz drugi umorzy\u0142a \u015bledztwo ws. nieumy\u015blnego spowodowania \u015bmierci Igora Stachowiaka. - Od pocz\u0105tku w tej sprawie&nbsp;...", "url": "https://wroclaw.wyborcza.pl/wroclaw/7,35771,26015618,prokuratura-znow-umorzyla-sledztwo-w-sprawie-smierci-igora-stachowiaka.html", "source": "Wroclaw.Wyborcza.pl"}]}, {"id": 12, "title": "La Mania", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 07:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSAYPfDyh1Nc-nYbzyTRr8tDLPnRWSUZTdgFrYoV2S-GCT1iqzBDrjhDDaXincQRSG6-Men0mg8", "pic_source": "Wprost.pl", "news": [{"title": "La Mania Joanny Przetakiewicz wprowadza\u0142a klient\u00f3w w b\u0142\u0105d? Jest ...", "snippet": "Joanna Przetakiewicz to projektantka, kt\u00f3ra za\u0142o\u017cy\u0142a firm\u0119 La Mania. W ostatnich dniach o modowej marce sta\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno nie za spraw\u0105 kolejnych...", "url": "https://biznes.wprost.pl/firmy-i-rynki/10333109/la-mania-wprowadzala-klientow-w-blad-doszlo-do-publicznego-naruszenia-interesu-naszej-firmy.html", "source": "Wprost.pl"}, {"title": "La Mania oskar\u017cona o oszustwo. Dlaczego szyje czapki w ...", "snippet": "Afera metkowa dotkn\u0119\u0142a mark\u0119 La Mania Joanny Przetakiewicz. Internauci zauwa\u017cyli, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 produkt\u00f3w szytych jest w Bangladeszu, a nie w Polsce jak&nbsp;...", "url": "https://www.radiozet.pl/Rozrywka/Plotki/La-Mania-oskarzona-o-oszustwo-Dlaczego-szyje-czapki-w-Bangladeszu-Wyjasnienia-zaskakuja", "source": "Radio ZET"}]}, {"id": 13, "title": "Puchar Niemiec", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 16:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQoGjNiexZg29zU2m7iYohHO1CsvyzPo4cxsS20x2cX8vvctAe5hKLvBCBfallSxOZ2JU5RLHuz", "pic_source": "Eurosport", "news": [{"title": "Puchar Niemiec. FC Saarbruecken - Bayer Leverkusen [RELACJA]", "snippet": "W pierwszym p\u00f3\u0142finale Pucharu Niemiec Bayer Leverkusen pokona\u0142 we wtorek na wyje\u017adzie czwartoligowy 1. FC Saarbruecken 3:0 (2:0). Rywala w meczu o&nbsp;...", "url": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna,105/1-fc-saarbrucken-bayer-leverkusen-wynik-i-relacja-na-zywo-puchar-niemiec,1019264.html", "source": "Eurosport"}, {"title": "Puchar Niemiec: 1. FC Saarbruecken \u2013 Bayer Leverkusen 0:3 ...", "snippet": "Bez niespodzianki zako\u0144czy\u0142 si\u0119 mecz Pucharu Niemiec 1. FC Saarbruecken \u2013 Bayer Leverkusen. Go\u015bcie triumfowali 3:0 i awansowali do fina\u0142u rozgrywek.", "url": "https://sport.tvp.pl/48459322/puchar-niemiec-1-fc-saarbruecken-bayer-leverkusen-03", "source": "TVP SPORT (komunikaty prasowe)"}]}, {"id": 14, "title": "Jan \u015apiewak", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQCwZLWr4ZzzuYMmo7FOf1GqlGe0WaBe5P76s6fYva9c3WqBqEiC2YjXsEfldR6WfS9yU1r0KlH", "pic_source": "PortalSamorzadowy.pl", "news": [{"title": "Jan \u015apiewak: moje u\u0142askawienie wpisuje si\u0119 w kampani\u0119 wyborcz\u0105 ...", "snippet": "Moje u\u0142askawienie oczywi\u015bcie wpisuje si\u0119 w kampani\u0119 wyborcz\u0105. Prezydent Andrzej Duda chcia\u0142 wykorzysta\u0107 to do walki politycznej; mog\u0119 nad tym tylko&nbsp;...", "url": "https://www.portalsamorzadowy.pl/prawo-i-finanse/jan-spiewak-moje-ulaskawienie-wpisuje-sie-w-kampanie-wyborcza,188933.html", "source": "PortalSamorzadowy.pl"}, {"title": "\u015apiewak komentuje u\u0142askawienie od Dudy. &quot;Na pewno chcia\u0142 to ...", "snippet": "Jan \u015apiewak skomentowa\u0142 na antenie radia TOK FM spraw\u0119 swojego u\u0142askawienia przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119: - Na pewno chcia\u0142 pokaza\u0107, po kt\u00f3rej&nbsp;...", "url": "https://warszawa.wyborcza.pl/warszawa/7,54420,26015846,spiewak-komentuje-ulaskawienie-od-dudy-chcialbym-wierzyc.html", "source": "Warszawa.Wyborcza.pl"}]}, {"id": 15, "title": "Blanka Lipi\u0144ska", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTgli8Sqtzz7kBPI4ggwkW3HZbYUzuAK4aTTNQbTcB83YJv7NSrsb0HAGzV3bX5uWKODZMvzo6f", "pic_source": "Radio ZET", "news": [{"title": "Blanka Lipi\u0144ska szczerze o swojej maturze. &quot;Mia\u0142am du\u017co szcz\u0119\u015bcia ...", "snippet": "Blanka Lipi\u0144ska opisa\u0142a swoje zmagania podczas matury kilka lat temu. Autorka &quot;365 dni&quot; zdradzi\u0142a, jak poradzi\u0142a sobie na egzaminie ustnym i pisemnym z&nbsp;...", "url": "https://www.radiozet.pl/Rozrywka/Plotki/Blanka-Lipinska-szczerze-o-swojej-maturze.-Mialam-duzo-szczescia-i-dlatego-ja-zdalam", "source": "Radio ZET"}, {"title": "Blanka Lipi\u0144ska wpiera maturzyst\u00f3w w stresuj\u0105cym czasie. \u201eJa ...", "snippet": "Blanka Lipi\u0144ska w czasie matur poczu\u0142a si\u0119 w obowi\u0105zku, by wesprze\u0107 m\u0142odych i zestresowanych nastolatk\u00f3w. Pisarka w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nagra\u0142a&nbsp;...", "url": "https://dziendobry.tvn.pl/a/blanka-lipinska-wpiera-maturzystow-w-stresujacym-czasie-ja-mialam-duzo-szczescia-na-maturze-i-dlatego-ja-zdalam", "source": "Dzie\u0144 Dobry TVN (komunikaty prasowe)"}]}, {"id": 16, "title": "Dzie\u0144 Ksi\u0119gowego!", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRP8uqdeyp-mKUTFS7dxVbJyDTYPQMpnY4DIS7cqSkAmbPwZkwsaw6mtLvwGXWHm3eQMRBiLiwv", "pic_source": "SuperBiz.SE.pl", "news": [{"title": "Dzie\u0144 Ksi\u0119gowego 2020 - KIEDY i jak \u015bwi\u0119tujemy? Zobacz ...", "snippet": "We wtorek, 9 czerwca obchodzimy Dzie\u0144 Ksi\u0119gowego! W\u0142a\u015bnie z tej okazji postanowili\u015bmy przybli\u017cy\u0107 naszym Czytelnikom genez\u0119 \u015bwi\u0119ta wszystkich&nbsp;...", "url": "https://www.se.pl/kalisz/dzien-ksiegowego-2020-kiedy-i-jak-swietujemy-zobacz-smieszne-zyczenia-dla-ksiegowych-9-06-aa-9rgZ-K626-74kf.html", "source": "SuperBiz.SE.pl"}]}, {"id": 17, "title": "Konin", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRNRQ_kGIWUUfVJVHTj6B61DaBw2C0qBMDu7fmrwqC4_Idcl5ezJYRodyvK92gFPhnHXvCo2DBW", "pic_source": "Wiadomo\u015bci - Onet", "news": [{"title": "Konin. \u015amiertelne postrzelenie 21-latka. Czynno\u015bci prokuratury", "snippet": "Trwaj\u0105 dalsze czynno\u015bci prokuratury w zwi\u0105zku z tragicznym zdarzeniem, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w listopadzie ubieg\u0142ego roku. W pi\u0105tek przes\u0142uchano ojca i by\u0142\u0105&nbsp;...", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/poznan/konin-smiertelne-postrzelenie-21-latka-czynnosci-prokuratury/ce1qltp", "source": "Wiadomo\u015bci - Onet"}]}, {"id": 18, "title": "Korona Kielce", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTVaxOJ89Jv1YIz4eaEUMriZbTL13LHS5EfLjuU8wF9PPmJBgyLT3_haDFQYPb8LwGRT8oKvQvC", "pic_source": "Sport.pl", "news": [{"title": "Korona Kielce nie wykorzysta\u0142a wielkiej szansy! Wis\u0142a Krak\u00f3w ju\u017c ...", "snippet": "Korona Kielce zremisowa\u0142a z Zag\u0142\u0119biem Lubin 1:1. Kielczanie nie wykorzystali znakomitej sytuacji na zdobycie trzech punkt\u00f3w i wyprzedzenie w tabeli Wis\u0142y&nbsp;...", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65039,26019069,korona-kielce-nie-wykorzystala-wielkiej-szansy-wisla-krakow.html", "source": "Sport.pl"}, {"title": "NA \u017bYWO: Zag\u0142\u0119bie - Korona. Relacja i wynik meczu live", "snippet": "Zag\u0142\u0119bie Lubin - Korona Kielce, czyli mecz rozgrywany w ramach 29. kolejki PKO Ekstraklasy, odb\u0119dzie si\u0119 we wtorek, 9 czerwca. Poni\u017cej mo\u017cecie \u015bledzi\u0107&nbsp;...", "url": "https://www.przegladsportowy.pl/pilka-nozna/pko-ekstraklasa/kghm-zaglebie-lubin/na-zywo-zaglebie-korona-relacja-i-wynik-meczu-live/43659h6", "source": "Przegl\u0105d Sportowy"}]}, {"id": 19, "title": "Wzory matematyczne", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSrSNfUBJIlRKWuYkxU4HfqS_Bs5jDXQdLW_1X3JxQblQNpaxSUzH_1WAIMv9tONxu93hzcq5CK", "pic_source": "Super Express", "news": [{"title": "Tablice matematyczne na matur\u0119 2020 [MATURA Z MATEMATYKI]", "snippet": "Tablice matematyczne to wa\u017cna pomoc dla maturzyst\u00f3w. Egzamin z matematyki ju\u017c 9 czerwca. To jeden z najtrudniejszych egzamin\u00f3w podczas maturalnego&nbsp;...", "url": "https://www.se.pl/slask/tablice-matematyczne-na-mature-2020-matura-z-matematyki-aa-fmFP-c14d-VVce.html", "source": "Super Express"}]}, {"id": 20, "title": "Emil Karewicz", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRZAIjSN-A526vVe2zRLLoJJgV-OMmzW6f8n_TPKMhNBPSWw_TLSCMSMeR_qiSC_IS68K7oNI01", "pic_source": "Kultura Onet", "news": [{"title": "Emil Karewicz zostanie pochowany po trzech miesi\u0105cach. Kiedy ...", "snippet": "Emil Karewicz zmar\u0142 18 marca br., ale dopiero teraz odb\u0119dzie si\u0119 jego pogrzeb. O szczeg\u00f3\u0142ach pa\u0144stwowej uroczysto\u015bci w rozmowie z &quot;Super Expressem&quot; m\u00f3wi&nbsp;...", "url": "https://kultura.onet.pl/film/wiadomosci/emil-karewicz-zostanie-pochowany-po-trzech-miesiacach-kiedy-pogrzeb/bh3ynbd", "source": "Kultura Onet"}, {"title": "Pogrzeb Emila Karewicza. Aktor dopiero teraz zostanie pochowany", "snippet": "Emil Karewicz zmar\u0142 18 marca bie\u017c\u0105cego roku, jednak - z uwagi na epidemi\u0119 koronawirusa - pogrzeb aktora zosta\u0142 prze\u0142o\u017cony i odb\u0119dzie si\u0119 dopiero pod&nbsp;...", "url": "https://natemat.pl/311349,pogrzeb-emila-karewicza-aktor-dopiero-teraz-zostanie-pochowany", "source": "naTemat"}]}]