[{"id": 1, "title": "Barbara Schulz", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 00:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSf8VdiYaea7SS9BBLGhofh3jFwqMvptfMGJ_8-PSl45fYy3BOMar7-7xXP0nz02NA9RdtaQRRG", "pic_source": "Gala", "news": [{"title": "VID\u00c9O \u2013 Barbara Schulz pas confin\u00e9e avec Ari\u00e9 Elmaleh : elle ...", "snippet": "Venue promouvoir la nouvelle mini-s\u00e9rie de France 2 intitul\u00e9e Romance ce mardi 9 juin, Barbara Schulz a expliqu\u00e9 \u00e0 l&#39;\u00e9quipe de C \u00e0 vous la raison p...", "url": "https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/video-barbara-schulz-pas-confinee-avec-arie-elmaleh-elle-explique-pourquoi_449768", "source": "Gala"}, {"title": "VIDEO Barbara Schulz en couple avec Ari\u00e9 Elmaleh : pourquoi ils n ...", "snippet": "Ce mardi 9 juin, Anne-Elisabeth Lemoine \u00e9tait aux commandes d&#39;un nouveau num\u00e9ro de C \u00e0 vous sur France 5. Invit\u00e9e Barbara Schulz a expliqu\u00e9 pourquo...", "url": "https://www.voici.fr/news-people/actu-people/video-barbara-schulz-en-couple-avec-arie-elmaleh-pourquoi-ils-nont-pas-ete-confines-ensemble-682127", "source": "Voici"}]}, {"id": 2, "title": "Le Seigneur des anneaux", "rank": "200,000+", "description": "Seigneur des anneaux, le seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau, la communaut\u00e9 de l'anneau", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSi19O52OI1QcYzHRJUyxLIfshtajCpqxH_bFubP3B9fYdIvA82ONfT6PLx61ofJ0kcUWY8JNNH", "pic_source": "Linternaute.com", "news": [{"title": "Le Seigneur des Anneaux 1 : pourquoi le tournage a \u00e9t\u00e9 difficile ...", "snippet": "LA COMMUNAUTE DE L&#39;ANNEAU - Les trois films du Seigneur des Anneaux ont \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9s en m\u00eame temps durant 15 mois, rendant le tournage \u00e9prouvant&nbsp;...", "url": "https://www.linternaute.com/cinema/tous-les-films/2204586-le-seigneur-des-anneaux-1-pourquoi-le-tournage-a-ete-difficile-pour-les-acteurs/", "source": "Linternaute.com"}, {"title": "&quot;Le Seigneur des Anneaux&quot; : ce que l&#39;on sait d\u00e9j\u00e0 de la (tr\u00e8s ...", "snippet": "\u00c9CLAIRAGE - Alors que le tournage de la s\u00e9rie Amazon devrait reprendre en Nouvelle-Z\u00e9lande, mise au point sur tout ce que l&#39;on sait d\u00e9j\u00e0.", "url": "https://www.rtl.fr/culture/pop-culture/le-seigneur-des-anneaux-ce-que-l-on-sait-deja-de-la-tres-attendue-serie-amazon-7800585558", "source": "RTL.fr"}]}, {"id": 3, "title": "Mathieu Sarda", "rank": "100,000+", "description": "mathieu sarda france inter", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRWi8MtuiYAvpKqGXDXKEdqpTNjpts3uoMMHBkxWdI7q05RfV02RlJwwLdflxRgwH8GdSajjD0p", "pic_source": "Le HuffPost", "news": [{"title": "Mathieu Sarda de France Inter est mort, l&#39;hommage de L\u00e9a Salam\u00e9 ...", "snippet": "Les deux animateurs de la matinale de France Inter ont rendu un hommage \u00e9mouvant au programmateur de l&#39;\u00e9mission, mort \u00e0 l&#39;\u00e2ge de 41 ans.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/mathieu-sarda-de-france-inter-est-mort-lhommage-de-lea-salame-et-nicolas-demorand_fr_5edf7cd1c5b6a74b89dd0977", "source": "Le HuffPost"}, {"title": "Il s&#39;appelait Mathieu Sarda", "snippet": "Cheville ouvri\u00e8re de la matinale de France Inter depuis 10 ans, Mathieu Sarda nous a quitt\u00e9s dimanche. Il avait 41 ans.", "url": "https://www.franceinter.fr/culture/il-s-appelait-mathieu-sarda", "source": "France Inter"}]}, {"id": 4, "title": "Edith Piaf", "rank": "100,000+", "description": "la mome, Marion Cotillard, \u00e9dith piaf", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRo15QfMWcvOoE71BxpYgc1vb3j0uZ5zEMOzITJ9L4d8VF6jWoJqghSgTxWsMWHQBwwhE3ImoGc", "pic_source": "AlloCin\u00e9", "news": [{"title": "La M\u00f4me sur TF1 S\u00e9ries Films : avec quelle actrice Marion Cotillard ...", "snippet": "A lire sur AlloCin\u00e9 : A l&#39;occasion de la diffusion du biopic La M\u00f4me sur TF1 S\u00e9ries Films, AlloCin\u00e9 vous livre quelques secrets de tournage... Saviez-vous par&nbsp;...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690560.html", "source": "AlloCin\u00e9"}, {"title": "La M\u00f4me (TF1 S\u00e9rie Films) Comment Marion Cotillard a cru \u00eatre ...", "snippet": "TF1 S\u00e9rie Films diffuse ce soir le film hommage d&#39;Olivier Dahan \u00e0 Edith Piaf. Camp\u00e9e par Marion Cotillard, le r\u00f4le-titre a durablement marqu\u00e9 l&#39;actrice, qui a eu&nbsp;...", "url": "https://www.programme-television.org/news-tv/La-Mome-TF1-Serie-Films-Comment-Marion-Cotillard-a-cru-etre-hantee-par-l-esprit-de-Piaf-4659473", "source": "T\u00e9l\u00e9 7 Jours"}]}, {"id": 5, "title": "Lola Marois", "rank": "100,000+", "description": "lola bigard, jean marie bigard, Jean-Marie Bigard, Bigard", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTgkNv-fessZg_NQPfkkXHJn4pdKpXco3kOE114GXovplk6e39d3Q1xc_BqrJNWw-MwpOzkRKnsNw", "pic_source": "Gala", "news": [{"title": "Jean-Marie Bigard et Lola Marois : qui sont leurs jumeaux Jules et ...", "snippet": "Pour sa derni\u00e8re semaine de Tous en cuisine, Cyril Lignac sort l&#39;artillerie lourde c\u00f4t\u00e9 invit\u00e9s et cuisinera ce mardi 9 juin avec Jean-Marie Bigard...", "url": "https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/jean-marie-bigard-et-lola-marois-qui-sont-leurs-jumeaux-jules-et-bella-nes-grands-prematures_449754", "source": "Gala"}, {"title": "VIDEO Tous en cuisine : Lola Marois et Jean-Marie Bigard ulc\u00e8rent ...", "snippet": "Coup de chaud ce 9 juin dans Tous en cuisine ! Lola Marois et Jean-Marie Bigard \u00e9taient invit\u00e9s \u00e0 participer \u00e0 la c\u00e9l\u00e8bre \u00e9mission, et leur attitud...", "url": "https://www.voici.fr/tele/video-tous-en-cuisine-lola-marois-et-jean-marie-bigard-ulcerent-les-internautes-682120", "source": "Voici"}]}, {"id": 6, "title": "Sister Act", "rank": "100,000+", "description": "Whoopi Goldberg", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSDkwUiDRsNa82XrrlJrXogsaisN5nNTTbi1okDp9HOg1dCH1PNMcEPJ0B0JI4W57CyxBcbnILj", "pic_source": "AlloCin\u00e9", "news": [{"title": "Sister Act sur M6 : quelle actrice de Star Wars a travaill\u00e9 sur le film ?", "snippet": "A lire sur AlloCin\u00e9 : A l&#39;occasion de la diffusion de &quot;Sister Act &quot; ce soir sur M6, petit focus sur une anecdote assez originale du film : la c\u00e9l\u00e8bre princesse Leila de&nbsp;...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690462.html", "source": "AlloCin\u00e9"}, {"title": "Sister Act : Whoopi Goldberg n&#39;\u00e9tait pas le premier choix !", "snippet": "Ce mardi 9 juin 2020, M6 rediffuse la com\u00e9die culte &quot;Sister Act&quot;. Le film, sorti au cin\u00e9ma en 1992, met en vedette l&#39;actrice Whoopi Goldberg. Mais la star&nbsp;...", "url": "https://www.purepeople.com/article/sister-act-whoopi-goldberg-n-etait-pas-le-premier-choix_a391859/1", "source": "Pure People"}]}, {"id": 7, "title": "Elijah Wood", "rank": "50,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS-T0YUYB_ofbKaoAA6nXXJYhaj-SG9nmaUSrKe4g18GXHbe8Ax-aiRn5uXS90TSj5K3LqfJHNS", "pic_source": "Gala", "news": [{"title": "Elijah Wood (Le Seigneur des anneaux) : qui est sa compagne ?", "snippet": "Alors que Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l&#39;anneau, diffus\u00e9 ce mardi 9 juin \u00e0 21h05 sur TF1, l&#39;un de ses acteurs principaux, Elijah Wood...", "url": "https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/elijah-wood-le-seigneur-des-anneaux-qui-est-sa-compagne_449764", "source": "Gala"}, {"title": "Elijah Wood : que devient l&#39;interpr\u00e8te de Frodon ?", "snippet": "Ce mardi 9 juin, TF1 diffuse &quot;Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l&#39;anneau&quot;, premier volet de la trilogie r\u00e9alis\u00e9e par Peter Jackson et dans...", "url": "http://www.non-stop-people.com/actu/cinema/elijah-wood-que-devient-linterprete-de-frodon-184733", "source": "Non Stop People"}]}, {"id": 8, "title": "Olivier Marchal police", "rank": "20,000+", "description": "Omar Sy", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 15:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT4N0P10pV2BJgh0wDtN4Bh_HwQMBEo1yf5uHIVyqYb1JCyLq2Xo-alt3_hQWcqeJPDXcFwun42", "pic_source": "Midi Libre", "news": [{"title": "Les larmes aux yeux, Olivier Marchal d\u00e9clare son amour \u00e0 la police ...", "snippet": "A contre-pied, en pleine tourmente face aux accusations de racisme et de bavure, les forces de l&#39;ordre ont re\u00e7u dans la soir\u00e9e du lundi 9 juin le soutien du&nbsp;...", "url": "https://www.midilibre.fr/2020/06/09/les-larmes-aux-yeux-olivier-marchal-declare-son-amour-a-la-police-et-dezingue-omar-sy,8923996.php", "source": "Midi Libre"}, {"title": "Olivier Marchal d\u00e9fend la police : &quot;les flics sont toujours les boucs ...", "snippet": "Le r\u00e9alisateur Olivier Marchal, ancien fonctionnaire de police, a d\u00e9fendu les gardiens de la paix dans une interview sur BFMTV Le r\u00e9alisateur Olivier Marchal&nbsp;...", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/06/09/olivier-marchal-defend-la-police-les-flics-sont-toujours-les-boucs-emissaires-7549987-10407.php", "source": "Sud Ouest"}]}, {"id": 9, "title": "Jean-Luc Lahaye Paola", "rank": "20,000+", "description": "Jean Luc Lahaye", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR-hmsQnbReZ6XIiiDm7ugkycKc2QcHsInT_8kGpzjDcbssMlfkeKI8lWxrGlcqNRzlQ4VnTBf9", "pic_source": "ladepeche.fr", "news": [{"title": "Jean-Luc Lahaye : sa blague g\u00eanante sur l&#39;\u00e2ge de sa petite amie ...", "snippet": "Lundi 8 juin, Jean-Luc Lahaye a pr\u00e9sent\u00e9 pour la premi\u00e8re fois sa petite amie dans l&#39;\u00e9mission.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/09/jean-luc-lahaye-sa-blague-genante-sur-lage-de-sa-petite-amie-paola,8924204.php", "source": "ladepeche.fr"}, {"title": "Jean-Luc Lahaye : qui est sa jeune compagne Paola?", "snippet": "Invit\u00e9 ce lundi 8 juin sur la cha\u00eene Non Stop People, le sulfureux Jean-Luc Lahaye a profit\u00e9 de sa pr\u00e9sence dans l&#39;\u00e9mission &quot;Instant de luxe&quot; pour...", "url": "https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/jean-luc-lahaye-qui-est-sa-jeune-compagne-paola_449742", "source": "Gala"}]}, {"id": 10, "title": "Ligue 1", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQNGf1eoZa48CvUCaXih_DQG2_xbZrbo7PMFjnmXqTVCssZ3k7emSaZIcu60bSGj5AFPkcN1Uhy", "pic_source": "Le Monde", "news": [{"title": "Ligue 1 : Amiens et Toulouse, deux clubs, deux m\u00e9thodes pour ...", "snippet": "Le Conseil d&#39;Etat a suspendu les rel\u00e9gations en Ligue 2 des deux clubs. Le r\u00e9sultat d&#39;un combat juridique conjoint mais d&#39;une campagne m\u00e9diatique surtout&nbsp;...", "url": "https://www.lemonde.fr/football/article/2020/06/09/ligue-1-amiens-et-toulouse-deux-clubs-deux-methodes-et-un-meme-maintien_6042298_1616938.html", "source": "Le Monde"}, {"title": "Ligue 1 : cinq questions pour comprendre les d\u00e9cisions du Conseil ...", "snippet": "A qui profite les d\u00e9cisions du Conseil d&#39;Etat sur le football fran\u00e7ais et qui, au contraire, a perdu gros ? El\u00e9ments de r\u00e9ponses.", "url": "https://sport24.lefigaro.fr/football/ligue-1/actualites/cinq-questions-pour-comprendre-la-decision-du-conseil-d-etat-1004163", "source": "Le Figaro"}]}, {"id": 11, "title": "Jarabe de Palo", "rank": "20,000+", "description": "pau dones", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 19:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ93hdjH3dyN6BAdxFNOzjOWQGq_AQQ1LAOrusn-ZnJiCZHzSkSYiRMA3z41xfql-dX4ZWDnkZR", "pic_source": "Next", "news": [{"title": "Mort du chanteur espagnol Jarabe de Palo", "snippet": "C\u00e9l\u00e8bre pour sa chanson \u00abla Flaca\u00bb, tube de l&#39;\u00e9t\u00e9 en France en 2000, le chanteur espagnol Pau Don\u00e9s, plus connu sous le nom Jarabe de Palo, est mort mardi&nbsp;...", "url": "https://next.liberation.fr/musique/2020/06/09/mort-du-chanteur-espagnol-jarabe-de-palo_1790761", "source": "Next"}, {"title": "Pau Don\u00e9s, le chanteur de Jarabe de Palo, d\u00e9c\u00e8de \u00e0 53 ans", "snippet": "Le monde de la musique et de la culture en g\u00e9n\u00e9ral est en deuil apr\u00e8s avoir appris la triste nouvelle de la mort de Pau Don\u00e9s, chanteur de Jarabe de Palo.", "url": "https://www.breakingnews.fr/divertissement/pau-dones-le-chanteur-de-jarabe-de-palo-decede-a-53-ans-514865.html", "source": "Breakingnews.fr"}]}, {"id": 12, "title": "Cedric Chouviat", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQpWJjjoJA3utnjTpP822_GT9ZUFgDsICitHwR5uG90RMCVPwRApQFrjqmPzyBz97GIQkrjzMJi", "pic_source": "LCI", "news": [{"title": "Mort de C\u00e9cric Chouviat : &quot;J&#39;ai la haine&quot;, d\u00e9clare la veuve du livreur ...", "snippet": "T\u00c9MOIGNAGE - Doria Chouviat, \u00e9pouse de C\u00e9dric Chouviat, livreur mort \u00e0 Paris le 5 janvier dernier deux jours apr\u00e8s son interpellation a r\u00e9agi ce mardi sur LCI&nbsp;...", "url": "https://www.lci.fr/police/interdiction-de-l-etranglement-par-christophe-castaner-une-victoire-mais-insuffisante-regrette-la-veuve-de-cedric-chouviat-sur-lci-2156006.html", "source": "LCI"}, {"title": "Mort de C\u00e9dric Chouviat : les avocats de sa famille demandent l ...", "snippet": "Selon les signataires de cette lettre, cette technique alimente &quot;la crise de confiance entre la police et la population&quot;.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/police/violences-policieres/mort-de-cedric-chouviat-les-avocats-de-sa-famille-demandent-l-interdiction-du-plaquage-ventral-par-les-forces-de-l-ordre-dans-une-lettre-a-christophe-castaner_4000799.html", "source": "Franceinfo"}]}, {"id": 13, "title": "Hartley Sawyer", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 11:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRl4SDv3ql2LTPvhaC25TfuArL5vAB2eRgl15DVeeSppOVHQcf67buG_ClGVxU_Pps018JpAS2k", "pic_source": "BFMTV people", "news": [{"title": "The Flash: l&#39;acteur Hartley Sawyer \u00e9cart\u00e9 de la s\u00e9rie \u00e0 cause d ...", "snippet": "D&#39;anciens tweets publi\u00e9s entre 2009 et 2014, et dans lesquels l&#39;acteur tenait des propos d\u00e9plac\u00e9s, lui ont co\u00fbt\u00e9 sa place dans la s\u00e9rie de la cha\u00eene CW.", "url": "https://people.bfmtv.com/series/the-flash-l-acteur-hartley-sawyer-ecarte-de-la-serie-a-cause-d-anciens-tweets-racistes-et-misogynes-1930014.html", "source": "BFMTV people"}, {"title": "Flash saison 7 : Hartley Sawyer (Elongated Man) vir\u00e9 de la s\u00e9rie ...", "snippet": "A lire sur AlloCin\u00e9 : La production de la s\u00e9rie &quot;Flash&quot; a annonc\u00e9 avoir mis fin au contrat de Hartley Sawyer, interpr\u00e8te du meta-h\u00e9ros Elongated Man, alors que&nbsp;...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690602.html", "source": "AlloCin\u00e9"}]}, {"id": 14, "title": "Chambre 212", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcToq7N25W3-Pry7SGpOnBNZNZjr1FhTNIGV7FA32MLRv7JC_Hm-xue3W0Ekp5CC86bx1_aeelB9", "pic_source": "AlloCin\u00e9", "news": [{"title": "Chambre 212 sur Canal+ : le film enchanteur de Christophe Honor\u00e9 ...", "snippet": "A lire sur AlloCin\u00e9 : Pass\u00e9 par le Festival de Cannes 2019, &quot;Chambre 212&quot; est diffus\u00e9 sur Canal+ ce mardi 9 juin. Vous seriez bien avis\u00e9s de ne pas passer \u00e0&nbsp;...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690575.html", "source": "AlloCin\u00e9"}, {"title": "Chambre 212 (Canal +) : faut-il regarder le dernier film de ...", "snippet": "Ce soir, Canal + diffuse le film in\u00e9dit Chambre 212, derni\u00e8re r\u00e9alisation en date de Christophe Honor\u00e9. Savez-vous \u00e0 quoi fait r\u00e9f\u00e9rence le titre du film ?", "url": "https://www.programme-tv.net/news/evenement/mycanal-series-films-et-doc-sur-mycanal/255914-chambre-212-canal-faut-il-regarder-le-dernier-film-de-christophe-honore/", "source": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}]}, {"id": 15, "title": "Pierre Nkurunziza", "rank": "10,000+", "description": "Burundi", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 23:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTqR3edSSoi2jEkui3Ndj0e8Sdxz7gsj1v04Jl3qK8QDgmgvisFclKYM6vnsJsC32T4EGt2rMap", "pic_source": "Lib\u00e9ration", "news": [{"title": "Burundi : mort de Pierre Nkurunziza, chef rebelle devenu despote", "snippet": "L&#39;ex-pr\u00e9sident burundais, qui avait renonc\u00e9 \u00e0 se repr\u00e9senter apr\u00e8s quinze ans au pouvoir, est mort \u00e0 l&#39;\u00e2ge de 55 ans, possiblement du coronavirus, alors qu&#39;il&nbsp;...", "url": "https://www.liberation.fr/planete/2020/06/09/burundi-mort-de-pierre-nkurunziza-chef-rebelle-devenu-despote_1790778", "source": "Lib\u00e9ration"}, {"title": "Pierre Nkurunziza, le pr\u00e9sident burundais qui se r\u00eavait roi", "snippet": "Les autorit\u00e9s burundaises ont annonc\u00e9, mardi 9 juin, la mort de leur pr\u00e9sident d&#39;un arr\u00eat cardiaque. \u00c2g\u00e9 de 55 ans, il avait conduit son pays vers la dictature, se&nbsp;...", "url": "https://www.la-croix.com/Monde/Afrique/Pierre-Nkurunziza-president-burundais-revait-roi-2020-06-09-1201098438", "source": "La Croix"}]}, {"id": 16, "title": "Johnny Depp", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 23:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRG1D_dUludztJeqlhGR8DZehzs1z75sVleFYRxqjudDcWxfvJW7C9P0vlwq9H5mYd1_moM0PrT6A", "pic_source": "Gala", "news": [{"title": "Johnny Depp : le jour o\u00f9 il est tomb\u00e9 amoureux de Vanessa Paradis", "snippet": "Ce 9 juin, Johnny Depp f\u00eate ses 57 ans. Le c\u00e9l\u00e8bre acteur de Pirates des Cara\u00efbes aura connu des hauts et des bas dans sa carri\u00e8re, mais \u00e9galement...", "url": "https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/johnny-depp-le-jour-ou-il-est-tombe-amoureux-de-vanessa-paradis_449745", "source": "Gala"}, {"title": "Pirates des Cara\u00efbes 6 : Jack Sparrow (Johnny Depp) pourrait-il ...", "snippet": "Pirates des Caraibes 5 : Johnny Depp pourrait reprendre son r\u00f4le de Jack Sparrow dans le projet Pirates des Cara\u00efbes 6, mais dans le seul et unique but de&nbsp;...", "url": "https://www.melty.fr/pirates-des-caraibes-6-jack-sparrow-johnny-depp-pourrait-il-mourir-a722112.html", "source": "melty.fr"}]}, {"id": 17, "title": "Bertrand Rault", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 01:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRtZPZ0ks9U_x6UX7R5lYX7uMViJmQ06xdtVp26f6vwMtkLYq8SFUpROzg-NWk-J5-Cfeh8t68t", "pic_source": "AmoMama France", "news": [{"title": "Bertrand Rault, ancien journaliste de &quot;France 3 Bretagne&quot;, est mort", "snippet": "Bertrand Rault \u00e9tait l&#39;ancien d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 r\u00e9gional \u00e0 l&#39;antenne de France 3 Bretagne. Une mauvaise nouvelle est parvenue au public concernant ce dernier,&nbsp;...", "url": "https://amomama.fr/212616-bertrand-rault-ancien-journaliste-de-fra.html", "source": "AmoMama France"}, {"title": "Mort \u00e0 52 ans de Bertrand Rault, ancien journaliste de France 3", "snippet": "Bertrand Rault, figure embl\u00e9matique de France 3 est mort \u00e0 son domicile de Saint-Brieuc \u00e0 l&#39;\u00e2ge de 52 ans. Ses coll\u00e8gues rendent un hommage appuy\u00e9...", "url": "https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/mort-a-52-ans-de-bertrand-rault-ancien-journaliste-de-france-3_449735", "source": "Gala"}]}, {"id": 18, "title": "Bonnie Pointer", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 18:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTN8fKm7EfysSupCdE2WFk1-BvDZt67swZw6c9xIJXO6zrZm5E7WShZXNzSrSyhkxXIdUuAekpf", "pic_source": "Le Monde", "news": [{"title": "Bonnie Pointer, l&#39;une des quatre membres fondatrices des Pointer ...", "snippet": "Bonnie, Anita, Ruth et June ont commenc\u00e9 \u00e0 chanter dans l&#39;\u00e9glise de leur p\u00e8re, \u00e0 Oakland, en Californie, avant de conna\u00eetre la gloire dans les ann\u00e9es 1970.", "url": "https://www.lemonde.fr/disparitions/article/2020/06/09/bonnie-pointer-l-une-des-quatre-membres-fondatrices-des-pointer-sisters-est-morte_6042231_3382.html", "source": "Le Monde"}, {"title": "Mort de Bonnie Pointer, une des chanteuses des Pointer Sisters", "snippet": "La chanteuse am\u00e9ricaine Bonnie Pointer des Pointer Sisters est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e lundi \u00e0 Los Angeles d&#39;un arr\u00eat cardiaque \u00e0 69 ans. Elle est \u00e0 l&#39;origine de la cr\u00e9ation du&nbsp;...", "url": "https://www.lanouvellerepublique.fr/a-la-une/mort-de-bonnie-pointer-une-des-chanteuses-des-pointer-sisters", "source": "la Nouvelle R\u00e9publique"}]}, {"id": 19, "title": "Choucas", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRf9aZn-gQ19Cu6T0PhUPKF2S0B8YR3DdnFj-axieIjKyoQWdZQht_R3YANvBEH0VEro0nGXpKW", "pic_source": "La Voix du Nord", "news": [{"title": "Le choucas d\u00e9truit leurs parcelles, les agriculteurs r\u00e9clament la ...", "snippet": "En groupe, ces volatiles qui ressemblent \u00e0 des petits corbeaux noirs, semblent particuli\u00e8rement voraces cette ann\u00e9e.", "url": "https://www.lavoixdunord.fr/763109/article/2020-06-09/le-choucas-detruit-leurs-parcelles-les-agriculteurs-reclament-la-regulation-de", "source": "La Voix du Nord"}]}, {"id": 20, "title": "Confinement Maroc", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 23:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTEEPrCk0MRY1c2B-Xn_no3fT8JhipXjKZoHyDFfQv4NUwJ07_ah-YfKfGtjiArnd8CP1sHu0N9", "pic_source": "Hespress en Fran\u00e7ais", "news": [{"title": "Des camping-caristes fran\u00e7ais t\u00e9moignent de leur confinement ...", "snippet": "Dans le dernier num\u00e9ro de la revue \u00ab MondeCamping-Car \u00bb des campings-caristes fran\u00e7ais rentr\u00e9s ou m\u00eame encore au Maroc t\u00e9moignent.", "url": "https://fr.hespress.com/149662-des-camping-caristes-francais-temoignent-de-leur-confinement-force-au-maroc.html", "source": "Hespress en Fran\u00e7ais"}, {"title": "Covid-19 Maroc : Lev\u00e9e progressive du confinement\u2026", "snippet": "Ouf de soulagement pour les citoyens, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 priv\u00e9s de libert\u00e9 pendant 80 jours ! Le Maroc a en effet d\u00e9cid\u00e9 de lever progressivement le confinement \u00e0&nbsp;...", "url": "https://www.laquotidienne.ma/article/autre/covid-19-maroc-levee-progressive-du-confinement", "source": "laquotidienne.ma"}]}]