[{"id": 1, "title": "Jean-Luc Lahaye", "rank": "20,000+", "description": "jean luc lahaye paola", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRKlbw6PKB4n5Sv4lIWJy93Jff5mGxDKIk57QObLKHlgjjwc_UT-DIK5tPMrePvMyId015NX3C0", "pic_source": "Closer", "news": [{"title": "Jean-Luc Lahaye : cette blague sid\u00e9rante sur sa nouvelle ...", "snippet": "Ce lundi 8 juin 2020, Jean-Luc Lahaye \u00e9tait invit\u00e9 dans L&#39;instant de Luxe sur Non Stop People. Aux c\u00f4t\u00e9s de sa compagne, Paola, le chanteur de 67 ans a r\u00e9agi&nbsp;...", "url": "https://www.closermag.fr/people/jean-luc-lahaye-cette-blague-siderante-sur-sa-nouvelle-compagne-tres-jeune-1124908", "source": "Closer"}, {"title": "Jean-Luc Lahaye pr\u00e9sente sa jeune compagne Paola et balaye les ...", "snippet": "Jean-Luc Lahaye est heureux en amour et il compte bien faire partager son bonheur \u00e0 ses fans. C&#39;est sur le plateau de Non Stop People qu&#39;il d\u00e9cide de&nbsp;...", "url": "https://fr.news.yahoo.com/jean-luc-lahaye-pr%C3%A9sente-jeune-142702268.html", "source": "Yahoo Actualit\u00e9s"}]}, {"id": 2, "title": "Marguerite Yourcenar", "rank": "2,000,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 01:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQSmKnnxG0Ad12IPxeDd9l89pShKKMgD4d2XPBMgqiZEyIsC-h8fnTQgMthqxv9T15WXc2u9vWB", "pic_source": "Linternaute.com", "news": [{"title": "Marguerite Yourcenar : pornographie, mort, amour... Les citations ...", "snippet": "BIOGRAPHIE MARGUERITE YOURCENAR - Alors que Marguerite Yourcenar naissait il y a 117 ans, Google lui rendait hommage ce lundi 8 juin. Retrouvez&nbsp;...", "url": "https://www.linternaute.com/biographie/litterature/1775382-marguerite-yourcenar-pornographie-mort-amour-les-citations-fortes-de-l-autrice/", "source": "Linternaute.com"}, {"title": "Pourquoi Google met un dessin de Marguerite Yourcenar sur sa ...", "snippet": "Le 8 juin 1903 naissait Marguerite Cleenewerck de Crayencour \u00e0 Bruxelles. Plus connue sous le nom de Yourcenar, elle est ce lundi mis en avant par le moteur&nbsp;...", "url": "https://www.lavoixdunord.fr/762785/article/2020-06-08/pourquoi-google-met-un-dessin-de-marguerite-yourcenar-sur-sa-page-de-recherche", "source": "La Voix du Nord"}]}, {"id": 3, "title": "Forrest Gump", "rank": "200,000+", "description": "tom hanks", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 21:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQsPQ8jD2ATMLA_7CyAOlQaU65ANV2R1yeKnWkN1ck5fheFJJ1D8STqN4fw1VRFKVJuHiFpOb5Q", "pic_source": "Linternaute.com", "news": [{"title": "Forrest Gump : le film avec Tom Hanks est-il inspir\u00e9 d&#39;une histoire ...", "snippet": "FORREST GUMP - Le film avec Tom Hanks d\u00e9peint tous les grands moments de l&#39;histoire am\u00e9ricaine au XXe si\u00e8cle. Mais Forrest Gump a-t-il r\u00e9ellement exist\u00e9&nbsp;...", "url": "https://www.linternaute.com/cinema/tous-les-films/2205672-forrest-gump-le-film-avec-tom-hanks-est-il-inspire-d-une-histoire-vraie/", "source": "Linternaute.com"}, {"title": "Forrest Gump sur M6 : pourquoi la suite n&#39;a-t-elle jamais vu le jour ?", "snippet": "A lire sur AlloCin\u00e9 : Ce soir sur M6 \u00e9tait diffus\u00e9 le culte Forrest Gump. Saviez-vous qu&#39;une suite \u00e9tait pr\u00e9vue ? Retour sur ce projet avort\u00e9 qui pr\u00e9voyait de&nbsp;...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690135.html", "source": "AlloCin\u00e9"}]}, {"id": 4, "title": "Camping film", "rank": "100,000+", "description": "camping, Franck Dubosc", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ5VrJFN-VRjZz-deMvNcoE7ccmvFqi25vevMOMSW4PhCRaFz2krnFPy0E7avKanh90q3AOxpO5", "pic_source": "Linternaute.com", "news": [{"title": "Camping 4 : un nouveau film avec Franck Dubosc est-il pr\u00e9vu ?", "snippet": "CAMPING - Annonc\u00e9 il y a plusieurs ann\u00e9es, o\u00f9 en est le projet de Camping 4 avec Franck Dubosc ? Ce que l&#39;on sait.", "url": "https://www.linternaute.com/cinema/film/1325458-camping-4-un-nouveau-film-avec-franck-dubosc-est-il-prevu/", "source": "Linternaute.com"}, {"title": "Camping sur TF1 : quand G\u00e9rard Lanvin r\u00e9glait violemment ses ...", "snippet": "A lire sur AlloCin\u00e9 : La com\u00e9die de Fabien Onteniente Camping est diffus\u00e9e ce soir sur TF1. G\u00e9rard Lanvin y donne la r\u00e9plique \u00e0 Franck Dubosc mais les&nbsp;...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690429.html", "source": "AlloCin\u00e9"}]}, {"id": 5, "title": "Zoom", "rank": "50,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQa-MoRRGe1cFS7XTg0IEduAd2lYyVV7iI6ciJcSOYKy843JXsBAbhZJX8L46qfyECzrjoIqONh", "pic_source": "Si\u00e8cle Digital", "news": [{"title": "ZOOM : Un meilleur chiffrement pour les comptes payant, uniquement", "snippet": "Zoom souhaite mieux chiffrer les conversations des comptes payants. Cela se fait au d\u00e9pits des utilisateurs gratuits.", "url": "https://siecledigital.fr/2020/06/09/zoom-un-meilleur-chiffrement-pour-les-comptes-payant-uniquement/", "source": "Si\u00e8cle Digital"}]}, {"id": 6, "title": "Baby Driver", "rank": "50,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 20:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRq6HlGK2RzXcawc9osFa9w3nVe_IYpnBtVhxCwnS63abwvaH28wpVpnpGM_u_HXAf0OzlbseMU", "pic_source": "Linternaute.com", "news": [{"title": "Baby Driver : quelles sont les musiques du film ? La liste des ...", "snippet": "BABY DRIVER - La musique joue un r\u00f4le \u00e0 part enti\u00e8re dans le film d&#39;Edgar Wright. Quelles sont les chansons qui composent la soundtrack de Baby Driver ?", "url": "https://www.linternaute.com/cinema/tous-les-films/1857535-baby-driver-quelles-sont-les-musiques-du-film-la-liste-des-chansons/", "source": "Linternaute.com"}, {"title": "Baby Driver sur C8 : que sait-on du prochain film d&#39;Edgar Wright ?", "snippet": "A lire sur AlloCin\u00e9 : Alors que &quot;Baby Driver&quot; est diffus\u00e9 sur C8, r\u00e9capitulons ce que l&#39;on sait du prochain film de son r\u00e9alisateur Edgar Wright : &quot;Last Night in&nbsp;...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690535.html", "source": "AlloCin\u00e9"}]}, {"id": 7, "title": "Laury Thilleman", "rank": "20,000+", "description": "juan arbelaez", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSctDcX4C-m8QvNDos2mxZ1lDY-tagHU-48Zd1tTXX-ZO77LvrLdD8baQauI2hJS-VAhqX2V9z3", "pic_source": "Closer", "news": [{"title": "Laury Thilleman et Juan Arbelaez : comment le couple s&#39;est ...", "snippet": "En couple depuis 2015 et mari\u00e9s depuis d\u00e9cembre 2019, le coup de foudre a \u00e9t\u00e9 fort et instantan\u00e9 entre Laury Thilleman et Juan Arbelaez.", "url": "https://www.closermag.fr/people/laury-thilleman-et-juan-arbelaez-comment-le-couple-s-est-rencontre-1124816", "source": "Closer"}, {"title": "Laury Thilleman : comment elle a v\u00e9cu son confinement avec son ...", "snippet": "Le confinement aura \u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9fique pour beaucoup de monde. Invit\u00e9s ce lundi 8 juin dans le cadre de l&#39;\u00e9mission Qui veut gagner des millions diffus\u00e9e sur TF1,&nbsp;...", "url": "https://fr.news.yahoo.com/laury-thilleman-v%C3%A9cu-confinement-mari-192033895.html", "source": "Yahoo Actualit\u00e9s"}]}, {"id": 8, "title": "365 DNI", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTfgd-K-XXPfAkfyOY5YuCRPmXAV5YZXWIfMXmRYOu1_2ZOEz5yL6gPhGV5z--FOHkWMqBBanTa", "pic_source": "Breakingnews.fr", "news": [{"title": "365 Fin Dni expliqu\u00e9e - Laura est-elle morte \u00e0 la fin de 365 jours?", "snippet": "Le public souhaite que la fin du 365 Dni soit expliqu\u00e9e apr\u00e8s avoir pos\u00e9 de s\u00e9rieuses questions. Explorons ce succ\u00e8s de Netflix. Netflix a \u00e9t\u00e9 une aubaine.", "url": "https://www.breakingnews.fr/divertissement/cinema/365-fin-dni-expliquee-laura-est-elle-morte-a-la-fin-de-365-jours-513837.html", "source": "Breakingnews.fr"}, {"title": "365 DNI, le 50 Nuances De Grey polonais sur Netflix [Actus S.V.O.D. ...", "snippet": "Alors que Netflix a annonc\u00e9 l&#39;arriv\u00e9e de Cinquante Nuances Plus Sombre dans son catalogue pour samedi prochain, il faut pour le moment se m\u00e9fier des&nbsp;...", "url": "https://freakingeek.com/365-dni-le-50-nuances-de-grey-polonais-sur-netflix/", "source": "Freakin' Geek (Blog)"}]}, {"id": 9, "title": "Cedric Chouviat", "rank": "20,000+", "description": "Castaner", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 20:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTRWosmVRlupPQ5G9Mp2i3AA0LmecvHO8ZUC_AB-Cz2jIKxpc-1bWb-sGw_73I3bGjiJpCV9CmC", "pic_source": "Franceinfo", "news": [{"title": "Mort de C\u00e9dric Chouviat : les avocats de sa famille demandent l ...", "snippet": "Selon les signataires de cette lettre, cette technique alimente &quot;la crise de confiance entre la police et la population&quot;.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/police/violences-policieres/mort-de-cedric-chouviat-les-avocats-de-sa-famille-demandent-l-interdiction-du-plaquage-ventral-par-les-forces-de-l-ordre-dans-une-lettre-a-christophe-castaner_4000799.html", "source": "Franceinfo"}, {"title": "Violences polici\u00e8res: la famille de C\u00e9dric Chouviat interpelle ...", "snippet": "Les proches du chauffeur-livreur mort en janvier dernier apr\u00e8s une violente interpellation interpellent Christophe Castaner, dans une lettre publi\u00e9e ce lundi, afin&nbsp;...", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/violences-policieres-la-famille-de-cedric-chouviat-interpelle-christophe-castaner-dans-une-lettre-ouverte-1929600.html", "source": "BFMTV.COM"}]}, {"id": 10, "title": "Sheila", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTWjdhWuMrB0k8y7Ujc7r8Sb-SWa1kgaLXcCnoqU2DOB_ML_5LTS7UedXZ43N4Hmv8eFIPk7Hsb", "pic_source": "Closer", "news": [{"title": "Sheila : cette r\u00e9v\u00e9lation coquine de Sma\u00efn qui l&#39;a fait sourire", "snippet": "PHOTOS. Dimanche 7 juin, la chanteuse Sheila et l&#39;humoriste Sma\u00efn \u00e9taient tous les deux invit\u00e9s sur le plateau des Enfants de la t\u00e9l\u00e9, sur France 2. L&#39;occasion&nbsp;...", "url": "https://www.closermag.fr/people/sheila-cette-revelation-coquine-de-smain-qui-l-a-fait-sourire-1124732", "source": "Closer"}, {"title": "Sma\u00efn : Sheila flatt\u00e9e par sa confidence tr\u00e8s coquine", "snippet": "ce dimanche 7 juin, Sheila \u00e9tait invit\u00e9e dans Les enfants de la t\u00e9l\u00e9 sur France, tout comme Sma\u00efn. Et alors que Laurent Ruquier a d\u00e9voil\u00e9 une ancienne...", "url": "http://www.non-stop-people.com/actu/tv/smain-sheila-flattee-par-sa-confidence-tres-coquine-184704", "source": "Non Stop People"}]}, {"id": 11, "title": "Myl\u00e8ne Demongeot", "rank": "20,000+", "description": "mylene demongeot", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTI-1F1Mz2v6b5hoYJ6tdOnnx08OqPVbvnIn0THLuEQOH6-TNEI8bTiufgjRf7fCR9A9Zsjv7C2", "pic_source": "Closer", "news": [{"title": "Myl\u00e8ne Demongeot gu\u00e9rie du coronavirus : son cri du coeur pour ...", "snippet": "En avril dernier, Myl\u00e8ne Demongeot r\u00e9v\u00e9lait avoir contract\u00e9 le coronavirus. D\u00e9sormais gu\u00e9rie, la com\u00e9dienne a tenu \u00e0 remercier Didier Raoult, alors que les&nbsp;...", "url": "https://www.closermag.fr/people/mylene-demongeot-guerie-du-coronavirus-son-cri-du-coeur-pour-didier-raoult-1125134", "source": "Closer"}, {"title": "Myl\u00e8ne Demongeot (Fantomas) au casting d&#39;un film avec Kev ...", "snippet": "Le film &quot;MDR&quot; (maison de retraite) de Thomas Gilou a d\u00e9but\u00e9 ses tournages en f\u00e9vrier pour \u00e0 peine 3 semaines de...", "url": "https://www.rtbf.be/tv/detail_mylene-demongeot-fantomas-au-casting-d-un-film-avec-kev-adams-et-gerard-depardieu?id=10517858", "source": "RTBF"}]}, {"id": 12, "title": "Gerard Lanvin", "rank": "20,000+", "description": "G\u00e9rard Lanvin", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT5o8otg92TDgzJu6SVDiXKUafeQ-BZENZRPc5qx_wOqzlFuVS2OCdsRvX3nH3jXnKYvO0aewnW0w", "pic_source": "Gala", "news": [{"title": "G\u00e9rard Lanvin : qui est Jennifer, sa femme depuis 40 ans ?", "snippet": "Dans Camping, diffus\u00e9 ce lundi 8 juin sur TF1, G\u00e9rard Lanvin interpr\u00e8te le r\u00f4le d&#39;un chirurgien esth\u00e9tique c\u00e9libataire un peu aigri. Un personnage...", "url": "https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/gerard-lanvin-qui-est-jennifer-sa-femme-depuis-40-ans_449707", "source": "Gala"}, {"title": "Camping - G\u00e9rard Lanvin : Ces cahiers qui ne le quittaient pas sur le ...", "snippet": "A l&#39;affiche de &quot;Camping&quot; diffus\u00e9 sur TF1 ce lundi 8 juin, G\u00e9rard Lanvin a offert quelques bonnes r\u00e9pliques au film gr\u00e2ce \u00e0 de pr\u00e9cieux cahiers. Non Stop People&nbsp;...", "url": "http://www.non-stop-people.com/actu/cinema/camping-gerard-lanvin-ces-cahiers-qui-ne-le-quittaient-pas-sur-le-tournage-184696", "source": "Non Stop People"}]}, {"id": 13, "title": "Alexia Daval", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRo9fo39NOMNzU7QrKCK-_U9CToCa0qlt0jBFEmK-BOFWFYOJ3zvrnnXe89ahlN2sM3qFYHI7Hn", "pic_source": "Closer", "news": [{"title": "Affaire Alexia Daval : comment sa m\u00e8re Isabelle Fouillot a convaincu ...", "snippet": "Invit\u00e9e de l&#39;\u00e9mission \u00c7a commence aujourd&#39;hui sur France 2, Isabelle Fouillot, la m\u00e8re d&#39;Alexia Daval, a racont\u00e9 comment elle a r\u00e9ussi \u00e0 pousser Jonathann&nbsp;...", "url": "https://www.closermag.fr/vecu/faits-divers/affaire-alexia-daval-comment-sa-mere-isabelle-fouillot-a-convaincu-jonathann-de-1124848", "source": "Closer"}, {"title": "VID\u00c9O \u2013 Meurtre d&#39;Alexia Daval : cette photo qui a fait avouer ...", "snippet": "Deux ans et demi apr\u00e8s le meurtre de leur fille Alexia, Isabelle et Jean-Pierre Fouillot ont accept\u00e9 de se confier \u00e0 Faustine Bollaert, sur le plat...", "url": "https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/video-meurtre-dalexia-daval-cette-photo-qui-a-fait-avouer-jonathann_449682", "source": "Gala"}]}, {"id": 14, "title": "Louane", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQvHvr8cjfbMndh5TS7Wmy2uYMOmBsUDI2Cxyfeh6RH5umY5ngVZcdLRRJofpX699Ko-e2lIBDd", "pic_source": "Linternaute.com", "news": [{"title": "Louane maman : qui est Florian Rossi, le p\u00e8re de son b\u00e9b\u00e9 ?", "snippet": "La chanteuse Louane vient d&#39;annoncer la fusion de ses comptes Instagram professionnel et priv\u00e9, rendant accessible des clich\u00e9s de sa nouvelle vie de maman&nbsp;...", "url": "https://www.linternaute.com/musique/biographie/2470885-louane-maman-son-bebe-son-compagnon-elle-devoile-sa-vie-sur-instagram/", "source": "Linternaute.com"}, {"title": "Louane d\u00e9voile un clich\u00e9 de sa fille et tout un album de photos intimes", "snippet": "La chanteuse et jeune maman d&#39;une petite Esm\u00e9e a fait son retour sur Instagram en ce dimanche de f\u00eate des m\u00e8res.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/louane-devoile-un-cliche-de-sa-fille-et-tout-un-album-de-photos-intimes_fr_5eddfc6ec5b615b2c11a9360", "source": "Le HuffPost"}]}, {"id": 15, "title": "Thiago Silva", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRYKbHyIA_FkfCICBoLOeU9PFscULaBRrmDtk5mkbLZrDQZEP1riWIbWP_BJq-U-yQYr70Nd_HE", "pic_source": "BFMTV.COM", "news": [{"title": "Mercato: c&#39;est fini pour Thiago Silva au PSG", "snippet": "Thiago Silva va quitter le PSG cet \u00e9t\u00e9, huit ans apr\u00e8s son arriv\u00e9e. A 35 ans, le d\u00e9fenseur br\u00e9silien ne sera pas prolong\u00e9 \u00e0 l&#39;issue de la saison.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/mercato-c-est-fini-pour-thiago-silva-au-psg-1929611.html", "source": "BFMTV.COM"}, {"title": "PSG : Thiago Silva, un monument sur le d\u00e9part", "snippet": "Pionnier dans le projet parisien et d\u00e9fenseur de classe mondiale, Thiago Silva laissera n\u00e9anmoins une image contrast\u00e9e \u00e0 la fin (prochaine) de son aventure&nbsp;...", "url": "https://sport24.lefigaro.fr/football/transferts/actualites/psg-thiago-silva-un-monument-sur-le-depart-1004099", "source": "Le Figaro"}]}, {"id": 16, "title": "8 juin", "rank": "20,000+", "description": "lumni", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSixmBKVIrG3-2a5LWySmjJHoTNrrcWb1Af96wKsJIEIj8gQfdPJWoALZ_ILa4Q5QRvxW1EeXcB", "pic_source": "Les Infos du Pays Gallo", "news": [{"title": "Coroanvirus. Lundi 8 juin: le point de la situation en Bretagne - Les ...", "snippet": "Voici le point de la situation sanitaire li\u00e9e \u00e0 l&#39;\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus en Bretagne communiqu\u00e9 par la pr\u00e9fecture de R\u00e9gion et l&#39;ARS ce lundi 8 juin.", "url": "https://www.lesinfosdupaysgallo.com/2020/06/08/coroanvirus-lundi-8-juin-le-point-de-la-situation-en-bretagne/", "source": "Les Infos du Pays Gallo"}, {"title": "\u00c7a commence aujourd&#39;hui \u00c9mission du lundi 8 juin 2020", "snippet": "Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de &quot;\u00c7a commence aujourd&#39;hui&quot; des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants&nbsp;...", "url": "https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/1532577-emission-du-lundi-8-juin-2020.html", "source": "france.tv"}]}, {"id": 17, "title": "Matmut", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "", "pic_source": "", "news": [{"title": "Matmut fait progresser ses revenus 2019 gr\u00e2ce \u00e0 de nouveaux clients", "snippet": "L&#39;assureur Matmut a fait progresser son chiffre d&#39;affaires (+1%) en 2019, ann\u00e9e marqu\u00e9e par l&#39;\u00e9chec de sa fusion avec AG2R La Mondiale, gr\u00e2ce au gain de&nbsp;...", "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-eco/matmut-fait-progresser-ses-revenus-2019-grace-a-de-nouveaux-clients-20200608", "source": "Le Figaro"}]}, {"id": 18, "title": "Laurent Blanc", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR000WrJTGTFX9PIIsH8szgzo_Kr7wU5DibWB8ymYseKjleR8zDps2dFCJDhiepgkmV9dXs0pxa", "pic_source": "Le Parisien", "news": [{"title": "Laurent Blanc de retour d\u00e8s cet \u00e9t\u00e9 \u00abpour un projet tr\u00e8s ambitieux\u00bb ?", "snippet": "Le champion du monde 1998 pourrait effectuer son retour sur un banc, d\u00e8s cet \u00e9t\u00e9, si l&#39;on se fie \u00e0 la d\u00e9cision de Franck Passi de quitter les Chamois Niortais&nbsp;...", "url": "https://www.leparisien.fr/sports/football/laurent-blanc-de-retour-des-cet-ete-pour-un-projet-tres-ambitieux-08-06-2020-8332044.php", "source": "Le Parisien"}, {"title": "Quel &quot;projet sportif tr\u00e8s ambitieux&quot; pour Laurent Blanc ?", "snippet": "Ce lundi, les Chamois Niortais ont annonc\u00e9 la fin de leur collaboration avec leur entra\u00eeneur Franck Passi, parti &#39;pour accompagner Laurent Blanc sur un projet&nbsp;...", "url": "https://sport.francetvinfo.fr/football/quel-projet-sportif-tres-ambitieux-pour-laurent-blanc", "source": "Franceinfo"}]}, {"id": 19, "title": "Anne Pauly", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTW5L15mFrLT13nb6h29Bf1VynCPoFEehDiu6Axc_-TCeGPV4PUQ08sHdIW5skKm4bndRUkwVgA", "pic_source": "Ouest-France", "news": [{"title": "Le prix du Livre Inter 2020 r\u00e9compense Anne Pauly pour son ...", "snippet": "Anne Pauly est la laur\u00e9ate du prix du Livre Inter 2020 pour son premier roman \u00ab Avant que j&#39;oublie \u00bb. Le livre a \u00e9t\u00e9 d\u00e9sign\u00e9 par le jury d&#39;auditeurs-lecteurs apr\u00e8s&nbsp;...", "url": "https://www.ouest-france.fr/culture/livres/le-prix-du-livre-inter-2020-recompense-anne-pauly-pour-son-premier-roman-avant-que-j-oublie-6861831", "source": "Ouest-France"}, {"title": "Anne Pauly, laur\u00e9ate du prix du Livre Inter pour &quot;Avant que j&#39;oublie&quot;", "snippet": "Sorti en ao\u00fbt 2019, &quot;Avant que j&#39;oublie&quot; est le premier roman d&#39;Anne Pauly dans lequel elle relate son deuil \u00e0 la mort de son p\u00e8re.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/anne-pauly-prix-livre-inter-2020-avant-que-joublie_fr_5ede077ec5b615b2c11aad28", "source": "Le HuffPost"}]}, {"id": 20, "title": "Mechanic : Resurrection", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQR9usbr_9RSRU4kfTkI3JsiXHzNK2c0G7yb0ueB7_prWwePelAzGi8Gcj14dKTGDJA8an2vdSb", "pic_source": "AlloCin\u00e9", "news": [{"title": "Mechanic Resurrection sur TMC : quel sport Jason Statham ...", "snippet": "A lire sur AlloCin\u00e9 : A l&#39;occasion de la diffusion de &quot;Mechanic R\u00e9surrection&quot; ce soir sur TMC, focus sur un aspect original du parcours de Jason Statham : il a \u00e9t\u00e9&nbsp;...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690443.html", "source": "AlloCin\u00e9"}, {"title": "Mechanic Resurrection (TMC) : une suite pour Jason Statham et ...", "snippet": "Mechanic Resurrection, suite du Flingueur, sera rediffus\u00e9 ce lundi 8 juin 2020 \u00e0 21h05 sur TMC. Quatre ans apr\u00e8s, un troisi\u00e8me volet est-il en pr\u00e9paration pour&nbsp;...", "url": "https://www.toutelatele.com/mechanic-resurrection-tmc-une-suite-pour-jason-statham-et-jessica-alba-120391", "source": "Toutelatele"}]}]