[{"id": 1, "title": "Roberto Caldas", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTQxmJxZjnHFOvs0j9lGdLt_LeoK008v_31QmWVFqxqntWG720Bk_TltZzRM9sN0V9CQ1tkxxMP", "pic_source": "SBT (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)", "news": [{"title": "Roberto Cabrini traz entrevista exclusiva com juiz Roberto Caldas", "snippet": "Jornalista conversa ainda com a ex-mulher do advogado, Michella Marys, que tem 14 acusa\u00e7\u00f5es contra ele.", "url": "https://www.sbt.com.br/jornalismo/conexao-reporter/noticia/142910-roberto-cabrini-traz-entrevista-exclusiva-com-juiz-roberto-caldas", "source": "SBT (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)"}, {"title": "Roberto Cabrini traz entrevista exclusiva juiz acusado de agredir ...", "snippet": "O Conex\u00e3o Rep\u00f3rter de hoje, 08 de junho, traz o tema: &quot;O Julgamento do Juiz&quot;. Roberto Cabrini mostra o caso de Roberto.", "url": "https://portalaltadefinicao.com/roberto-cabrini-traz-entrevista-exclusiva-juiz-acusado-de-agredir-esposa/", "source": "Portal Alta Defini\u00e7\u00e3o (Blogue)"}]}, {"id": 2, "title": "Enxofre", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 02:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTFXOg_RBcBUvX15N1Ps8pjWCVK3f44cUyrKpARLIAv5CDfGaTf7sLozrvQ4Q6Krf1xKrP994L9", "pic_source": "Correio Braziliense", "news": [{"title": "Bolsonaro promete reuni\u00e3o com mulher que aponta enxofre como ...", "snippet": "O presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (sem partido), prometeu agendar uma reuni\u00e3o de integrantes do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade com uma apoiadora de 38&nbsp;...", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/06/08/interna_politica,862228/bolsonaro-promete-reuniao-com-mulher-que-aponta-enxofre-como-cura-da-c.shtml", "source": "Correio Braziliense"}, {"title": "Santa-helenense diz que, atrav\u00e9s de \u201cDeus\u201d, descobriu que enxofre ...", "snippet": "H\u00e1 quase um m\u00eas sem ministro da Sa\u00fade, o presidente Jair Bolsonaro parece ter encontrado uma \u201cforte\u201d candidata para o posto: uma apoiadora que diz ter&nbsp;...", "url": "https://www.opresente.com.br/municipios/santa-helenense-diz-que-atraves-de-deus-descobriu-que-enxofre-cura-a-covid-19-e-bolsonaro-marca-horario-com-ela/", "source": "O Presente"}]}, {"id": 3, "title": "Ben-Hur", "rank": "200,000+", "description": "ben hur filme, ben-hur 2016, filme ben hur, Ben-Hur, quem foi ben hur, ben hur 2016", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTI31fIvLnEC1iQrp-hTsN6_MP19dIETKk-P-u3t_JWYKZjyOcq8eUgvR3Ujs2xTPvZtjEnh4Ky", "pic_source": "Di\u00e1rio de Santa Maria", "news": [{"title": "Ben-Hur e mais 40 op\u00e7\u00f5es para assistir nesta segunda-feira", "snippet": "A Tela Quente de hoje traz o longa de 2016, Ben-Hur. Estrelado por Jack Huston, Morgan Freeman e o brasileiro Rodrigo Santoro, o filme conta a hist\u00f3ria do&nbsp;...", "url": "https://diariosm.com.br/cultura/ben-hur-e-mais-40-op%C3%A7%C3%B5es-para-assistir-nesta-segunda-feira-1.2233691", "source": "Di\u00e1rio de Santa Maria"}, {"title": "Tela Quente: Ator de Ben-Hur pensou que fosse morrer na filmagem", "snippet": "Leia no AdoroCinema : Produ\u00e7\u00e3o \u00e9 a segunda refilmagem do cl\u00e1ssico de 1925, e foi dirigida por Timur Bekmambetov, respons\u00e1vel por t\u00edtulos populares como&nbsp;...", "url": "http://www.adorocinema.com/noticias/filmes/noticia-154632/", "source": "AdoroCinema"}]}, {"id": 4, "title": "Corpus Christi", "rank": "200,000+", "description": "feriado corpus christi, feriado 11 de junho, feriado de Corpus Christi, feriado, 11 de junho feriado", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 06:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRnUO9bB5EhbUz6AvkbnBXKjqgk4DjeXYMyMeSaJQ3KYNUIXjcwexgWeL51Lq6peuLo3V6xjXyx", "pic_source": "Jornal Cont\u00e1bil", "news": [{"title": "Feriado Corpus Christi conhe\u00e7a sua hist\u00f3ria e se \u00e9 ou n\u00e3o ponto ...", "snippet": "No dia de Corpus Christi comemora um dos princ\u00edpios mais importante do catolicismo; o sacramento da eucaristia.", "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/feriado-corpus-christi/", "source": "Jornal Cont\u00e1bil"}, {"title": "Programa\u00e7\u00e3o de Corpus Christi \u00e9 adaptada pela Arquidiocese de ...", "snippet": "Na quinta-feira (11), n\u00e3o ter\u00e3o atividades que possam gerar aglomera\u00e7\u00e3o, como missa a c\u00e9u aberto, shows e prociss\u00e3o no Centro; programa\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/pr/parana/noticia/2020/06/08/programacao-de-corpus-christi-e-adaptada-pela-arquidiocese-de-curitiba-por-causa-do-coronavirus.ghtml", "source": "G1"}]}, {"id": 5, "title": "OMS assintom\u00e1ticos", "rank": "100,000+", "description": "assintom\u00e1tico, pacientes assintom\u00e1ticos, assintom\u00e1ticos, assintom\u00e1ticos coronavirus, oms assintomaticos", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT2gC_tJ9FE4yPOhioMGNytDQqA3-t-fByLLVd7-3bhDt43jv620D0qwbBDJyPjNOi6ES2etcR2", "pic_source": "Correio Braziliense", "news": [{"title": "Bolsonaro ironiza OMS sobre assintom\u00e1ticos de covid e ...", "snippet": "L\u00edder t\u00e9cnica da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade declara que transmiss\u00e3o do v\u00edrus \u00e9 mais rara por pessoas sem sintomas. Pesquisa dos EUA defende tese&nbsp;...", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/06/08/interna_politica,862229/bolsonaro-ironiza-oms-sobre-assintomaticos-de-covid-e-infectologista-r.shtml", "source": "Correio Braziliense"}, {"title": "Pacientes assintom\u00e1ticos n\u00e3o impulsionam coronav\u00edrus, diz OMS", "snippet": "Chefe da unidade de doen\u00e7as emergentes da entidade, Maria Van Kerkhove, classificou essa forma de transmiss\u00e3o como &#39;muito rara&#39;", "url": "https://noticias.r7.com/saude/pacientes-assintomaticos-nao-impulsionam-coronavirus-diz-oms-08062020", "source": "R7"}]}, {"id": 6, "title": "FGTS liberado em junho", "rank": "100,000+", "description": "fgts 2020, saque fgts 2020, calend\u00e1rio fgts 2020, calendario fgts", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 09:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSK8asFZEXhn4t0o-kdY_QJ_7xz0u2ZXf2PblXMu2OkW525uROj2DqWshKmNhXl6Iz7AhAvz2oX", "pic_source": "Jornal Cont\u00e1bil", "news": [{"title": "FGTS: Veja como vai funcionar os saques a partir da semana que vem", "snippet": "Faltam exatos 7 dias para o inicio do saque emergencial do FGTS, os brasileiros poder\u00e3o fazer seu saque de at\u00e9 R$ 1.045.", "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/fgts-veja-como-vai-funcionar-os-saques-a-partir-da-semana-que-vem/", "source": "Jornal Cont\u00e1bil"}, {"title": "Saque emergencial do FGTS come\u00e7a em 15 de junho; tire suas ...", "snippet": "Os trabalhadores ter\u00e3o direito a sacar at\u00e9 R$ 1.045 em 2020, considerando contas ativas e inativas do FGTS.", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2020/06/08/internas_economia,862112/saque-emergencial-do-fgts-comeca-em-15-de-junho-tire-suas-duvidas.shtml", "source": "Correio Braziliense"}]}, {"id": 7, "title": "Nova zelandia", "rank": "100,000+", "description": "Nova Zel\u00e2ndia, Jacinda Ardern, popula\u00e7\u00e3o nova zelandia", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 09:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQw4swkl3WWdJBw4Jix1vk2amgeHGqugNY-TDKNaut_Pz3ecooifRA2eFAsjDxnilp7T5QnICoB", "pic_source": "Folha Vit\u00f3ria", "news": [{"title": "Nova Zel\u00e2ndia zera casos de covid-19 e retoma as atividades", "snippet": "As medidas de restri\u00e7\u00e3o, uma das mais rigorosas implementadas no mundo, permitiram ao pa\u00eds controlar a propaga\u00e7\u00e3o do v\u00edrus, e as autoridades de sa\u00fade da&nbsp;...", "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/06/2020/nova-zelandia-zera-casos-de-covid-19-e-retoma-as-atividades", "source": "Folha Vit\u00f3ria"}, {"title": "Nova Zel\u00e2ndia anuncia que eliminou o novo coronav\u00edrus do pa\u00eds", "snippet": "J\u00e1 s\u00e3o 17 dias sem novos casos na Nova Zel\u00e2ndia, e o pa\u00eds voltou ao normal. Todas as regras de distanciamento ca\u00edram. Por Jornal Nacional. 08/06/2020&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2020/06/08/nova-zelandia-anuncia-que-eliminou-o-novo-coronavirus-do-pais.ghtml", "source": "G1"}]}, {"id": 8, "title": "OMS", "rank": "100,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSpfZie068tQDOTmIn2yRBJKCuJrpV-d3pY-YRppa0uTJCpBbBqZK5pPQ--wUNQkWmqHCyYEUf4", "pic_source": "Jornal O Globo", "news": [{"title": "OMS afirma que o surto da covid-19 est\u00e1 piorando no mundo", "snippet": "Com mais de sete milh\u00f5es de infectados e 404 mil mortes em todo o mundo, a covid-19 est\u00e1 piorando, segundo Tedros Adhanom, chefe da Organiza\u00e7\u00e3o&nbsp;...", "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/oms-afirma-que-surto-da-covid-19-esta-piorando-no-mundo-1-24469352", "source": "Jornal O Globo"}, {"title": "Transmiss\u00e3o de Covid-19 por pacientes sem sintomas parece ser ...", "snippet": "L\u00edder t\u00e9cnica da entidade, Maria van Kerkhove ressaltou que h\u00e1 diferen\u00e7a entre assintom\u00e1ticos e pr\u00e9-sintom\u00e1ticos, que s\u00e3o as pessoas que v\u00e3o desenvolver&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/08/transmissao-de-covid-19-por-pacientes-sem-sintomas-parece-ser-rara-diz-oms.ghtml", "source": "G1"}]}, {"id": 9, "title": "Suzana Alves", "rank": "50,000+", "description": "Tiazinha", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 07:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSXczB37FT8c77NAi5m1_btbvtOhAEtWjTwYPbtUov3v9-JBechSGYm9Zv3jzvxoeGHPXDdN-GF", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "Suzana Alves, ex-Tiazinha, assume fios brancos e rebate cr\u00edticas ...", "snippet": "Atriz e empres\u00e1ria se manifestou em rede social ap\u00f3s ver sua timeline dividida entre cr\u00edticas e elogios. &#39;N\u00e3o precisa gerar pol\u00eamica.&#39;", "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/08/suzana-alves-ex-tiazinha-assume-fios-brancos-e-rebate-criticas-estou-feliz-e-isso-que-importa.ghtml", "source": "G1"}, {"title": "Ex-Tiazinha, Suzana Alves assume cabelos brancos em ensaio ...", "snippet": "Famosa no mundo das celebridades por ter dado vida a personagem Tiazinha nos anos 90 e 2000, Suzana Alves usou as redes sociais para compartilhar fotos&nbsp;...", "url": "https://istoe.com.br/ex-tiazinha-suzana-alves-assume-cabelos-brancos-em-ensaio-fotografico/", "source": "Istoe"}]}, {"id": 10, "title": "365 DNI", "rank": "50,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQNntLHvpaJRzt7GsBqctd7QmR2Hzj1xmiz6_h8aMje7yEHxqntDdDU6dMHuIXd9M_St319Sdb5", "pic_source": "Fala (Blogue)", "news": [{"title": "&#39;365 Days&#39; j\u00e1 chegou na Netflix: Veja como encontr\u00e1-lo no cat\u00e1logo", "snippet": "O filme er\u00f3tico &#39;365 Days&#39; j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix, mas muitos assinantes n\u00e3o est\u00e3o conseguindo acess\u00e1-lo. Veja aqui como localiz\u00e1-lo.", "url": "https://falauniversidades.com.br/365-days-ja-chegou-na-netflix-veja-como-encontra-lo-no-catalogo/", "source": "Fala (Blogue)"}, {"title": "Entenda o Final de 365 DNI, novo sucesso da Netflix -", "snippet": "&#39;365 DNI&#39; est\u00e1 sendo rotulado como a resposta da Pol\u00f4nia \u00e0 famosa trilogia &#39;50 Tons &#39; e com raz\u00e3o. Com sua mistura de ingl\u00eas, polon\u00eas e italiano, o filme&nbsp;...", "url": "https://streamingsbrasil.com/final-365-dni/", "source": "Streamings Brasil (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)"}]}, {"id": 11, "title": "Cesta Dia dos Namorados", "rank": "50,000+", "description": "jantar dia dos namorados, ideias para o dia dos namorados", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcREfVq0LxqhmtpytNkhvdaijiExMxYBCtSWesZyMR9oDY-eud4dJJxIO0rR82iyH9xGg3c95s2w", "pic_source": "O POVO (Blogue)", "news": [{"title": "Dia dos Namorados: panificadoras e caf\u00e9s de Fortaleza recebem ...", "snippet": "O Dia dos Namorados \u00e9 nesta sexta-feira, 12, mas muitos casais n\u00e3o poder\u00e3o se encontrar por causa da pandemia. Confira o que presentear para se manter&nbsp;...", "url": "https://www.opovo.com.br/vidaearte/2020/06/08/dia-dos-namorados--panificadoras-e-cafes-de-fortaleza-recebem-encomendas-para-cestas-de-cafe-da-manha.html", "source": "O POVO (Blogue)"}, {"title": "Dia dos Namorados: 10 op\u00e7\u00f5es de delivery de cestas e doces pelo ...", "snippet": "Neste ano, as comemora\u00e7\u00f5es do dia mais amoroso do ano ser\u00e3o um pouco diferentes com a quarentena, mas isso n\u00e3o significa que a data precise passar em&nbsp;...", "url": "https://revistacasaejardim.globo.com/Curiosidades/noticia/2020/06/dia-dos-namorados-10-opcoes-de-delivery-de-cestas-e-doces-pelo-pais.html", "source": "Casa e Jardim"}]}, {"id": 12, "title": "Lotofacil 1977", "rank": "20,000+", "description": "quina 5290", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 18:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTnW2TJUiqYCfyrl-Rl8dT_Nx1c6JZVEkLb-14mAY9tCKrvgeJNBjYPmO3CA7xR6Q48Ik8-3wBe", "pic_source": "UOL Not\u00edcias", "news": [{"title": "Lotof\u00e1cil: cinco apostas dividem pr\u00eamio de R$ 2,2 milh\u00f5es; veja os ...", "snippet": "Quatro apostas das cidades de Bras\u00edlia (DF), Vila Velha (ES), Bauru (SP), Palmital (SP) e mais uma outra registrada em canal eletr\u00f4nico foram as vencedoras&nbsp;...", "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/2020/06/08/lotofacil-1977-resultado-do-sorteio.htm", "source": "UOL Not\u00edcias"}, {"title": "Lotof\u00e1cil 1977: veja os n\u00fameros sorteados nesta segunda, 8 de junho", "snippet": "A Lotof\u00e1cil sorteia nesta segunda-feira (8) R$ 2,5 milh\u00f5es ao sortudo que acertar as 15 dezenas do concurso 1.977. Os n\u00fameros ser\u00e3o sorteados a partir das&nbsp;...", "url": "https://www.metrojornal.com.br/foco/2020/06/08/lotofacil-1977-veja-os-numeros-sorteados-nesta-segunda-8-de-junho.html", "source": "Metro Jornal"}]}, {"id": 13, "title": "Greg Glassman", "rank": "20,000+", "description": "CrossFit", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSAS6YiniulPo2RRur-0DAKlejOR7B57fCKOVTaN3UO6FvIvvf-Gp6O3UtSTXL7yxtkfcqFbPDr", "pic_source": "\u00c9poca Neg\u00f3cios", "news": [{"title": "Piada de CEO sobre George Floyd faz CrossFit perder patroc\u00ednios e ...", "snippet": "Greg Glassman fez piada no Twitter sobre v\u00edtima de viol\u00eancia policial e viu sua empresa perder diversos contratos.", "url": "https://epocanegocios.globo.com/Empresa/noticia/2020/06/piada-de-ceo-sobre-george-floyd-faz-crossfit-perder-patrocinios-e-parcerias.html", "source": "\u00c9poca Neg\u00f3cios"}, {"title": "Fundador do CrossFit lamenta frase sobre morte de Floyd ap\u00f3s ...", "snippet": "O fundador do CrossFit, Greg Glassman, pediu desculpas por um tu\u00edte que equiparava o assassinato policial de um homem negro nos Estados Unidos \u00e0&nbsp;...", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/fundador-do-crossfit-lamenta-frase-sobre-morte-de-floyd-apos-rompimento-da-reebok,0baf7779b0f331b0f482bd0fa99e9a39vjmysd3l.html", "source": "Terra"}]}, {"id": 14, "title": "Pro Tork", "rank": "20,000+", "description": "ProTork", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRTodQKP-s9q0A6n4ccpDifBMP4wB3UDmWR1Y3LM5fxiTnYJkPzCKgOCRgM1dxG_h5W0wizcOdU", "pic_source": "Jornal Midiamax", "news": [{"title": "Barrac\u00e3o da f\u00e1brica de pe\u00e7as Pro Tork pega fogo no Paran\u00e1 | Jornal ...", "snippet": "Funcion\u00e1rios da f\u00e1brica Pro Tork, em Siqueira Campos, no norte do Paran\u00e1, encontraram o local em chamas no in\u00edcio da manh\u00e3 desta segunda-feira (8).", "url": "https://www.midiamax.com.br/brasil/2020/barracao-da-fabrica-de-pecas-pro-tork-pega-fogo-no-parana", "source": "Jornal Midiamax"}, {"title": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es consome unidade da Pro Tork em ...", "snippet": "Luiz Bannwart com Claubinho Souza e Claret Coutinho. Homens do Corpo de Bombeiros, da Defesa Civil e Brigada de Inc\u00eandio da empresa trabalham no&nbsp;...", "url": "https://tribunadovale.com.br/index.php/incendio-de-grandes-proporcoes-consome-unidade-da-pro-tork-em-siqueira-campos/", "source": "Tribuna do Vale"}]}, {"id": 15, "title": "Dubiedade", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 18:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQHIU1CfE5IEHkABJGnWXgmegtbYjpBkuy48f8Due6QUUi4eW3pkWMvY-jXQvBdcFvqNShrRgWt", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "Toffoli defende di\u00e1logo entre poderes e diz que &#39;dubiedade&#39; de ...", "snippet": "Presidente do Supremo Tribunal Federal fez afirma\u00e7\u00f5es durante evento em que associa\u00e7\u00e3o de magistrados entregou manifesto de mais de 200 entidades em&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/08/toffoli-defende-dialogo-entre-poderes-e-diz-que-dubiedade-de-bolsonaro-assusta-sociedade.ghtml", "source": "G1"}, {"title": "Toffoli cobra tr\u00e9gua entre Poderes e diz que &#39;dubiedade&#39; de ...", "snippet": "O presidente do STF (Supremo Tribunal Federal), ministro Dias Toffoli, afirmou nesta segunda-feira (8) que a\u00e7\u00f5es do presidente Jair Bolsonaro e de seu&nbsp;...", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/06/toffoli-cobra-tregua-entre-poderes-e-diz-que-dubiedade-de-bolsonaro-sobre-democracia-assusta.shtml", "source": "Folha de S.Paulo"}]}, {"id": 16, "title": "Compramos Um Zool\u00f3gico", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTFEdpAlnBbsphm-LmihxeALR-HMh4UkAHR_vc-v4h-3Jx104Q-HbHImGs0gHKWT2Aq4COVGQll", "pic_source": "Correio Braziliense", "news": [{"title": "Sess\u00e3o da Tarde: &#39;Compramos um zool\u00f3gico&#39; \u00e9 exibido nesta ...", "snippet": "Um homem busca o recome\u00e7o na vida pessoal enquanto tenta fazer com que um zool\u00f3gico retome os tempos de gl\u00f3ria e visita\u00e7\u00e3o. Este \u00e9 o enredo de&nbsp;...", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2020/06/08/interna_diversao_arte,862013/sessao-da-tarde-compramos-um-zoologico-e-exibido-nesta-segunda-feir.shtml", "source": "Correio Braziliense"}, {"title": "Compramos Um Zool\u00f3gico \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o da &#39;Sess\u00e3o da Tarde&#39; desta ...", "snippet": "A Globo exibe da Sess\u00e3o da Tarde desta segunda-feira, 08 de junho, a com\u00e9dia dram\u00e1tica Compramos um Zool\u00f3gico. Lan\u00e7ado em 2011, o filme \u00e9 estrelado&nbsp;...", "url": "https://portalaltadefinicao.com/compramos-um-zoologico-e-a-atracao-da-sessao-da-tarde-desta-segunda-08/", "source": "Portal Alta Defini\u00e7\u00e3o (Blogue)"}]}, {"id": 17, "title": "11 de junho", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 06:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTMagWtRJ8eBOMC1aqL5jV49WdB2h-J7pXfkjpk8-zWgAW7-o4tOosTcHkRneuFJ4cQqhij-oLQ", "pic_source": "Olhar Digital", "news": [{"title": "Sony confirma nova data para evento do PS5: 11 de junho", "snippet": "Ap\u00f3s an\u00fancio vazar na Twitch, fabricante confirmou quando vai mostrar os jogos do novo PlayStation.", "url": "https://olhardigital.com.br/games-e-consoles/noticia/nova-data-de-evento-do-ps5-pode-ter-sido-revelada/101839", "source": "Olhar Digital"}, {"title": "Sanepar divulga rod\u00edzio para Curitiba e RMC at\u00e9 11 de junho", "snippet": "Rod\u00edzio tem dura\u00e7\u00e3o de 24 horas, com normaliza\u00e7\u00e3o at\u00e9 12 horas. Compartilhar. Confira o \u00e1udio desta not\u00edcia. Publica\u00e7\u00e3o. 08/06/2020 17:04. Editoria.", "url": "http://www.aen.pr.gov.br/modules/noticias/article.php?storyid=107367", "source": "Ag\u00eancia Estadual de Not\u00edcias do Estado do Paran\u00e1 (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 18, "title": "Restitui\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica 2020", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTmqHDdh2Pr2aUXMQsf3kx6nNad081u3mz-OzretwBl8N4P-0hdP4INP3unW34bE37zQaFlTQAk", "pic_source": "Brasil de Fato", "news": [{"title": "Saiba se seu nome est\u00e1 no primeiro lote de restitui\u00e7\u00e3o do IRPF 2020", "snippet": "Consultas podem ser feitas pelo site da Receita ou via aplicativo; Receitafone continua operando durante pandemia.", "url": "https://www.brasildefato.com.br/2020/06/08/saiba-se-seu-nome-esta-no-primeiro-lote-de-restituicao-do-irpf-2020", "source": "Brasil de Fato"}, {"title": "Restitui\u00e7\u00e3o do IRPF 2020: Confira como ANTECIPAR o pagamento", "snippet": "A situa\u00e7\u00e3o de crise financeira que assola o pa\u00eds tamb\u00e9m transformou em uma ajuda adicional a restitui\u00e7\u00e3o do IRPF 2020, que pode ser antecipada.", "url": "https://fdr.com.br/2020/06/08/restituicao-do-irpf-2020-confira-como-antecipar-o-pagamento/", "source": "FDR - finan\u00e7as, direitos, renda"}]}, {"id": 19, "title": "Hartley Sawyer", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 16:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSQ9ZthE33Iy0Z7coDM0XBmaYmzpQ_B-nzJ1xeijAUGBMEobMuHzFcJZb0Jbp-tRhKxM7V1qMwJ", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "&#39;The Flash&#39;: Hartley Sawyer \u00e9 demitido por causa de coment\u00e1rios ...", "snippet": "Tu\u00edtes antigos do ator, que deletou seu perfil na rede social, foram criticados por usu\u00e1rios.", "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/08/hartley-sawyer-e-demitido-de-the-flash-por-causa-de-comentarios-racistas-e-machistas-no-twitter.ghtml", "source": "G1"}, {"title": "&#39;The Flash&#39;: Hartley Sawyer \u00e9 demitido por tu\u00edtes preconceituosos", "snippet": "Demiss\u00e3o veio ap\u00f3s repercuss\u00e3o de postagens com racismo e machismo publicadas pelo ator entre 2011 e 2014.", "url": "https://emais.estadao.com.br/noticias/tv,the-flash-hartley-sawyer-e-demitido-por-tuites-preconceituosos,70003328691", "source": "Emais Estad\u00e3o"}]}, {"id": 20, "title": "A\u00e7\u00f5es Azul", "rank": "20,000+", "description": "a\u00e7\u00f5es gol", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRJqjsO2RDSBVkEbTqY74bJ-OaFRKaYZFuwIn9wIJ3z3U7sdHBYLYlUS9Ot1Nky307vqal4X95r", "pic_source": "InfoMoney", "news": [{"title": "A\u00e7\u00f5es de Azul e Gol saltam quase 30% com otimismo sobre ...", "snippet": "S\u00c3O PAULO \u2013 Por mais uma sess\u00e3o, as a\u00e7\u00f5es que mais sofreram com a pandemia de coronav\u00edrus foram justamente as que mais subiram. Azul (AZUL4, R$ 27&nbsp;...", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/acoes-de-azul-e-gol-saltam-ate-14-com-otimismo-sobre-reabertura-dos-paises-vale-avanca-com-alta-do-minerio-compensando-operacao-fechada/", "source": "InfoMoney"}, {"title": "A\u00e7\u00f5es de Azul e Gol disparam 30% com otimismo global", "snippet": "O otimismo global fez o a B3 ter a s\u00e9tima alta consecutiva, ap\u00f3s o Ibovespa sofrer a maior retra\u00e7\u00e3o desde 1998. Investidores est\u00e3o acreditando em uma&nbsp;...", "url": "https://moneyinvest.com.br/acoes-de-azul-e-gol-disparam-30-com-otimismo-global/", "source": "Money Invest (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)"}]}]