[{"id": 1, "title": "Shrek", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 00:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSXg2_f973p2GP9kcqbkx5_XRapPkPjAsVKsGnBxNk1XJ0tubIghxhPnV5loREfMXjYTlmpE9nf", "pic_source": "Di\u00e1rio de Santa Maria", "news": [{"title": "Cine Espetacular 30/06/2020 - Shrek - Televis\u00e3o - NaTelinha", "snippet": "No Cine Espetacular desta ter\u00e7a-feira, dia 30/06/2020, voc\u00ea pode assistir o filme Shrek.", "url": "https://natelinha.uol.com.br/televisao/2020/06/30/cine-espetacular-exibe-o-filme-shrek-147206.php", "source": "NaTelinha (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)"}, {"title": "Shrek e mais 35 op\u00e7\u00f5es para curtir a ter\u00e7a-feira", "snippet": "O SBT transmite na noite hoje o primeiro longa da saga do ogro mais querido do cinema, Shrek. Produzido pela Dreamworks, o filme traz a aventura de Shrek e&nbsp;...", "url": "https://diariosm.com.br/cultura/shrek-e-mais-35-op%C3%A7%C3%B5es-para-curtir-a-ter%C3%A7a-feira-1.2239169", "source": "Di\u00e1rio de Santa Maria"}]}, {"id": 2, "title": "Inmet", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 00:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTe7aAAiZHVUpwstPWW8tfcGzma0Iu_F2oF2NF31vn37KHUFn24DYXj_H9K5OqVCcQIV6UDN97L", "pic_source": "CGN", "news": [{"title": "INMET e Defesa Civil alertam para vendaval na noite desta ter\u00e7a", "snippet": "O Inmet enviou, no final da tarde desta ter\u00e7a-feira, 30, um alerta comunicando a ocorr\u00eancia de vendaval em n\u00edvel de severidade atingindo diversas \u00e1reas dos&nbsp;...", "url": "https://agazetacb.com.br/inmet-e-defesa-civil-alertam-para-vendaval-na-noite-desta-terca/", "source": "AGazetaCB (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}, {"title": "Inmet alerta para temporal no Paran\u00e1; Guarapuava pode ter rajadas ...", "snippet": "Um alerta de perigo foi emitido pelo \u00f3rg\u00e3o que prev\u00ea ventos de 60 a 100 km/h e temporal nesta ter\u00e7a-feira (30).", "url": "https://centralcultura.com.br/?pag=noticias.php&id=65939", "source": "Central Cultura de Comunica\u00e7\u00e3o"}]}, {"id": 3, "title": "Vestibular Fatec", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 00:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQRyUSsAhoExF0bY1ukkFAlH18HFyJ1_6nTB9ooiU2KtEHFBbL7RuyiyEE50WYKF-UWSCgACvVO", "pic_source": "Veja S\u00e3o Paulo", "news": [{"title": "Etecs e Fatecs eliminam vestibular e passam a aceitar hist\u00f3rico dos ...", "snippet": "A medida foi tomada por conta da pandemia e contempla apenas os ingressantes do segundo semestre de 2020.", "url": "https://vejasp.abril.com.br/cidades/vestibular-etec-fatec-coronavirus-historico-escolar/", "source": "Veja S\u00e3o Paulo"}, {"title": "Fatecs e Etecs eliminam prova de vestibular e passam a considerar ...", "snippet": "A medida vale apenas para os processos seletivos do Centro Paula Souza referentes \u00e0s vagas do 2\u00ba semestre de 2020. Para concorrer, os candidatos&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/educacao/noticia/2020/06/30/fatecs-e-etecs-eliminam-prova-de-vestibular-e-passam-a-considerar-historico-escolar-dos-candidatos-por-causa-da-pandemia.ghtml", "source": "G1"}]}, {"id": 4, "title": "Ciclone", "rank": "500,000+", "description": "Ciclone bomba, ciclone no brasil, ciclone santa catarina, santa catarina, ciclone rs, ciclone em santa catarina, temporal em santa catarina, vento, ciclone rio grande do sul, Ventania, tornado santa catarina, o que \u00e9 ciclone, ciclone extratropical, temporal, ciclone no sul, ciclone no sul do brasil 2020", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 10:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTVPE2wDTsoWETU0CoSMy7ZMbqujgwlAP8GK8GFayHU5Lxf547_Bhaudatl7b-utbWR_47t6gzx", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "&#39;Ciclone-bomba&#39; poder\u00e1 afetar regi\u00e3o do litoral de SP", "snippet": "Climatologista Rodolfo Bonafim explica que fen\u00f4meno est\u00e1 se formando no Rio Grande do Sul, mas rajadas poder\u00e3o chegar a regi\u00e3o.", "url": "https://g1.globo.com/sp/santos-regiao/noticia/2020/06/30/ciclone-bomba-podera-afetar-regiao-do-litoral-de-sp.ghtml", "source": "G1"}, {"title": "Ao menos quatro pessoas morrem em &#39;ciclone bomba&#39; em SC e no RS", "snippet": "Ao menos quatro pessoas morreram ap\u00f3s a forma\u00e7\u00e3o de um &quot;ciclone bomba&quot; (ou ciclone extratropical)", "url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2020/06/30/ao-menos-quatro-pessoas-morrem-em-ciclone-bomba-em-sc-e-no-rs.htm", "source": "UOL Not\u00edcias"}]}, {"id": 5, "title": "Genoa x Juventus", "rank": "200,000+", "description": "Juventus, lazio", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 13:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSonaxdFl4hs039onSLDgPlLE1CXeP8Ubrz7_BMLDHbqwoCOjqxMX14t8egKivuySyMJ02TULwO", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "Onde assistir ao vivo a Genoa x Juventus, pelo Campeonato Italiano ...", "snippet": "Equipes entram em campo nesta ter\u00e7a-feira (30), \u00e0s 16h45 (de Bras\u00edlia); veja como acompanhar ao vivo na internet.", "url": "https://www.goal.com/br/not%C3%ADcias/onde-assistir-ao-vivo-a-genoa-x-juventus-pelo-campeonato/116ydsywrvtcbz79zzciat25c", "source": "Goal.com"}, {"title": "Genoa 1 x 3 Juventus - Campeonato Italiano rodada 29 - Tempo ...", "snippet": "Argentino e portugu\u00eas marcam pelo terceiro jogo seguido, e brasileiro sai do banco para ampliar para l\u00edder do Italiano, que segue com quatro pontos de&nbsp;...", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-italiano/jogo/30-06-2020/genoa-juventusita.ghtml", "source": "globoesporte.com"}]}, {"id": 6, "title": "Sintomas coronavirus", "rank": "100,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 07:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcShX0lU_HrIe9PUOql-DrfqK9QmCdKzXvqq-hzb_AbFf_WQlZJqZXVC33xIVzZ0v3hhmsV5Z-2g", "pic_source": "Estado de Minas", "news": [{"title": "COVID-19: estoque cr\u00edtico de medicamentos vira pesadelo em Minas", "snippet": "V\u00e1rios munic\u00edpios relatam escassez de relaxantes e anest\u00e9sicos essenciais para pacientes mais graves. Governo do estado aponta alta de pre\u00e7os de at\u00e9 300%", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2020/06/30/interna_gerais,1161184/covid-19-estoque-critico-de-medicamentos-vira-pesadelo-em-minas.shtml", "source": "Estado de Minas"}]}, {"id": 7, "title": "Copel", "rank": "100,000+", "description": "ciclone no paran\u00e1, ciclone curitiba", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 17:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQlckfIcPVsWBVop8c01aqTqa-aHPq9kSQGccEwLkzdVW20m2guYnRezu6S8qmblhw6YD-HHqP8", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "Ventos de quase 100 km/h derrubam \u00e1rvores e deixam 193 mil ...", "snippet": "Rajadas de vento ultrapassaram os 98 km/h por volta das 17h desta ter\u00e7a-feira (30), de acordo com o Simepar. Mais e 30 bairros da capital foram afetados.", "url": "https://g1.globo.com/pr/parana/noticia/2020/06/30/temporal-derruba-arvores-e-deixa-mais-de-150-mil-imoveis-sem-energia-eletrica-em-curitiba.ghtml", "source": "G1"}, {"title": "Ciclone deixa um ter\u00e7o das casas de Curitiba sem energia el\u00e9trica ...", "snippet": "A tempestade com ventos de at\u00e9 97 km/h que atingiu Curitiba deixou at\u00e9 as 18h30 desta ter\u00e7a (30) 193 mil unidades consumidoras sem energia el\u00e9trica,&nbsp;...", "url": "https://www.bemparana.com.br/noticia/ciclone-deixa-um-terco-das-casas-de-curitiba-sem-energia-eletrica", "source": "Bem Paran\u00e1"}]}, {"id": 8, "title": "Manchester United", "rank": "50,000+", "description": "Brighton x Manchester United", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 14:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQuR9acXni-sjV0S2Q3Ygi0U_wodD3hojZ4KUL7r-PV1OEv3SKR8l5eJJG2Rb_tzwO_aIol2ly0", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "Bruno Fernandes brilha em vit\u00f3ria do Manchester United por 3 a 0 ...", "snippet": "O portugu\u00eas marcou duas vezes e mudou a hist\u00f3ria do jogo; Mason Greenwood tamb\u00e9m fez bela partida.", "url": "https://www.goal.com/br/not%C3%ADcias/bruno-fernandes-brilha-em-vitoria-do-manchester-united-por-3-a-0-/1v27tv41wdy6lzht2x5jvgdqb", "source": "Goal.com"}, {"title": "Manchester United vence Brighton (3-0) e volta a ser quinto ...", "snippet": "O Manchester United recuperou o quinto lugar gra\u00e7as \u00e0 vit\u00f3ria tranquila (3-0) sobre o Brighton (15\u00ba), com dois gols de Bruno Fernandes, nesta ter\u00e7a-feira, pela&nbsp;...", "url": "https://istoe.com.br/manchester-united-vence-brighton-3-0-e-volta-a-ser-quinto-colocado/", "source": "Istoe"}]}, {"id": 9, "title": "Internet Banking Caixa", "rank": "50,000+", "description": "caixa internet banking, caixa banking", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 12:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTINCWDf3yYgCrPjdLEi5YgEQeZRKBv20r9NMgBHi3Wj72Qe2MkX6vg0i2O-Ds7smOrjzjwE-G5", "pic_source": "UOL", "news": [{"title": "Site da Caixa Econ\u00f4mica registra instabilidade", "snippet": "Os clientes da Caixa Econ\u00f4mica Federal que usaram o site do banco enfrentaram instabilidades hoje. Desde o in\u00edcio da manh\u00e3, correntistas relataram&nbsp;...", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/30/site-da-caixa-economica-registra-instabilidade.htm", "source": "UOL"}, {"title": "Saiba o que provocou instabilidade nos sistemas da Caixa nesta ...", "snippet": "O simples fato de realizar consultas ou transa\u00e7\u00f5es foi frustrado em raz\u00e3o das complica\u00e7\u00f5es.", "url": "https://www.portalt5.com.br/noticias/brasil/2020/6/344608-saiba-o-que-provocou-instabilidade-nos-sistemas-da-caixa-nesta-terca-feira-30", "source": "Portal T5 (Blogue)"}]}, {"id": 10, "title": "Resgate de uma Vida", "rank": "50,000+", "description": "filme resgate de uma vida", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 13:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSYobZ_GmNBFzuy6kaH56ANd5vyd1j3p6v7ecYVTLNFy8aoR4qIANEY45CpFs4WvT_75X5jmySO", "pic_source": "AnaMaria", "news": [{"title": "Globo exibe o filme &#39;Resgate de Uma Vida&#39; na Sess\u00e3o da Tarde ...", "snippet": "Filme narra a hist\u00f3ria de um garoto que desaparece e mobiliza os moradores locais.", "url": "https://anamaria.uol.com.br/noticias/programacao-da-tv/globo-exibe-o-filme-resgate-de-uma-vida-na-sessao-da-tarde-desta-terca-30.phtml", "source": "AnaMaria"}, {"title": "Resgate de uma vida \u00e9 o filme da Sess\u00e3o da Tarde nesta ter\u00e7a-feira", "snippet": "Casal monta grupo de buscas e tenta encontrar filho que foi raptado quando tinha dois anos.", "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/series-e-tv/2020/06/30/noticias-series-e-tv,259967/resgate-de-uma-vida-e-o-filme-da-sessao-da-tarde-nesta-terca-feira.shtml", "source": "Portal Uai (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)"}]}, {"id": 11, "title": "Dia do Caminhoneiro", "rank": "50,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 07:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT9iU4NCLgAB6-Upd-YJQz6DuWY9wJy-0PT0j--P-DHY5kczEO8ftY-OV7MFWmFu4a28OdInIhm", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "Dia do Caminhoneiro \u00e9 celebrado com caf\u00e9 da manh\u00e3 e a\u00e7\u00f5es de ...", "snippet": "Tamb\u00e9m ser\u00e3o distribu\u00eddos kits de alimenta\u00e7\u00e3o ao longo da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (30) para caminhoneiros que passarem pela rodovia. A\u00e7\u00f5es de sa\u00fade&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/rj/regiao-dos-lagos/noticia/2020/06/30/dia-do-caminhoneiro-e-celebrado-com-cafe-da-manha-e-acoes-de-saude-na-rj-124-a-via-lagos.ghtml", "source": "G1"}]}, {"id": 12, "title": "Renato Arag\u00e3o", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 10:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSHJPth8nvMFfVvDOsn5yGpB9uXM7Qyefged6wXqi7UTD4Ih7RLalsEMCyVW3V3k6vIKoGRU8wY", "pic_source": "GAZ", "news": [{"title": "Renato Arag\u00e3o deixa a TV Globo ap\u00f3s 44 anos: &#39;\u00c9 uma sensa\u00e7\u00e3o ...", "snippet": "Como j\u00e1 fez com outros artistas, a exemplo de Miguel Falabella, Aguinaldo Silva e Vera Fischer, a emissora n\u00e3o deu continuidade ao contrato do int\u00e9rprete de&nbsp;...", "url": "http://www.gaz.com.br/conteudos/regional/2020/06/30/167529-renato_aragao_deixa_a_tv_globo_apos_44_anos_E_uma_sensacao_de_liberdade.html.php", "source": "GAZ"}, {"title": "Renato Arag\u00e3o encerra contrato com a Globo ap\u00f3s 44 anos: &#39;Novos ...", "snippet": "Em publica\u00e7\u00e3o no Instagram, ator e comediante cita projetos pontuais com emissora. Segundo a Comunica\u00e7\u00e3o da Globo, &#39;Renato Arag\u00e3o tem abertas as portas&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/30/renato-aragao-deixa-globo-apos-44-anos-novos-tempos-parceiros-projetos-e-desafios.ghtml", "source": "G1"}]}, {"id": 13, "title": "Pastor-maremano", "rank": "20,000+", "description": "cachorro bolsonaro", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 10:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQItwSDHn9FUo2JvNB4m_QLGCoZiMf8ltWt3hGLuM-pI-FyEgUUQQO6gFyBvv5iRMgQN6qP8MK2", "pic_source": "Poder360", "news": [{"title": "Foi batizado de Augusto Bolsonaro Animal ganhou 1 perfil no ...", "snippet": "C\u00e3o oi batizado de Augusto Bolsonaro e ganhou perfil no Instagram. #BolsonaroLadr\u00e3odeCachorro viraliza. Leia no Poder360.", "url": "https://www.poder360.com.br/governo/cachorro-adotado-por-familia-bolsonaro-ja-tinha-dono-e-sera-devolvido/", "source": "Poder360"}, {"title": "Pastor maremano: 7 curiosidades sobre a ra\u00e7a do (ex) pet do cl\u00e3 ...", "snippet": "O c\u00e3ozinho foi adotado por Michelle Bolsonaro, mas nesta ter\u00e7a-feira (30/06) voltou aos donos originais.", "url": "https://www.metropoles.com/colunas-blogs/e-o-bicho/pastor-maremano-7-curiosidades-sobre-a-raca-do-ex-pet-do-cla-bolsonaro", "source": "Metr\u00f3poles"}]}, {"id": 14, "title": "Simepar", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 19:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQkYieNtjUTOWbKl8_cUr7x2_JcGnEhOm-VMEvxZepekbGHhkoKqDsmCNpCphoD1jhbQw2NYB92", "pic_source": "Di\u00e1rio dos Campos", "news": [{"title": "Ponta Grossa pode ter ventos de at\u00e9 80 km/h nesta ter\u00e7a-feira, diz ...", "snippet": "&quot;Ciclone Bomba&quot; vai provocar queda r\u00e1pida de press\u00e3o atmosf\u00e9rica.", "url": "https://www.diariodoscampos.com.br/noticia/ponta-grossa-pode-ter-ventos-de-ate-80-kmh-nesta-terca-feira-diz-simepar", "source": "Di\u00e1rio dos Campos"}, {"title": "Geada \u00e9 prevista para Paranava\u00ed nesta sexta-feira (3), aponta ...", "snippet": "De acordo com o instituto meteorol\u00f3gico, as m\u00ednimas podem chegar aos 5\u00b0C. Temperaturas come\u00e7am a baixar a partir desta quarta-feira (1\u00b0)", "url": "https://paranavai.portaldacidade.com/noticias/cidade/geada-e-prevista-para-esta-sexta-feira-3-em-paranavai-2852", "source": "\u00ae Portal da Cidade | Paranava\u00ed"}]}, {"id": 15, "title": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "rank": "20,000+", "description": "balneario", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 17:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTGhvO2LjJzCWSSjrmOTEjdabiOLpc_T2W7K5BpaDp7i-fTJYr_CtjF1QxXs4dsdX6HzRrNVAgU", "pic_source": "ND", "news": [{"title": "V\u00cdDEO: Trabalhadores passam por apuros em andaime durante ...", "snippet": "Durante mais de um minuto e meio os homens passaram por momentos de tens\u00e3o, pois al\u00e9m de balan\u00e7ar muito, a estrutura onde estavam havia inclinado.", "url": "https://ndmais.com.br/noticias/video-trabalhadores-passam-por-apuros-em-andaime-durante-temporal-em-balneario-camboriu/", "source": "ND"}, {"title": "Moradores registram momento de explos\u00e3o na rede el\u00e9trica em ...", "snippet": "Imagens feitas a partir de um edif\u00edcio na Barra Sul, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, mostram o momento em que uma explos\u00e3o atinge a rede de energia el\u00e9trica&nbsp;...", "url": "https://www.nsctotal.com.br/colunistas/dagmara-spautz/moradores-registram-momento-de-explosao-na-rede-eletrica-em-balneario", "source": "NSC Total (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)"}]}, {"id": 16, "title": "Gazeta do Povo", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 15:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRuXbMgTT_lbOlVnHDfuI4J9kQvuUq8RERC939OC842jDIae1ZsKl6FeBiKq25wBZyS7UbUSfeT", "pic_source": "Gazeta do Povo - Rep\u00fablica", "news": [{"title": "Brasil est\u00e1 longe da imunidade de rebanho no combate ao ...", "snippet": "Brasil supera 1 milh\u00e3o de infectados e a dist\u00e2ncia para uma poss\u00edvel imunidade de rebanho ainda \u00e9 longa. Ou\u00e7a no podcast 15 Minutos, da Gazeta do Povo.", "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/imunidade-de-rebanho-coronavirus-brasil/", "source": "Gazeta do Povo - Rep\u00fablica"}, {"title": "Imunidade de rebanho: quantos precisariam ficar doentes de ...", "snippet": "A obrigatoriedade de planos bancarem testes e a imunidade de rebanho: quantos precisariam ficar doentes. Acompanhe essa e outras principais neste&nbsp;...", "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/opiniao/bom-dia/imunidade-de-rebanho/", "source": "Gazeta do Povo"}]}, {"id": 17, "title": "Epagri/Ciram", "rank": "20,000+", "description": "epagri", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 18:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTwus7MTHJ5_kUT5-dcwqDKxZFfpgJ1zkl-668v-8A3fAZl-4_WerinfpfLfanbU_jh3tqZHTh4", "pic_source": "ND", "news": [{"title": "Chuva, vento e destrui\u00e7\u00e3o: temporal deixa incont\u00e1veis preju\u00edzos em ...", "snippet": "De acordo com meteorologista da Epagri/Ciram, forma\u00e7\u00e3o de uma frente fria, no Sul do Brasil, teria originado a s\u00e9rie de destrui\u00e7\u00e3o em todas as regi\u00f5es do&nbsp;...", "url": "https://ndmais.com.br/noticias/chuva-vento-e-destruicao-temporal-deixa-incontaveis-prejuizos-em-santa-catarina/", "source": "ND"}, {"title": "Meteorologistas alertam para ventos persistentes at\u00e9 a manh\u00e3 desta ...", "snippet": "Os meteorologistas do sistema Epagri/Ciram alertam para nova ocorr\u00eancia de ventos fortes na madrugada e manh\u00e3 desta quarta-feira (1) em boa parte do&nbsp;...", "url": "https://ocp.news/geral/meteorologistas-alertam-para-ventos-persistentes-ate-a-manha-desta-quarta-feira-1-em-sc", "source": "OCP News (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)"}]}, {"id": 18, "title": "SiSU", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 20:00:00", "date": "06/30", "pic": "", "pic_source": "", "news": [{"title": "UFGD oferta 50 vagas em matem\u00e1tica e medicina pelo Sisu", "snippet": "De 7 a 10 de julho ser\u00e3o realizadas as inscri\u00e7\u00f5es dos candidatos para as 50 vagas que a UFGD est\u00e1 ofertando na segunda edi\u00e7\u00e3o do Sistema de Sele\u00e7\u00e3o&nbsp;...", "url": "https://www.progresso.com.br/sociedade/educacao/ufgd-oferta-50-vagas-em-matematica-e-medicina-pelo-sisu/373904/", "source": "O Progresso - Dourados"}]}, {"id": 19, "title": "123importados", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 18:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRbsYAdx4j_S5UzY-TqUFuW7oG5XCEyjJjgPXH3RH25j5x7iX9oY8RdRkDuYT56d044rm5Q6zrT", "pic_source": "UOL", "news": [{"title": "A casa caiu! Quadrilha da 123importados.com \u00e9 presa", "snippet": "No dia 03 de mar\u00e7o usei este espa\u00e7o para denunciar a 123importados.com. Leia.", "url": "https://economia.uol.com.br/colunas/tudo-golpe/2020/07/01/a-casa-caiu-quadrilha-da-123importadoscom-e-presa.htm", "source": "UOL"}, {"title": "Quadrilha presa em SP enganou 10 mil pessoas em todo o pa\u00eds e ...", "snippet": "Clientes pagavam por produto a pre\u00e7o abaixo do mercado em site de importadora, s\u00f3 que nunca recebiam. Opera\u00e7\u00e3o foi feita em Ja\u00fa, no interior de S\u00e3o Paulo;&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/30/quadrilha-presa-em-sp-enganou-10-mil-pessoas-em-todo-o-pais-e-prejuizo-estimado-pode-chegar-a-r-10-milhoes-diz-policia.ghtml", "source": "G1"}]}, {"id": 20, "title": "Patricia Marx", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 10:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSDJD_QJtLGtjTPbmddxZUIgzxcI9R1zckkcYpUvhZGdQCCwObvtjvfK2SbJSnWQl0IhtOoQwU8", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "Patricia Marx assume homossexualidade e apresenta namorada ...", "snippet": "Cantora de 46 anos fez post para no Instagram e celebrou o amor com trecho de m\u00fasica do &#39;Trem da Alegria&#39;.", "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/30/patricia-marx-assume-homossexualidade-e-apresenta-namorada-lesbica-com-muito-orgulho.ghtml", "source": "G1"}, {"title": "Patr\u00edcia Marx, ex-Trem da Alegria, assume homossexualidade ...", "snippet": "A cantora Patr\u00edcia Marx usou as redes sociais na segunda-feira, 29, para assumir a homossexualidade. Junho \u00e9 o m\u00eas do Orgulho LGBTQIA+. \u201cSou l\u00e9sbica com&nbsp;...", "url": "https://istoe.com.br/patricia-marx-ex-trem-da-alegria-assume-homossexualidade/", "source": "Istoe"}]}]