[{"id": 1, "title": "Juventus", "rank": "500,000+", "description": "Juventus x Napoli, Napoli x Juventus, Napoli, copa da italia, dazn, Campeonato Italiano, copa italia, juventus x napoli ao vivo, juventus e napoli", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 08:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRCM2PbKbS2ykn2SgOT7_CDYjv6GqN_18DtqnIQid1TBdpVHudT4FDI31nF4whMzH92QHcZZgak", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "Napoli bate a Juventus: campe\u00e3o da Copa It\u00e1lia com roteiro de ...", "snippet": "Os Partenopei bateram os maiores rivais nos p\u00eanaltis em noite apagada de Cristiano Ronaldo e com brilho de Buffon.", "url": "https://www.goal.com/br/not%C3%ADcias/napoli-bate-a-juventus-campeao-da-copa-italia-com-roteiro-de/1h7950dkwtf9y1en9njcf0e8uc", "source": "Goal.com"}, {"title": "Danilo erra p\u00eanalti, Napoli vence Juventus e \u00e9 campe\u00e3o da Copa ...", "snippet": "O Napoli \u00e9 o campe\u00e3o da Copa da It\u00e1lia 2020. A equipe do sul da It\u00e1lia venceu a Juventus por 4 a.", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/17/napoli-x-juventus---final-da-copa-da-italia.htm", "source": "UOL"}]}, {"id": 2, "title": "Krespinha", "rank": "100,000+", "description": "crespo, Bombril, bombril krespinha, krespinha bombril", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 10:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSFOEIjrdLw0EdOH7YAgGrOB16YEQ3G1zFJ3CEfbSmbgtTTCYSl1bQQQKXdJIzVt8KUl_C-DKxO", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Bombril vai deixar de vender esponja de a\u00e7o &#39;Krespinha&#39;", "snippet": "Produto fez empresa ficar entre t\u00f3picos mais comentados nesta quarta-feira (17).", "url": "https://g1.globo.com/economia/midia-e-marketing/noticia/2020/06/17/apos-criticas-bombril-vai-deixar-de-vender-esponja-de-aco-krespinha.ghtml", "source": "G1"}, {"title": "Bombril se desculpa por Krespinha e diz que vai retirar item do ...", "snippet": "Ap\u00f3s ser acusada de racismo nas redes sociais, a Bombril decidiu retirar de seu portf\u00f3lio de produtos a esponja de a\u00e7o Krespinha, apontada como u.", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/17/bombril-se-desculpa-por-krespinha-e-diz-que-vai-retirar-item-do-portfolio.htm", "source": "UOL"}]}, {"id": 3, "title": "Selic", "rank": "50,000+", "description": "taxa Selic, Copom, selic hoje", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 14:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRJwppkx2jK-3TgidseoUNTtwDQh5biXh5DwGTBblU_coXtNLvLICfXrp-slG7l3i_njcCawVxb", "pic_source": "InfoMoney", "news": [{"title": "Banco Central corta Selic em 0,75 p.p., para 2,25%, e mant\u00e9m porta ...", "snippet": "S\u00c3O PAULO \u2013 O Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria (Copom) decidiu nesta quarta-feira (17) cortar a Selic em mais 0,75 ponto percentual, para 2,25% ao ano,&nbsp;...", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/banco-central-corta-selic-em-075-p-p-para-225/", "source": "InfoMoney"}, {"title": "Selic deve cair 1pp hoje e fechar o ano com taxa zero, projeta ...", "snippet": "Na contram\u00e3o das expectativas da maioria das apostas no mercado, a Persevera Asset Management estima queda de 100 pontos-base na taxa Selic pelo&nbsp;...", "url": "https://www.istoedinheiro.com.br/selic-deve-cair-1pp-hoje-e-fechar-o-ano-com-taxa-zero-projeta-guilherme-abbud/", "source": "Isto\u00c9 Dinheiro"}]}, {"id": 4, "title": "Fabio Faria", "rank": "50,000+", "description": "Patr\u00edcia Abravanel, F\u00e1bio Faria, patricia abravanel", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 11:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSDQfMR4MmvhAzLjrDDSm1PnXGSqivqjXAQoQTT_jghls72qJDVUXPH8aeuRvX6IF8ZAhbuy2bF", "pic_source": "Estado de Minas", "news": [{"title": "F\u00e1bio Faria agradece \u00e0 Patr\u00edcia Abravanel por liber\u00e1-lo para &#39;servir ...", "snippet": "Al\u00e9m de familiares, executivos de televis\u00e3o marcam presen\u00e7a na posse do novo ministro das Comunica\u00e7\u00f5es.", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2020/06/17/interna_politica,1157563/fabio-faria-agradece-a-patricia-abravanel-por-libera-lo-para-servir-a.shtml", "source": "Estado de Minas"}, {"title": "Concunhado de Pato e genro de Silvio Santos, Faria tem dia de ...", "snippet": "Nomeado ministro das Comunica\u00e7\u00f5es, F\u00e1bio Faria (PSD) mostrou hoje seu lado &quot;popstar&quot; ao tomar posse do cargo em solenidade realizada no.", "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/17/cunhado-de-boleiro-e-genro-de-silvio-faria-tem-dia-de-popstar-no-planalto.htm", "source": "UOL Not\u00edcias"}]}, {"id": 5, "title": "Yohan", "rank": "50,000+", "description": "tst kpop, yohan tst", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 01:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQX_h7xeJ2i2-kbJUBieYKdj4P5XHw34ue14rE76WYaPAWnxDsUJO2lyTggPi3DucsCIiLewwdn", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "Yohan, membro do grupo de K-pop TST, morre aos 28 anos", "snippet": "Causa da morte n\u00e3o foi divulgada, atendendo aos pedidos de familiares do cantor, segundo informou o jornal Korea JoongAng Daily.", "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/musica/noticia/2020/06/17/yohan-membro-do-grupo-de-k-pop-tst-morre-aos-28-anos.ghtml", "source": "G1"}, {"title": "Yohan: Quem \u00e9 o astro do k-pop que morreu aos 28 anos", "snippet": "Os f\u00e3s de k-pop tiveram mais uma not\u00edcia triste. Kim Jung-hwan, mais conhecido como Yohan, morreu ontem, aos 28 anos.", "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/17/yohan-quem-e-o-astro-do-k-pop-que-morreu-aos-28-anos.htm", "source": "UOL"}]}, {"id": 6, "title": "MEC", "rank": "50,000+", "description": "Carlos Nadalim, ministerio da educa\u00e7\u00e3o", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 12:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRE0jx820lvl1L9BuHWmKJhEiEcnPk5fUy1RAb8R7DjFBhncwCyd3k_l1-3GsZdt0_4mElIfL2I", "pic_source": "Educa\u00e7\u00e3o Estad\u00e3o", "news": [{"title": "MEC estende aulas online de federais at\u00e9 o fim do ano e libera ...", "snippet": "Os cursos presenciais nestas universidades est\u00e3o suspensos desde mar\u00e7o, por causa da pandemia; conselhos de Enfermagem e Farm\u00e1cia ir\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a&nbsp;...", "url": "https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,mec-amplia-aulas-a-distancia-de-universidades-federais-ate-o-fim-do-ano,70003336364", "source": "Educa\u00e7\u00e3o Estad\u00e3o"}, {"title": "MEC estende autoriza\u00e7\u00e3o de aulas a dist\u00e2ncia at\u00e9 o fim de 2020 em ...", "snippet": "Aulas presenciais est\u00e3o suspensas pelo mesmo per\u00edodo. A medida ocorre devido \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus. O documento tamb\u00e9m libera os est\u00e1gios pr\u00e1ticos&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/06/17/mec-estende-autorizacao-de-aulas-a-distancia-ate-o-fim-de-2020-em-universidades-federais.ghtml", "source": "G1"}]}, {"id": 7, "title": "Borussia x Mainz 05", "rank": "50,000+", "description": "borussia, Borussia Dortmund", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 13:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTsX8oX4rCkzJy4hG_tJaEHgKtJyd0Jq39TA7RA9FaoSDsB0EyzKOq6nDv67-bkzOlAY7gCoMog", "pic_source": "VAVEL.com", "news": [{"title": "Gols e melhores momentos Borussia Dortmund 0 x 2 Mainz 05 ...", "snippet": "Acompanhe minuto a minuto do jogo Borussia Dortmund x Mainz 05, ao vivo, hoje, pelo Campeonato Alem\u00e3o. Hor\u00e1rio do jogo: 15h30. Acompanhe todos os&nbsp;...", "url": "https://www.vavel.com/br/futebol-internacional/2020/06/16/alemania/1024296-assistir-jogo-borussia-dortmund-x-mainz-05-ao-vivo-online-pela-bundesliga-2019-20.html", "source": "VAVEL.com"}, {"title": "Futebol - Placar UOL - Borussia Dortmund x Mainz 05", "snippet": "Na pr\u00f3xima e pen\u00faltima rodada, o Borussia visita o Red Bull, enquanto que o Mainz recebe o Werder Bremen. Tanto estas duas partidas, como as outras sete&nbsp;...", "url": "https://placar.uol.com.br/esporte/futebol/alemao/2020/06/17/borussia-dortmund-x-mainz-05-.htm", "source": "Uol"}]}, {"id": 8, "title": "Champions League", "rank": "50,000+", "description": "Champions, Liga dos Campe\u00f5es", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 11:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSD2QoiRqkZGh6rfCYt6gErOAuaHxHujtwVp9DjEM6_ltQiM8u_4LoCQt1FNfQa7J5CLLM2U_zL", "pic_source": "Folha de S.Paulo", "news": [{"title": "Uefa anuncia retorno da Champions League com jogos \u00fanicos em ...", "snippet": "Torneio ser\u00e1 retomado em 7 de agosto com quartas de final, semifinais e final em Lisboa.", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2020/06/uefa-anuncia-retorno-da-champions-league-com-jogos-unicos-em-portugal.shtml", "source": "Folha de S.Paulo"}, {"title": "Uefa confirma formato in\u00e9dito e data de volta da Champions League ...", "snippet": "Ap\u00f3s paralisa\u00e7\u00e3o por conta do novo coronav\u00edrus, Champions voltar\u00e1 a ser disputada no come\u00e7o de agosto; fase final - a partir das quartas - ser\u00e1 toda em&nbsp;...", "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/melhorfuteboldomundo/Uefa-confirma-formato-inedito-e-data-de-volta-da-Champions-League-para-7-de-agosto-20200617-0009.html", "source": "Esporte Interativo"}]}, {"id": 9, "title": "Calendario da 3 parcela", "rank": "50,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 09:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSPM5CvbD23407Ra72xSPvBKxjd8IGI3yjSLOT3VMiObhjuA8VOapgX7SZzRYnKGUyYyORToTRl", "pic_source": "Reconta A\u00ed", "news": [{"title": "Reconta A\u00ed Bolsa Fam\u00edlia: Veja o calend\u00e1rio de pagamento da 3\u00aa ...", "snippet": "Pagamento da terceira parcela para quem recebe o Bolsa Fam\u00edlia come\u00e7ou nesta quarta-feira (17) e vai at\u00e9 o dia 30 de junho. Veja o calend\u00e1rio completo!", "url": "https://recontaai.com.br/atualiza-ai/bolsa-familia-veja-o-calendario-de-pagamento-da-3a-parcela-do-auxilio-emergencial/", "source": "Reconta A\u00ed"}, {"title": "Aux\u00edlio Emergencial: Veja quem recebe a 3\u00aa parcela nesta quinta-feira", "snippet": "A expectativa \u00e9 grande para o pagamento da terceira parcela do Aux\u00edlio Emergencial de R$ 600. Mesmo que o calend\u00e1rio n\u00e3o tenha.", "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/auxilio-emergencial-veja-quem-recebe-a-3a-parcela-nesta-quinta/", "source": "Jornal Cont\u00e1bil"}]}, {"id": 10, "title": "Terceira parcela do aux\u00edlio emergencial datas", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 18:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ0K9R2UEOyPdOm7RN8z4NxO7CCiS9naXoZzKv_w_DiqGIxjBpYhYD13p9e0A5Rit75cJIoFY8a", "pic_source": "Jornal Cont\u00e1bil", "news": [{"title": "Aux\u00edlio Emergencial: Veja quem recebe a 3\u00aa parcela nesta quinta-feira", "snippet": "A expectativa \u00e9 grande para o pagamento da terceira parcela do Aux\u00edlio Emergencial de R$ 600. Mesmo que o calend\u00e1rio n\u00e3o tenha.", "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/auxilio-emergencial-veja-quem-recebe-a-3a-parcela-nesta-quinta/", "source": "Jornal Cont\u00e1bil"}, {"title": "Caixa come\u00e7a a pagar terceira parcela de aux\u00edlio emergencial", "snippet": "Nessa etapa, 13,5 milh\u00f5es benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia receber\u00e3o o aux\u00edlio.", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/caixa-comeca-a-pagar-terceira-parcela-de-auxilio-emergencial.shtml", "source": "Folha de S.Paulo"}]}, {"id": 11, "title": "TST", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 14:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSdaJjHnfJADY-w52kqbbxeGCfTMVqsw4lOy_PZZIP1lSlKTSXx1qS0pp_DnralDGbMRT8hMx7_", "pic_source": "Consultor Jur\u00eddico", "news": [{"title": "TST forma maioria para invalidar TR na corre\u00e7\u00e3o de d\u00edvida trabalhista", "snippet": "A aplica\u00e7\u00e3o da Taxa Referencial (TR) na corre\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas trabalhistas viola o direto \u00e0 propriedade privada. Isso porque n\u00e3o atualiza com justi\u00e7a os valores.", "url": "https://www.conjur.com.br/2020-jun-17/tst-maioria-invalidar-tr-correcao-divida-trabalhista", "source": "Consultor Jur\u00eddico"}, {"title": "Maioria do TST vota para derrubar TR e usar \u00edndice mais vantajoso ...", "snippet": "Com TR zerada, ministros da corte trabalhista defendem o IPCA-E, em 3,67% ao ano, mais juro de 1% ao m\u00eas.", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/maioria-do-tst-vota-para-derrubar-tr-e-usar-indice-mais-vantajoso-para-trabalhador-em-processos.shtml", "source": "Folha de S.Paulo"}]}, {"id": 12, "title": "MEC autoriza aulas a distancia", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 11:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSYM8tH6VYgJhOC4cthwGBs6AGeQer9pj5Gz3o5t_ii4Xsz44UjoLUBazruU84ItH0GJf4FS-rj", "pic_source": "A Tribuna", "news": [{"title": "MEC autoriza aulas a dist\u00e2ncia em universidades federais at\u00e9 o fim ...", "snippet": "Fique informado sobre tudo o que acontece na Baixada Santista. Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias sobre cidades, esportes, cultura, pol\u00edtica e porto. Todos os&nbsp;...", "url": "https://www.atribuna.com.br/noticias/atualidades/mec-autoriza-aulas-a-dist%C3%A2ncia-em-universidades-federais-at%C3%A9-o-fim-de-2020-1.105366", "source": "A Tribuna"}, {"title": "MEC autoriza aulas online no ensino superior at\u00e9 dezembro", "snippet": "Portaria tamb\u00e9m flexibiliza est\u00e1gios e pr\u00e1ticas em laborat\u00f3rio que podem ser feitos a dist\u00e2ncia nesse per\u00edodo, exceto nos cursos da \u00e1rea de sa\u00fade.", "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/educacao/noticia/2020-06/mec-autoriza-aulas-line-no-ensino-superior-ate-dezembro", "source": "EBC"}]}, {"id": 13, "title": "J\u00f4", "rank": "20,000+", "description": "jo", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 12:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRO0g2N08AIs4ssMWDQ6ppSuOvbBQt-wdtIOh3G0g4oulZban-BE5gSSt3Q6IvK604EjLc780JD", "pic_source": "globoesporte.com", "news": [{"title": "Corinthians anuncia a contrata\u00e7\u00e3o do atacante J\u00f4 at\u00e9 o fim de 2023", "snippet": "Ap\u00f3s duas temporadas no Jap\u00e3o, jogador volta aos 33 anos para a terceira passagem pelo Tim\u00e3o.", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-anuncia-contrata-jo.ghtml", "source": "globoesporte.com"}, {"title": "Corinthians anuncia o retorno do atacante J\u00f4", "snippet": "Aos 33 anos, ele rescindiu com time japon\u00eas e chega para sua 3\u00aa passagem no alvinegro.", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2020/06/corinthians-anuncia-o-retorno-do-atacante-jo.shtml", "source": "Folha de S.Paulo"}]}, {"id": 14, "title": "A Fazenda", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 14:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQJoa5FxuZn_osLi4rabuaTj_NuC2mAjFOEBTDCQR4i0_qUIk47yGpBb6g_zaBNpMhnYosUnWPI", "pic_source": "UOL", "news": [{"title": "Participa\u00e7\u00f5es de Najila e Prior em &#39;A Fazenda&#39; dependem da Justi\u00e7a", "snippet": "Convidados para estar em &quot;A Fazenda&quot; neste ano, Felipe Prior e Najila Trindade dependem da Justi\u00e7a para terem as participa\u00e7\u00f5es confirmadas. Isso porque&nbsp;...", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/fefito/2020/06/17/participacoes-de-najila-e-prior-em-a-fazenda-dependem-da-justica.htm", "source": "UOL"}, {"title": "&quot;A Fazenda 12&quot; ter\u00e1 Najila Trindade, Jojo Toddynho, MC Mirella e ...", "snippet": "O Jornal Extra divulgou na tarde desta quarta-feira (17) a lista dos participantes que estar\u00e3o na 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o de &quot;A Fazenda&quot; e a data de estreia do reality show&nbsp;...", "url": "https://www.cliccamaqua.com.br/noticia/54928/a-fazenda-12-tera-najila-trindade-jojo-toddynho-mc-mirella-e-felipe-prior.html", "source": "Clic Camaqu\u00e3 - Portal de Not\u00edcias (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 15, "title": "Lotofacil 1981", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 18:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTnW2TJUiqYCfyrl-Rl8dT_Nx1c6JZVEkLb-14mAY9tCKrvgeJNBjYPmO3CA7xR6Q48Ik8-3wBe", "pic_source": "UOL Not\u00edcias", "news": [{"title": "Lotof\u00e1cil: confira os n\u00fameros do sorteio de hoje", "snippet": "Os n\u00fameros do concurso 1981 da Lotof\u00e1cil foram sorteados pela Caixa hoje (17) em S\u00e3o Paulo. S\u00e3o eles: 01-02-03-04-05-06-07-12-13-15-17-20-23-24-25.", "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/2020/06/17/lotofacil-1981-confira-os-numeros-do-sorteio.htm", "source": "UOL Not\u00edcias"}, {"title": "Resultado da Lotof\u00e1cil 1981: veja os n\u00fameros sorteados nesta ...", "snippet": "A Caixa sorteia nesta quarta-feira (17) o concurso 1981 da Lotof\u00e1cil. O pr\u00eamio para quem acertar as 15 dezenas sorteadas da loteria mais querida do Brasil \u00e9&nbsp;...", "url": "https://www.tribunapr.com.br/noticias/brasil/resultado-da-lotofacil-1981-veja-os-numeros-sorteados-nesta-quarta-feira/", "source": "Tribuna do Paran\u00e1"}]}, {"id": 16, "title": "Alexandre de Moraes", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 20:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRk8dn3T_rk4uiDOKEPfhCEcpKQbn43E0nTz1zvvdZWotxWiMckV6fhmgElTvKeFq_fog0ILAAk", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "MPF denuncia Sara Giromini por amea\u00e7a e inj\u00faria contra ministro ...", "snippet": "Procurador sugere m\u00ednimo de R$ 10 mil em multa por danos morais por ofensas nas redes sociais. G1 aguarda posicionamento da defesa.", "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/17/mpf-denuncia-sara-giromini-por-ameaca-e-injuria-contra-alexandre-de-moraes.ghtml", "source": "G1"}, {"title": "Procuradoria denuncia Sara Winter por amea\u00e7a a Alexandre de ...", "snippet": "A Procuradoria da Rep\u00fablica no Distrito Federal denunciou a ativista Sara Fernanda Geromini, conhecida como Sara Winter, \u00e0 Justi\u00e7a pelos crimes de crimes&nbsp;...", "url": "https://istoe.com.br/procuradoria-denuncia-sara-winter-por-ameaca-a-alexandre-de-moraes/", "source": "Istoe"}]}, {"id": 17, "title": "Mega-Sena 2271", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 12:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQGaoj3-ej5LYi84bY1S3DabqjDAhsN49Fi0aH1tO74PFUYKqP2zV8Bn5n-Op5lWC_Sp3ET5dYo", "pic_source": "UOL Not\u00edcias", "news": [{"title": "Mega-Sena acumula e vai a R$ 37 milh\u00f5es no pr\u00f3ximo sorteio; veja ...", "snippet": "O pr\u00eamio de R$ 31,3 milh\u00f5es do concurso 2271 da Mega-Sena acumulou. Ap\u00f3s sorteio realizado hoje em S\u00e3o Paulo, ningu\u00e9m acertou as seis dezenas&nbsp;...", "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/2020/06/17/mega-sena-2271-resultado-do-sorteio.htm", "source": "UOL Not\u00edcias"}, {"title": "Confira resultado da Mega-Sena 2271 desta quarta; pr\u00eamio \u00e9 de R ...", "snippet": "Ainda teve o sorteio da Quina e da Lotof\u00e1cil nesta quarta-feira, 17 de junho.", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2020/06/17/interna-brasil,864663/confira-resultado-da-mega-sena-2271-desta-quarta-premio-e-de-r-32-mi.shtml", "source": "Correio Braziliense"}]}, {"id": 18, "title": "Elei\u00e7\u00f5es 2020", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 08:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRc_e7HarZaQpRF8ewF4tm7Mnn4-TSm4tpcfFcUwZdwt4R1_bOHYzwyFzLlyfPyXEo33uO9SdLH", "pic_source": "EBC", "news": [{"title": "Senado come\u00e7a a debater mudan\u00e7a de data das elei\u00e7\u00f5es 2020", "snippet": "O Pleito pode ser adiado para novembro ou dezembro deste ano, mas h\u00e1 no senado quem defenda adiar ainda mais, estabelecendo elei\u00e7\u00f5es gerais em 2022.", "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/politica/noticia/2020-06/senado-comeca-debater-mudanca-de-data-das-eleicoes-2020", "source": "EBC"}, {"title": "Senado quer votar na pr\u00f3xima semana adiamento das elei\u00e7\u00f5es ...", "snippet": "Relat\u00f3rio ser\u00e1 entregue segunda-feira (22) pelo relator, Weverton Rocha (PDT-MA)", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/06/senado-quer-votar-na-proxima-semana-adiamento-das-eleicoes-para-novembro.shtml", "source": "Uol"}]}, {"id": 19, "title": "A Fazenda 2020", "rank": "20,000+", "description": "Najila Trindade", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 17:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQJoa5FxuZn_osLi4rabuaTj_NuC2mAjFOEBTDCQR4i0_qUIk47yGpBb6g_zaBNpMhnYosUnWPI", "pic_source": "UOL", "news": [{"title": "Participa\u00e7\u00f5es de Najila e Prior em &#39;A Fazenda&#39; dependem da Justi\u00e7a", "snippet": "Convidados para estar em &quot;A Fazenda&quot; neste ano, Felipe Prior e Najila Trindade dependem da Justi\u00e7a para terem as participa\u00e7\u00f5es confirmadas. Isso porque&nbsp;...", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/fefito/2020/06/17/participacoes-de-najila-e-prior-em-a-fazenda-dependem-da-justica.htm", "source": "UOL"}, {"title": "Lista de &#39;A Fazenda&#39; inclui padrasto de Neymar e Najila Trindade", "snippet": "O programa, que come\u00e7a dia 16 de agosto, j\u00e1 tem seus participantes. Entre eles, Felipe Prior, Najila Trindade, Jojo Todynho e Tiago Ramos. Confira:", "url": "https://gente.ig.com.br/fofocas-famosos/2020-06-17/lista-de-a-fazenda-inclui-padrasto-de-neymar-e-najila-trindade.html", "source": "Gente"}]}, {"id": 20, "title": "Nanda Costa", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 02:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRF00_b01wsh56eqv1M0hlJ7yG8NGnPx22v0eo6HgHDQGatvu1QUw0PF90YljjmZWbbj-ooh34G", "pic_source": "NE10", "news": [{"title": "Nanda Costa revela que se descobriu bissexual ap\u00f3s namorado se ...", "snippet": "Em entrevista ao programa Papo de Segunda, da GNT, Nanda Costa abordou sobre a sua orienta\u00e7\u00e3o sexual. Atualmente namorando com a cantora Lan Lanh,&nbsp;...", "url": "https://blogs.ne10.uol.com.br/social1/2020/06/17/nanda-costa-revela-que-se-descobriu-bissexual-apos-namorado-se-vestir-de-mulher-fiquei-louca/", "source": "NE10"}, {"title": "Nanda Costa se descobriu bissexual ap\u00f3s namorado se vestir de ...", "snippet": "&quot;O meu namorado na \u00e9poca se vestiu de mulher, com batom e toda montada, e eu fiquei louca, louca&quot;, afirmou Nanda Costa.", "url": "https://www.emaisgoias.com.br/nanda-costa-revela-que-se-descobriu-bissexual-apos-ex-namorado-se-vestir-de-mulher/", "source": "Portal Mais Goi\u00e1s (Blogue)"}]}]