[{"id": 1, "title": "Luisa Sonza", "rank": "50,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 09:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSgJsfl2CBrXBukoHGnorYKCg6bw1C9z7PKX51H71Otf1DvNKQGfp948KVu94WrNIOpraSh_OyH", "pic_source": "Di\u00e1rio do Nordeste (Blogue)", "news": [{"title": "Lu\u00edsa Sonza posta foto para mostrar sua casa nova e ganha ...", "snippet": "Ap\u00f3s a separa\u00e7\u00e3o, a cantora teria deixado a casa dos dois e passado um tempo com os pais, no Rio Grande do Sul.", "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/verso/luisa-sonza-posta-foto-para-mostrar-sua-casa-nova-e-ganha-comentario-de-whindersson-1.2953313", "source": "Di\u00e1rio do Nordeste (Blogue)"}, {"title": "Ap\u00f3s separa\u00e7\u00e3o de Whindersson Nunes, Lu\u00edsa Sonza se muda ...", "snippet": "Lu\u00edsa Sonza est\u00e1 de casa nova! Ap\u00f3s se separar de Whindersson Nunes, a cantora passou alguns dias na casa da fam\u00edlia, no Rio Grande do Sul, e agora est\u00e1&nbsp;...", "url": "https://hugogloss.uol.com.br/ryqueza/apos-separacao-de-whindersson-nunes-luisa-sonza-se-muda-para-mansao-avaliada-em-r-4-milhoes-humorista-comenta-a-novidade-vem-ver-as-fotos-do-imovel", "source": "Hugo Gloss"}]}, {"id": 2, "title": "Treinando o Papai", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQpH-_ZkcYez8ICr8uFuIA-3pucAKvEZ_raZKDkvqor8ZHshIgx_ktUft_nahKKVfwQXbMIMHxr", "pic_source": "Na\u00e7\u00e3o da M\u00fasica (Blogue)", "news": [{"title": "Sess\u00e3o da Tarde: &#39;Treinando o papai&#39; \u00e9 exibido nesta ter\u00e7a-feira (9/6)", "snippet": "Um jogador de futebol americano precisa dividir o tempo do esporte com uma filha que acaba de descobrir que tem. Esta \u00e9 hist\u00f3ria do longa Treinando o papai,&nbsp;...", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2020/06/09/interna_diversao_arte,862097/sessao-da-tarde-treinando-o-papai-e-exibido-nesta-terca-feira-9-6.shtml", "source": "Correio Braziliense"}, {"title": "Trilha Sonora: 16 m\u00fasicas do filme &quot;Treinando o Papai&quot; (&quot;The Game ...", "snippet": "Com Elvis Presley, Miley Cyrus, The Temptations e outros nomes, listamos as m\u00fasicas que comp\u00f5e a trilha sonora do filme &quot;Treinando o Papai&quot;.", "url": "https://br.nacaodamusica.com/posts/trilha-sonora-16-musicas-do-filme-treinando-o-papai-the-game-plan/", "source": "Na\u00e7\u00e3o da M\u00fasica (Blogue)"}]}, {"id": 3, "title": "Enxofre", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 02:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRRP-q9W50ropKRqjMeVb60RyQ57BzXLo7N0O7yRNwyhdZYc28YQnmU4HaByCx2u4AuKm9AdC03", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "\u00c9 #FAKE que enxofre destrua o coronav\u00edrus", "snippet": "Mensagem tem circulado depois que apoiadora do presidente Jair Bolsonaro o abordou com informa\u00e7\u00e3o falsa. Por Roberta Pennafort, CBN. 09/06/2020 12h43&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/fato-ou-fake/coronavirus/noticia/2020/06/09/e-fake-que-enxofre-destrua-o-coronavirus.ghtml", "source": "G1"}, {"title": "Bolsonaro promete reuni\u00e3o a mulher que diz que enxofre cura Covid", "snippet": "Mulher que foi conversar com Jair Bolsonaro na sa\u00edda do Pal\u00e1cio da Alvorada afirmou que Deus fala com ela desde os seis anos de idade e apontou cura.", "url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2020-06-09/bolsonaro-promete-reuniao-a-apoiadora-que-diz-que-enxofre-cura-coronavirus.html", "source": "\u00daltimo Segundo"}]}, {"id": 4, "title": "Dwayne Johnson", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 14:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRBYn6R2tZ082AQ-r7YcrAzgCzxAD59r0N8PVm0cnsuimmI_R9Nnv3HWKnjxrrhMV9OhdeLQEeE", "pic_source": "Fala (Blogue)", "news": [{"title": "&#39;Arranha-C\u00e9u: Coragem Sem Limite&#39; chega na Amazon Prime Video ...", "snippet": "&#39;Arranha-C\u00e9u: Coragem Sem Limite&#39; acabou de estrear na Amazon Prime Video. Confira por que assisti-lo e sua ficha t\u00e9cnica:", "url": "https://falauniversidades.com.br/arranha-ceu-coragem-sem-limite-chega-na-amazon-prime-video-hoje/", "source": "Fala (Blogue)"}]}, {"id": 5, "title": "Dia do Porteiro", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRUAIkUTsxq8mnJF8bi_lqfYhh1g0kktRImFZomcA0QMSjWfXOTSlcRl8TOV8IYPHdPAwCYDr-E", "pic_source": "NE10", "news": [{"title": "Dia do Porteiro evidencia import\u00e2ncia da categoria e ressalta peso ...", "snippet": "O sentimento por exercer a profiss\u00e3o de porteiro, para Marcos Ant\u00f4nio Agostinho, 55 anos, \u00e9 de gratid\u00e3o. Atuando como trabalhador de condom\u00ednio h\u00e1 mais de.", "url": "https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2020/06/09/dia-do-porteiro-evidencia-importancia-da-categoria-e-ressalta-peso-do-sindicato/", "source": "NE10"}, {"title": "No dia do Porteiro, McDonald&#39;s oferece combo Big Mac em dobro ...", "snippet": "O combo individual traz um sandu\u00edche Big Mac, uma McFritas m\u00e9dia e uma bebida ou suco de prefer\u00eancia. A rede enviar\u00e1 um combo igual para o porteiro.", "url": "https://geekpublicitario.com.br/48279/mcdonalds-dia-do-porteiro/", "source": "Geek Publicit\u00e1rio (Blogue)"}]}, {"id": 6, "title": "Copa da Alemanha", "rank": "20,000+", "description": "Bayer Leverkusen", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 15:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ3Ko2r5_d97T462s0eregI38BBsr6Ih6U1EpprG40XK09iWk2151sMVdxJq9qhrd41IJiqMH0s", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "Leverkusen acaba com sonho do Sarrebruck na Copa da Alemanha ...", "snippet": "O Bayer Leverkusen, um dos grandes nomes da Bundesliga, encerrou o sonho do modesto Saarbr\u00fccken, derrotando o time da quarta divis\u00e3o do futebol&nbsp;...", "url": "https://istoe.com.br/leverkusen-acaba-com-sonho-do-sarrebruck-na-copa-da-alemanha-e-vai-a-final/", "source": "Istoe"}, {"title": "Onde assistir ao vivo a Saarbr\u00fccken x Bayer Leverkusen, pela ...", "snippet": "Equipes entram em campo nesta ter\u00e7a (9) visando a decis\u00e3o da Copa; veja como acompanha ao vivo na TV e na internet.", "url": "https://www.goal.com/br/not%C3%ADcias/onde-assistir-ao-vivo-a-saarbruecken-x-bayer-leverkusen-pela/119ru8xslxusx16cynhre2qfxl", "source": "Goal.com"}]}, {"id": 7, "title": "BuzzFeed", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 07:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQg5QrPYJEvnWNX71tNJI9T_dz0W6Id9G3od2t4dSgiEAAwXdTJvJj3IFaRxpIzOOqtPqKTu5Oi", "pic_source": "POPline", "news": [{"title": "Tweets antigos de Rita Lee voltam aos assuntos mais comentados", "snippet": "O POPline \u00e9 o maior site sobre m\u00fasica pop do Brasil. Acompanhe not\u00edcias, fotos, v\u00eddeos, performances e estreias do seu \u00eddolo pop favorito.", "url": "https://portalpopline.com.br/tweets-rita-lee-buzzfeed/", "source": "POPline"}]}, {"id": 8, "title": "TSE", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 19:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQEV12EcfbXc2KlGLM3iENe-_-guwUc7Yr3M5Ro4gjgeQH4o3s8frqeJyh9e_PG4dZ7pm9n9be2", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "Novo pedido de vista volta a adiar decis\u00e3o do TSE sobre cassa\u00e7\u00e3o ...", "snippet": "Ministro Alexandre de Moraes pediu mais tempo para analisar o caso. Tribunal analisa se houve participa\u00e7\u00e3o da chapa em ataque a uma p\u00e1gina virtual de&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/09/tse-adia-julgamento-de-acoes-que-pedem-cassacao-da-chapa-bolsonaro-mourao.ghtml", "source": "G1"}, {"title": "TSE volta a julgar nesta ter\u00e7a a\u00e7\u00f5es que pedem cassa\u00e7\u00e3o da chapa ...", "snippet": "Tribunal Superior Eleitoral vai analisar duas a\u00e7\u00f5es que acusam a chapa vencedora em 2018 de se beneficiar de ataque a p\u00e1gina virtual de mulheres contra o&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/09/tse-volta-a-julgar-nesta-terca-acoes-que-pedem-cassacao-da-chapa-bolsonaro-mourao.ghtml", "source": "Globo.com"}]}, {"id": 9, "title": "The Rock", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 15:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ1K_anob2S6_0xl_D56h0wTtmtxLL_2PLlscASfmrnjQ9GvEDGxu7pLohCvcetDo7i3WHSki7W", "pic_source": "A R\u00e1dio Rock", "news": [{"title": "Paulo Ricardo apresenta seu Show Live &quot;On The Rock&quot; - A R\u00e1dio ...", "snippet": "Comemorando o dia dos namorados, dia de Santo Ant\u00f4nio e tamb\u00e9m o anivers\u00e1rio de sua filha mais Velha, Paola Vitoria, que far\u00e1 uma participa\u00e7\u00e3o especial&nbsp;...", "url": "https://www.radiorock.com.br/2020/06/09/paulo-ricardo-apresenta-seu-show-live-rock/", "source": "A R\u00e1dio Rock"}, {"title": "", "snippet": "", "url": "https://mais.opovo.com.br/colunistas/layout/2020/06/09/pizzaria-usa-nome-hard-rock-indevidamente-e-recebe-apoio-da-marca.html", "source": "O POVO (Blogue)"}]}, {"id": 10, "title": "Daniel Radcliffe", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 14:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRSvnvufiQaX52G5urEyYTP2DxoIR4KtrBCQe1lLAZs8FhO7QcD5uiJXmTWNrv1JarOY0CGD7Ug", "pic_source": "NE10", "news": [{"title": "Daniel Radcliffe responde autora de Harry Potter ap\u00f3s fala sobre ...", "snippet": "Edimburgo, 9 jun (EFE).- O ator Daniel Radcliffe, que deu vida ao personagem principal da franquia &quot;Harry Potter&quot;, se dirigiu nesta ter\u00e7a-feira \u00e0 autora da obra,&nbsp;...", "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/efe/2020/06/09/daniel-radcliffe-responde-autora-de-harry-potter-apos-fala-sobre-transgeneros.htm", "source": "UOL"}, {"title": "Daniel Radcliffe, o Harry Potter, rebate coment\u00e1rio considerado ...", "snippet": "Autora respons\u00e1vel pela saga Harry Potter, J. K. Rowling deu o que falar ap\u00f3s uma declara\u00e7\u00e3o pol\u00eamica. A autoria havia compartilhado um artigo, que citava&nbsp;...", "url": "https://blogs.ne10.uol.com.br/social1/2020/06/09/daniel-radcliffe-o-harry-potter-rebate-comentario-considerado-transfobico-de-j-k-rowling/", "source": "NE10"}]}, {"id": 11, "title": "Chyler Leigh", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 10:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR53l7JaeNGsNTXCF9z7ahYMAXNtwmhUHUHvs_S4TdYx_Sp1FUPXqZS3EfY5cXKETSjidd9n71a", "pic_source": "UOL", "news": [{"title": "Atriz de Supergirl se assume LGBTQ+; personagem l\u00e9sbica a fez ...", "snippet": "Chyler Leigh, que atualmente interpreta a personagem Alex Danvers em &quot;Supergirl&quot;, revelou que faz parte da comunidade LGBTQ+, mas isso lhe custou&nbsp;...", "url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2020/06/09/atriz-de-supergirl-se-assume-lgbtq-personagem-lesbica-a-fez-perder-amigos.htm", "source": "UOL"}, {"title": "Estrela de &#39;Supergirl&#39;, Chyler Leigh se assume bissexual - Guia Gay ...", "snippet": "Atriz conta que sequ\u00eancia da s\u00e9rie a fez lembrar de sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria.", "url": "https://www.guiagaysaopaulo.com.br/noticias/cidadania/estrela-de-supergirl-chyler-leigh-se-assume-bissexual", "source": "Guia Gay S\u00e3o Paulo"}]}, {"id": 12, "title": "Renda Brasil", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR6BVKBBS524nZFM1xHQYAu_R5V07pW29KZyfoSQJEHQGV39oqSkW3Y3Y-HVz1k1vpLSKuKguE1", "pic_source": "Folha de S.Paulo", "news": [{"title": "Economistas veem mudan\u00e7a do Bolsa Fam\u00edlia para Renda Brasil ...", "snippet": "Para especialistas, governo quer tirar foco do debate sobre renda m\u00ednima no Congresso.", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/economistas-veem-mudanca-do-bolsa-familia-para-renda-brasil-com-ceticismo.shtml", "source": "Folha de S.Paulo"}, {"title": "Renda Brasil: governo criar\u00e1 programa de renda m\u00ednima...", "snippet": "O ministro Paulo Guedes, disse que o governo federal criar\u00e1 o programa de renda m\u00ednima permanente Renda Brasil. Saiba mais.", "url": "https://www.sunoresearch.com.br/noticias/renda-brasil-governo-criara-programa-renda-minima/", "source": "Suno Not\u00edcias"}]}, {"id": 13, "title": "Plat\u00f4", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 06:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTRlUUuRppPiQydrB8hx60QI1ncD5aqoZhPmayIuayd1OFn3eBh5Se7iYprY3w7ny-m3vRApo4K", "pic_source": "Jornal Sudoeste Paulista (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)", "news": [{"title": "Estado de SP atinge plat\u00f4 da pandemia | Jornal Sudoeste Paulista", "snippet": "De acordo com as autoridades do Comit\u00ea de Conting\u00eancia do Coronav\u00edrus de S\u00e3o Paulo, o estado chegou ao plat\u00f4 da transmiss\u00e3o da Covid-19, quando a&nbsp;...", "url": "https://jornalsudoestepaulista.com.br/2020/06/09/estado-de-sp-atinge-plato-da-pandemia/", "source": "Jornal Sudoeste Paulista (libera\u00e7\u00e3o de imprensa)"}]}, {"id": 14, "title": "Porta dos Fundos", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR8PHGhfb33Zma9hNXy1XaMbO_2b9A_pWXqDcNXbJ9-ovwynIYwv57n4LFPulBVp2VY6kKQ3-g9", "pic_source": "Di\u00e1rio de Pernambuco", "news": [{"title": "Quem \u00e9 Bianca Barroca, que convenceu o Porta dos Fundos a tirar ...", "snippet": "Ap\u00f3s receber uma s\u00e9rie de cr\u00edticas e ser acusado de gordof\u00f3bico, o grupo Porta dos Fundos decidiu retirar do ar o v\u00eddeo Test.", "url": "https://www.diariodepernambuco.com.br/noticia/viver/2020/06/quem-e-bianca-barroca-que-convenceu-o-porta-dos-fundos-a-tirar-video.html", "source": "Di\u00e1rio de Pernambuco"}, {"title": "Porta dos Fundos se desculpa por gordofobia em v\u00eddeo; entenda", "snippet": "V\u00eddeo com coment\u00e1rios ofensivos foi removido do canal.", "url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/porta-dos-fundos-se-desculpa-por-gordofobia-em-video-entenda/", "source": "Rolling Stone"}]}, {"id": 15, "title": "Pazuello", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 18:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQUIp7Z3Kh8TcBFkuA1fGxWU8Dy3Bi8mJR_SgE2gPEVi0SMfblqVwL3dOjPF6Yv2mlb_KSfDAdl", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "Pazuello: Boletins antigos da covid-19 n\u00e3o diziam nada a gestores ...", "snippet": "O ministro interino da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, criticou nesta ter\u00e7a-feira, 9, a forma de divulga\u00e7\u00e3o de boletins di\u00e1rios de infectados e de mortos pela covid-19&nbsp;...", "url": "https://istoe.com.br/pazuello-boletins-antigos-da-covid-19-nao-diziam-nada-a-gestores-e-ao-pais/", "source": "Istoe"}, {"title": "Pazuello diz que mudan\u00e7a em balan\u00e7o da covid-19 \u00e9 &#39;proposta ...", "snippet": "Ministro interino da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, foi chamado para dar explica\u00e7\u00f5es na C\u00e2mara ap\u00f3s governo mudar a divulga\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros da pandemia no&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/09/pazuelo-diz-que-divulgacao-de-mortes-por-covid-19-por-data-e-nao-dia-do-registro-e-proposta-maia-cobra-transparencia.ghtml", "source": "G1"}]}, {"id": 16, "title": "9 de junho", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ9R_Q90Mt_nNH661W-UHGGQiiSOV80As-LPzp58bQD_jeSAFoiQEnWoQmy2VwcAC2lUiamf-Oy", "pic_source": "G1", "news": [{"title": "Coronav\u00edrus em 9 de junho: Veja dados dos munic\u00edpios com casos ...", "snippet": "O G1 traz um resumo com as informa\u00e7\u00f5es de munic\u00edpios que tiveram casos confirmados da Covid-19 na \u00e1rea de cobertura da Grande Minas. A reportagem \u00e9&nbsp;...", "url": "https://g1.globo.com/mg/grande-minas/noticia/2020/06/09/coronavirus-em-9-de-junho-veja-dados-dos-municipios-com-casos-confirmados-na-area-de-cobertura-do-g1-grande-minas.ghtml", "source": "G1"}]}, {"id": 17, "title": "Lotof\u00e1cil 1977", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 11:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTAXbSzTvOIv5ca_NMXYh4fUImdGUIwLmpV3MAgzj665cG1br9YBkrP5YctHpXowsRNoTED09QF", "pic_source": "Tribuna Online", "news": [{"title": "Apostador de Vila Velha leva R$ 443 mil na Lotof\u00e1cil", "snippet": "Uma aposta feita em Vila Velha fez 15 acertos na Lotof\u00e1cil 1977 e faturou R$ 443.554,24. Outras quatro apostas acertaram todas as dezenas e levam pr\u00eamio&nbsp;...", "url": "https://tribunaonline.com.br/apostador-de-vila-velha-leva-r-443-mil-na-lotofacil", "source": "Tribuna Online"}, {"title": "Duas apostas da regi\u00e3o de Bauru dividem pr\u00eamio de mais de R$ 2 ...", "snippet": "Apostadores de Bauru e Palmital dividiram o pr\u00eamio milion\u00e1rio com outros tr\u00eas jogadores; cada um levou mais de R$ 440 mil.", "url": "https://g1.globo.com/sp/bauru-marilia/noticia/2020/06/09/duas-apostas-da-regiao-de-bauru-dividem-premio-de-mais-de-r-22-milhoes-da-lotofacil.ghtml", "source": "G1"}]}, {"id": 18, "title": "Roberto Caldas", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTQxmJxZjnHFOvs0j9lGdLt_LeoK008v_31QmWVFqxqntWG720Bk_TltZzRM9sN0V9CQ1tkxxMP", "pic_source": "SBT (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)", "news": [{"title": "Roberto Cabrini traz entrevista exclusiva com juiz Roberto Caldas", "snippet": "Jornalista conversa ainda com a ex-mulher do advogado, Michella Marys, que tem 14 acusa\u00e7\u00f5es contra ele.", "url": "https://www.sbt.com.br/jornalismo/conexao-reporter/noticia/142910-roberto-cabrini-traz-entrevista-exclusiva-com-juiz-roberto-caldas", "source": "SBT (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue)"}, {"title": "Entrevista do juiz Roberto Caldas no Conex\u00e3o Rep\u00f3rter repercute ...", "snippet": "09/06/2020 - O programa Conex\u00e3o Rep\u00f3rter trouxe nesta \u00faltima segunda-feira (8) uma entrevista com o Juiz Roberto Caldas, um magistrado que defendia&nbsp;...", "url": "https://pernambuconoticias.com.br/entrevista-do-juiz-roberto-caldas-no-conexao-reporter-repercute-na-internet/", "source": "pernambuconoticias.com.br (Blogue)"}]}, {"id": 19, "title": "Tiago Ramos", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRoJyVH_HFmdSHuvIgDkP_cg6ZHFE6sVrtGXmOScAAVkNwjLjBqDoEXQfQZnm5Rn656fNBikRLv", "pic_source": "NE10", "news": [{"title": "Recifense afirma ter contratado servi\u00e7os de Tiago Ramos em sauna ...", "snippet": "O colunista Leo Dias, do portal Metr\u00f3poles, foi procurado por um recifense que afirma ter contratado os servi\u00e7os de Tiago Ramos, namorado de Nadine&nbsp;...", "url": "https://blogs.ne10.uol.com.br/social1/2020/06/09/recifense-afirma-que-contratou-os-servicos-de-tiago-ramos-em-suana-gay-da-cidade/", "source": "NE10"}, {"title": "Leo Dias revela ter recebido nudes de padrastro do Neymar: &quot;Agora ...", "snippet": "O colunista Leo Dias surpreendeu seus seguidores na tarde desta ter\u00e7a-feira (09) ao revelar que tem nudes de Tiago Ramos, atual namorado de Nadine&nbsp;...", "url": "https://exitoina.uol.com.br/noticias/famosos/leo-dias-recebe-nudes-vazadas-de-padrastro-do-neymar-agora-nao-falta-mais-nada.phtml", "source": "Exito\u00edna (Blogue)"}]}, {"id": 20, "title": "Reabertura comercio SP", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 18:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRr0HPI1_9Y7tbqnoMESjzu_Y6xPELUlwCG0G96w8qfT5ZDoKISq8uc2oT2qpPv-lgghnk2eG_Z", "pic_source": "UOL", "news": [{"title": "Covas confirma reabertura do com\u00e9rcio em SP; shoppings devem ...", "snippet": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas (PSDB), confirmou hoje \u00e0 noite que vai liberar a partir de amanh\u00e3 o funcionamento do com\u00e9rcio de rua na capital&nbsp;...", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/09/covas-confirma-reabertura-do-comercio-em-sp-shoppings-devem-voltar-quinta.htm", "source": "UOL"}, {"title": "Prefeitura de SP confirma reabertura do com\u00e9rcio de rua nesta ...", "snippet": "Estabelecimentos dever\u00e3o seguir normas de higiene e poder\u00e3o funcionar apenas durante 4h por dia. Veja abaixo as regras.", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/09/prefeitura-de-sp-confirma-reabertura-do-comercio-de-rua-a-partir-desta-quarta-shoppings-devem-voltar-a-funcionar-na-quinta.ghtml", "source": "G1"}]}]