[{"id": 1, "title": "Madonna", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 01:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTe-FDiyaR8Fo3ekP2gyv9Wj-Q5ST_VCObldyULXkLtR_AjFEwydu2BJHdiJ4pItZDSgzZSn0Yf", "pic_source": "Nuus.hu (sajt\u00f3k\u00f6zlem\u00e9ny)", "news": [{"title": "Madonna mank\u00f3val ment t\u00fcntetni | nuus.hu", "snippet": "Londonban t\u00fcntetett Madonna a feket\u00e9ket \u00e9rint\u0151 t\u00e1rsadalmi egyenl\u0151tlens\u00e9gek ellen, a b\u00e9k\u00e9s egy\u00fctt\u00e9l\u00e9s\u00e9rt.", "url": "https://nuus.hu/bulvar/celeb/0608/madonna-mankoval-ment-tuntetni/", "source": "Nuus.hu (sajt\u00f3k\u00f6zlem\u00e9ny)"}, {"title": "Mank\u00f3val t\u00fcntetett Madonna", "snippet": "Madonn\u00e1t a mank\u00f3ja sem t\u00e1ntor\u00edtotta el att\u00f3l, hogy r\u00e9szt vegyen a londoni Black Lives Matter-mozgalom n\u00e9ven ismert t\u00fcntet\u00e9sen.", "url": "https://www.bumm.sk/percrol-percre/2020/06/08/mankoval-tuntetett-madonna", "source": "Bumm.sk"}]}, {"id": 2, "title": "Citadella", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS_yOFMfRJM8mwdZLFTf4NaOuBoA2vyFqbBxJQ4Eyc2FfkXBj8xzEhupfTWqshfpa4ACD5SixIw", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "Bunker, diszk\u00f3, turistasz\u00e1ll\u00f3: \u00edgy n\u00e9z ki bel\u00fclr\u0151l az elhagyott Citadella", "snippet": "Bunker, diszk\u00f3, turistasz\u00e1ll\u00f3: \u00edgy n\u00e9z ki bel\u00fclr\u0151l az elhagyott Citadella - Mint egy zombifilm d\u00edszlete, \u00fagy n\u00e9z ki bel\u00fclr\u0151l a hat \u00e9ve \u00fcresen \u00e1ll\u00f3 Citadella, amely&nbsp;...", "url": "https://index.hu/kultur/epiteszet/2020/06/08/bunker_diszko_turistaszallo_igy_nez_ki_belulrol_az_elhagyott_citadella/", "source": "Index.hu"}, {"title": "Hossz\u00fa \u00e9vtizedek ut\u00e1n meg\u00fajul a Citadella \u00e9s k\u00f6rnyezete", "snippet": "A fejleszt\u00e9s keret\u00e9ben meg\u00fajulnak az er\u0151d falai \u00e9s a Citadella bels\u0151 udvara is, a c\u00e9l az, hogy ez az elhanyagolt t\u00f6rt\u00e9nelmi er\u0151d sokakat vonz\u00f3, \u00e9lm\u00e9nyeket&nbsp;...", "url": "https://magyarepitok.hu/mi-epul/2020/06/hosszu-evtizedek-utan-megujul-a-citadella-es-kornyezete", "source": "Magyar \u00c9p\u00edt\u0151k"}]}, {"id": 3, "title": "OTP", "rank": "20,000+", "description": "otp bank, otpbank", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQUT8kvGTX7ynDpU2x2luUwxgs5b7OWr6DQYojnaY6_j0N74dt6s9-Gc_CX3WUlRN2nesDGo8-X", "pic_source": "Az \u00e9n p\u00e9nzem (Blog)", "news": [{"title": "Csal\u00f3k t\u00e1madj\u00e1k az OTP \u00fcgyfeleit -", "snippet": "Az OTP Bank \u00fajabb adathal\u00e1sz k\u00eds\u00e9rletre figyelmezteti az \u00fcgyfeleit. A csal\u00f3k a bank nev\u00e9ben k\u00fcld\u00f6tt hamis\u00edtott lev\u00e9lben a sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pen t\u00e1rolt adatokat&nbsp;...", "url": "https://www.azenpenzem.hu/cikkek/csalok-tamadjak-az-otp-ugyfeleit/6849/", "source": "Az \u00e9n p\u00e9nzem (Blog)"}, {"title": "Figyelmeztet\u00e9st adott ki az OTP: csal\u00f3k k\u00f6rny\u00e9kezt\u00e9k meg \u00fcgyfeleiket", "snippet": "\u00dajabb adathal\u00e1sz k\u00eds\u00e9rletre figyelmeztette \u00fcgyfeleit az OTP Bank.", "url": "https://www.portfolio.hu/bank/20200609/figyelmeztetest-adott-ki-az-otp-csalok-kornyekeztek-meg-ugyfeleiket-436104", "source": "Portfolio"}]}, {"id": 4, "title": "Online sz\u00e1mla", "rank": "10,000+", "description": "nav, nav online sz\u00e1mla", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "", "pic_source": "", "news": [{"title": "GKI: a NAV j\u00falius 1-j\u00e9t\u0151l minden c\u00e9gek k\u00f6z\u00f6tti sz\u00e1ml\u00e1t l\u00e1tni fog - Ad\u00f3 ...", "snippet": "Minden c\u00e9gek k\u00f6z\u00f6tt kibocs\u00e1tott sz\u00e1ml\u00e1t jelenteni kell az ad\u00f3hat\u00f3s\u00e1gnak j\u00falius 1-j\u00e9t\u0151l. Az egyik online sz\u00e1ml\u00e1z\u00f3 tapasztalatai szerint a legt\u00f6bben kiv\u00e1rt\u00e1k a&nbsp;...", "url": "https://ado.hu/ado/gki-a-nav-julius-1-jetol-minden-cegek-kozotti-szamlat-latni-fog/", "source": "Ad\u00f3 Online"}]}, {"id": 5, "title": "Budapest Bank", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSyQwyWYn11p4RJhzE_CCAmfNRlSYepK0bS3HOz4ZcWFnjlinnGiKfff8MF7BdYKrLx8HE-Ig_N", "pic_source": "Portfolio", "news": [{"title": "MKB-vez\u00e9r: nincs m\u00e9g h\u00e1rom olyan bank az orsz\u00e1gban, amelyeket ...", "snippet": "Igen alapos vizsg\u00e1lati, egyeztet\u00e9si \u00e9s el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9si id\u0151szak k\u00f6vetkezik - mondta az MKB, a Takar\u00e9k Csoport \u00e9s a Budapest Bank \u00f6sszeolvaszt\u00e1s\u00e1val kapcsolatos&nbsp;...", "url": "https://www.portfolio.hu/bank/20200609/mkb-vezer-nincs-meg-harom-olyan-bank-az-orszagban-amelyeket-ilyen-jo-feltetelekkel-lehetne-egybegyurni-436120", "source": "Portfolio"}, {"title": "A morat\u00f3rium a v\u00e1llalkoz\u00e1sokat \u00e9s a bankszektort is meg\u00f3vta a ...", "snippet": "A pand\u00e9mi\u00e1val p\u00e1rhuzamosan kirobban\u00f3 kr\u00edzis most els\u0151 k\u00f6rben likvidit\u00e1si probl\u00e9m\u00e1t okozott a gazdas\u00e1g szerepl\u0151in\u00e9l.", "url": "https://www.vg.hu/penzugy/penzugyi-hirek/a-moratorium-a-vallalkozasokat-es-a-bankszektort-is-megovta-a-sokktol-2308623/", "source": "Vil\u00e1ggazdas\u00e1g"}]}, {"id": 6, "title": "Dolhai Attila", "rank": "5,000+", "description": "Szinet\u00e1r D\u00f3ra", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTO5ceGcwP0eovY7IUJIJSGYZN3rtIE58MVljPrBFTWStVEYA_lyE8V46sBA6zYClxuhi1c9X-D", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "Dolhai Attila bocs\u00e1natot k\u00e9rt, ami\u00e9rt ki\u00e1llt az Operett zaklat\u00e1s ...", "snippet": "Nyilv\u00e1nosan szeretn\u00e9k bocs\u00e1natot k\u00e9rni mindazokt\u00f3l, akiket az elm\u00falt bejelentkez\u00e9semmel megb\u00e1ntottam. Nem volt sz\u00e1nd\u00e9kos. Most m\u00e1r l\u00e1tom (\u2026), hogy egy&nbsp;...", "url": "https://index.hu/kultur/2020/06/09/dolhai_attila_bocsanatot_kert_amiert_kiallt_az_operett_zaklatas_eltussolasaval_vadolt_igazgatoja_mellett/", "source": "Index.hu"}, {"title": "Dolhai Attila bocs\u00e1natot k\u00e9rt a zaklat\u00e1ssal kapcsolatos nyilatkozata ...", "snippet": "Most m\u00e1r l\u00e1tja, hogy sz\u00fcks\u00e9g van az \u00f6sszefog\u00e1sra \u00e9s a sajt\u00f3nyilv\u00e1noss\u00e1gra.", "url": "https://hvg.hu/elet/20200609_Dolhai_Attila_bocsanatkeres_zaklatas_nyilatkozat", "source": "hvg.hu"}]}, {"id": 7, "title": "K\u0151 P\u00e1l", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 12:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSI1Bn7GjPpcCCgMmYYRMqaUFwtaxQZSCzKGiHM6u-9XpYSFZirY6p4KvEL7HeimR3N7L78jIl4", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "Meghalt K\u0151 P\u00e1l Kossuth-d\u00edjas szobr\u00e1sz", "snippet": "Meghalt K\u0151 P\u00e1l Kossuth-d\u00edjas szobr\u00e1sz - Egyik legismertebb alkot\u00e1sa a budapesti kolduskapu volt. 79 \u00e9ves volt.", "url": "https://index.hu/kultur/2020/06/08/ko_pal_elhunyt/", "source": "Index.hu"}, {"title": "Elhunyt K\u0151 P\u00e1l szobr\u00e1szm\u0171v\u00e9sz", "snippet": "\u00c9let\u00e9nek 80. \u00e9v\u00e9ben, 2020. j\u00fanius 8-\u00e1n elhunyt K\u0151 P\u00e1l Kossuth-d\u00edjas szobr\u00e1sz, a nemzet m\u0171v\u00e9sze. \u0150 alkotta a Szent P\u00e9ter-bazilika Magyarok&nbsp;...", "url": "https://www.magyarkurir.hu/hirek/elhunyt-ko-pal-szobraszmuvesz", "source": "Magyar Kur\u00edr"}]}, {"id": 8, "title": "K&H", "rank": "2,000+", "description": "kh", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTfyGbqNqawTrBUL863_c7xShMFkxkWASNHnSt6KUPpTUv9kT9J3mVCXffToAlTcnDvEqfXiair", "pic_source": "Portfolio", "news": [{"title": "Az ad\u00f3sok harmad\u00e1t \u00e9ri meglepet\u00e9s a morat\u00f3rium v\u00e9g\u00e9n - Az ...", "snippet": "A t\u00f6rleszt\u00e9si morat\u00f3riumot v\u00e1laszt\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra \u2013 h\u00edvja fel a figyelmet a K&amp;H \u2013 a hitel teljes visszafizetend\u0151 \u00f6sszege magasabb lesz, mint lett volna a t\u00f6rleszt\u00e9s&nbsp;...", "url": "https://azenpenzem.hu/cikkek/az-adosok-harmadat-eri-meglepetes-a-moratorium-vegen/6847/", "source": "Az \u00e9n p\u00e9nzem (Blog)"}, {"title": "Ebb\u0151l baj lehet a morat\u00f3rium ut\u00e1n: a hitelesek fele nem tudja, hogy ...", "snippet": "A j\u00e1rv\u00e1ny miatt bevezetett egyik ad\u00f3sv\u00e9delmi int\u00e9zked\u00e9s, a hitelmorat\u00f3rium k\u00f6vetkezm\u00e9nyeit elt\u00e9r\u0151en l\u00e1tj\u00e1k a hitellel rendelkez\u0151 h\u00e1ztart\u00e1sok \u2013 der\u00fcl ki a K&amp;H&nbsp;...", "url": "https://www.portfolio.hu/bank/20200609/ebbol-baj-lehet-a-moratorium-utan-a-hitelesek-fele-nem-tudja-hogy-tobbet-kell-visszafizetni-436102", "source": "Portfolio"}]}, {"id": 9, "title": "MKB", "rank": "2,000+", "description": "MKB Bank", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSyQwyWYn11p4RJhzE_CCAmfNRlSYepK0bS3HOz4ZcWFnjlinnGiKfff8MF7BdYKrLx8HE-Ig_N", "pic_source": "Portfolio", "news": [{"title": "MKB-vez\u00e9r: nincs m\u00e9g h\u00e1rom olyan bank az orsz\u00e1gban, amelyeket ...", "snippet": "Igen alapos vizsg\u00e1lati, egyeztet\u00e9si \u00e9s el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9si id\u0151szak k\u00f6vetkezik - mondta az MKB, a Takar\u00e9k Csoport \u00e9s a Budapest Bank \u00f6sszeolvaszt\u00e1s\u00e1val kapcsolatos&nbsp;...", "url": "https://www.portfolio.hu/bank/20200609/mkb-vezer-nincs-meg-harom-olyan-bank-az-orszagban-amelyeket-ilyen-jo-feltetelekkel-lehetne-egybegyurni-436120", "source": "Portfolio"}, {"title": "11 MKB-fi\u00f3kban lesz m\u00e1r \u00fcgyf\u00e9lh\u00edv\u00f3 rendszer", "snippet": "A m\u00e1rciusban rekordid\u0151 alatt bevezetett digit\u00e1lis \u00fcgyf\u00e9lh\u00edv\u00f3 rendszer siker\u00e9nek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en tov\u00e1bbi h\u00e9t bankfi\u00f3kkal b\u0151v\u00fcl azon MKB fi\u00f3kok list\u00e1ja, ahol&nbsp;...", "url": "https://www.portfolio.hu/bank/20200608/11-mkb-fiokban-lesz-mar-ugyfelhivo-rendszer-435954", "source": "Portfolio"}]}, {"id": 10, "title": "Olof Palme", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 14:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQsI_RagOCIKjwxA4p91YdA7fNKVNPswtI5hADRv7zhhjwc-EhKhB3HOg_3kjfWXcn-SUxpMOpO", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "Sv\u00e9dorsz\u00e1g szerd\u00e1n bejelent\u00e9st tesz az Olof Palme-gyilkoss\u00e1gr\u00f3l", "snippet": "Olof Palme sv\u00e9d minisztereln\u00f6k\u00f6t 1986-ban, a ny\u00edlt utc\u00e1n l\u0151tt\u00e9k le, gyilkos\u00e1t az\u00f3ta sem tal\u00e1lt\u00e1k meg, azonban szerd\u00e1n Stockholmban bejelent\u00e9st tesznek az&nbsp;...", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/06/08/olof_palme_merenylet_svedorszag/", "source": "Index.hu"}, {"title": "Most minden kider\u00fclhet a rejt\u00e9lyes Olof Palme-gyilkoss\u00e1gr\u00f3l", "snippet": "Legal\u00e1bbis az, amit az elm\u00falt 34 \u00e9vben a sv\u00e9d rend\u0151r\u00f6k kider\u00edtettek, \u00e9s v\u00e9lhet\u0151en annak a dosszi\u00e9nak is tartalma, amelyet m\u00e1rciusban adott \u00e1t a nyomoz\u00f3knak&nbsp;...", "url": "https://infostart.hu/kulfold/2020/06/08/most-minden-kiderulhet-a-rejtelyes-olof-palme-gyilkossagrol", "source": "Infostart.hu"}]}, {"id": 11, "title": "MNB", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQEgf_C5lP2OnPM86wCVW1g3qWvPr--oNvuyJA1kuBRD8HRBOdRvib7ZJ0cchi5qb-6XBjr3n59", "pic_source": "Portfolio", "news": [{"title": "MNB: folytat\u00f3dott a lak\u00e1s\u00e1rak emelked\u00e9si \u00fctem\u00e9nek lassul\u00e1sa", "snippet": "2020 els\u0151 negyed\u00e9v\u00e9ben a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny a hazai lak\u00e1spiacot m\u00e1r lassul\u00f3 \u00e1llapot\u00e1ban \u00e9rte el, \u00e9s jelent\u0151s m\u00e9rt\u00e9kben felforgatta a piaci kond\u00edci\u00f3kat.", "url": "https://www.portfolio.hu/ingatlan/20200609/mnb-folytatodott-a-lakasarak-emelkedesi-utemenek-lassulasa-436034", "source": "Portfolio"}]}, {"id": 12, "title": "Med\u00e1rd napja", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 05:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS-BXzhspffw6YXEKJFvlWvs9O3lKt_ob_m1o3l-zAuwUz-jQNPOMsVQGjXX1Wh7puTcexDylJO", "pic_source": "Kapos Pont", "news": [{"title": "F\u00fclledt, zivatarokkal tark\u00edtott id\u0151 v\u00e1rhat\u00f3 Med\u00e1rd napj\u00e1n", "snippet": "P\u00e1rad\u00fas, labilis leveg\u0151 helyezkedik el felett\u00fcnk, ami kedvez\u0151 felt\u00e9teleket biztos\u00edt a gomolyfelh\u0151 k\u00e9pz\u0151d\u00e9snek \u00e9s a helyi z\u00e1porok, zivatarok kialakul\u00e1s\u00e1nak.", "url": "http://kapos.hu/hirek/idojaras/2020-06-08/fulledt_zivatarokkal_tarkitott_ido_varhato_medard_napjan.html", "source": "Kapos Pont"}]}, {"id": 13, "title": "Aegon", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 12:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQgen884V58MheDmOLoTl2gbvb8Sa0jf1ypI28bNr-j-dtKgo4_DbMjwrQOMMquKlrE23Gz2ZQJ", "pic_source": "24.hu", "news": [{"title": "A j\u00e1rv\u00e1nyhelyzet, mint fejl\u0151d\u00e9si lehet\u0151s\u00e9g: v\u00e9d\u0151h\u00e1l\u00f3 \u00e9s rugalmass\u00e1g", "snippet": "2020 eddigi legnagyobb leck\u00e9je, hogy minden - ak\u00e1r glob\u00e1lis szinten is - egy pillanat alatt megv\u00e1ltozhat. Aki ezt felismeri, a koronav\u00edrus okozta rengeteg&nbsp;...", "url": "https://24.hu/fn/gazdasag/2020/06/09/utasbiztositas-belesetbiztositas-jarvanyhelyzet-koronavirus-megtakaritas/", "source": "24.hu"}]}, {"id": 14, "title": "KSH", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQLr0gwzG3SB7BwOve2BO8kXzPMB5bz1Mzd4Cz-pvOyYlkgbWwstlVqALnxrWgOf1C2pPYEAXZg", "pic_source": "Vil\u00e1ggazdas\u00e1g", "news": [{"title": "KSH: 2,2 sz\u00e1zal\u00e9kkal n\u0151ttek a fogyaszt\u00f3i \u00e1rak m\u00e1jusban ...", "snippet": "Az elm\u00falt egy \u00e9vben az \u00e9lelmiszerek \u00e9s a szeszes italok, doh\u00e1ny\u00e1ruk \u00e1ra n\u0151tt jelent\u0151s m\u00e9rt\u00e9kben.", "url": "https://www.vg.hu/gazdasag/gazdasagi-hirek/ksh-22-szazalekkal-nottek-a-fogyasztoi-arak-majusban-2308668/", "source": "Vil\u00e1ggazdas\u00e1g"}]}, {"id": 15, "title": "T\u00f6r\u0151csik Mari", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT5Oa9aOdHeLC9AePCCSpnv9K2QR8t4ioVg1mAaOmAum20rE_D7DqFTo6hCbecMhp8MhCF_11o2", "pic_source": "HelloVid\u00e9k", "news": [{"title": "Ett\u0151l szenved most a legjobban T\u00f6r\u0151csik Mari: bez\u00e1rk\u00f3zva \u00e9l falusi ...", "snippet": "A Kossuth-nagyd\u00edjas, 84 \u00e9ves sz\u00ednm\u0171v\u00e9szn\u0151 egyed\u00fcl \u00e9rzi mag\u00e1t, nagyon megviselte a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny elm\u00falt id\u0151szaka. Nehezen viseli, hogy nem&nbsp;...", "url": "https://www.hellovidek.hu/otthon/2020/06/08/ettol-szenved-most-a-legjobban-torocsik-mari-bezarkozva-el-falusi-otthonaban", "source": "HelloVid\u00e9k"}]}, {"id": 16, "title": "K\u00f6ll\u0151 Babett", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQODi76ZTwy_SWZug8fABLisMc-GKXMO4LAMB-fT2VqW5LCRYHwh5J0DPseMBF8YYcTRbxycKI6", "pic_source": "Promotions.hu (sajt\u00f3k\u00f6zlem\u00e9ny)", "news": [{"title": "K\u00f6ll\u0151 Babett hatalmas dekolt\u00e1zst villantva elm\u00e9lkedik az \u00e1lmok ...", "snippet": "A Feles\u00e9gek luxuskivitelben gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 szt\u00e1rja, K\u00f6ll\u0151 Babett a v\u00e1gyak beteljesed\u00e9s\u00e9r\u0151l osztotta meg a gondolatait k\u00f6vet\u0151ivel, amit egy nagyon szexi k\u00e9ppel&nbsp;...", "url": "https://promotions.hu/orszagos/szines/2020/06/08/kollo-babett-dekoltazs-szexi-kep-felesegek-luxuskivitelben/", "source": "Promotions.hu (sajt\u00f3k\u00f6zlem\u00e9ny)"}, {"title": "Csokigoly\u00f3val fogy K\u00f6ll\u0151 Babett, egy nap ut\u00e1n l\u00e1tszik az eredm\u00e9nye", "snippet": "Di\u00e9t\u00e1ba kezdett a Feles\u00e9gek luxuskivitelben c\u00edm\u0171 t\u00e9v\u00e9m\u0171sor szt\u00e1rja, K\u00f6ll\u0151 Babett a karant\u00e9n ut\u00e1n. Egy hetes \u00e9trendet k\u00f6vetve szeretne megszabadulni p\u00e1r&nbsp;...", "url": "http://www.borsonline.hu/celeb/csokigolyoval-fogy-kollo-babett-egy-nap-utan-latszik-az-eredmenye/202344", "source": "Bors"}]}, {"id": 17, "title": "Nemzeti konzult\u00e1ci\u00f3", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRDMmHVFqjpSnhba9-XkSyHIfH0JI_OobTjvyxbK6THiWFysKzwhYmyWhInVMcJLYSWybsl7BHr", "pic_source": "Menedzsment F\u00f3rum", "news": [{"title": "Megjelentek a nemzeti konzult\u00e1ci\u00f3 k\u00e9rd\u00e9sei", "snippet": "A hagyom\u00e1nyoknak megfelel\u0151en rendk\u00edv\u00fcl sugalmaz\u00f3 k\u00e9rd\u00e9sek legt\u00f6bbje a koronav\u00edrusra adott v\u00e1laszl\u00e9p\u00e9sekr\u0151l sz\u00f3l, de nem maradt ki Soros Gy\u00f6rgy \u00e9s a&nbsp;...", "url": "https://mfor.hu/cikkek/makro/megjelentek-a-nemzeti-konzultacio-kerdesei.html", "source": "Menedzsment F\u00f3rum"}, {"title": "Megvannak a nemzeti konzult\u00e1ci\u00f3 k\u00e9rd\u00e9sei", "snippet": "A koronav\u00edrusr\u00f3l \u00e9s a gazdas\u00e1g \u00fajraind\u00edt\u00e1s\u00e1nak int\u00e9zked\u00e9seir\u0151l sz\u00f3l\u00f3 konzult\u00e1ci\u00f3 k\u00e9rd\u00e9seire augusztus 15-ig lehet v\u00e1laszolni.", "url": "https://infostart.hu/belfold/2020/06/08/megvannak-a-nemzeti-konzultacio-kerdesei", "source": "Infostart.hu"}]}, {"id": 18, "title": "Med\u00e1rd", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 09:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQqJpfab2vOOn3ZCacDs1dA2l0RCmrjTS7suyxx_-NS_ADsOHG-A1v5Bk8HSzZedr5W1cdegfIS", "pic_source": "24.hu", "news": [{"title": "Ha Med\u00e1rd ma s\u00edr, 40 napig s\u00edrni fog", "snippet": "Med\u00e1rd napj\u00e1hoz t\u00f6bbf\u00e9le n\u00e9pszok\u00e1s k\u00f6thet\u0151, melyek \u00e9vsz\u00e1zados n\u00e9pi megfigyel\u00e9seken alapulnak. A legismertebb hiedelem az, hogy ha ma esik, akkor 40&nbsp;...", "url": "https://sokszinuvidek.24.hu/mozaik/2020/06/08/medard-medard-nap-40-napos-eso/", "source": "24.hu"}, {"title": "F\u00fclledt, zivatarokkal tark\u00edtott id\u0151 v\u00e1rhat\u00f3 Med\u00e1rd napj\u00e1n", "snippet": "P\u00e1rad\u00fas, labilis leveg\u0151 helyezkedik el felett\u00fcnk, ami kedvez\u0151 felt\u00e9teleket biztos\u00edt a gomolyfelh\u0151 k\u00e9pz\u0151d\u00e9snek \u00e9s a helyi z\u00e1porok, zivatarok kialakul\u00e1s\u00e1nak.", "url": "http://kapos.hu/hirek/idojaras/2020-06-08/fulledt_zivatarokkal_tarkitott_ido_varhato_medard_napjan.html", "source": "Kapos Pont"}]}, {"id": 19, "title": "Momentum", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQRbBfYI0c781QQ-AMrtWX_wBhcl4g4pk2rHT8NN6RGNEGdO8aKtQzS2cf-HJpeRpRNIm7yI4Ms", "pic_source": "AZONNALI (Blog)", "news": [{"title": "A p\u00e1rt eszk\u00f6z \u2013 a Momentum \u00faj eln\u00f6ks\u00e9gi tagja az Azonnalinak", "snippet": "K\u00f6r\u00f6mi Attila 1998 \u00e9s 2004 k\u00f6z\u00f6tt volt fideszes orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151, majd kis id\u0151re \u00e1tl\u00e9pett a frissen alakult Jobbikba, hogy azt\u00e1n 2017-ben a&nbsp;...", "url": "http://azonnali.hu/cikk/20200608_a-momentum-uj-elnoksegi-tagja-az-azonnalinak-a-part-eszkoz", "source": "AZONNALI (Blog)"}]}, {"id": 20, "title": "JK Rowling", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSQ7SJCIXNokdRn074Vr3WxX9B5rPpxLb0nCGaW4iUoIPnt17zZ9FRX17ytiqhtNj0xSywPasbS", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "JK Rowling a sz\u00fclet\u00e9si nemr\u0151l besz\u00e9lt, kiborultak t\u0151le", "snippet": "JK Rowling, a Harry Potter-sorozat \u00edr\u00f3ja most h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n egy olyan cikkre reag\u00e1lt Twitteren, amiben szerepelt az &quot;emberek, akik menstru\u00e1lnak&quot;-kifejez\u00e9s, Rowling&nbsp;...", "url": "https://index.hu/kultur/2020/06/07/j.k._rowling_twitter_transz_nem_glaad_harry_potter/", "source": "Index.hu"}, {"title": "J.K. Rowling besz\u00f3lt a transznem\u0171eknek: M\u00e9g a Harry Potter-filmek ...", "snippet": "Az egyik legfontosabb, az LMBQT-k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g egyenl\u0151s\u00e9g\u00e9\u00e9rt k\u00fczd\u0151 nonprofit szervezet szerint \u201e2020-ban nincs ments\u00e9g arra, ha valaki pont a transznem\u0171eket&nbsp;...", "url": "https://hu.ign.com/j-k-rowling/58899/news/jk-rowling-beszolt-a-transznemueknek-meg-a-harry-potter-filmek-egyik-szinesze-is-kikelt-ellene", "source": "IGN Hungary"}]}]