[{"id": 1, "title": "Parkol\u00e1s Budapest", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 09:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR6FL7o6qEKba1J_xZzR5XdhXulU9B32CGpa867eq5M3Pd2c-VnWRIiolYUuBSZTS6i2ASsWpDy", "pic_source": "Blikk.hu", "news": [{"title": "Ezekben a budapesti ker\u00fcletekben marad j\u00falius 1-j\u00e9n is az ingyenes ...", "snippet": "A jogszab\u00e1lyi f\u00e9lre\u00e9rt\u00e9s miatt Budapest sz\u00e1mos ker\u00fclet\u00e9ben csak j\u00falius 2-t\u0151l kell ism\u00e9t fizetni a parkol\u00f3helyek\u00e9rt.", "url": "https://www.blikk.hu/aktualis/belfold/julius-1-ingyenes-parkolas-budapest/mym16pg", "source": "Blikk.hu"}, {"title": "Ne feledd: j\u00falius elej\u00e9t\u0151l ism\u00e9t fizet\u0151ss\u00e9 v\u00e1lik a k\u00f6zter\u00fcleti parkol\u00e1s ...", "snippet": "Meddig ingyenes a parkol\u00e1s Budapesten? Mostan\u00e1ban nagyon sok aut\u00f3s feltette ezt a k\u00e9rd\u00e9st mag\u00e1nak \u00e9s m\u00e1soknak, ami nem csoda, hiszen m\u00e1r m\u00e1jus v\u00e9g\u00e9n&nbsp;...", "url": "https://alapjarat.hu/aktualis/ne-feledd-julius-elejetol-ismet-fizetosse-valik-kozteruleti-parkolas-magyarorszagon", "source": "Alapj\u00e1rat"}]}, {"id": 2, "title": "Lara van Ruijven", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 07:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRBxvQ2g13GljKiYAd45Z6riVDiAQ6y1OIq4CORuVNq-EPLh-JKZoIaErC6c-FAR7dcQVAWAR18", "pic_source": "Blikk.hu", "news": [{"title": "Most \u00e9rkezett: kritikus \u00e1llapotban a vil\u00e1gbajnok gyorskorcsoly\u00e1z\u00f3", "snippet": "Kritikus az \u00e1llapota Lara van Ruijvennek, a hollandok vil\u00e1gbajnok r\u00f6vidp\u00e1ly\u00e1s gyorskorcsoly\u00e1z\u00f3j\u00e1nak, akit egy francia k\u00f3rh\u00e1zban \u00e1polnak, miut\u00e1n&nbsp;...", "url": "https://www.blikk.hu/sport/egyeni/kritikus-allapotban-a-vilagbajnok-holland-gyorskorcsolyazo-lara-van-ruijven/qvvy4yh", "source": "Blikk.hu"}, {"title": "Kritikus \u00e1llapotban van az edz\u0151t\u00e1borban megbetegedett holland ...", "snippet": "Kritikus \u00e1llapotban van az edz\u0151t\u00e1borban megbetegedett holland gyorskorcsolya-vil\u00e1gbajnok - A 27 \u00e9ves holland Lara van Ruijvenn\u00e9l immunrendszeri&nbsp;...", "url": "https://index.hu/sport/telisport/2020/06/30/lara_van_ruijven_holland_rovidpalyas_gyorskorcsola_vilagbajnok_kritikus_allapot/", "source": "Index.hu"}]}, {"id": 3, "title": "Barcelona\u2013atl\u00e9tico Madrid", "rank": "20,000+", "description": "barcelona atletico madrid", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQvZQ36uymHjwQSHDbk6AgLHlYNAO4L9WUZKMMRnOM4wL7o0jWP2T4exGuDda6KlMw48wi6AzP0", "pic_source": "Nemzeti Sport", "news": [{"title": "La Liga: Barcelona\u2013Atl\u00e9tico Madrid - NSO", "snippet": "Rangad\u00f3, de az sem kiz\u00e1rt, hogy Quique Seti\u00e9n munk\u00e1ja f\u00fcgg a meccs eredm\u00e9ny\u00e9t\u0151l.", "url": "http://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/la-liga-barcelona-atletico-madrid-2770301", "source": "Nemzeti Sport"}, {"title": "Messi panenk\u00e1s tizenegyesg\u00f3lja kev\u00e9s volt a Barcelona gy\u0151zelm\u00e9hez", "snippet": "Messi panenk\u00e1s tizenegyesg\u00f3lja kev\u00e9s volt a Barcelona gy\u0151zelm\u00e9hez - Egy \u00f6ng\u00f3llal \u00e9s h\u00e1rom tizenegyesg\u00f3llal 2-2 lett a Barca \u00e9s az Atl\u00e9tico rangad\u00f3ja.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/07/01/barcelona-atletico_madrid_spanyol_bajnoksag_la_liga_33._fordulo/", "source": "Index.hu"}]}, {"id": 4, "title": "Genoa\u2013juventus", "rank": "10,000+", "description": "Juventus", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS4VRLZIs7wLujvW0_8uKfFyMYqYKHcDns-KZw5QnGZGlH-4qufduXhGMJtR3lXajIoyEM2wa5c", "pic_source": "Nemzeti Sport", "news": [{"title": "Serie A: a m\u00e1sodik f\u00e9lid\u0151ben hengerelt a Juventus - NSO", "snippet": "Paulo Dybala, Cristiano Ronaldo \u00e9s Douglas Costa is betal\u00e1lt a sz\u00fcnet ut\u00e1n.", "url": "http://www.nemzetisport.hu/olasz_labdarugas/serie-a-a-masodik-felidoben-hengerelt-a-juventus-2770323", "source": "Nemzeti Sport"}, {"title": "Cristiano Ronaldo elk\u00e9peszt\u0151en nagy g\u00f3lt l\u0151tt - vide\u00f3", "snippet": "Az olasz labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g 29. fordul\u00f3j\u00e1ban a bajnoki c\u00edmv\u00e9d\u0151 Juventus 3-1-re legy\u0151zte a Geno\u00e1t a Luigi Ferraris stadionban. Az els\u0151 f\u00e9lid\u0151ben hi\u00e1ba&nbsp;...", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20200630-cristiano-ronaldo-elkepesztoen-nagy-golt-lott-video-genoa-juventus-serie-a.html", "source": "Origo"}]}, {"id": 5, "title": "Brighton\u2013Man utd", "rank": "5,000+", "description": "Manchester United", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQarWdMYVAzPQhasgD57dBITIc4CXHaCZwfip4GQ4dgzTSw_U-fVcF388c1kiDOJRZHI1sFRVBQ", "pic_source": "Nemzeti Sport", "news": [{"title": "Bruno Fernandes \u00e9s Greenwood is remekelt, nyert az MU - NSO", "snippet": "Az angol Premier League-ben a Manchester United a Brightonhoz utazott, \u00e9s h\u00e1rom g\u00f3lt l\u0151ve h\u00e1rom pontot szerezve harcol tov\u00e1bb a Bajnokok Lig\u00e1j\u00e1\u00e9rt.", "url": "http://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/pl-brighton-manchester-united-2770291", "source": "Nemzeti Sport"}]}, {"id": 6, "title": "HAON", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 13:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRopm_rcrWTcjkXHtCvnNX1crRap79s_6NUhsJtTYEoVK-pLzSJJjt2zj799ZIpk1oW6yMXZyrj", "pic_source": "Hajd\u00fa Online", "news": [{"title": "Hatvan\u00f6tezer fogyaszt\u00f3 maradt \u00e1ram n\u00e9lk\u00fcl a vihar miatt", "snippet": "A viharos erej\u0171 sz\u00e9l egy csaknem egy m\u00e9ter t\u00f6rzs\u00e1tm\u00e9r\u0151j\u0171 f\u00e1t sodort a villamos h\u00e1l\u00f3zatra, emiatt egy nagyfesz\u00fclts\u00e9g\u0171 oszlop megrong\u00e1l\u00f3dott.", "url": "https://haon.hu/kek-hirek/helyi-kek-hirek/hatvanotezer-fogyaszto-maradt-aram-nelkul-a-vihar-miatt-4161017/", "source": "Hajd\u00fa Online"}, {"title": "Igazi halritkas\u00e1got fogtak ki a Fels\u0151-Tisz\u00e1b\u00f3l", "snippet": "Vaskos csabak ker\u00fclt el\u0151 a foly\u00f3b\u00f3l, a faj 12 \u00e9v ut\u00e1n t\u0171nt fel \u00fajra.", "url": "https://haon.hu/eletstilus/helyi-eletstilus/igazi-halritkasagot-fogtak-ki-a-felso-tiszabol-4161188/", "source": "Hajd\u00fa Online"}]}, {"id": 7, "title": "Carl Reiner", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 19:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSZ8MSYBFfGpW-XLbCwgKNvUse22NCCTJHUZodY48uPlGNW-dl5d9JcS3Nm3d4nDMbzOpQF9kVD", "pic_source": "hvg.hu", "news": [{"title": "Elhunyt Carl Reiner sz\u00edn\u00e9sz, rendez\u0151", "snippet": "Az elm\u00falt \u00e9vekben t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a George Clooney f\u0151szerepl\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00fclt Ocean&#39;s Eleven-filmekben is szerepelt a legend\u00e1s komikus.", "url": "https://hvg.hu/kultura/20200630_Elhunyt_Carl_Reiner_szinesz_rendezo", "source": "hvg.hu"}, {"title": "Meghalt Carl Reiner - 444", "snippet": "Az Ocean&#39;s Eleven-filmek Saul Bloomjak\u00e9nt ismert sz\u00edn\u00e9sz 98 \u00e9ves volt.", "url": "https://444.hu/2020/06/30/meghalt-carl-reiner", "source": "444.hu"}]}, {"id": 8, "title": "E.ON \u00e1ramsz\u00fcnet", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 08:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR-CifNmcoPAPwPI37VHTgXbtjJtgoyBdgvaypRl4dNaDYWON1XTJdeWVpC6GTpinYBJ7j_F0JI", "pic_source": "Origo", "news": [{"title": "65 ezer lak\u00e1sban volt \u00e1ramsz\u00fcnet Debrecenben a vihar miatt", "snippet": "H\u00e9tf\u0151 este 65 ezer fogyaszt\u00f3 maradt \u00e1ram n\u00e9lk\u00fcl Debrecenben. Az E.ON-sz\u00f3viv\u0151je k\u00f6z\u00f6lte, hogy folyamatosan dolgoznak az \u00e1ramkimarad\u00e1s helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1n.", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20200630-65-ezer-fogyaszto-maradt-aram-nelkul-debrecenben.html", "source": "Origo"}, {"title": "Hatvan\u00f6tezer fogyaszt\u00f3 maradt \u00e1ram n\u00e9lk\u00fcl a vihar miatt", "snippet": "A viharos erej\u0171 sz\u00e9l egy csaknem egy m\u00e9ter t\u00f6rzs\u00e1tm\u00e9r\u0151j\u0171 f\u00e1t sodort a villamos h\u00e1l\u00f3zatra, emiatt egy nagyfesz\u00fclts\u00e9g\u0171 oszlop megrong\u00e1l\u00f3dott.", "url": "https://haon.hu/kek-hirek/helyi-kek-hirek/hatvanotezer-fogyaszto-maradt-aram-nelkul-a-vihar-miatt-4161017/", "source": "Hajd\u00fa Online"}]}, {"id": 9, "title": "Demi Moore", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 07:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRN8bjr1MFjES-yUR-Fkyx2OpsmoelrnJ_tklC_2FUKS7NODU_5H4w1hP7rKZVQesbO43aTOC-K", "pic_source": "Blikk.hu", "news": [{"title": "Hajland\u00f3 a v\u00e1ltoz\u00e1sra: \u00edgy lett m\u00e1s \u00e9s m\u00e1s Demi Moore ...", "snippet": "Los Angeles \u2014 A filmszt\u00e1rok egyik kam\u00e9leonja Demi Moore (57). A hollywoodi d\u00edva \u00faj sorozatszerepe kedv\u00e9\u00e9rt most megint v\u00e1ltoztatott k\u00fclsej\u00e9n, meglepet\u00e9st&nbsp;...", "url": "https://www.blikk.hu/sztarvilag/sztarsztorik/demi-moore-hajkoronai-az-evek-alatt-sokat-valtozott/q2e4dv5", "source": "Blikk.hu"}, {"title": "Demi Moore-ra r\u00e1 sem ismerni: platinasz\u0151ke hajjal t\u0171nik fel \u00faj ...", "snippet": "Demi Moore-ra r\u00e1 sem ismerni: platinasz\u0151ke hajjal t\u0171nik fel \u00faj sorozat\u00e1ban - Demi Moore is benne lesz a Sz\u00e9p \u00faj vil\u00e1g c\u00edm\u0171 sorozatban.", "url": "https://femina.hu/vilagsztar/demi-moore-szep-uj-vilag/", "source": "Femina.hu"}]}, {"id": 10, "title": "Szab\u00f3 Erika", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 22:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQDnaWnT8SCo1tQ4I3liCxTTA4cVp7J7Y2LuvMdYhpDOAdcoANx0WZUobofAl8pQdC0CUw2Ijcs", "pic_source": "BEOL.hu", "news": [{"title": "Csuti \u00e9s Szab\u00f3 Erika is f\u0151z\u00f6tt Proh\u00e1szka B\u00e9la mesterszak\u00e1ccsal ...", "snippet": "Szab\u00f3 Erika r\u00f6g\u00f6s-t\u00far\u00f3s lebbencse, serpeny\u0151ben pir\u00edtott sert\u00e9s sz\u0171zfalatok hungarikum Csabai kolb\u00e1sszal Reviczky G\u00e1bor m\u00f3dra, Kulcs\u00e1r Edina kedvenc&nbsp;...", "url": "https://www.beol.hu/kozelet/helyi-kozelet/csuti-es-szabo-erika-is-fozott-prohaszka-bela-mesterszakaccsal-2842250/", "source": "BEOL.hu"}, {"title": "P\u00e1r nap m\u00falva f\u00e9rjhez megy Szab\u00f3 Erika", "snippet": "A Bar\u00e1tok k\u00f6zt Tild\u00e1jak\u00e9nt megismert sz\u00edn\u00e9szn\u0151 nagy napj\u00e1t Csuti \u00e1rulta el.", "url": "https://nlc.hu/sztarok/20200630/szabo-erika-baratok-kozt-tilda-eskuvo/", "source": "NLCaf\u00e9"}]}, {"id": 11, "title": "Semmelweis-nap", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 12:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQmaxUSHFb0uW9cO_ffFnKjCixC0UQsdheavqzen1fVWh8_5atI-tz-cG3CaiRL5-3bmCSwttHL", "pic_source": "BAON.hu", "news": [{"title": "Semmelweis-napot tartottak a kecskem\u00e9ti k\u00f3rh\u00e1zban | BAON", "snippet": "Az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi dolgoz\u00f3k legnagyobb \u00fcnnepe a Semmelweis-nap, melyet minden \u00e9veben az any\u00e1k megment\u0151je, Semmelweis Ign\u00e1c sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1n, j\u00falius&nbsp;...", "url": "https://www.baon.hu/kozelet/helyi-kozelet/semmelweis-napot-tartottak-a-kecskemeti-korhazban-2801753/", "source": "BAON.hu"}, {"title": "K\u00fcl\u00f6nleges Semmelweis-nap a hatvani k\u00f3rh\u00e1zban | Weborvos.hu", "snippet": "Kinevez\u00e9seket adtak \u00e1t, f\u0151igazgat\u00f3i dics\u00e9retben r\u00e9szes\u00fcltek t\u00f6bben, Semmelweis-d\u00edjjal t\u00fcntettek ki dolgoz\u00f3kat Hatvanban.", "url": "https://weborvos.hu/hirek/kulonleges-semmelweis-nap-a-hatvani-korhazban-260412", "source": "Weborvos"}]}, {"id": 12, "title": "Balsai M\u00f3ni", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 15:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRBJ-CddqMYw5CrNIZYHyrsP8xSJ4FmHoRXQkVtKc1lSUNJYqBJ2QKTiukfEAT8Tx8PMPx5LAOP", "pic_source": "Femina.hu", "news": [{"title": "Balsai M\u00f3ni anya lett: ezzel a fot\u00f3val tudatta, hogy \u00f6r\u00f6kbe fogadtak ...", "snippet": "Balsai M\u00f3ni anya lett: ezzel a fot\u00f3val tudatta, hogy \u00f6r\u00f6kbe fogadtak egy kisbab\u00e1t - Balsai M\u00f3ni sz\u00edn\u00e9szn\u0151 \u00e9s rendez\u0151 p\u00e1rja \u00f6r\u00f6kbe fogadtak egy kisbab\u00e1t.", "url": "https://femina.hu/hazai_sztar/balsai-moni-orokbefogadas/", "source": "Femina.hu"}, {"title": "Balsai M\u00f3ni anya lett, \u00f6r\u00f6kbefogadott egy kisbab\u00e1t \u2013 k\u00e9p", "snippet": "A Liza, a r\u00f3kat\u00fcnd\u00e9r n\u00e9pszer\u0171 sz\u00edn\u00e9szn\u0151je, Balsai M\u00f3ni hatalmas \u00f6r\u00f6mh\u00edrt jelentett be, hiszen teljes\u00fclt az \u00e1lma, \u00e9s \u00faj taggal b\u0151v\u00fclt csal\u00e1dja.", "url": "https://promotions.hu/orszagos/szines/2020/06/29/balsai-moni-orokbefogadas-gyermek-kisbaba-ujj-meszaros-karoly-szineszno/", "source": "Promotions.hu (sajt\u00f3k\u00f6zlem\u00e9ny)"}]}, {"id": 13, "title": "Szikora R\u00f3bert", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 21:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSl2p_6hWf2xZf_ywLR-q3IjY9LKCZjBXuJFcRNFU4WKWXHnO4MuBr4cSbUFhqs1UlT6vLLkxy1", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "Szikora R\u00f3bert a Sz\u0171zany\u00e1nak k\u00f6sz\u00f6ni meg Orb\u00e1n Viktort, de ...", "snippet": "Szikora R\u00f3bert a Sz\u0171zany\u00e1nak k\u00f6sz\u00f6ni meg Orb\u00e1n Viktort, de k\u00f6zben j\u00f3l kiosztja Philipet \u00e9s dics\u00e9ri Gr\u00e9czyt - Ha jellemtelen valaki, teljesen mindegy, melyik&nbsp;...", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/29/szikora_robert_robi_interju_r-go_orban_viktor_trianon/", "source": "Index.hu"}, {"title": "Szikora R\u00f3bert: Orb\u00e1n Viktor \u00far sz\u00e1momra egy kiv\u00e1l\u00f3 magyar ember ...", "snippet": "R\u00e1kay Philipr\u0151l \u00e9s Gr\u00e9czy Zsoltr\u00f3l is \u00e9rdekes inform\u00e1ci\u00f3t osztott meg a zen\u00e9sz a 24.hu-nak adott interj\u00faban.", "url": "https://hvg.hu/elet/20200629_Szikora_Robert_Orban_Viktor_ur_szamomra_egy_kivalo_magyar_ember_es_egy_politikusi_geniusz", "source": "hvg.hu"}]}, {"id": 14, "title": "Sensirion", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 14:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRz2mr-pjVaV74Ko0Dvystz0QpZ6U1nUnJiPCEw18EJxsN526FDAH576K2frsORCzaUnJEg0dFJ", "pic_source": "Autopro.hu (sajt\u00f3k\u00f6zlem\u00e9ny) (Blog)", "news": [{"title": "Elhelyezt\u00e9k a Sensirion gy\u00e1rt\u00f3\u00fczem\u00e9nek alapk\u00f6v\u00e9t Debrecenben ...", "snippet": "Patrick Good, a Sensirion karbantart\u00e1si \u00e9s infrastruktur\u00e1lis igazgat\u00f3ja ismertette, hogy a v\u00e1llalat k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le \u00e9rz\u00e9kel\u0151ket, szenzorokat, mikroszenzorokat gy\u00e1rt,&nbsp;...", "url": "https://autopro.hu/beszallitok/elhelyeztek-a-sensirion-gyartouzemenek-alapkovet-debrecenben/379118", "source": "Autopro.hu (sajt\u00f3k\u00f6zlem\u00e9ny) (Blog)"}, {"title": "\u00dajabb alapk\u0151let\u00e9tel: a Sensirion AG is Debrecent v\u00e1lasztotta", "snippet": "\u00dajabb c\u00e9g d\u00f6nt\u00f6tt \u00fagy, hogy Debrecent v\u00e1lasztja k\u00f6vetkez\u0151 b\u00e1zis\u00e1nak helysz\u00edn\u00e9\u00fcl.", "url": "https://haon.hu/gazdasag/helyi-gazdasag/ujabb-alapkoletetel-a-sensirion-ag-is-debrecent-valasztotta-4161575/", "source": "Hajd\u00fa Online"}]}, {"id": 15, "title": "L\u00e1szl\u00f3 Imre", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 21:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRVyOpHDcdZPGBrkZnQ33eiyo1E59SFVJ6UTClazeiYSML3gwIzTz5DQq3OwOVK8Ac-uykyjbQk", "pic_source": "Magyar H\u00edrlap", "news": [{"title": "Nov\u00e1k Katalin levelet \u00edrt a DK eur\u00f3pai sz\u00f6vets\u00e9geseinek L\u00e1szl\u00f3 Imre ...", "snippet": "A k\u00fclf\u00f6ldi m\u00e9diumok, amelyek a magyarorsz\u00e1gi belpolitik\u00e1r\u00f3l rendszeresen t\u00e1j\u00e9koztatj\u00e1k \u00e9s f\u00e9lret\u00e1j\u00e9koztatj\u00e1k a nemzetk\u00f6zi k\u00f6zv\u00e9lem\u00e9nyt L\u00e1szl\u00f3 Imre&nbsp;...", "url": "https://www.magyarhirlap.hu/kulfold/20200630-novak-katalin-levelet-irt-a-dk-europai-szovetsegeseinek-laszlo-imre-vallalhatatlan-szavairol", "source": "Magyar H\u00edrlap"}, {"title": "L\u00e1szl\u00f3 Imre \u00f6sszekeverte Mandel\u00e1t Mengel\u00e9vel", "snippet": "N\u00e1ci h\u00e1bor\u00fas b\u0171n\u00f6ssel keverte \u00f6ssze Nelson Mandel\u00e1t L\u00e1szl\u00f3 Imre. A DK politikusa a Heti Tv reggeli m\u0171sor\u00e1ban \u00e9ppen azt magyar\u00e1zta a m\u0171sorvezet\u0151nek,&nbsp;...", "url": "https://www.magyarhirlap.hu/belfold/20200629-laszlo-imre-osszekeverte-mandelat-mengelevel", "source": "Magyar H\u00edrlap"}]}, {"id": 16, "title": "Jakab P\u00e9ter", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 23:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS_fSIM9XfDhuAhAcYGTR5qh2YNpLWqulG1ctSKhK_9THfWVhqJwjTS486sEt4ouYcJK3aBCNhb", "pic_source": "hvg.hu", "news": [{"title": "Jakab leh\u00fcly\u00e9zte Orb\u00e1nt a Parlamentben", "snippet": "Letelt a h\u00e1rom h\u00e9t, \u00edgy \u00fajra Azonnali k\u00e9rd\u00e9sekre v\u00e1laszolt Orb\u00e1n Viktor minisztereln\u00f6k a Parlamentben. Jakab P\u00e9ter Jobbik eln\u00f6k annyira elragadtatta mag\u00e1t,&nbsp;...", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200629_Orban_ismet_a_Parlamentben__elo", "source": "hvg.hu"}, {"title": "Jakab P\u00e9ter: A verseny szabad lesz, M\u00e9sz\u00e1ros meg nem | Magyar ...", "snippet": "Sikeresen vizsg\u00e1zott a n\u00e9pp\u00e1rtosod\u00e1s, mondta kedden d\u00e9lut\u00e1n Budapesten \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3k el\u0151tt a Jobbik eln\u00f6ke. Jakab P\u00e9ter a p\u00e1rt elvi nyilatkozat\u00e1t bemutatva arr\u00f3l&nbsp;...", "url": "https://magyarhang.org/belfold/2020/06/30/jakab-peter-a-verseny-szabad-lesz-meszaros-meg-nem/", "source": "Magyar Hang (Blog)"}]}, {"id": 17, "title": "Adele", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 16:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQMw4j9o_PTHKR-oHfBI_lii68CsCKa89C1P6LHjgD4ReGZW7iit0dt08k3NxXEkET7vxdZSs-b", "pic_source": "Velvet", "news": [{"title": "Adele 4 \u00e9vvel ezel\u0151tti fell\u00e9p\u0151ruh\u00e1j\u00e1ban mutatta meg, mennyit fogyott", "snippet": "Adele 4 \u00e9vvel ezel\u0151tti fell\u00e9p\u0151ruh\u00e1j\u00e1ban mutatta meg, mennyit fogyott - Alkoholiz\u00e1lt egy picit, azt\u00e1n \u00e9nekelt \u00e9s t\u00e1ncolt a t\u00e9v\u00e9 el\u0151tt.", "url": "https://velvet.hu/gumicukor/2020/06/29/adele_4_evvel_ezelotti_felleporuhajaban_mutatta_meg_mennyit_fogyott/", "source": "Velvet"}, {"title": "2016-os fell\u00e9p\u0151ruh\u00e1j\u00e1t vette fel Adele, bizony\u00edtva, mennyire v\u00e9kony", "snippet": "A Glastonbury fesztiv\u00e1lon, 2016-ban viselt fell\u00e9p\u0151ruh\u00e1j\u00e1ban nosztalgi\u00e1zott Adele. Ez azt jelenti, hogy m\u00e9g mindig v\u00e9kony.", "url": "https://nlc.hu/eletmod/20200629/adele-vekony-glastonbury-felleporuha/", "source": "NLCaf\u00e9"}]}, {"id": 18, "title": "Sacha Baron Cohen", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-29 19:00:00", "date": "06/29", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQxhFaDUFNTc_cUfsqK7s88lGzhTJrWofMXjsedp_hpIjLn2Pk2WqxW_jdLbJLROD5kfIoFcU4h", "pic_source": "IGN Hungary", "news": [{"title": "Sacha Baron Cohen ism\u00e9t \u00e1lruh\u00e1(k)ban trollkodott, ez\u00fattal egy ...", "snippet": "Borat kital\u00e1l\u00f3ja, valamint a Who is America? alkot\u00f3ja ez\u00fattal egy sz\u00e9ls\u0151jobbos rendezv\u00e9ny sz\u00ednpad\u00e1ra \u00fcgyeskedte fel mag\u00e1t.", "url": "https://hu.ign.com/sacha-baron-cohen/59516/news/sacha-baron-cohen-ismet-alruhakban-trollkodott-ezuttal-egy-szelsojobbos-rendezvenyen", "source": "IGN Hungary"}]}, {"id": 19, "title": "Vera Wang", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-28 22:00:00", "date": "06/28", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSwhh9JVA5NV0CA4DoZ65vB_PQe4onTuHvFkY4amZiRzeBHkWilV81VW7Jzz3A2N27aPcOChl-u", "pic_source": "Femina.hu", "news": [{"title": "Most lett 71 \u00e9ves, de \u00e9vtizedeket letagadhatna: Vera Wang k\u00fclsej\u00e9n ...", "snippet": "Most lett 71 \u00e9ves, de \u00e9vtizedeket letagadhatna: Vera Wang k\u00fclsej\u00e9n \u00e1mulnak a rajong\u00f3k - Vera Wang hetven f\u00f6l\u00f6tt is remek form\u00e1ban van.", "url": "https://femina.hu/vilagsztar/vera-wang-kora/", "source": "Femina.hu"}, {"title": "H\u00fasz\u00e9veseket is maga m\u00f6g\u00e9 utas\u00edt\u00f3 k\u00e9peivel sokkolt a 70 \u00e9ves Vera ...", "snippet": "A t\u00e1vol-keleti n\u0151k egy r\u00e9sze olyan szerencs\u00e9s, hogy \u00f6tvenen t\u00fal is olyan az alakjuk \u00e9s a b\u0151r\u00fck, hogy n\u00e9ha tininek n\u00e9zik \u0151ket. Erre p\u00e9lda a m\u00e1r Amerik\u00e1ban&nbsp;...", "url": "https://hirado.hu/kultura-eletmod/bulvar/cikk/2020/06/29/huszeveseket-is-maga-moge-utasito-kepeivel-sokkolt-a-70-eves-vera-wang", "source": "H\u00edrad\u00f3"}]}, {"id": 20, "title": "Kun Zsuzsa", "rank": "5,000+", "description": "hajd\u00fa p\u00e9ter", "link": "", "pubdate": "2020-06-28 00:00:00", "date": "06/28", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSTVLR7AWP6sbzQUyEUOzTbpRGjYEAGV60m4xTfe97BZEKSH80QNbQb4ylqm9oCD_SmbDdw5rS8", "pic_source": "Kreat\u00edv Online", "news": [{"title": "Kreat\u00edv Online - Meghalt Kun Zsuzsa, az RTL Klub Reggeli c\u00edm\u0171 ...", "snippet": "Kun Zsuzsa volt kor\u00e1bban p\u00e9ld\u00e1ul a Frizbi, a Friderikusz Show, a D\u00e1rid\u00f3 \u00e9s a Pasik rendez\u0151je is.", "url": "http://kreativ.hu/kreativ_online/cikk/meghalt_kun_zsuzsa__az_rtl_klub_reggelijenek_rendezoje", "source": "Kreat\u00edv Online"}, {"title": "Gy\u00e1szol az RTL Magyarorsz\u00e1g \u00e9s a magyar t\u00e9v\u00e9s vil\u00e1g | Media1", "snippet": "Meghalt Kun Zsuzsa, az RTL Klub Reggeli c\u00edm\u0171 m\u0171sor\u00e1nak sz\u00fcl\u0151anyja, illetve n\u00e9h\u00e1ny M1-es, TV2-s \u00e9s ATV-s t\u00e9v\u00e9m\u0171sor, k\u00f6zt\u00fck a N\u00c9Vshowr, a Frizbi,&nbsp;...", "url": "https://media1.hu/2020/06/29/gyaszol-az-rtl-magyarorszag-es-a-magyar-teves-vilag/", "source": "Media1"}]}]