[{"id": 1, "title": "G\u00e1l Krist\u00f3f", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 03:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ5Q-HQEFS8Oo9aCQ90427EdYwLMbtYfh-iIg9wRiFkpvUCHHz_RgSvtE9oPGbTkam_JK6aDmdo", "pic_source": "Napl\u00f3 Online", "news": [{"title": "Tov\u00e1bbra is v\u00e1rj\u00e1k a jelentkez\u0151ket a t\u00edz h\u00f3napos rend\u0151rk\u00e9pz\u00e9sre ...", "snippet": "G\u00e1l Krist\u00f3f elmondta: a kor\u00e1bban meghirdetett k\u00e9pz\u00e9sre m\u00e1jus 31-ig t\u00f6bb mint 800-an jelentkeztek. M\u00e1r meg is kezd\u0151dtek az alkalmass\u00e1gi vizsg\u00e1k. A k\u00e9pz\u00e9s&nbsp;...", "url": "https://www.veol.hu/eletstilus/tovabbra-is-varjak-a-jelentkezoket-a-tiz-honapos-rendorkepzesre-3850053/", "source": "Napl\u00f3 Online"}]}, {"id": 2, "title": "Csurka L\u00e1szl\u00f3", "rank": "20,000+", "description": "csurka istv\u00e1n, Csurka L\u00e1szl\u00f3 sz\u00edn\u00e9sz", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 10:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSp9mhSMVSfHxEGQMqymAM3CajSJ_E0pbUCJsLiAo_sD7QB61xc_SfxyVNr03Qlv_sSHWUx_rha", "pic_source": "Vil\u00e1ggazdas\u00e1g", "news": [{"title": "Elhunyt Csurka L\u00e1szl\u00f3 sz\u00ednm\u0171v\u00e9sz | Vil\u00e1ggazdas\u00e1g", "snippet": "Nyolcvann\u00e9gy \u00e9ves kor\u00e1ban elhunyt Csurka L\u00e1szl\u00f3 J\u00e1szai Mari-d\u00edjas sz\u00ednm\u0171v\u00e9sz, rendez\u0151, \u00e9rdemes \u00e9s kiv\u00e1l\u00f3 m\u0171v\u00e9sz, a Nemzeti Sz\u00ednh\u00e1z t\u00e1rsulat\u00e1nak tagja.", "url": "https://www.vg.hu/kozelet/kultura/elhunyt-csurka-laszlo-szinmuvesz-2327208/", "source": "Vil\u00e1ggazdas\u00e1g"}, {"title": "Meghalt Csurka L\u00e1szl\u00f3 sz\u00edn\u00e9sz", "snippet": "Meghalt Csurka L\u00e1szl\u00f3 sz\u00edn\u00e9sz - A Nemzeti Sz\u00ednh\u00e1z t\u00e1rsulat\u00e1nak J\u00e1szai-d\u00edjas tagja, Csurka Istv\u00e1n \u00f6ccse 84 \u00e9ves volt.", "url": "https://index.hu/kultur/2020/06/17/meghalt_csurka_laszlo/", "source": "Index.hu"}]}, {"id": 3, "title": "Operat\u00edv t\u00f6rzs sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3", "rank": "10,000+", "description": "operat\u00edv t\u00f6rzs, M\u00fcller Cec\u00edlia, muller cecilia", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 12:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR5ot9l7kNQHYFl2yBGf2pvsLm5YqAxGxX90ZEwXbBEhc091jKdSiv83pZIw2rNXx9uW1VCF7kP", "pic_source": "Portfolio", "news": [{"title": "Egyel\u0151re utols\u00f3 sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3j\u00e1t tartotta az operat\u00edv t\u00f6rzs", "snippet": "Az em\u00falt napokban vil\u00e1gszerte tov\u00e1bb n\u0151tt a koronav\u00edrus miatt fert\u0151z\u00f6ttek \u00e9s az elhunytak sz\u00e1ma, Magyarorsz\u00e1gon lezajlott az els\u0151 hull\u00e1m, de a koronav\u00edrus&nbsp;...", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200617/egyelore-utolso-sajtotajekoztatojat-tartotta-az-operativ-torzs-437354", "source": "Portfolio"}, {"title": "B\u00facs\u00fazik az operat\u00edv t\u00f6rzs", "snippet": "B\u00facs\u00fazik az operat\u00edv t\u00f6rzs - A vesz\u00e9lyhelyzet megsz\u0171nik, \u00edgy a sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3k is. Az operat\u00edv t\u00f6rzs tov\u00e1bbra is m\u0171k\u00f6dni fog, most \u00f6sszefoglal\u00f3val b\u00facs\u00faztak a&nbsp;...", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/17/koronavirus_operativ_torzs_sajtotajekoztato_junius_17./", "source": "Index.hu"}]}, {"id": 4, "title": "K\u00e1rp\u00e1ti Gy\u00f6rgy", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 19:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQgOYvv5TY5TrFCR91a9Cd7i_BanP0sMfwTANnKAvthGjthOPYKLK-_UwceV4IsowLaLx78Kfi2", "pic_source": "Nemzeti Sport", "news": [{"title": "Gy\u00e1sz: elhunyt a h\u00e1romszoros olimpiai bajnok K\u00e1rp\u00e1ti Gy\u00f6rgy - NSO", "snippet": "Az egykori kiv\u00e1l\u00f3 v\u00edzilabd\u00e1z\u00f3, a Nemzet Sportol\u00f3ja n\u00e9h\u00e1ny nappal a 85. sz\u00fclet\u00e9snapja el\u0151tt t\u00e1vozott.", "url": "http://www.nemzetisport.hu/vizilabda/gyasz-elhunyt-a-haromszoros-olimpiai-bajnok-karpati-gyorgy-2767861", "source": "Nemzeti Sport"}, {"title": "Meghalt K\u00e1rp\u00e1ti Gy\u00f6rgy", "snippet": "\u00c9let\u00e9nek 85. \u00e9v\u00e9ben elhunyt K\u00e1rp\u00e1ti Gy\u00f6rgy, h\u00e1romszoros olimpiai bajnok v\u00edzilabd\u00e1z\u00f3, a Nemzet Sportol\u00f3ja. K\u00e1rp\u00e1ti Gy\u00f6rgy 1935-ben sz\u00fcletett Budapesten.", "url": "https://hvg.hu/sport/20200617_Meghalt_Karpati_Gyorgy", "source": "hvg.hu"}]}, {"id": 5, "title": "Juventus", "rank": "5,000+", "description": "napoli juventus, juventus napoli, Olasz Kupa", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 22:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRVrIVKmsMIDY5O81_Ckk6zi5mBiKLS8qycBJSPpwG0yCdaP3RleVFCeIU7wgWVSOPnZHvg_QmwMg", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "11-esekkel bukta el a Juventus az Olasz Kup\u00e1t", "snippet": "Nem t\u00fal mozgalmas m\u00e9rk\u0151z\u00e9sen g\u00f3ln\u00e9lk\u00fcli d\u00f6ntetlen j\u00e1tszott egym\u00e1ssal a Napoli \u00e9s a Juventus az Olasz Kupa d\u00f6nt\u0151j\u00e9ben. Mivel a hosszabb\u00edt\u00e1sban sem esett&nbsp;...", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/06/17/11-esekkel_bukta_el_a_juventus_az_olasz_kupat/", "source": "Index.hu"}]}, {"id": 6, "title": "Bundesliga", "rank": "5,000+", "description": "dortmund\u2013mainz", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 06:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQueKqDBeF9jMEq3TAGTtLf19jaMLfVGWkTMrxdK1_VgeG_zKbugb8P7-YD3ZCTKxWPgkNFxGOM", "pic_source": "Nemzeti Sport", "news": [{"title": "Bundesliga: Gul\u00e1csi\u00e9k a v\u00e9g\u00e9n sz\u00f3rakozt\u00e1k el; botlott a Dortmund -", "snippet": "A Bayer Leverkusen \u00e9s a Hoffenheim is hozta a k\u00f6telez\u0151t.", "url": "http://www.nemzetisport.hu/nemet_labdarugas/bundesliga-gulacsiek-a-vegen-szorakoztak-el-botlott-a-dortmund-2767889", "source": "Nemzeti Sport"}, {"title": "Bundesliga: a Frankfurt a Hertha ut\u00e1n a Schalk\u00e9t is legy\u0151zte - NSO", "snippet": "Az Eintracht Frankfurt 2\u20131-re legy\u0151zte a Schalk\u00e9t a n\u00e9met \u00e9lvonalbeli labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g 32. fordul\u00f3j\u00e1ban. A Frankfurt legy\u0151zte a Schalk\u00e9t is (Fot\u00f3: AFP)&nbsp;...", "url": "http://www.nemzetisport.hu/nemet_labdarugas/bundesliga-a-frankfurt-a-hertha-utan-a-schalket-is-legyozte-2767867", "source": "Nemzeti Sport"}]}, {"id": 7, "title": "V\u00e1s\u00e1rl\u00e1si id\u0151s\u00e1v", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 11:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR21rWIEyb1RxkytCLtlcMoMTncXXrLjZuTlOJliYtbERroFuZ5YyIDrFj9WLzcRW-Vbx_PJWmo", "pic_source": "fmc.hu", "news": [{"title": "fmc.hu - Origo: elt\u00f6rli a korm\u00e1ny a nyugd\u00edjasok v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si id\u0151s\u00e1vj\u00e1t", "snippet": "A lap inform\u00e1ci\u00f3i szerint a szerdai korm\u00e1ny\u00fcl\u00e9sen d\u00f6nt\u00f6ttek a 65 \u00e9v felettieknek fenntartott v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si id\u0151s\u00e1v elt\u00f6rl\u00e9s\u00e9r\u0151l.", "url": "https://fmc.hu/2020/06/18/origo-eltorli-a-kormany-a-nyugdijasok-vasarlasi-idosavjat/", "source": "fmc.hu"}, {"title": "Kisziv\u00e1rgott a d\u00f6nt\u00e9s: elt\u00f6rli a korm\u00e1ny az id\u0151sek v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si id\u0151s\u00e1vj\u00e1t", "snippet": "Az Origo inform\u00e1ci\u00f3i szerint szerdai \u00fcl\u00e9s\u00e9n a korm\u00e1ny d\u00f6nt\u00f6tt arr\u00f3l, hogy elt\u00f6rli az id\u0151sek v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si id\u0151s\u00e1vj\u00e1t.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200617/kiszivargott-a-dontes-eltorli-a-kormany-az-idosek-vasarlasi-idosavjat-437530", "source": "Portfolio"}]}, {"id": 8, "title": "Premier League", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 20:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT5pniy5R3yRsac_cuYNCncmTO9nJTNng7Mk-i_hnuNo2lqW49hI9dZ-deujT49kQtYG3CJv4nc", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "A Premier League 22 t\u00e9rdel\u0151 j\u00e1t\u00e9kossal indult \u00fajra", "snippet": "A Premier League 22 t\u00e9rdel\u0151 j\u00e1t\u00e9kossal indult \u00fajra - Az Aston Villa \u00e9s a Sheffield United kezd\u0151i \u00edgy fejezt\u00e9k ki, hogy t\u00e1mogatj\u00e1k a Black Lives Matter mozgalmat.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/06/17/premier_league_terdeles_black_lives_matter_22_jatekos_koronavirus/", "source": "Index.hu"}, {"title": "T\u00e9rdelve kezdt\u00e9k a Premier League els\u0151 meccs\u00e9t", "snippet": "A focist\u00e1k \u00e9s a st\u00e1b \u00edgy tisztelgett a brit eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lat \u00e9s a Black Lives Matter mozgalom el\u0151tt.", "url": "https://hu.euronews.com/2020/06/17/terdelve-kezdtek-a-premier-league-elso-meccset", "source": "Euronews Magyar"}]}, {"id": 9, "title": "Sz\u00e9chenyi Bank", "rank": "2,000+", "description": "T\u00f6r\u00f6cskei Istv\u00e1n", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 18:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQT9iDdcjvz4OtFeW2NZmp6NNwtwIDo5w9vKNihxIBmgyqGozb_lqqSe2SNtbHHtfmR3DM9l6e6", "pic_source": "Portfolio", "news": [{"title": "Rajta\u00fct\u00f6tt a rend\u0151rs\u00e9g a becs\u0151d\u00f6lt Sz\u00e9ch\u00e9nyi Bank egykori vezet\u0151in", "snippet": "\u0150rizetbe vett\u00e9k a Sz\u00e9chenyi Bank egykori vezet\u0151it, t\u00f6bb tucat egykori vezet\u0151n, illetve a bank k\u00f6rnyezet\u00e9ben dolgoz\u00f3 tan\u00e1csad\u00f3n \u00fct\u00f6tt rajta tegnap a rend\u0151rs\u00e9g&nbsp;...", "url": "https://www.portfolio.hu/bank/20200617/rajtautott-a-rendorseg-a-becsodolt-szechenyi-bank-egykori-vezetoin-437434", "source": "Portfolio"}, {"title": "\u0150rizetbe vett\u00e9k a Sz\u00e9chenyi Bank egykori vezet\u0151it", "snippet": "\u0150rizetbe vett\u00e9k a Sz\u00e9chenyi Bank egykori vezet\u0151it - K\u00e9t tucat embern\u00e9l volt rajta\u00fct\u00e9s kedden hajnalban, h\u00e1zkutat\u00e1sokat is tartottak.", "url": "https://index.hu/gazdasag/2020/06/17/hazkutatasok_es_orizetbe_vetelek_a_szechenyi_bank_egykori_vezetoinel/", "source": "Index.hu"}]}, {"id": 10, "title": "Maszk visel\u00e9se", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 12:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTUlZbyQRRzUkAd_cbTHScegRIlxMNxXeuiR-ZDWo7a8SL3Cah5wldHj0C3VJw0m_4B6uyBUvY1", "pic_source": "Portfolio", "news": [{"title": "Azt hitt\u00e9k, v\u00e9ge a j\u00e1rv\u00e1nynak, most rekordsz\u00e1m\u00fa fert\u0151z\u00f6tt van ...", "snippet": "Koszov\u00f3ban rekordot d\u00f6nt\u00f6tt az \u00faj koronav\u00edrus-fert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma, holott a pristinai vezet\u00e9s azt hitte, m\u00e1r v\u00e9get \u00e9r a j\u00e1rv\u00e1ny az orsz\u00e1gban. Az egyik boszniai&nbsp;...", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200617/azt-hittek-vege-a-jarvanynak-most-rekordszamu-fertozott-van-koszovoban-437412", "source": "Portfolio"}, {"title": "Aki nem hajland\u00f3 maszkot viselni, nem engedik fel az amerikai ...", "snippet": "A nagy amerikai l\u00e9git\u00e1rsas\u00e1gok nemr\u00e9g bejelentett\u00e9k, hogy szigor\u00fabban fogj\u00e1k ellen\u0151rizni a rep\u00fcl\u0151g\u00e9pek fed\u00e9lzet\u00e9n a maszkvisel\u00e9st. A t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sok szerint&nbsp;...", "url": "https://www.origo.hu/gazdasag/20200616-az-amerikai-legitarsasagok-tovabb-szigoritottak-a-maszkviselesen.html", "source": "Origo"}]}, {"id": 11, "title": "Sz\u00e1lasi Ferenc", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 17:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcStiIDIaTS9mrvsxScPDPbkYIrmYKSuKlw5yzkjW7yP-R4KMczS1NGpu4Giz_PmUNdvIm58DiiO", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "A Fidesz azt \u00e1ll\u00edtja, nem vett\u00e9k \u00e9szre, hogy Sz\u00e1lasi ikonikus k\u00e9p\u00e9re ...", "snippet": "A Fidesz azt \u00e1ll\u00edtja, nem vett\u00e9k \u00e9szre, hogy Sz\u00e1lasi ikonikus k\u00e9p\u00e9re mont\u00edrozt\u00e1k Kar\u00e1csony fej\u00e9t - Visszautas\u00edtanak \u00e9s kik\u00e9rnek maguknak.", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/17/a_fidesz_azt_allitja_nem_vettek_eszre_hogy_szalasi_ikonikus_kepere_montiroztak_karacsony_fejet/", "source": "Index.hu"}, {"title": "Fidesz: Nem vette \u00e9szre a szerkeszt\u0151, hogy Sz\u00e1lasi hely\u00e9re ...", "snippet": "A Fidesz Budapest Facebook-oldal kezel\u0151i azt \u00e1ll\u00edtj\u00e1k: az oldal szerkeszt\u0151j\u00e9nek nem t\u0171nt fel, hogy az elm\u00falt \u00e9vtizedek egyik legismertebb f\u00e9nyk\u00e9p\u00e9n cser\u00e9lt\u00e9k ki&nbsp;...", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200617_fidesz_szalasi_karacsony_lanchid_fenykep_facebook", "source": "hvg.hu"}]}, {"id": 12, "title": "Tr\u00f3pusi vihar", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 17:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS8BSayFokQbAvGrzI3o8CFiLjsfpCl-Lx7KaXmIRVO_IWSH4_4nwIwVJIgNwioZUzK27b36x2C", "pic_source": "Blikk.hu", "news": [{"title": "Ben Stiller Tr\u00f3pusi vihar c\u00edm\u0171 v\u00edgj\u00e1t\u00e9k\u00e1t is levett\u00e9k m\u0171sorr\u00f3l ...", "snippet": "Ben Stiller v\u00edgj\u00e1t\u00e9ka t\u00f6bb mint t\u00edz \u00e9v ut\u00e1n is k\u00e9pes volt sokkolni a k\u00f6zv\u00e9lem\u00e9nyt.", "url": "https://www.blikk.hu/aktualis/kulfold/rasszizmus-miatt-veszik-le-a-musorrol-a-tropusi-vihar-cimu-filmet/12gej3w", "source": "Blikk.hu"}, {"title": "Biztos, hogy a blackface-botr\u00e1nyok miatt ker\u00fclt le a Tr\u00f3pusi vihar a ...", "snippet": "Az Index szerint a Netflix levette k\u00edn\u00e1lat\u00e1b\u00f3l a Tr\u00f3pusi vihart, m\u00e9gpedig a benne tal\u00e1lhat\u00f3 blackface tartalom miatt. A 2008-as filmben ugye a feket\u00e9re m\u00e1zolt&nbsp;...", "url": "https://hu.ign.com/tropusi-vihar/59223/news/biztos-hogy-a-blackface-botranyok-miatt-kerult-le-a-tropusi-vihar-a-netflixrol-utanajartunk-a-kerdes", "source": "IGN Hungary"}]}, {"id": 13, "title": "R\u00e1cz Zs\u00f3fia", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 19:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSSRpY8QaEadM-QMo_zYMLgzTpVQg45g6xQFslGe0orOScvsHf7ZaS-eLpgzFU00BE0Ot_GVgOv", "pic_source": "444.hu", "news": [{"title": "R\u00e1cz Zs\u00f3fia n\u00e9gy h\u00f3napon kereszt\u00fcl nem \u00e9rt r\u00e1 besz\u00e9lgetni a ...", "snippet": "R\u00e1cz Zs\u00f3fia, fiatalok\u00e9rt felel\u0151s helyettes \u00e1llamtitk\u00e1r, 4 h\u00f3napon kereszt\u00fcl zsin\u00f3rban mondta le a tal\u00e1lkoz\u00f3j\u00e1t a Pedag\u00f3gusok Szakszervezete Orsz\u00e1gos Ifj\u00fas\u00e1gi&nbsp;...", "url": "https://444.hu/2020/06/17/racz-zsofia-negy-honapon-keresztul-nem-ert-ra-beszelgetni-a-pedagogusok-szakszervezetenek-ifjusagi-tagozataval", "source": "444.hu"}, {"title": "R\u00e1cz Zs\u00f3fia n\u00e9gy h\u00f3napon kereszt\u00fcl nem \u00e9rt r\u00e1 besz\u00e9lgetni a PSZ ...", "snippet": "Nagyon szeretett volna tal\u00e1lkoz\u00f3t szervezni a Pedag\u00f3gusok Szakszervezete Orsz\u00e1gos Ifj\u00fas\u00e1gi Tagozata a fiatalok\u00e9rt felel\u0151s helyettes \u00e1llamtitk\u00e1rral, R\u00e1cz&nbsp;...", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200617_racz_zsofia_helyettes_allamtitkar_pedagogusok_ifjusagi_tagozat", "source": "hvg.hu"}]}, {"id": 14, "title": "Arsenal", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 22:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSdzPi1yqR5TWB29WD__z6RMpi9dChCMHzaWODoiy1n0F6NrW_GlbzVcP5OmkuI03-HGfaSNJDg", "pic_source": "Nemzeti Sport", "news": [{"title": "Arsenal: minden gy\u0151zelem ut\u00e1n 3000 fa \u00fcltet\u00e9s\u00e9t v\u00e1llalta a v\u00e9d\u0151 - N", "snippet": "Az \u201e\u00e1gy\u00fasoknak\u201d m\u00e9g 10 bajnokijuk lesz, tov\u00e1bb\u00e1 az FA-kup\u00e1ban is versenyben vannak.", "url": "http://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/arsenal-minden-gyozelem-utan-3000-fa-ulteteset-vallalta-a-vedo-2767803", "source": "Nemzeti Sport"}]}, {"id": 15, "title": "Anne Hathaway", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 23:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSjqr5Hb4u_RkDXtVgasOVJlFH0y3HSukGcQzF2pgUIMs3ms3eJxi2VMARUKFIR1WspQuhaLiGo", "pic_source": "H\u00edrad\u00f3", "news": [{"title": "Ism\u00e9t k\u00f6z\u00f6s filmben j\u00e1tszik Robert De Niro \u00e9s Anne Hathaway", "snippet": "Robert De Niro, Oscar Isaac, Donald Sutherland, Anne Hathaway \u00e9s Cate Blanchett f\u0151szerepl\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00fcl James Gray \u00faj filmje, az Armageddon Time. De Niro&nbsp;...", "url": "https://hirado.hu/kultura-eletmod/bulvar/cikk/2020/06/17/ismet-kozos-filmben-jatszik-robert-de-niro-es-anne-hathaway", "source": "H\u00edrad\u00f3"}, {"title": "Robert De Niro, Donald Sutherland \u00e9s Anne Hathaway egy \u00faj ...", "snippet": "Robert De Niro, Oscar Isaac, Donald Sutherland, Anne Hathaway \u00e9s Cate Blanchett f\u0151szerepl\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00fcl James Gray \u00faj filmje, az Armageddon Time.", "url": "https://www.alon.hu/kultura/2020/06/amerikai-film-robert-de-niro-donald-sutherland-es-anne-hathaway-egy-uj-amerikai-filmben", "source": "Alpokalja-Online"}]}, {"id": 16, "title": "Bayern", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 06:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcREPifKOlq1PRh3HO_ZAfmWkAx_BQYidC5vs0HVsqojeq2WM2yq7o6_b_ItSKFBl0-jdAXRZ1Is", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "Zsin\u00f3rban nyolcadj\u00e1ra n\u00e9met bajnok a Bayern M\u00fcnchen", "snippet": "A Bayern M\u00fcnchen kedd este 1-0-ra legy\u0151zte a Werder Brement idegenben, \u00e9s ez azt jelenti, hogy megnyerte a Bundesliga idei szezonj\u00e1t, \u00f6sszesen 30. bajnoki&nbsp;...", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/06/16/zsinorban_nyolcadjara_nemet_bajnok_a_bayern_munchen/", "source": "Index.hu"}, {"title": "Bundesliga: szinte ingyen igazol v\u00e9d\u0151t a Bayern a PSG-t\u0151l - NSO", "snippet": "Elutas\u00edtotta a Paris Saint-Germain aj\u00e1nlat\u00e1t \u00e9s ny\u00e1ron a Bayern M\u00fcnchenhez igazol Tanguy Kouassi, a francia klub ut\u00e1np\u00f3tl\u00e1s-v\u00e1logatott h\u00e1tv\u00e9dje.", "url": "http://www.nemzetisport.hu/nemet_labdarugas/bundesliga-szinte-ingyen-igazol-vedot-a-bayern-a-psg-tol-2767743", "source": "Nemzeti Sport"}]}, {"id": 17, "title": "Churchill", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 17:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRaZcUNftpGjpHwo47jYDbKXxP25ttWzVGJqfodBu53B3lguWlvWqtHb2tYdi1DS0uT8FyxbJUQ", "pic_source": "444.hu", "news": [{"title": "Kar\u00e1csony lemosatta az \u00f6sszefirk\u00e1lt Churchill-szobrot - 444", "snippet": "Kedden Winston Churchill budapesti, v\u00e1rosligeti szobr\u00e1ra valaki a NAZI, azaz n\u00e1ci, valamint a BLM (feltehet\u0151en: Black Lives Matter) feliratot f\u00fajta fest\u00e9ksz\u00f3r\u00f3val.", "url": "https://444.hu/2020/06/17/karacsony-lemosatta-az-osszefirkalt-churchill-szobrot", "source": "444.hu"}, {"title": "\u00d6sszefirk\u00e1lt\u00e1k Churchill v\u00e1rosligeti szobr\u00e1t", "snippet": "Szerd\u00e1n hajnalban valakik a \u201en\u00e1ci\u201d sz\u00f3t, valamint a Black Lives Matter (Fekete \u00e9letek sz\u00e1m\u00edtanak) mozgalom nev\u00e9nek r\u00f6vid\u00edt\u00e9s\u00e9t firk\u00e1lt\u00e1k Winston Churchill&nbsp;...", "url": "https://www.magyarhirlap.hu/kronika/20200617-osszefirkaltak-churchill-varosligeti-szobrat", "source": "Magyar H\u00edrlap"}]}, {"id": 18, "title": "Peking", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 19:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRzR9n9wdM9iBorL_SXG6UQkNHoS5B1--16bmUk5GV7zv-d--NPYLjjsjwNiL5O5NEwAmTgDf6x", "pic_source": "H\u00e1ziPatika.com", "news": [{"title": "Koronav\u00edrus: egyre nagyobb a baj Pekingben", "snippet": "M\u00e1r 137 \u00faj koronav\u00edrus-fert\u0151z\u00f6ttet tal\u00e1ltak az \u00faj g\u00f3cponthoz k\u00f6thet\u0151en \u00e9s m\u00e1r mintegy 30 lak\u00f3negyedet helyeztek vesztegz\u00e1r al\u00e1.", "url": "https://www.hazipatika.com/napi_egeszseg/fertozo_betegsegek/cikkek/koronavirus_egyre_nagyobb_a_baj_pekingben/20200617123627", "source": "H\u00e1ziPatika.com"}, {"title": "1255 j\u00e1ratot t\u00f6r\u00f6ltek a pekingi nemzetk\u00f6zi rep\u00fcl\u0151tereken - ProfitLine ...", "snippet": "T\u00f6bb mint ezer j\u00e1ratot t\u00f6r\u00f6ltek Peking k\u00e9t nemzetk\u00f6zi rep\u00fcl\u0151ter\u00e9n a koronav\u00edrus okozta megbeteged\u00e9sek n\u00f6vekv\u0151 sz\u00e1ma miatt - sz\u00e1molt be a China Daily c\u00edm\u0171&nbsp;...", "url": "https://profitline.hu/1255-jaratot-toroltek-a-pekingi-nemzetkozi-repulotereken-409060", "source": "ProfitLine.hu"}]}, {"id": 19, "title": "Barcelona\u2013legan\u00e9s", "rank": "20,000+", "description": "Barcelona, FC Barcelona, Ansu Fati", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 19:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQrfkD0T5VObE1DoxCNuLCXW1J3_6a8ARpTquo_m0bdY4ni-tZShwT8TCCLLZfvgjS47I9jWCuG", "pic_source": "Nemzeti Sport", "news": [{"title": "Gy\u0151zelemmel t\u00e9rt vissza a Camp Nouba a Barcelona - NSO", "snippet": "\u00c1lmosk\u00e1san j\u00e1tszottak a katal\u00e1nok, de Ansu Fati \u00e9s Lionel Messi tal\u00e1lat\u00e1val otthon tartott\u00e1k a 3 pontot.", "url": "http://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/la-liga-barcelona-leganes-2767627", "source": "Nemzeti Sport"}, {"title": "Messi \u00e9s ut\u00f3dja is g\u00f3lt szerzett a Legan\u00e9s ellen - vide\u00f3", "snippet": "A Barcelona 2-0-ra legy\u0151zte a Legan\u00e9s csapat\u00e1t a spanyol labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g 29. fordul\u00f3j\u00e1nak szerda esti m\u00e9rk\u0151z\u00e9s\u00e9n. A t\u00e1bl\u00e1zat els\u0151 hely\u00e9n \u00e1ll\u00f3 katal\u00e1n&nbsp;...", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20200616-la-liga-29-fordulo-barcelona-leganes-osszefoglalo-lionel-messi-ansu-fati.html", "source": "Origo"}]}, {"id": 20, "title": "Magyar K\u00f6zl\u00f6ny", "rank": "10,000+", "description": "vesz\u00e9lyhelyzet visszavon\u00e1sa", "link": "", "pubdate": "2020-06-16 11:00:00", "date": "06/16", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRenGzjiVBl5C0er0-twlyvsNTRTavoR8JuU5YUe2Jrf6EbasyFRB03Amrtq4lSlgyGECumTjE9", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "Hivatalosan is v\u00e9ge a vesz\u00e9lyhelyzetnek", "snippet": "Hivatalosan is v\u00e9ge a vesz\u00e9lyhelyzetnek - Megjelent a rendelet a Magyar K\u00f6zl\u00f6nyben.", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/18/a_kormany_megszuntette_a_veszelyhelyzetet/", "source": "Index.hu"}]}]