[{"id": 1, "title": "DVSC", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 00:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRPjgMXFMZWMvobvXfAe9LLXdL3mkVO2agrS9JC2LIiQZjiekNLYie9jMYnqzmtvJ2hsm9HG9Hc3Q", "pic_source": "Nemzeti Sport", "news": [{"title": "DVSC: visszaadta a Tankcsapda a Loki-indul\u00f3t a klubnak \u2013 vide\u00f3 - NS", "snippet": "Luk\u00e1cs L\u00e1szl\u00f3\u00e9k ezzel szeretn\u00e9k b\u00e1tor\u00edtani a bennmarad\u00e1s\u00e9rt k\u00fczd\u0151 csapatot \u00e9s az \u00faj st\u00e1bot.", "url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/dvsc-visszaadta-a-tankcsapda-a-loki-indulot-a-klubnak-video-2766389", "source": "Nemzeti Sport"}, {"title": "DVSC: &quot;F\u0151szurkol\u00f3k\u00e9nt szeretn\u00e9m a bentmarad\u00e1st \u00fcnnepelni&quot; \u2013 az ...", "snippet": "Haris Attila, a DVSC v\u00e9dekez\u0151 k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1sa a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldal\u00e1n \u00fczent a szurkol\u00f3knak p\u00e1r nappal azut\u00e1n, hogy a Kaposv\u00e1r elleni bajnokin megs\u00e9r\u00fclt, \u00e9s le&nbsp;...", "url": "http://www.csakfoci.hu/sportserulesek/dvsc-foszurkolokent-szeretnem-a-bentmaradast-unnepelni-az-alapember-uzent-a-serulese-utan", "source": "csakfoci.hu"}]}, {"id": 2, "title": "Madonna", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 01:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRes-QnslfpIVG72XdS7nfIad3utSmsLl70k6KhQ_OzXVmMa5yElnYlPAHOekMTOGIi7q-JeHXA", "pic_source": "Cosmopolitan.hu (sajt\u00f3k\u00f6zlem\u00e9ny) (Blog)", "news": [{"title": "Mank\u00f3val t\u00fcntetett Madonna, im\u00e1dja \u00e9rte a net | Cosmopolitan.hu", "snippet": "Szuper\u00fcl \u00e1llt be a Black Lives Matter mozgalom m\u00f6g\u00e9!", "url": "https://cosmopolitan.hu/sztarhirek/2020/06/09/mankoval-tuntetett-madonna-imadja-erte-a-net/", "source": "Cosmopolitan.hu (sajt\u00f3k\u00f6zlem\u00e9ny) (Blog)"}, {"title": "Madonna mank\u00f3val ment t\u00fcntetni | nuus.hu", "snippet": "Londonban t\u00fcntetett Madonna a feket\u00e9ket \u00e9rint\u0151 t\u00e1rsadalmi egyenl\u0151tlens\u00e9gek ellen, a b\u00e9k\u00e9s egy\u00fctt\u00e9l\u00e9s\u00e9rt.", "url": "https://nuus.hu/bulvar/celeb/0608/madonna-mankoval-ment-tuntetni/", "source": "Nuus.hu (sajt\u00f3k\u00f6zlem\u00e9ny)"}]}, {"id": 3, "title": "Citadella", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQIDN4A1yrEr8xtpd1XC9GW7l18Ni-fDsg2fhq7IB6sQOhdIN1Su1qGfEe49g2MplcGE7DSnq8E", "pic_source": "Magyar \u00c9p\u00edt\u0151k", "news": [{"title": "Hossz\u00fa \u00e9vtizedek ut\u00e1n meg\u00fajul a Citadella \u00e9s k\u00f6rnyezete", "snippet": "A fejleszt\u00e9s keret\u00e9ben meg\u00fajulnak az er\u0151d falai \u00e9s a Citadella bels\u0151 udvara is, a c\u00e9l az, hogy ez az elhanyagolt t\u00f6rt\u00e9nelmi er\u0151d sokakat vonz\u00f3, \u00e9lm\u00e9nyeket&nbsp;...", "url": "https://magyarepitok.hu/mi-epul/2020/06/hosszu-evtizedek-utan-megujul-a-citadella-es-kornyezete", "source": "Magyar \u00c9p\u00edt\u0151k"}, {"title": "Bunker, diszk\u00f3, turistasz\u00e1ll\u00f3: \u00edgy n\u00e9z ki bel\u00fclr\u0151l az elhagyott Citadella", "snippet": "Bunker, diszk\u00f3, turistasz\u00e1ll\u00f3: \u00edgy n\u00e9z ki bel\u00fclr\u0151l az elhagyott Citadella - Mint egy zombifilm d\u00edszlete, \u00fagy n\u00e9z ki bel\u00fclr\u0151l a hat \u00e9ve \u00fcresen \u00e1ll\u00f3 Citadella, amely&nbsp;...", "url": "https://index.hu/kultur/epiteszet/2020/06/08/bunker_diszko_turistaszallo_igy_nez_ki_belulrol_az_elhagyott_citadella/", "source": "Index.hu"}]}, {"id": 4, "title": "Lada", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 16:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRrjMI6H_98XDt5A7KP02JAxfYWDU4nTD3cUjhH4tKEH2bqMZjUWi9S8Plt4X0L1CLW3CtYHyjH", "pic_source": "TotalCar", "news": [{"title": "T\u00e9nyleg megsz\u0171nik a Lada forgalmaz\u00e1s Magyarorsz\u00e1gon", "snippet": "T\u00e9nyleg megsz\u0171nik a Lada forgalmaz\u00e1s Magyarorsz\u00e1gon - Megfelel\u0151 t\u00edpusok h\u00edj\u00e1n nem folytat\u00f3dhat az \u00faj Lad\u00e1k \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9se, szervizt \u00e9s alkatr\u00e9szeket tov\u00e1bbra&nbsp;...", "url": "https://totalcar.hu/magazin/hirek/2020/06/09/tenyleg_megszunik_a_lada_forgalmazas_magyarorszagon/", "source": "TotalCar"}, {"title": "Megmutatjuk, mi\u00e9rt t\u0171nik el a Lada Eur\u00f3p\u00e1b\u00f3l", "snippet": "\u00d6t \u00e9ve \u00e9ppen Magyarorsz\u00e1gon indult \u00fajra, de most v\u00e1ratlanul megsz\u0171nt az orosz aut\u00f3m\u00e1rka EU-s forgalmaz\u00e1sa.", "url": "https://www.origo.hu/auto/20200609-a-szendioxidkvota-allhat-a-lada-europai-kivonulasanak-hattereben.html", "source": "Origo"}]}, {"id": 5, "title": "A k\u00e9m", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRCcLuyBxgj7C_vqpkFUWMZz8cChSzK1OQShBZASaRkddxTSZflG-MZnXz69CVczGbgpI0J8Ktv", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "Ir\u00e1n kiv\u00e9gzi a k\u00e9met, aki el\u00e1rulta Szulejm\u00e1ni holl\u00e9t\u00e9t", "snippet": "Ir\u00e1n kiv\u00e9gzi a k\u00e9met, aki el\u00e1rulta Szulejm\u00e1ni holl\u00e9t\u00e9t - Az ir\u00e1ni Mahm\u00fad Musz\u00e1vi-Madzs az amerikai \u00e9s az izraeli h\u00edrszerz\u00e9snek mondta el Szulejm\u00e1ni&nbsp;...", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/06/09/iran_szulejmani_arulo_kem/", "source": "Index.hu"}]}, {"id": 6, "title": "\u00dajpest FC", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS51McTNFqL2MdmT9YUE0s7SkdE9pC7URKcQuLipXsV-xjRvM7W3GDsDQic42YJsN-sB_Ewap01", "pic_source": "Origo", "news": [{"title": "Nagy bajban a Debrecen: Kond\u00e1s Elem\u00e9r \u00fajpesti veres\u00e9ggel t\u00e9rt ...", "snippet": "A Debrecen r\u00e9gi-\u00faj vezet\u0151edz\u0151je, Kond\u00e1s Elem\u00e9r a szint\u00e9n a kies\u00e9s el\u0151l menek\u00fcl\u0151 \u00e9s \u00faj tr\u00e9nerrel, Predrag Rogannal fel\u00e1ll\u00f3 \u00dajpest ellen 3-1-es veres\u00e9ggel&nbsp;...", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20200609-labdarugas-magyar-foci-nb-i-ujpest-debrecen-28-fordulo-osszefoglalo.html", "source": "Origo"}, {"title": "\u00dajpest: &quot;Nem akarunk z\u00e1rt kaput&quot; \u2013 huhog\u00f3 drukkerei miatt b\u00fcntette ...", "snippet": "A lila-feh\u00e9r klub gy\u0151zelem ut\u00e1ni hat\u00e1rtalan \u00f6r\u00f6m\u00e9t be\u00e1rny\u00e9kolja a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g \u00fajabb b\u00fcntet\u00e9se.", "url": "http://www.csakfoci.hu/magyar-foci/nb-i/ujpest/ujpest-nem-akarunk-zart-kaput-huhogo-drukkerei-miatt-buntette-meg-a-klubot-az-mlsz", "source": "csakfoci.hu"}]}, {"id": 7, "title": "Cosmopolitan", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQveC6B9Z74rB5NNiKEgZIA11bPQCcOiiYbkIKT7tWj2cECvydFwtvy8P-aGol23P6ENbhJUQ4F", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "Megsz\u0171nik a nyomtatott Cosmopolitan Magyarorsz\u00e1gon", "snippet": "1997 \u00f3ta jelenik meg Magyarorsz\u00e1gon a Cosmopolitan n\u0151i magazin, de 2020 j\u00fanius\u00e1ban utolj\u00e1ra nyomtatj\u00e1k ki a lapot: augusztust\u00f3l csak online lesz el\u00e9rhet\u0151.", "url": "https://index.hu/kultur/media/2020/06/09/megszunik_a_nyomtatott_cosmopolitan_magyarorszagon/", "source": "Index.hu"}, {"title": "Megsz\u0171nik a magyar Cosmopolitan magazin nyomtatott kiad\u00e1sa ...", "snippet": "A Central M\u00e9diacsoport az internetre k\u00f6lt\u00f6zteti \u00e1t az orsz\u00e1g egyik legnagyobb m\u00falt\u00fa, 1997 \u00f3ta l\u00e9tez\u0151 glossy magazinj\u00e1t. Holnap jelenik meg az utols\u00f3 nyomtatott&nbsp;...", "url": "https://media1.hu/2020/06/09/megszunik-a-magyar-cosmopolitan-magazin-nyomtatott-kiadasa/", "source": "Media1"}]}, {"id": 8, "title": "Kisv\u00e1rda", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQmtnHBIuzWQs4jd8Mi0Qo_4WVYmPZl9Q_nK1mV-pUUE6Z0yCkKCMx9qKHiObOcW6I9QWjskMZG", "pic_source": "Nemzeti Sport", "news": [{"title": "NB I: Kisv\u00e1rda\u2013Mez\u0151k\u00f6vesd \u00e9l\u0151ben az NSO-n! - NSO", "snippet": "A Kisv\u00e1rda hazai p\u00e1ly\u00e1n 1\u20131-es d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott a Mez\u0151k\u00f6vesddel a labdar\u00fag\u00f3 NB I 28. fordul\u00f3j\u00e1ban. Gosztonyi Andr\u00e1s, a v\u00e1rdaiak k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1sa s\u00falyos&nbsp;...", "url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-kisvarda-mezokovesd-2766471", "source": "Nemzeti Sport"}, {"title": "D\u00f6ntetlent j\u00e1tszott a Mez\u0151k\u00f6vesd a Kisv\u00e1rda ellen | BOON", "snippet": "Egy ponttal t\u00e9rhetett haza a Mez\u0151k\u00f6vesd Zs\u00f3ry FC csapata a labdar\u00fag\u00f3 OTP Bank Liga 28. fordul\u00f3j\u00e1r\u00f3l.", "url": "https://boon.hu/sport/helyi-sport/dontetlent-jatszott-a-mezokovesd-a-kisvarda-ellen-4317216/", "source": "Borsod Online"}]}, {"id": 9, "title": "Paul Gauguin", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 14:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQh_WtKhP2iuZ9Cn7oEpBRPsuenFyPPdyr2JP9C_iEvd_8xWi-MFoKy4eB245XQn5mCvbzGWjMV", "pic_source": "ContextUs", "news": [{"title": "El\u00e1rverezik Vincent van Gogh \u00e9s Paul Gauguin egyetlen ismert ...", "snippet": "El\u00e1rverezik Vincent van Gogh \u00e9s Paul Gauguin egyetlen ismert, k\u00f6z\u00f6sen \u00edrt level\u00e9t, amelynek le\u00fct\u00e9si \u00e1r\u00e1t 180 ezer \u00e9s 250 ezer eur\u00f3 (60-84 milli\u00f3 forint) k\u00f6z\u00e9&nbsp;...", "url": "https://contextus.hu/vincent-van-gogh-paul-gauguin-levele-emile-bernard-arveres/", "source": "ContextUs"}, {"title": "Aukci\u00f3n \u00e1rverezik Vincent van Gogh \u00e9s Paul Gauguin egyetlen ...", "snippet": "El\u00e1rverezik Vincent van Gogh \u00e9s Paul Gauguin egyetlen ismert, k\u00f6z\u00f6sen \u00edrt level\u00e9t, amelynek le\u00fct\u00e9si \u00e1r\u00e1t 180 ezer \u00e9s 250 ezer eur\u00f3 (60-84 milli\u00f3 forint) k\u00f6z\u00e9&nbsp;...", "url": "https://www.blikk.hu/aktualis/kulfold/elarverezik-vincent-van-gogh-paul-gauguin-level-emile-bernard-festo-aukcio/kysctdz", "source": "Blikk.hu"}]}, {"id": 10, "title": "System Of A Down", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTsXAgE_uQ_fxR4MDGog8afOnUgQJLv4lWbBfS_ZZSQFpKZctQ77BqdWLYDmTMQsUkNgYDsd5UB", "pic_source": "444.hu", "news": [{"title": "T\u00f6r\u00f6lte a budapesti fell\u00e9p\u00e9s\u00e9t a System Of A Down - 444", "snippet": "A zenekar j\u00fanius 17-\u00e9n l\u00e9pett volna fel Budapest Ar\u00e9n\u00e1ban, de kedden az oldalukon k\u00f6z\u00f6lt\u00e9k, hogy t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a budapesti koncertet is t\u00f6r\u00f6lt\u00e9k. Pedig m\u00e1r&nbsp;...", "url": "https://444.hu/2020/06/09/torolte-a-budapesti-koncertjet-a-system-of-a-down", "source": "444.hu"}, {"title": "V\u00e9gleg t\u00f6r\u00f6lte a budapesti koncertj\u00e9t a System Of A Down", "snippet": "A System Of A Down rajong\u00f3k ism\u00e9t t\u00e9phetik a hajukat, mert a zenekar nem p\u00f3tolja az elmaradt magyarorsz\u00e1gi koncertet.", "url": "https://promotions.hu/orszagos/zene-film-kultura/2020/06/09/system-of-a-down-koncert-koronavirus-budapest-torles/", "source": "Promotions.hu (sajt\u00f3k\u00f6zlem\u00e9ny)"}]}, {"id": 11, "title": "OTP", "rank": "20,000+", "description": "otpbank", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 12:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQUT8kvGTX7ynDpU2x2luUwxgs5b7OWr6DQYojnaY6_j0N74dt6s9-Gc_CX3WUlRN2nesDGo8-X", "pic_source": "Az \u00e9n p\u00e9nzem (Blog)", "news": [{"title": "Csal\u00f3k t\u00e1madj\u00e1k az OTP \u00fcgyfeleit -", "snippet": "Az OTP Bank \u00fajabb adathal\u00e1sz k\u00eds\u00e9rletre figyelmezteti az \u00fcgyfeleit. A csal\u00f3k a bank nev\u00e9ben k\u00fcld\u00f6tt hamis\u00edtott lev\u00e9lben a sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pen t\u00e1rolt adatokat&nbsp;...", "url": "https://www.azenpenzem.hu/cikkek/csalok-tamadjak-az-otp-ugyfeleit/6849/", "source": "Az \u00e9n p\u00e9nzem (Blog)"}, {"title": "Adathal\u00e1sz lev\u00e9lre figyelmeztet az OTP", "snippet": "\u00dajabb adathal\u00e1sz k\u00eds\u00e9rletre figyelmeztetett az OTP Bank.", "url": "https://www.portfolio.hu/bank/20200609/adathalasz-levelre-figyelmeztet-az-otp-436104", "source": "Portfolio"}]}, {"id": 12, "title": "Szamlazz.hu", "rank": "10,000+", "description": "nav, sz\u00e1ml\u00e1zz.hu, nav online sz\u00e1mla", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ7KX7hKAgyAUHkY2hmBUsXmmmlB0-sJRfi6QT6KlU2cj3Bzt9f8h4bp-BXi-0rEwqZUdby4Jgb", "pic_source": "Napi.hu", "news": [{"title": "Meglep\u0151en fogalmatlanok a magyar c\u00e9gek", "snippet": "A kkv-k \u00e9s az egy\u00e9ni v\u00e1llalkoz\u00f3k k\u00f6r\u00e9ben m\u00e9g mindig a k\u00e9zi sz\u00e1mlat\u00f6mb a leggyakrabban haszn\u00e1lt sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si m\u00f3dszer - der\u00fcl ki a Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l&nbsp;...", "url": "https://www.napi.hu/magyar_vallalatok/meglepoen_fogalmatlanok_a_magyar_cegek.707785.html", "source": "Napi.hu"}, {"title": "\u00daj vil\u00e1g j\u00f6n a v\u00e1llalkoz\u00f3k \u00e9let\u00e9ben - A kkv-k harmada m\u00e9g ...", "snippet": "Egy reprezentat\u00edv felm\u00e9r\u00e9s r\u00e1mutat, a kkv-k 80, az egy\u00e9ni v\u00e1llalkoz\u00f3knak pedig csak 58 sz\u00e1zal\u00e9ka tud arr\u00f3l, hogy hamarosan a kisebb \u00f6sszeg\u0171 \u00e1f\u00e1s sz\u00e1ml\u00e1kat&nbsp;...", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200609/uj-vilag-jon-a-vallalkozok-eleteben-a-kkv-k-harmada-meg-felkeszuletlen-436202", "source": "Portfolio"}]}, {"id": 13, "title": "Budapest Bank", "rank": "10,000+", "description": "mkb, MKB Bank", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSyQwyWYn11p4RJhzE_CCAmfNRlSYepK0bS3HOz4ZcWFnjlinnGiKfff8MF7BdYKrLx8HE-Ig_N", "pic_source": "Portfolio", "news": [{"title": "MKB-vez\u00e9r: nincs m\u00e9g h\u00e1rom olyan bank az orsz\u00e1gban, amelyeket ...", "snippet": "Igen alapos vizsg\u00e1lati, egyeztet\u00e9si \u00e9s el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9si id\u0151szak k\u00f6vetkezik - mondta az MKB, a Takar\u00e9k Csoport \u00e9s a Budapest Bank \u00f6sszeolvaszt\u00e1s\u00e1val kapcsolatos&nbsp;...", "url": "https://www.portfolio.hu/bank/20200609/mkb-vezer-nincs-meg-harom-olyan-bank-az-orszagban-amelyeket-ilyen-jo-feltetelekkel-lehetne-egybegyurni-436120", "source": "Portfolio"}, {"title": "A morat\u00f3rium a v\u00e1llalkoz\u00e1sokat \u00e9s a bankszektort is meg\u00f3vta a ...", "snippet": "A pand\u00e9mi\u00e1val p\u00e1rhuzamosan kirobban\u00f3 kr\u00edzis most els\u0151 k\u00f6rben likvidit\u00e1si probl\u00e9m\u00e1t okozott a gazdas\u00e1g szerepl\u0151in\u00e9l.", "url": "https://www.vg.hu/penzugy/penzugyi-hirek/a-moratorium-a-vallalkozasokat-es-a-bankszektort-is-megovta-a-sokktol-2308623/", "source": "Vil\u00e1ggazdas\u00e1g"}]}, {"id": 14, "title": "C\u00e1p\u00e1k k\u00f6z\u00f6tt", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 23:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTGWnhRX5ZdxEmwTfJJyAsYyb2haQqljvTqC7Xn6MM1OtjCBAB9SHrHBioYbvvRZfdHGtVJ3rHk", "pic_source": "BEOL.hu", "news": [{"title": "R\u00e1harapott a c\u00e1pa a csabai anyuka aj\u00e1nlat\u00e1ra, befektet\u0151t tal\u00e1lt | BEOL", "snippet": "Pocsaji Csilla novemberben nyitotta meg f\u00e9rj\u00e9vel a megye els\u0151 hullad\u00e9kmentes boltj\u00e1t B\u00e9k\u00e9scsab\u00e1n. Az\u00f3ta egyre t\u00f6bben t\u00e9rnek be hozz\u00e1juk, \u00e9s ismerkednek&nbsp;...", "url": "https://www.beol.hu/kozelet/helyi-kozelet/raharapott-a-capa-a-csabai-anyuka-ajanlatara-befektetot-talalt-2778819/", "source": "BEOL.hu"}, {"title": "Pocsaji Csilla: Nem szponzort, hanem egy \u00fczleti partnert kerestem", "snippet": "C\u00e1p\u00e1k ide-oda, ez \u00edgy lesz!\u201d \u2013 jelentette ki ellentmond\u00e1st nem t\u0171r\u0151en a b\u00e9k\u00e9si Pocsaji Csilla h\u00e9tf\u0151 este, az RTL Klubon sug\u00e1rzott C\u00e1p\u00e1k k\u00f6z\u00f6tt c\u00edm\u0171 m\u0171sorban.", "url": "https://behir.hu/pocsaji-csilla-nem-szponzort-hanem-egy-uzleti-partnert-kerestem", "source": "Behir.hu (sajt\u00f3k\u00f6zlem\u00e9ny)"}]}, {"id": 15, "title": "OTP Bank", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQUT8kvGTX7ynDpU2x2luUwxgs5b7OWr6DQYojnaY6_j0N74dt6s9-Gc_CX3WUlRN2nesDGo8-X", "pic_source": "Az \u00e9n p\u00e9nzem (Blog)", "news": [{"title": "Csal\u00f3k t\u00e1madj\u00e1k az OTP \u00fcgyfeleit -", "snippet": "Az OTP Bank \u00fajabb adathal\u00e1sz k\u00eds\u00e9rletre figyelmezteti az \u00fcgyfeleit. A csal\u00f3k a bank nev\u00e9ben k\u00fcld\u00f6tt hamis\u00edtott lev\u00e9lben a sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pen t\u00e1rolt adatokat&nbsp;...", "url": "https://www.azenpenzem.hu/cikkek/csalok-tamadjak-az-otp-ugyfeleit/6849/", "source": "Az \u00e9n p\u00e9nzem (Blog)"}, {"title": "Ma a TV-ben: \u00c9l\u0151ben h\u00e1rom NB I-es meccs \u00e9s a N\u00e9met Kupa ...", "snippet": "09.25: OTP Bank Liga, ZTE FC-Pusk\u00e1s Akad\u00e9mia (ism\u00e9tl\u00e9s) 16.20: OTP Bank Liga, Kisv\u00e1rda Master Good-Mez\u0151k\u00f6vesd Zs\u00f3ry FC (\u00e9l\u0151) 18.50: OTP Bank Liga,&nbsp;...", "url": "http://www.csakfoci.hu/sport-tv-musor_m4sport/ma-a-tv-ben-eloben-harom-nb-i-es-meccs-es-a-nemet-kupa-elodonto-is", "source": "csakfoci.hu"}]}, {"id": 16, "title": "K\u0151 P\u00e1l", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 12:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQKvfZKi1cXIiljpX8lt764g3xYw281_dySyMdOWAh5qQT6W0g5kqVIxmWlSk-Lko_RwbkCD-UH", "pic_source": "H\u00edrad\u00f3", "news": [{"title": "Az Emmi saj\u00e1t halottj\u00e1nak tekinti K\u0151 P\u00e1l Kossuth-d\u00edjas ...", "snippet": "Az Emberi Er\u0151forr\u00e1sok Miniszt\u00e9riuma (Emmi) saj\u00e1t halottj\u00e1nak tekinti K\u0151 P\u00e1l Kossuth-d\u00edjas szobr\u00e1szt, a nemzet m\u0171v\u00e9sz\u00e9t, egyetemi tan\u00e1rt \u2013 k\u00f6z\u00f6lte a t\u00e1rca&nbsp;...", "url": "https://hirado.hu/kultura-eletmod/muveszet-design/cikk/2020/06/09/az-emmi-sajat-halottjanak-tekinti-ko-pal-kossuth-dijas-szobraszmuveszt", "source": "H\u00edrad\u00f3"}, {"title": "Meghalt K\u0151 P\u00e1l Kossuth-d\u00edjas szobr\u00e1sz", "snippet": "Meghalt K\u0151 P\u00e1l Kossuth-d\u00edjas szobr\u00e1sz - Egyik legismertebb alkot\u00e1sa a budapesti kolduskapu volt. 79 \u00e9ves volt.", "url": "https://index.hu/kultur/2020/06/08/ko_pal_elhunyt/", "source": "Index.hu"}]}, {"id": 17, "title": "K&H", "rank": "2,000+", "description": "kh", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTfyGbqNqawTrBUL863_c7xShMFkxkWASNHnSt6KUPpTUv9kT9J3mVCXffToAlTcnDvEqfXiair", "pic_source": "Portfolio", "news": [{"title": "Az ad\u00f3sok harmad\u00e1t \u00e9ri meglepet\u00e9s a morat\u00f3rium v\u00e9g\u00e9n - Az ...", "snippet": "A t\u00f6rleszt\u00e9si morat\u00f3riumot v\u00e1laszt\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra \u2013 h\u00edvja fel a figyelmet a K&amp;H \u2013 a hitel teljes visszafizetend\u0151 \u00f6sszege magasabb lesz, mint lett volna a t\u00f6rleszt\u00e9s&nbsp;...", "url": "https://azenpenzem.hu/cikkek/az-adosok-harmadat-eri-meglepetes-a-moratorium-vegen/6847/", "source": "Az \u00e9n p\u00e9nzem (Blog)"}, {"title": "Ebb\u0151l baj lehet a morat\u00f3rium ut\u00e1n: a hitelesek fele nem tudja, hogy ...", "snippet": "A j\u00e1rv\u00e1ny miatt bevezetett egyik ad\u00f3sv\u00e9delmi int\u00e9zked\u00e9s, a hitelmorat\u00f3rium k\u00f6vetkezm\u00e9nyeit elt\u00e9r\u0151en l\u00e1tj\u00e1k a hitellel rendelkez\u0151 h\u00e1ztart\u00e1sok \u2013 der\u00fcl ki a K&amp;H&nbsp;...", "url": "https://www.portfolio.hu/bank/20200609/ebbol-baj-lehet-a-moratorium-utan-a-hitelesek-fele-nem-tudja-hogy-tobbet-kell-visszafizetni-436102", "source": "Portfolio"}]}, {"id": 18, "title": "Dolhai Attila", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 00:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTO5ceGcwP0eovY7IUJIJSGYZN3rtIE58MVljPrBFTWStVEYA_lyE8V46sBA6zYClxuhi1c9X-D", "pic_source": "Index.hu", "news": [{"title": "Dolhai Attila bocs\u00e1natot k\u00e9rt, ami\u00e9rt ki\u00e1llt az Operett zaklat\u00e1s ...", "snippet": "Nyilv\u00e1nosan szeretn\u00e9k bocs\u00e1natot k\u00e9rni mindazokt\u00f3l, akiket az elm\u00falt bejelentkez\u00e9semmel megb\u00e1ntottam. Nem volt sz\u00e1nd\u00e9kos. Most m\u00e1r l\u00e1tom (\u2026), hogy egy&nbsp;...", "url": "https://index.hu/kultur/2020/06/09/dolhai_attila_bocsanatot_kert_amiert_kiallt_az_operett_zaklatas_eltussolasaval_vadolt_igazgatoja_mellett/", "source": "Index.hu"}, {"title": "Dolhai Attila bocs\u00e1natot k\u00e9rt a zaklat\u00e1ssal kapcsolatos nyilatkozata ...", "snippet": "Most m\u00e1r l\u00e1tja, hogy sz\u00fcks\u00e9g van az \u00f6sszefog\u00e1sra \u00e9s a sajt\u00f3nyilv\u00e1noss\u00e1gra.", "url": "https://hvg.hu/elet/20200609_Dolhai_Attila_bocsanatkeres_zaklatas_nyilatkozat", "source": "hvg.hu"}]}, {"id": 19, "title": "Online Sz\u00e1mla", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 12:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTl0R_igTYvO5QkS3ZrKPW_olQva95HQl0i_RzENlq_to5t0TDjtwAVd_h1oP8XyYWmfLv2YRfO", "pic_source": "Portfolio", "news": [{"title": "\u00daj vil\u00e1g j\u00f6n a v\u00e1llalkoz\u00f3k \u00e9let\u00e9ben - A kkv-k harmada m\u00e9g ...", "snippet": "Egy reprezentat\u00edv felm\u00e9r\u00e9s r\u00e1mutat, a kkv-k 80, az egy\u00e9ni v\u00e1llalkoz\u00f3knak pedig csak 58 sz\u00e1zal\u00e9ka tud arr\u00f3l, hogy hamarosan a kisebb \u00f6sszeg\u0171 \u00e1f\u00e1s sz\u00e1ml\u00e1kat&nbsp;...", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200609/uj-vilag-jon-a-vallalkozok-eleteben-a-kkv-k-harmada-meg-felkeszuletlen-436202", "source": "Portfolio"}, {"title": "Minden sz\u00e1ml\u00e1t l\u00e1tni fog a NAV 2021. janu\u00e1r 1-j\u00e9t\u0151l", "snippet": "Minden c\u00e9gek k\u00f6z\u00f6tt kibocs\u00e1tott sz\u00e1ml\u00e1t jelenteni kell az ad\u00f3hat\u00f3s\u00e1gnak j\u00falius 1-j\u00e9t\u0151l. Az egyik online sz\u00e1ml\u00e1z\u00f3 tapasztalatai szerint a legt\u00f6bben kiv\u00e1rt\u00e1k a&nbsp;...", "url": "https://www.alon.hu/orszagos-hirek/2020/06/julius-1-jetol-minden-cegek-kozott-kibocsatott-szamlat-jelenteni-kell-az-adohatosagnak-2021-januar-1-jetol-pedig-mar-minden-szamlat-latni-fog-a-nav", "source": "Alpokalja-Online"}]}, {"id": 20, "title": "N\u00e9meth Athina", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ4W4vVZNXqZSJuCN5poPdD_SysPQRF_UupzmTge5DVF-oUADmyDBzkQ4pAyMnwshfNGwzCqOLl", "pic_source": "444.hu", "news": [{"title": "Kor\u00f3zs Lajos nem ellen\u0151rizte a ment\u0151sk\u00e9nt bemutatkoz\u00f3 n\u0151 h\u00e1tter\u00e9t ...", "snippet": "Az MSZP k\u00e9pvisel\u0151je vas\u00e1rnap jelentetett meg egy vide\u00f3t az oldal\u00e1n, amiben a mag\u00e1t ment\u0151sk\u00e9nt bemutat\u00f3 N\u00e9meth Athina arr\u00f3l besz\u00e9lt, hogy a k\u00f3rh\u00e1zak&nbsp;...", "url": "https://444.hu/2020/06/09/korozs-lajos-nem-ellenorizte-a-mentoskent-bemutatkozo-no-hatteret", "source": "444.hu"}, {"title": "RTL: \u00c9vekig \u00e1tmeneti sz\u00e1ll\u00e1son \u00e9lt az MSZP vide\u00f3j\u00e1ban szerepl\u0151 n\u0151", "snippet": "Egyre nagyobb botr\u00e1ny alakul abb\u00f3l, hogy az MSZP egy olyan vide\u00f3t tett k\u00f6zz\u00e9, amelyben egy ment\u0151sk\u00e9nt bemutatott asszony fogalmazott meg s\u00falyos&nbsp;...", "url": "https://24.hu/belfold/2020/06/09/mszp-mento-video-nemeth-athina/", "source": "24.hu"}]}]