[{"id": 1, "title": "Le Seigneur des anneaux", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 00:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSi19O52OI1QcYzHRJUyxLIfshtajCpqxH_bFubP3B9fYdIvA82ONfT6PLx61ofJ0kcUWY8JNNH", "pic_source": "Linternaute.com", "news": [{"title": "Le Seigneur des Anneaux 1 : pourquoi le tournage a \u00e9t\u00e9 difficile ...", "snippet": "LA COMMUNAUTE DE L&#39;ANNEAU - Les trois films du Seigneur des Anneaux ont \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9s en m\u00eame temps durant 15 mois, rendant le tournage \u00e9prouvant&nbsp;...", "url": "https://www.linternaute.com/cinema/tous-les-films/2204586-le-seigneur-des-anneaux-1-pourquoi-le-tournage-a-ete-difficile-pour-les-acteurs/", "source": "Linternaute.com"}, {"title": "Elijah Wood (Le Seigneur des anneaux) : qui est sa compagne ?", "snippet": "Alors que Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l&#39;anneau, diffus\u00e9 ce mardi 9 juin \u00e0 21h05 sur TF1, l&#39;un de ses acteurs principaux, Elijah Wood...", "url": "https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/elijah-wood-le-seigneur-des-anneaux-qui-est-sa-compagne_449764", "source": "Gala"}]}, {"id": 2, "title": "Jarabe de Palo", "rank": "20,000+", "description": "pau dones, Pau Don\u00e9s", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 12:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ93hdjH3dyN6BAdxFNOzjOWQGq_AQQ1LAOrusn-ZnJiCZHzSkSYiRMA3z41xfql-dX4ZWDnkZR", "pic_source": "Next", "news": [{"title": "Mort du chanteur espagnol Jarabe de Palo", "snippet": "C\u00e9l\u00e8bre pour sa chanson \u00abla Flaca\u00bb, tube de l&#39;\u00e9t\u00e9 en France en 2000, le chanteur espagnol Pau Don\u00e9s, plus connu sous le nom Jarabe de Palo, est mort mardi&nbsp;...", "url": "https://next.liberation.fr/musique/2020/06/09/mort-du-chanteur-espagnol-jarabe-de-palo_1790761", "source": "Next"}, {"title": "\u201eJarabe De Palo\u201c-S\u00e4nger Pau Don\u00e9s (53) ist tot", "snippet": "Der spanische Musiker Pau Don\u00e9s, S\u00e4nger und Frontmann der Band \u201eJarabe De Palo\u201c, hat im Alter von 53 Jahren den Kampf gegen den Krebs verloren.", "url": "https://www.stol.it/artikel/kultur/musik/jarabe-de-palo-saenger-pau-dones-53-ist-tot", "source": "Stol.it"}]}, {"id": 3, "title": "DFB-Pokal", "rank": "5,000+", "description": "Saarbr\u00fccken, FC Saarbr\u00fccken", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 14:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSNUw1l6lg1cZdWBePgrdpMkJGiVwZyHmjnpgCg-XhcGU52B3g6S53RIPk0i0msoJWD1NGkPjJn", "pic_source": "DER SPIEGEL", "news": [{"title": "Saarbr\u00fccker Pokalniederlage gegen Leverkusen: Von wegen ...", "snippet": "Seine Chance als krasser Au\u00dfenseiter im Pokal-Halbfinale wollte der 1. FC Saarbr\u00fccken durch &quot;widerlichen&quot; Fu\u00dfball nutzen. Das ging schief. Gl\u00fccklich d\u00fcrfen&nbsp;...", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-1-fc-saarbruecken-vs-bayer-leverkusen-von-wegen-widerlich-aber-trotzdem-nich-a-b7855789-812c-4e6b-96af-b76d440094d5", "source": "DER SPIEGEL"}, {"title": "DFB-Pokal: Wer \u00fcbertr\u00e4gt das Halbfinale heute live im TV und ...", "snippet": "Die beiden Halbfinalspiel des DFB-Pokals stehen an. Wir verraten Euch, welches Spiel heute stattfindet und wo Ihr die Partie im TV und Livestream verfolgen&nbsp;...", "url": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/dfbpokal/2006/Artikel/wer-uebertraegt-den-pokal-heute-live-im-tv-livestream.html", "source": "SPOX.com"}]}, {"id": 4, "title": "Bimbosan", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 11:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQBlg4-pSqrjH7Fz3rXbzcRrItSw9021Nw76vwYZHBN8rSQ5p9kMAaunU-Xrzj7yvEAt27vZ_LI", "pic_source": "gossau24.ch (Pressemitteilung)", "news": [{"title": "Warnung vor Konsum von Bimbosan-Produkten", "snippet": "Lebensmittelwarnung \u2013 Das Bundesamt f\u00fcr Lebensmittel und Veterin\u00e4rwesen (BLV) warnt vor dem Konsum der Bimbosan Getreidebeikost &quot;Bio-Hosana&quot; und&nbsp;...", "url": "https://gossau24.ch/articles/13373-warnung-vor-konsum-von-bimbosan-produkten", "source": "gossau24.ch (Pressemitteilung)"}, {"title": "R\u00fcckruf: Schweizer Beh\u00f6rde warnt \u2013 Gef\u00e4hrliche Bakterien in ...", "snippet": "Da viele Verbraucher die in Grenzn\u00e4he leben, auch dort einkaufen bitten wir um Beachtung dieser Meldung. In der Bimbosan Getreidebeikost \u201eBio-Hosana\u201c und&nbsp;...", "url": "https://www.cleankids.de/2020/06/09/rueckruf-schweizer-behoerde-warnt-gefaehrliche-bakterien-in-bimbosan-babynahrung/76193", "source": "CleanKids-Magazin"}]}, {"id": 5, "title": "Bonnie Pointer", "rank": "2,000+", "description": "Pointer Sisters", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 11:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQcQUy57_VaXa-ozGf2xCGbK0PnDFLwpJQAkJtXlabTgT-kYp8XTXT-nmtDarqq7NThvVELLOWg", "pic_source": "Nau.ch", "news": [{"title": "US-Souls\u00e4ngerin Bonnie Pointer im Alter von 69 Jahren gestorben", "snippet": "Bonnie Pointer, eine der vier singenden Schwestern der amerikanischen Soul-Disco-Gruppe The Pointer Sisters, ist tot.", "url": "https://www.nau.ch/news/amerika/us-soulsangerin-bonnie-pointer-im-alter-von-69-jahren-gestorben-65720742", "source": "Nau.ch"}, {"title": "Popmusik: Bonnie Pointer ist tot", "snippet": "Die S\u00e4ngerin starb nach Angaben ihrer Familie am Montagmorgen. Das Gr\u00fcndungsmitglied der &quot;Pointer Sisters&quot; wurde 69 Jahre alt.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/bonnie-pointer-gestorben-pointer-sisters-1.4931633", "source": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}]}, {"id": 6, "title": "Axenstrasse", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 07:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS-CH9Pod-fJVbIXC9smt8FJ6eGp1id0c5rgso21r_csgftSAN3fROyw_H7MBDqYupHnHy8Xqpu", "pic_source": "Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "news": [{"title": "Axenstrasse wegen neuem Steinschlag erneut gesperrt", "snippet": "(sda) Rund sieben Stunden nach der \u00d6ffnung der Axenstrasse im Kanton Uri ist am Dienstagabend wieder ein Steinschlag im Gebiet \u00abGumpisch\u00bb verzeichnet&nbsp;...", "url": "https://www.nzz.ch/panorama/axenstrasse-wegen-neuem-steinschlag-erneut-gesperrt-ld.1560516", "source": "Neue Z\u00fcrcher Zeitung"}, {"title": "Erneuter Steinschlag nur sieben Stunden nach \u00d6ffnung der ...", "snippet": "Die Axenstrasse wurde heute Nachmittag wieder f\u00fcr den Verkehr freigegeben. Kurz vor 21 Uh l\u00f6sten sich erneut Steine im Gebiet Gumpisch. Sie ist wieder&nbsp;...", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/erneuter-steinschlag-sieben-stunden-nach-offnung-der-axenstrasse-65721344", "source": "Nau.ch"}]}, {"id": 7, "title": "Manifestation GENEVE", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 14:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQBZSUNiXVcCFHfZRK41-Xh4hYIJCOiEhUnj85aUuMFJQW8lNnZMq3o-jGY4a_T6ln6U-Rbw4Ww", "pic_source": "Tribune de Gen\u00e8ve", "news": [{"title": "Manifestation antiraciste \u2013 Le trafic sera fortement perturb\u00e9 ce mardi ...", "snippet": "Sous l&#39;\u00e9gide du mouvement \u00abBlack lives matter\u00bb, un d\u00e9fil\u00e9 sillonnera le centre-ville en fin de journ\u00e9e, for\u00e7ant \u00e0 fermer notamment le pont du Mont-Blanc.", "url": "https://www.tdg.ch/le-trafic-sera-fortement-perturbe-ce-mardi-soir-a-geneve-719053433547", "source": "Tribune de Gen\u00e8ve"}, {"title": "10&#39;000 personnes manifestent contre la racisme \u00e0 Gen\u00e8ve.", "snippet": "Depuis 18h, des milliers de personnes sont rassembl\u00e9es au centre-ville de Gen\u00e8ve pour une marche contre le racisme \u00e0 l&#39;appel de Black Lives Matter ...", "url": "https://www.radiolac.ch/actualite/des-milliers-de-personnes-manifestent-contre-la-racisme-a-geneve/", "source": "radiolac.ch"}]}, {"id": 8, "title": "Prince Charming", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 01:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT2HggK6KEgbx8srS9GE-rki-zBLdIF_MAMTR-VcUUC9Oo1woSDChtxx3dv65Y6tgM2B88FFS9b", "pic_source": "Augsburger Allgemeine", "news": [{"title": "&quot;Prince Charming&quot;, Folge 8: Wer konnte im Finale das Herz von ...", "snippet": "&quot;Prince Charming&quot; im TV, Nachbericht zu gestern: In Folge 8 - dem Finale - musste sich Nicolas Puschmann zwischen Lars und Dominic entscheiden.", "url": "https://www.augsburger-allgemeine.de/panorama/Prince-Charming-Folge-8-Wer-konnte-im-Finale-das-Herz-von-Nicolas-erobern-id57516661.html", "source": "Augsburger Allgemeine"}, {"title": "Neun Monate nach Drehschluss: Das wurde aus dem &quot;Prince ...", "snippet": "Bei Vox l\u00e4uft die letzte Folge der Gay-Datingshow &quot;Prince Charming&quot;, in der Nicolas Puschmann und Lars T\u00f6nsfeuerborn zusammenkommen. Eigentlich ist die&nbsp;...", "url": "https://www.n-tv.de/leute/Das-wurde-aus-dem-Prince-Charming-Paar-article21833817.html", "source": "n-tv NACHRICHTEN"}]}, {"id": 9, "title": "Sing meinen Song", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQo6jSrPlW6TSJQq18OtvKjztePAMRsyAb_3YuWaJxclsGhxHR91hnZKKlcgsFOt8A_T_Kat2xu", "pic_source": "Nau.ch", "news": [{"title": "\u00abSing meinen Song \u2013 Das Tauschkonzert\u00bb-Folge wird verschoben", "snippet": "Die Folge von \u00abSing meinen Song \u2013 Das Tauschkonzert\u00bb wurde um eine Woche verschoben. Daf\u00fcr k\u00f6nnen die Fans eine Spezialausgabe geniessen.", "url": "https://www.nau.ch/people/tv-serien/sing-meinen-song-das-tauschkonzert-folge-wird-verschoben-65721297", "source": "Nau.ch"}, {"title": "\u201eSing meinen Song\u201c: Wieso Fans bei der Sendung in die R\u00f6hre ...", "snippet": "Wer sich am Dienstagabend auf die geplante neue Folge \u201eSing meinen Song\u201c um S\u00e4ngerin LEA (27) freute, der wurde entt\u00e4uscht.", "url": "https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tv/sing-meinen-song-wieso-fans-bei-der-sendung-in-die-roehre-guckten-71168144.bild.html", "source": "BILD"}]}, {"id": 10, "title": "Fcsg", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 19:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR90FIWN1HZfH5EsPWzDT12Q3anWDMtRUsg0CI8Uxm0yJ-OHFvOL23AgLIxTDeeaLLgAVn45zzs", "pic_source": "St.Galler Tagblatt", "news": [{"title": "Der FCSG siegt im Test gegen Schaffhausen \u2013 kolportierte ...", "snippet": "Die eine gute Kunde aus Sicht des FC St.Gallen folgt laut dem \u00abBlick\u00bb am Dienstagnachmittag: Alav\u00e9s-Leihspieler Ermedin Demirovic bleibe den&nbsp;...", "url": "https://www.tagblatt.ch/sport/fcstgallen/fcsg-siegt-im-test-gegen-schaffhausen-kolportierte-verlaengerung-mit-demirovic-bis-zum-saisonende-nicht-offiziell-bestaetigt-ld.1227553", "source": "St.Galler Tagblatt"}]}, {"id": 11, "title": "Hartley Sawyer", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 12:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTEZY1m8q9ZJt8FAhpUs7eZQlRHCAk4HGXa8HSD7r_7OgsGiJRUO3c2jnq_w5z4vxGmjRGY4QCM", "pic_source": "TVMovie", "news": [{"title": "Nach Rassismus-Eklat: \u201eThe Flash\u201c-Darsteller Hartley Sawyer ...", "snippet": "Nach zahlreicher rassistischer Tweets schmissen die Macher von \u201eThe Flash\u201c Hartley Sawyer aus der Produktion. Staffel 7 wird ohne ihn gedreht.", "url": "https://www.tvmovie.de/news/nach-rassismus-eklat-the-flash-darsteller-hartley-sawyer-gefeuert-112735", "source": "TVMovie"}, {"title": "\u00ab The Flash \u00bb : L&#39;acteur Hartley Sawyer \u00e9cart\u00e9 de la s\u00e9rie \u00e0 cause d ...", "snippet": "D&#39;anciens tweets publi\u00e9s entre 2009 et 2014, et dans lesquels l&#39;acteur tenait des propos d\u00e9plac\u00e9s, lui ont co\u00fbt\u00e9 sa place dans la s\u00e9rie de la cha\u00eene CW.", "url": "https://parismatch.be/actualites/people/406041/the-flash-lacteur-hartley-sawyer-ecarte-de-la-serie-a-cause-danciens-tweets-racistes-et-misogynes", "source": "Paris Match Belgique"}]}, {"id": 12, "title": "Rulantica", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 15:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ7UoqwD6xJAlehBVqEC3g4vCOYtFQoEgrxwXg6On2T_Sx1oSMAuWghqRPd_Esok5FnL5tWGZMC", "pic_source": "HOGAPAGE Nachrichten", "news": [{"title": "Erlebniswelt Rulantica \u00f6ffnet am 10. Juni", "snippet": "Leinen los und wieder abtauchen: Die Wasserwelt Rulantica vom Europa-Park \u00f6ffnet am 10. Juni ihre Pforten. Die Besucher k\u00f6nnen sich auf spannende&nbsp;...", "url": "https://www.hogapage.ch/nachrichten/panorama/entertainment/erlebniswelt-rulantica-oeffnet-am-10-juni/", "source": "HOGAPAGE Nachrichten"}, {"title": "Europa-Park: Wasserwelt Rulantica ab Mittwoch wieder offen", "snippet": "K\u00fcrzlich \u00f6ffnete der Europa-Park in Rust (D) seine Tore wieder. Nun ist die Corona-Pause auch f\u00fcr die Wasserwelt Rulantica vorbei.", "url": "https://www.nau.ch/news/europa/europa-park-wasserwelt-rulantica-ab-mittwoch-wieder-offen-65721118", "source": "Nau.ch"}]}, {"id": 13, "title": "Berlin - Tag und Nacht", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS2Q7pm6AANAM4f2IGGxq4oZ_FpxclzqoHpP5fqBJe0vJS8uWY6UZ-FZV0VlKgYxVuUimVFdswW", "pic_source": "TVMovie", "news": [{"title": "BTN-Stars Jenefer Riili und Matthias H\u00f6hn: 2. Baby best\u00e4tigt!", "snippet": "Sohnemann Milan macht das Elterngl\u00fcck f\u00fcr &quot;Berlin-Tag &amp; Nacht&quot;-Traumpaar Jenefer Riili und Matthias H\u00f6hn perfekt. Doch jetzt verr\u00e4t sie,", "url": "https://www.tvmovie.de/news/berlin-tag-und-nacht-jenefer-riili-und-matthias-hoehn-2-baby-bestaetigt-112729", "source": "TVMovie"}, {"title": "BTN-Star Anne W\u00fcnsche: Blutiger Unfall", "snippet": "Die Influencerin musste einen kleinen Schock verkraften. Anne W\u00fcnsche hat zwei T\u00f6chter. Foto: instagram.com/anne_wuensche. Wenn die Schule zuhause&nbsp;...", "url": "https://www.tvmovie.de/news/btn-star-anne-wuensche-blutiger-unfall-112750", "source": "TVMovie"}]}, {"id": 14, "title": "David de Pury", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 17:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQEVoE8FRlWCZsRJx71qD0y7dMDM56je5fOEJ8msLAjh4p1O9DS0ftTJB2FivUUPDPFk5TKmXjl", "pic_source": "RTS.ch", "news": [{"title": "Mobilisation \u00e0 Neuch\u00e2tel pour d\u00e9boulonner la statue de David De ...", "snippet": "Le Collectif pour la m\u00e9moire a lanc\u00e9 une p\u00e9tition \u00e0 Neuch\u00e2tel pour retirer la statue de David de Pury, consid\u00e9r\u00e9 comme un esclavagiste. Cette action intervient&nbsp;...", "url": "https://www.rts.ch/info/regions/neuchatel/11387027-mobilisation-a-neuchatel-pour-deboulonner-la-statue-de-david-de-pury.html", "source": "RTS.ch"}, {"title": "P\u00e9tition pour d\u00e9boulonner David de Pury - Le Courrier", "snippet": "La plaque de l&#39;Espace Tilo-Frey et une photographie de Tilo Frey photographies lors de son inauguration ce jeudi 6 juin 2019 devant la faculte des lettres et&nbsp;...", "url": "https://lecourrier.ch/2020/06/09/petition-pour-deboulonner-david-de-pury/", "source": "Le Courrier"}]}, {"id": 15, "title": "Mathieu Sarda", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 18:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRpPjh1gQbyXQ1DiifBTBKmzXBcRtooa5htl_jK8hXWmXd1Uj0gJakOLkn_FvkNkI9JDuRP_hqc", "pic_source": "France Inter", "news": [{"title": "Il s&#39;appelait Mathieu Sarda", "snippet": "Cheville ouvri\u00e8re de la matinale de France Inter depuis 10 ans, Mathieu Sarda nous a quitt\u00e9s dimanche. Il avait 41 ans.", "url": "https://www.franceinter.fr/culture/il-s-appelait-mathieu-sarda", "source": "France Inter"}, {"title": "Mathieu Sarda de France Inter est mort, l&#39;hommage de L\u00e9a Salam\u00e9 ...", "snippet": "Les deux animateurs de la matinale de France Inter ont rendu un hommage \u00e9mouvant au programmateur de l&#39;\u00e9mission, mort \u00e0 l&#39;\u00e2ge de 41 ans.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/mathieu-sarda-de-france-inter-est-mort-lhommage-de-lea-salame-et-nicolas-demorand_fr_5edf7cd1c5b6a74b89dd0977", "source": "Le HuffPost"}]}, {"id": 16, "title": "Joe Exotic", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 11:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT1Q4-DPYh0xSpwrS3ARM4KArdUbodIikgwjkfx_wdI6Wbgh8AsswY2aMpU4miydcVb4Oglyf2w", "pic_source": "meinbezirk.at", "news": [{"title": "&quot;Tiger King&quot;-Star Joe Exotic rechnet mit baldigem Tod", "snippet": "M\u00fcssen sich die Fans ernsthafte Sorgen um &quot;Tiger King&quot;-Star Joe Exotic machen? Der 57-J\u00e4hrige beklagt sich nicht nur, dass er sich &quot;verlassen&quot; f\u00fchlt, sondern&nbsp;...", "url": "https://www.meinbezirk.at/c-news/tiger-king-star-joe-exotic-rechnet-mit-baldigem-tod_a4099365", "source": "meinbezirk.at"}, {"title": "Joe Exotic: Erschreckende Nachricht \u2013 \u201eBin in 2 bis 3 Monaten tot\u201c", "snippet": "Joe Exotic: Mit dem Netflix-Hit \u201eTiger King\u201c wurde er weltber\u00fchmt. Nun bangt er im Gef\u00e4ngnis um sein Leben.", "url": "https://www.derwesten.de/panorama/promi-tv/joe-exotic-tiger-king-netflix-carole-baskin-zoo-dillon-passage-id229279130.html", "source": "Derwesten.de"}]}, {"id": 17, "title": "Edith Piaf", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 23:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRo15QfMWcvOoE71BxpYgc1vb3j0uZ5zEMOzITJ9L4d8VF6jWoJqghSgTxWsMWHQBwwhE3ImoGc", "pic_source": "AlloCin\u00e9", "news": [{"title": "La M\u00f4me sur TF1 S\u00e9ries Films : avec quelle actrice Marion Cotillard ...", "snippet": "A lire sur AlloCin\u00e9 : A l&#39;occasion de la diffusion du biopic La M\u00f4me sur TF1 S\u00e9ries Films, AlloCin\u00e9 vous livre quelques secrets de tournage... Saviez-vous par&nbsp;...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690560.html", "source": "AlloCin\u00e9"}, {"title": "La M\u00f4me (TF1 S\u00e9rie Films) Comment Marion Cotillard a cru \u00eatre ...", "snippet": "TF1 S\u00e9rie Films diffuse ce soir le film hommage d&#39;Olivier Dahan \u00e0 Edith Piaf. Camp\u00e9e par Marion Cotillard, le r\u00f4le-titre a durablement marqu\u00e9 l&#39;actrice, qui a eu&nbsp;...", "url": "https://www.programme-television.org/news-tv/La-Mome-TF1-Serie-Films-Comment-Marion-Cotillard-a-cru-etre-hantee-par-l-esprit-de-Piaf-4659473", "source": "T\u00e9l\u00e9 7 Jours"}]}, {"id": 18, "title": "Sister Act", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 23:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSDkwUiDRsNa82XrrlJrXogsaisN5nNTTbi1okDp9HOg1dCH1PNMcEPJ0B0JI4W57CyxBcbnILj", "pic_source": "AlloCin\u00e9", "news": [{"title": "Sister Act sur M6 : quelle actrice de Star Wars a travaill\u00e9 sur le film ?", "snippet": "A lire sur AlloCin\u00e9 : A l&#39;occasion de la diffusion de &quot;Sister Act &quot; ce soir sur M6, petit focus sur une anecdote assez originale du film : la c\u00e9l\u00e8bre princesse Leila de&nbsp;...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690462.html", "source": "AlloCin\u00e9"}, {"title": "Sister Act : Whoopi Goldberg n&#39;\u00e9tait pas le premier choix !", "snippet": "Ce mardi 9 juin 2020, M6 rediffuse la com\u00e9die culte &quot;Sister Act&quot;. Le film, sorti au cin\u00e9ma en 1992, met en vedette l&#39;actrice Whoopi Goldberg. Mais la star&nbsp;...", "url": "https://www.purepeople.com/article/sister-act-whoopi-goldberg-n-etait-pas-le-premier-choix_a391859/1", "source": "Pure People"}]}, {"id": 19, "title": "Sommerhaus der Stars", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQdI-f0etWaxI2SU2TjhnTe1p5V4muQOLE9u2hJBNfkLagmLvKlc-0XS_knz52pEYz9aMwnC6bR", "pic_source": "RTL Online", "news": [{"title": "Sommerhaus der Stars 2020: Krasser Streit! Georgina Fleur zieht ...", "snippet": "Nach nur 3 Tagen haben Georgina Fleur und ihr Verlobter Kubilay \u00d6zdemir \u201eDas Sommerhaus der Stars\u201c wieder verlassen.", "url": "https://www.rtl.de/cms/sommerhaus-der-stars-2020-krasser-streit-georgina-fleur-zieht-nach-3-tagen-aus-4556309.html", "source": "RTL Online"}, {"title": "Sommerhaus der Stars 2020: Erstes Promipaar ausgezogen - und ...", "snippet": "Nach vielen Spekulationen hat RTL in der vergangenen Woche die Paare, die ins &quot;Sommerhaus der Stars&quot; ziehen, best\u00e4tigt. Drei Tage nach dem Einzug ist die&nbsp;...", "url": "https://www.tvspielfilm.de/news/tv/sommerhaus-der-stars-2020-erstes-promipaar-ausgezogen-und-nicht-wieder-drin,10165802,ApplicationArticle.html", "source": "TV Spielfilm"}]}, {"id": 20, "title": "DPD", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 08:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSkeF3oTYfR0J9ALfON77I1s1CzT3apWYpRiEKbFCxhbtz_BaRIz78MKfG1jvQNjOTmkG5yWYjL", "pic_source": "Lebensmittel Zeitung", "news": [{"title": "Paketzusteller: 43 Corona-F\u00e4lle bei DPD in Duisburg", "snippet": "Beim Paketzusteller DPD befinden sich 43 Mitarbeiter am Standort Duisburg in Quarant\u00e4ne. Bei allen wurde eine Infektion mit dem Coronavirus registriert.", "url": "https://www.lebensmittelzeitung.net/tech-logistik/Paketzusteller-43-Corona-Faelle-bei-DPD-in-Duisburg-146634", "source": "Lebensmittel Zeitung"}]}]