[{"id": 1, "title": "Terminus Olten", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 01:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSmhs3yg6-jTvzuHcnkcdbls--NythVVq0-yNt5eP6mNjub9aizxW6osi3n3BzowFgGhsxsdYBT", "pic_source": "Nau.ch", "news": [{"title": "Coronavirus im Terminus: Club-Besucher in Olten SO positiv getestet", "snippet": "Ein Party-G\u00e4nger im Kanton Solothurn wurde positiv auf das Coronavirus getestet. Er besuchte am Samstag, 27. Juni, den Nachtclub Terminus in Olten.", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/coronavirus-im-terminus-club-besucher-in-olten-so-positiv-getestet-65734978", "source": "Nau.ch"}, {"title": "Oltner Terminus-Club meldet einen mit Coronavirus infizierten Gast", "snippet": "Der Terminus-Club in Olten hat am Dienstagabend bekanntgegeben, dass ein Gast, der das Lokal am Samstag besucht hatte, positiv auf das Coronavirus&nbsp;...", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/solothurn/olten/oltner-terminus-club-meldet-einen-mit-coronavirus-infizierten-gast-138322810", "source": "Aargauer Zeitung"}]}, {"id": 2, "title": "Novi Pazar", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 08:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSk7vVOahuF-5aRNpbHEOHoN1Jrk0XEH7W8GzvzNgklCMBfDilnPtM9BgWsinf1pLsz_oh5tmQu", "pic_source": "20 Minuten", "news": [{"title": "\u00abDie Zust\u00e4nde in den Spit\u00e4lern sind desolat\u00bb", "snippet": "In der serbischen Stadt Novi Pazar breitet sich das Coronavirus rasant aus. Das Spital sei masslos \u00fcberfordert, berichten Leser-Reporter. Laut dem serbischen&nbsp;...", "url": "https://www.20min.ch/story/die-zustaende-in-den-spitaelern-sind-desolat-135494527395", "source": "20 Minuten"}]}, {"id": 3, "title": "Hakimi", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 01:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT-YzOhHuatVIKb1TX0qe7HuQoSGYEswxMWJWKzJASGio7d42oZi02q9VPh6JG-hBMi9v5WGFS8", "pic_source": "SportNews.bz (Blog)", "news": [{"title": "Hakimi wechselt zu Inter", "snippet": "Der 21 Jahre alte Au\u00dfenverteidiger, der zuletzt f\u00fcr zwei Jahre von Real Madrid an Borussia Dortmund ausgeliehen war, landete am Dienstag in Mailand und&nbsp;...", "url": "https://www.sportnews.bz/artikel/fussball/deutschland/dfb-pokal/wechsel-auf-zielgeraden-hakimi-in-mailand-gelandet", "source": "SportNews.bz (Blog)"}, {"title": "Fu\u00dfball : Hakimi verabschiedet sich vom BVB", "snippet": "Nach zwei Jahren beim Bundesligisten Borussia Dortmund hat sich der marokkanische Nationalspieler Achraf Hakimi \u00fcber die sozialen Medien vom BVB&nbsp;...", "url": "https://www.grenzecho.net/38221/artikel/2020-06-30/hakimi-verabschiedet-sich-vom-bvb", "source": "GrenzEcho.net"}]}, {"id": 4, "title": "Leroy Sane", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-07-01 10:00:00", "date": "07/01", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRRyWsHwxZOBCqGGmZx6pfYb9LrEr-_0Vb7ukyfM3yrrvV-otlzTP74G4uHOvC4pX3iqA-ddYSf", "pic_source": "F.A.Z. - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "news": [{"title": "Leroy San\u00e9 wechselt zum FC Bayern", "snippet": "Seit einem Jahr ist der FC Bayern an Leroy San\u00e9 dran. Nun aber kommt der fr\u00fchere Schalker laut Berichten f\u00fcr eine deutlich reduzierte...", "url": "https://m.faz.net/aktuell/sport/fussball/bundesliga/bayern-muenchen-leroy-sane-wechsel-in-bundesliga-wohl-fix-16840791.html", "source": "F.A.Z. - Frankfurter Allgemeine Zeitung"}, {"title": "FC Bayern | Wechsel von Leroy Sane soll noch heute \u00fcber die ...", "snippet": "News | Am gestrigen Dienstag herrschte Aufregung rund um den FC Bayern M\u00fcnchen. Zun\u00e4chst absolvierten Alexander N\u00fcbel und Tanguy Kouassi ihre&nbsp;...", "url": "https://onefootball.com/de/news/fc-bayern-wechsel-von-leroy-sane-soll-noch-heute-uber-die-buhne-gehen-30309391", "source": "Onefootball"}]}, {"id": 5, "title": "Marsha P. Johnson", "rank": "200,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 01:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTgJCxmHVA63gDHLY6KDagJ5y8VOAJeDy2Cs8I1mPlwGslZGUm22JmJ4chjUrgSScl3F7Yp8flQ", "pic_source": "BLICK.CH", "news": [{"title": "Pride-Monat: Google gedenkt LGBTQ-Ikone Marsha P. Johnson", "snippet": "Zum Ende des Pride-Monats gedenkt Google der Trans-Aktivistin Marsha P. Johnson, die den Weg f\u00fcr viele Homo- und Transsexuelle ebnete. BLICK berichtet.", "url": "https://www.blick.ch/life/wissen/wer-war-marsha-p-johnson-google-ehrt-new-yorker-dragqueen-mit-doodle-id15962385.html", "source": "BLICK.CH"}, {"title": "Marsha P. Johnson: Google ehrt die Draqueen mit einem Google ...", "snippet": "Marsha P. Johnson war eine New Yorker Dragqueen und Aktivistin der LGBT-Szene in den 1960er Jahren. Google ehrt sie heute mit einem farbenfrohen&nbsp;...", "url": "https://www.nau.ch/news/amerika/marsha-p-johnson-google-ehrt-die-draqueen-mit-einem-google-doodle-65734275", "source": "Nau.ch"}]}, {"id": 6, "title": "Genoa  Juventus", "rank": "10,000+", "description": "Juventus, genoa \u2013 juventus", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 22:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTuXDkUEQ8UZQXtNON4R3Ik83SvEkcIhwbnWgWDleCpkn5zDXFhA_4k7rKglb3RewhuzyovBzTV", "pic_source": "Goal.com", "news": [{"title": "Genoa-Juventus 1-3, la Juve \u00e9vite le pi\u00e8ge | Goal.com", "snippet": "La Juventus s&#39;est impos\u00e9e ce mardi soir en Serie A sur le terrain du Genoa gr\u00e2ce notamment au duo d&#39;attaque Dybala-CR7.", "url": "https://www.goal.com/fr/news/genoa-juventus-1-3-la-juve-evite-le-piege/4q9yqwazhcu410vmrde4vi9us", "source": "Goal.com"}, {"title": "La Juventus ne tremble pas au Genoa", "snippet": "La Juventus Turin, a fait respecter son rang mardi soir sur la pelouse du Genoa pour le compte de la 29e journ\u00e9e de Serie A. Un succ\u00e8s 3-1 qui lui permet de&nbsp;...", "url": "https://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/italie/fil-info/la-juventus-ne-tremble-pas-au-genoa-1006202", "source": "Le Figaro"}]}, {"id": 7, "title": "Barcelona gegen Atl\u00e9tico Madrid", "rank": "5,000+", "description": "barcelona \u2013 atl\u00e9tico madrid", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 22:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQjHAc0ijOM-TXaJA_cL0HbRcAiC_ydHZhtJiNAVUpDGZT-oYsRBzRZNsz6_oCXn5pUymC-LpkY", "pic_source": "SPORT1", "news": [{"title": "La Liga: FC Barcelona patzt gegen Atl\u00e9tico Madrid - Elfmeter ...", "snippet": "Der FC Barcelona hat im Kampf um den Titel in La Liga wichtige Punkte liegen gelassen. Trotz einer doppelten F\u00fchrung konnte sich der spanische Meister&nbsp;...", "url": "https://www.sport1.de/internationaler-fussball/la-liga/2020/06/la-liga-fc-barcelona-patzt-gegen-atletico-madrid-elfmeter-bestimmen-spiel", "source": "SPORT1"}, {"title": "Barcelona gegen Atletico Madrid unter Druck", "snippet": "LAOLA1.at Die Katalanen m\u00fcssen im Kampf um die Meisterschaft unbedingt gewinnen:", "url": "https://www.laola1.at/de/red/fussball/international/spanien/la-liga/spielbericht/la-liga-live--barcelona-gegen-atletico-madrid-unter-druck/", "source": "LAOLA1.at"}]}, {"id": 8, "title": "Pasquale Aleardi", "rank": "2,000+", "description": "Kommissar Dupin", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQZklQiajXsRFQsq7Nk1g53Etj7q6PP8lxn23VuEf5hbvwfkX7ei_VpwKtN9TlWAEjcjsNXWh88", "pic_source": "Schweizer Illustrierte", "news": [{"title": "Diese Schweizer haben den Durchbruch in Deutschland geschafft", "snippet": "Am Dienstagabend beginnt die von der ARD produzierte Filmreihe \u00abKommissar Dupin\u00bb auf SRF 1. Darin zu sehen: der Schweizer Pasquale Aleardi. Er ist aber&nbsp;...", "url": "https://www.schweizer-illustrierte.ch/people/swiss-stars/diese-schweizer-schauspieler-starten-deutschland-durch", "source": "Schweizer Illustrierte"}, {"title": "Pasquale Aleardi neu als \u00abKommissar Dupin\u00bb", "snippet": "Pasquale Aleardi spielt die Hauptrolle als \u00abKommissar Dupin\u00bb in der gleichnamigen produzierten Filmreihe von ARD. Am Dienstagabend begann die Reihe auf&nbsp;...", "url": "https://www.nau.ch/people/tv-serien/pasquale-aleardi-neu-als-kommissar-dupin-65735060", "source": "Nau.ch"}]}, {"id": 9, "title": "Carl Reiner", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 19:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQkzfUvaAa4GBBWOEOh9ijHh_TLmh9LrmeeD275mDwS7FssouA1Ba6qCwlb1Eeh_NIDIjScQmcg", "pic_source": "Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "news": [{"title": "Hollywood-Legende: Regisseur Carl Reiner ist gestorben", "snippet": "Mit Filmen wie \u00abOh Gott...\u00bb (1977) und \u00abSolo f\u00fcr 2\u00bb (1984) feierrte er grosse Erfolge. Nun ist der Hollywood-Regisseur Carl Reiner 98-j\u00e4hrig gestorben.", "url": "https://www.nzz.ch/feuilleton/hollywood-legende-regisseur-carl-reiner-ist-gestorben-ld.1564054", "source": "Neue Z\u00fcrcher Zeitung"}, {"title": "Carl Reiner verstorben | Tachles", "snippet": "Als Schauspieler, Autor und Regisseur eine zentrale Figur des amerikanischen Humors der Nachkriegszeit, wurde Carl Reiner 98 Jahre alt.", "url": "https://www.tachles.ch/artikel/news/carl-reiner-verstorben", "source": "Tachles"}]}, {"id": 10, "title": "Manchester United", "rank": "2,000+", "description": "brighton \u2013 manchester united", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 23:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT8VD3ftmPpeiB6I_RKpk_0RO6W3h5dTD2ytNwozwuz5M4LQXIA5do46CQjFdSoclxL_dECJ1NS", "pic_source": "bluewin.ch", "news": [{"title": "3:0 gegen Brighton: Manchester United bleibt dran", "snippet": "Manchester United wahrt in der Premier League seine Hoffnungen, sich noch f\u00fcr die Champions League zu qualifizieren. Die Mannschaft von Trainer Ole...", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball/manchester-united-bleibt-dran-409616.html", "source": "bluewin.ch"}, {"title": "Manchester United r\u00e9cup\u00e8re la cinqui\u00e8me place", "snippet": "Vainqueurs 3-0 \u00e0 Brighton, les Red Devils sont \u00e0 nouveau europ\u00e9ens-", "url": "https://www.lematin.ch/sports/football/Manchester-United-recupere-la-cinquieme-place/story/25213119", "source": "Le Matin"}]}, {"id": 11, "title": "Golden State Killer", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 10:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTDwJhd868ilJBXWRaWoPJmOsqste4hofTUeJOF5g7SxHOEqgAUobOg4LAAzjiMH1X_fVrT-U6J", "pic_source": "Aargauer Zeitung", "news": [{"title": "Selbst den Staatsanw\u00e4lten stehen Tr\u00e4nen in den Augen: Der ...", "snippet": "Als M\u00f6rder und Vergewaltiger terrorisierte der \u00abGolden State Killer\u00bb jahrelang den US-Bundesstaat Kalifornien. Nun hat ein 74-J\u00e4hriger die Taten gestanden.", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/ausland/selbst-den-staatsanwaelten-stehen-traenen-in-den-augen-der-golden-state-killer-mordete-mit-brutaler-gewalt-138317410", "source": "Aargauer Zeitung"}, {"title": "\u201eReale Version von Hannibal Lecter\u201c : 74-j\u00e4hriger \u201eGolden State ...", "snippet": "\u00dcber Jahre terrorisierte er den US-Bundesstaat Kalifornien. Nun rettet sich der \u201eGolden State Killer\u201c mit einem Gest\u00e4ndnis vor der Todesstrafe.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/reale-version-von-hannibal-lecter-74-jaehriger-golden-state-killer-gesteht-mordserie-und-vergewaltigungen/25961900.html", "source": "Tagesspiegel"}]}, {"id": 12, "title": "Jurassic Park", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 22:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQPR_BKDbx5rlLH5VC1QBTk1PC_1PIcHd8avR3W289PLI66Bh0_-HnMmrKNxRDEA9m7gIFjNVUL", "pic_source": "AlloCin\u00e9", "news": [{"title": "Jurassic Park : comment le film a failli se terminer... [SPOILERS]", "snippet": "A lire sur AlloCin\u00e9 : Alors que &quot;Jurassic Park&quot; \u00e9tait diffus\u00e9 hier soir sur TF1, retour en images sur la fin alternative du c\u00e9l\u00e8bre film de Steven Spielberg, d\u00e9taill\u00e9e&nbsp;...", "url": "http://www.allocine.fr/diaporamas/cinema/diaporama-18691096/", "source": "AlloCin\u00e9"}, {"title": "Jurassic Park : le jour o\u00f9 le T-Rex a terroris\u00e9 l&#39;\u00e9quipe de tournage", "snippet": "Parmi les chefs d&#39;oeuvre de la filmographie de Steven Spielberg, Jurassic Park fait presque figure de blockbuster parfait. Pourtant, le tournage n&#39;a pas \u00e9t\u00e9 de&nbsp;...", "url": "https://www.linternaute.com/cinema/tous-les-films/2202948-jurassic-park-le-jour-ou-le-t-rex-a-terrorise-l-equipe-de-tournage/", "source": "Linternaute.com"}]}, {"id": 13, "title": "Servette \u2013 Young Boys", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 22:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQDGL3dFpF4vbjOkh-QKN4UVedIFTwm-9L_MjUo63h4-9v_ZvVSEctu3HfCTRwshjSBedrryaFQmA", "pic_source": "bluewin.ch", "news": [{"title": "Zwei rote Karten bei irrem 1:1-Remis zwischen Aufsteiger Servette ...", "snippet": "YB verpasst es, im Meisterrennen der Super League mit einem Sieg vorzulegen. Servette kn\u00f6pft dem Titelhalter zum dritten Mal Punkte ab, diesmal mit...", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball-schweiz/zwei-rote-karten-bei-irrem-11-remis-zwischen-aufsteiger-servette-und-meister-yb-409611.html", "source": "bluewin.ch"}, {"title": "Super League: YB l\u00e4sst bei Servette Punkte liegen", "snippet": "Die Young Boys beissen sich an Servette die Z\u00e4hne aus \u2013 und verlieren dabei ihren Superst\u00fcrmer Jean-Pierre Nsame. Der Kameruner verliert die Nerven und&nbsp;...", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/superleague/super-league-servette-vs-young-boys-id15962912.html", "source": "BLICK.CH"}]}, {"id": 14, "title": "Knecht Reisen", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 17:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRKYEBiNRZUkexrEM8rtAL2AL5U_3j5nkZV7AZVSbLoYjdY7kYg4JEecauTu9w7fWaELSVwxJ0e", "pic_source": "travelnews.ch", "news": [{"title": "Die Knecht Reisen Gruppe speckt ab", "snippet": "Vier Filialen werden geschlossen und jeder f\u00fcnfte Arbeitsplatz wird bis Ende Jahr abgebaut. Doch laut CEO Roger Geissberger kommt das Unternehmen mit&nbsp;...", "url": "https://www.travelnews.ch/reiseanbieter/16384-die-knecht-reisen-gruppe-speckt-ab.html", "source": "travelnews.ch"}, {"title": "Weiterer Kahlschlag: Aargauer Unternehmen Knecht Reisen streicht ...", "snippet": "In der Reisebranche kommt es zu einer weiteren Entlassungswelle. Die Knecht-Reisen-Gruppe mit Hauptsitz in Windisch baut einen F\u00fcnftel ihrer Arbeitspl\u00e4tze&nbsp;...", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/wirtschaft/weiterer-kahlschlag-aargauer-unternehmen-knecht-reisen-streicht-jede-fuenfte-stelle-138319078", "source": "Aargauer Zeitung"}]}, {"id": 15, "title": "Hong Kong", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 21:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTppD55OQp3fky7FjAgJJM7ioiICf0TObb6gLVMnKaOZnKoVDMJ-I54lbjkYdenQxI4YLmdHA7k", "pic_source": "Le Nouvelliste", "news": [{"title": "Nouvelle loi sur la s\u00e9curit\u00e9 nationale \u00e0 Hong Kong: la police ...", "snippet": "Promulgu\u00e9e mardi, la nouvelle loi controvers\u00e9e sur la s\u00e9curit\u00e9 nationale a d\u00e9j\u00e0 fait une \u00abvictime\u00bb. La police a arr\u00eat\u00e9 mercredi un homme qui porta ...", "url": "https://www.lenouvelliste.ch/articles/monde/nouvelle-loi-sur-la-securite-nationale-a-hong-kong-la-police-annonce-une-1ere-arrestation-952214", "source": "Le Nouvelliste"}, {"title": "Premi\u00e8res arrestations li\u00e9es \u00e0 la nouvelle loi s\u00e9curitaire \u00e0 Hong ...", "snippet": "&quot;La Chine doit revoir sa loi sur la s\u00e9curit\u00e9 nationale \u00e0 Hong Kong&quot;, estiment 27 \u00c9tats, dont la Suisse, dans un communiqu\u00e9 au Conseil des droits de l&#39;Homme&nbsp;...", "url": "https://www.rts.ch/info/monde/11440269-premieres-arrestations-liees-a-la-nouvelle-loi-securitaire-a-hong-kong.html", "source": "RTS.ch"}]}, {"id": 16, "title": "Cirque du Soleil", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 13:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS5fBY8mAzKQ7Iybyvs-b8v5Ev2fG_dgjMiv2gAIjBJvBN_FsMHR6PCKdu0R3op2X0GdOFztxgZ", "pic_source": "Deutsche Welle", "news": [{"title": "Und wieder fordert die Krise Opfer: Cirque du Soleil muss fast 3500 ...", "snippet": "Traumbilder und Artisten, die die Menschen in akrobatisch-verzaubernde Welten entf\u00fchren: Der Cirque du Soleil ist f\u00fcr all das weltber\u00fchmt. Aber die&nbsp;...", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/news-service/ausland/cirque-du-soleil-entlaesst-fast-3500-ld.1233841", "source": "Luzerner Zeitung"}, {"title": "Cirque du Soleil beantragt Insolvenzschutz | DW | 30.06.2020", "snippet": "Das Zirkusunternehmen Cirque du Soleil steht wegen der Corona-Krise kurz vor dem Aus: Milliardenschulden und abgesagte Vorstellungen bedrohen seine&nbsp;...", "url": "https://www.dw.com/de/cirque-du-soleil-beantragt-insolvenzschutz/g-53999558", "source": "Deutsche Welle"}]}, {"id": 17, "title": "Franziska Egli", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 18:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSLSDJa4bLJ2YiJP8fxsclN9kBF-kYyXK19SQhwq-AjpGNZI2SiUC0-rCNdqkYHz6etQt35nZSt", "pic_source": "persoenlich.com", "news": [{"title": "SRF: Franziska Egli wird \u00ab10vor10\u00bb-Moderatorin", "snippet": "Die Nachfolge von Susanne Wille ist geregelt: Im Sp\u00e4therbst wird die 36-j\u00e4hrige \u00abArena\u00bb-Redaktionsleiterin zudem das Nachrichtenmagazin moderieren.", "url": "https://www.persoenlich.com/medien/franziska-egli-wird-10vor10-moderatorin", "source": "persoenlich.com"}, {"title": "&quot;Arena&quot;-Chefin Franziska Egli wird neue &quot;10vor10-Moderatorin", "snippet": "(sda) Egli stehe seit zw\u00f6lf Jahren f\u00fcr diverse Informationssendungen des Fernsehens hinter der Kamera, teilte SRF am Dienstag mit. So arbeitete die Z\u00fcrcherin&nbsp;...", "url": "https://www.bielertagblatt.ch/nachrichten/schweiz/arena-chefin-franziska-egli-wird-neue-10vor10-moderatorin", "source": "Bieler Tagblatt"}]}, {"id": 18, "title": "Lea Mary", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 05:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ87XmhXN22x97U9_T2HgYfJVGJvmu67a07YVrXb51xXhExpwZob6Pw5rRAaG9_Jqa21Cn8KQcJ", "pic_source": "melty.fr", "news": [{"title": "L\u00e9a Mary en larmes \u00e0 cause de sa chirurgie rat\u00e9e, Milla Jasmine ...", "snippet": "Les Apprentis Aventuriers 5 : L\u00e9a Mary a fondu en larmes suite \u00e0 sa chirurgie rat\u00e9e et Milla Jasmine des Princes et les Princesses de l&#39;Amour 3 a pris la parole !", "url": "https://www.melty.fr/lea-mary-en-larmes-a-cause-de-sa-chirurgie-ratee-milla-jasmine-prend-la-parole-a724380.html", "source": "melty.fr"}, {"title": "L\u00e9a Mary en larmes apr\u00e8s une op\u00e9ration de chirurgie esth\u00e9tique ...", "snippet": "T\u00e9l\u00e9-R\u00e9alit\u00e9. Apr\u00e8s une op\u00e9ration des fesses rat\u00e9e en Tunisie, L\u00e9a Mary esp\u00e9rait pouvoir faire corriger le probl\u00e8me en France. H\u00e9las, elle vient d&#39;apprendre&nbsp;...", "url": "https://www.starmag.com/tele-realite/lea-mary-en-larmes-apres-une-operation-de-chirurgie-esthetique-ratee-ils-mont-ne-ma-vie-411340.html", "source": "StarMag.com"}]}, {"id": 19, "title": "Bretagne", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 22:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRFOTk88IOZNE6OJ-Hw2O3P8aTbRQ7UiGE4HJMpfTDkoizMl4rftqeRSHD8NlHvQDWoTKXDEFDp", "pic_source": "Ouest-France", "news": [{"title": "Ronds verts tagu\u00e9s : deux personnes interpell\u00e9es en Bretagne", "snippet": "Samedi 27 juin 2020, des ronds verts tagu\u00e9s \u00e9taient d\u00e9couverts \u00e0 plusieurs endroits de Bain-de-Bretagne (Ille-et-Vilaine). Deux personnes, qui ont reconnu&nbsp;...", "url": "https://www.ouest-france.fr/bretagne/ille-et-vilaine/ronds-verts-tagues-deux-personnes-interpellees-en-bretagne-6889095", "source": "Ouest-France"}, {"title": "Bretagne. Des ronds verts aux relents complotistes fleurissent en ...", "snippet": "Depuis le jeudi 25 juin 2020, au bord des routes, sur des banderoles ou sur des murs d&#39;institutions, des ronds points verts apparaissent en Bretagne. Derri\u00e8re&nbsp;...", "url": "https://pontivy.maville.com/actu/actudet_-bretagne.-des-ronds-verts-aux-relents-complotistes-fleurissent-en-bretagne_loc-4157497_actu.Htm", "source": "maville.com"}]}, {"id": 20, "title": "Katy Perry", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-30 08:00:00", "date": "06/30", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTR-HgxXOdfPLFayinDHXJS8s2v9A8MEUc-NXqzx1NrGEvqLuqP1yrGMde9Pi0LXduxE-BGxVv8", "pic_source": "Nau.ch", "news": [{"title": "Katy Perry verkraftete die Trennung von Orlando Bloom sehr schlecht", "snippet": "Die Trennung von Orlando Bloom war f\u00fcr S\u00e4ngerin Katy Perry sehr schwer zu verkraften. Gleichzeitig ging es auch mit ihrer Karriere bergab.", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/katy-perry-verkraftete-die-trennung-von-orlando-bloom-sehr-schlecht-65734868", "source": "Nau.ch"}, {"title": "Katy Perry a pens\u00e9 au suicide apr\u00e8s sa rupture avec Orlando Bloom ...", "snippet": "Enceinte de plusieurs mois de son compagnon Orlando Bloom, Katy Perry a avou\u00e9 \u00eatre tomb\u00e9e en d\u00e9pression apr\u00e8s leur rupture il y a quelques ann\u00e9es e...", "url": "https://www.parismatch.com/People/Katy-Perry-a-pense-au-suicide-apres-sa-rupture-avec-Orlando-Bloom-en-2017-1691933", "source": "Paris Match"}]}]