[{"id": 1, "title": "DFB-Pokal", "rank": "500,000+", "description": "dfb pokal halbfinale, saarbr\u00fccken leverkusen, Saarbr\u00fccken, FC Saarbr\u00fccken, leverkusen saarbr\u00fccken, Bayer Leverkusen, Pokal, pokal halbfinale, saarbr\u00fccken fussball, dfb pokal heute, Leverkusen, DFB-Pokal, 1. fc saarbr\u00fccken, dfb pokal live, DFB, dfb pokal 2020", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 01:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSNUw1l6lg1cZdWBePgrdpMkJGiVwZyHmjnpgCg-XhcGU52B3g6S53RIPk0i0msoJWD1NGkPjJn", "pic_source": "DER SPIEGEL", "news": [{"title": "Saarbr\u00fccker Pokalniederlage gegen Leverkusen: Von wegen ...", "snippet": "Seine Chance als krasser Au\u00dfenseiter im Pokal-Halbfinale wollte der 1. FC Saarbr\u00fccken durch &quot;widerlichen&quot; Fu\u00dfball nutzen. Das ging schief. Gl\u00fccklich d\u00fcrfen&nbsp;...", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-1-fc-saarbruecken-vs-bayer-leverkusen-von-wegen-widerlich-aber-trotzdem-nich-a-b7855789-812c-4e6b-96af-b76d440094d5", "source": "DER SPIEGEL"}, {"title": "DFB-Pokal, Halbfinale: 1. FC Saarbr\u00fccken hei\u00df auf Leverkusen", "snippet": "Mit K\u00f6ln und D\u00fcsseldorf hat Regionalligist Saarbr\u00fccken schon zwei Erstligisten aus dem Pokal gekickt. Gelingt gegen Leverkusen der n\u00e4chste Coup?", "url": "https://www.zdf.de/nachrichten/sport/fussball-dfb-pokal-halbfinale-1-fc-saarbruecken-100.html", "source": "ZDFheute"}]}, {"id": 2, "title": "2. Bundesliga", "rank": "200,000+", "description": "2 bundesliga, Dynamo Dresden, 2.bundesliga, 2. liga, 2 liga", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 18:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTeCo4H2KU0xYXskziuG3CO6Oip2Zg9s-Am6NrG0_jd-4tobkVZdrkhekxptUTJ8TMqJQhFiTtG", "pic_source": "Transfermarkt", "news": [{"title": "Dynamo Dresden stemmt sich gegen den Abstieg \u2013 F\u00fcrth verspielt ...", "snippet": "Die SpVgg Greuther F\u00fcrth hat die vorzeitige Sicherung des Klassenverbleibs in der 2. Bundesliga verpasst. Dynamo Dresden holt einen Punkt gegen den&nbsp;...", "url": "https://www.transfermarkt.de/dynamo-dresden-stemmt-sich-gegen-den-abstieg-ndash-furth-verspielt-auswartssieg/view/news/362453", "source": "Transfermarkt"}, {"title": "2. Bundesliga: Dynamo Dresden - Greuther F\u00fcrth LIVE im TV ...", "snippet": "Nach drei Tagen Pause steht in der 2. Bundesliga am Dienstagabend das n\u00e4chste Nachholspiel f\u00fcr Dynamo Dresden an. Greuther F\u00fcrth ist zu Besuch.", "url": "https://www.sport1.de/fussball/2-bundesliga/2020/06/2-bundesliga-dynamo-dresden-greuther-fuerth-live-im-tv-stream-ticker", "source": "SPORT1"}]}, {"id": 3, "title": "Sing meinen Song", "rank": "50,000+", "description": "sing meinen song 2020", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSjhxOKSJWWqhFb_aSo7bC0_ayOnyiHf1H_MLK3dVD0qAAQ6YNpsFP0ruDe8skczAe7la4DIXq_", "pic_source": "tz.de", "news": [{"title": "VOX verschiebt \u201eSing meinen Song\u201c-Folge der S\u00e4ngerin LEA - Was ...", "snippet": "Eigentlich h\u00e4tte die \u201eSing meinen Song\u201c-Folge um S\u00e4ngerin LEA diese Woche stattfinden sollen. Aber VOX hat die Folge verschoben. Warum wird ein Best-of&nbsp;...", "url": "https://www.tz.de/tv/vox-sing-meinen-song-2020-lea-mark-forster-max-giesinger-the-bosshoss-nena-nico-santos-sasha-13793217.html", "source": "tz.de"}, {"title": "&quot;Sing meinen Song&quot; heute: Statt Folge 6 mit Lea gibt&#39;s ein Best-of", "snippet": "Seit Jahren ein Quotengarant: Die Vox-Sendung \u201cSing meinen Song - Das Tauschkonzert\u201d auf Vox. Am Dienstag (9. Juni, 20.15 Uhr) w\u00e4re eigentlich S\u00e4ngerin&nbsp;...", "url": "https://www.rnd.de/medien/sing-meinen-song-heute-statt-folge-6-mit-lea-gibts-ein-best-of-HLD5IE4SXE3HZAFUKWX3WYP2WI.html", "source": "RND"}]}, {"id": 4, "title": "Mario G\u00f6tze", "rank": "50,000+", "description": "ann kathrin g\u00f6tze, Ann-Kathrin G\u00f6tze", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTjjwX10_Nvtz7-twqJ54vCC95lJxjgpe9stozhO8LTEmkxov8vqHP9ijOo-WOI5FYpQu_VFk2z", "pic_source": "Westf\u00e4lischer Anzeiger", "news": [{"title": "Das Baby ist da! BVB-Star G\u00f6tze postet Nachricht auf Instagram", "snippet": "Mario G\u00f6tze ist Vater. Das Baby des BVB-Stars und seiner Ehefrau Ann-Kathrin wurde bereits am Freitag geboren. Ihr erster Post als Eltern auf Instagram.", "url": "https://www.wa.de/sport/borussia-dortmund/mario-goetze-baby-vater-ehefrau-ann-kathrin-kind-bvb-borussia-dortmund-instagram-13631763.html", "source": "Westf\u00e4lischer Anzeiger"}, {"title": "Mario G\u00f6tze &amp; Ann-Kathrin G\u00f6tze: Erstes Baby-Foto ...", "snippet": "Mario G\u00f6tze und seine Frau Ann-Kathrin sind erstmals Eltern geworden. Wie der 28-J\u00e4hrige bei Instagram mitteilte, kam sein Sohn am Freitag auf die Welt.", "url": "https://rp-online.de/sport/fussball/borussia-dortmund/mario-goetze-und-ann-kathrin-goetze-erstes-baby-foto-ueberraschender-vorname_aid-51558771", "source": "RP ONLINE"}]}, {"id": 5, "title": "Reisewarnung", "rank": "50,000+", "description": "reisewarnung t\u00fcrkei", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ8yI0g7VTUcOUq69x9pHCZQeX9lY4QaNmNCDvv9Ye47gxRFNeuwwmcY3oF0NJjcl2TgTUykEwf", "pic_source": "DER SPIEGEL", "news": [{"title": "Coronakrise: Regierung will Reisewarnung f\u00fcr Nicht-EU-L\u00e4nder ...", "snippet": "Urlaub innerhalb Europas wird bald wieder m\u00f6glich. Doch Reisen in fast alle L\u00e4nder au\u00dferhalb der EU sollen nach SPIEGEL-Informationen bis zum 31. August&nbsp;...", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-krise-regierung-will-reisewarnung-fuer-nicht-eu-laender-verlaengern-a-deeb401e-1337-46db-be5c-c2fe3cad362b", "source": "DER SPIEGEL"}, {"title": "Vorerst bis Ende August: Reisewarnung f\u00fcr 160 L\u00e4nder verl\u00e4ngert", "snippet": "In der vergangenen Woche beschlie\u00dft das Kabinett, die Reisewarnung am 15. Juni f\u00fcr 31 europ\u00e4ische L\u00e4nder aufzuheben. F\u00fcr die mehr als 160 verbleibenden&nbsp;...", "url": "https://www.n-tv.de/politik/Reisewarnung-fuer-160-Laender-verlaengert-article21835521.html", "source": "n-tv NACHRICHTEN"}]}, {"id": 6, "title": "Bonnie Pointer", "rank": "20,000+", "description": "Pointer Sisters", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 14:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSAW9CDjaFuW6ZN58v3RE9-L4zNPBM-FPjMMh-yegB4Ts3xzW9rgt__10ssFsIdXiAulPBj1tve", "pic_source": "S\u00fcddeutsche Zeitung", "news": [{"title": "Popmusik: Bonnie Pointer ist tot", "snippet": "Die S\u00e4ngerin starb nach Angaben ihrer Familie am Montagmorgen. Das Gr\u00fcndungsmitglied der &quot;Pointer Sisters&quot; wurde 69 Jahre alt.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/bonnie-pointer-gestorben-pointer-sisters-1.4931633", "source": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, {"title": "Bonnie Pointer von The Pointer Sisters ist...", "snippet": "Bonnie Pointer starb am 8. Juni 2020 an einem Herzinfarkt. Die S\u00e4ngerin, die sich mit \u201eI&#39;m So Excited\u201c einen Namen machen konnte, wurde 69 Jahre alt.", "url": "https://www.musikexpress.de/bonnie-pointer-von-the-pointer-sisters-ist-gestorben-1566321/", "source": "Musikexpress"}]}, {"id": 7, "title": "Th\u00fcringen", "rank": "20,000+", "description": "th\u00fcringen corona", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 15:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSq5kzpO955RY6Gse55lEfrK9j-e667WpxLPVww9e4vAXNmj0PGvkeU7fsobC4d252yt6XleWpi", "pic_source": "tagesschau.de", "news": [{"title": "Corona-Auflagen: Keine Kontaktbeschr\u00e4nkungen mehr in Th\u00fcringen", "snippet": "Als erstes Bundesland beendet Th\u00fcringen die rechtlich verbindlichen Kontaktbeschr\u00e4nkungen. Ab Samstag will sich die Landesregierung mehr auf die&nbsp;...", "url": "https://www.tagesschau.de/inland/thueringen-lockerungen-corona-101.html", "source": "tagesschau.de"}, {"title": "Th\u00fcringen beendet Kontaktsperre", "snippet": "Th\u00fcringen geht voran und hebt die Kontaktbeschr\u00e4nkung ab dem 13. Juni auf. Einige Corona-Verbote bleiben aber bestehen.", "url": "https://www.volksstimme.de/deutschland-welt/politik/coronavirus-thueringen-beendet-kontaktsperre", "source": "Volksstimme"}]}, {"id": 8, "title": "Pau dones", "rank": "20,000+", "description": "jarabe de palo", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 16:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcShCv38gUflfVi94d1OHcbhG7jlo5Gug9s32-YPB8GBoU7IfjbwocsApqa69JUzBSlqMZ4K_jIO", "pic_source": "RTL Online", "news": [{"title": "Spanischer S\u00e4nger Pau Don\u00e9s verliert Kampf gegen den Krebs", "snippet": "Der spanische S\u00e4nger Pau Don\u00e9s (1966-2020) ist tot. Der Frontmann der Band Jarabe De Palo sei am Dienstag an den Folgen einer Krebserkrankung&nbsp;...", "url": "https://www.rtl.de/cms/spanischer-saenger-pau-dones-verliert-kampf-gegen-den-krebs-4557612.html", "source": "RTL Online"}, {"title": "\u201eJarabe De Palo\u201c-S\u00e4nger Pau Don\u00e9s (53) ist tot", "snippet": "Der spanische Musiker Pau Don\u00e9s, S\u00e4nger und Frontmann der Band \u201eJarabe De Palo\u201c, hat im Alter von 53 Jahren den Kampf gegen den Krebs verloren.", "url": "https://www.stol.it/artikel/kultur/musik/jarabe-de-palo-saenger-pau-dones-53-ist-tot", "source": "Stol.it"}]}, {"id": 9, "title": "David Friedrich", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 12:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTH_lzsMKD58sCazWpDgxObtCSrny1sm6hAmj3hiXw2hnnJLkvZR3qqi3nu57-_zkaQneJp9dMl", "pic_source": "Abendzeitung", "news": [{"title": "Kilo-Frust bei Ex-&quot;Bachelorette&quot;-Sieger David Friedrich", "snippet": "David Friedrich will abspecken. Der einstige Bachelorette-Sieger hat in den letzten Monaten vier Kilo zugenommen.", "url": "https://www.abendzeitung-muenchen.de/inhalt.fotovergleich-auf-instagram-kilo-frust-bei-ex-bachelorette-sieger-david-friedrich.27782fcc-c419-4492-b8df-de88d6f088a3.html", "source": "Abendzeitung"}, {"title": "David Friedrich: Bachelorette Sieger hat 20 Kilo zugenommen", "snippet": "2017 eroberte er das Herz von &quot;Bachelorette&quot; Jessica Paszka. Doch die Beziehung ist ebenso Vergangenheit wie die durchtrainierte Figur von David ...", "url": "https://www.stern.de/lifestyle/leute/david-friedrich--bachelorette-sieger-hat-20-kilo-zugenommen-9294564.html", "source": "STERN.de"}]}, {"id": 10, "title": "Shindy", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSLxDu8dBtf7G7ToI-_mR8KWNkDyuXYaRi8qmeLOZlXl0Uaiye6oEaHHosSttKpohCSYXzl3tL_", "pic_source": "tz.de", "news": [{"title": "Deutschrapper Shindy im Mega-Maybach-Prozess: Aussage zu ...", "snippet": "Der Maybach im Video zu \u201eAffalterbach\u201c bringt Deutschrapper Shindy einen Mega-Rechtsstreit. Der verweigerte die Aussage. Jetzt drohen 175.000 Euro Strafe.", "url": "https://www.tz.de/stars/deutschrap-shindy-shirin-david-affalterbach-maybach-rechtsstreit-kennzeichen-strafe-prozess-zr-90001607.html", "source": "tz.de"}, {"title": "Shindy: Warum ein Protz-Auftritt vor Gericht den Rapper ...", "snippet": "Rapper Shindy erschien in Stuttgart vor Gericht. Der Grund: W\u00e4hrend eines Drehs zu &quot;Affalterbach&quot; wurde er mit einem Fantasie-Kennzeichen geblitzt.", "url": "https://www.watson.de/unterhaltung/stars/527712188-shindy-warum-ein-protz-auftritt-vor-gericht-den-rapper-unglaubwuerdig-macht", "source": "watson"}]}, {"id": 11, "title": "Amazon Aktie", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 02:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQIJlmE5rVF5bAFWFpqw-j7N0w0OvqRgbSn5F_xo7Ff3rJHZ7Dt2Bkujp1rwGDUNKpqNjamU2hn", "pic_source": "DER AKTION\u00c4R", "news": [{"title": "Amazon: Dieses Kursziel ist der Hammer", "snippet": "Mark Mahaney von RBC hat sein Kursziel f\u00fcr Amazon massiv erh\u00f6ht. Kein anderer Experte an der Wall Street ist derart bullish wie er.", "url": "https://www.deraktionaer.de/artikel/aktien/amazon-dieses-kursziel-ist-der-hammer-20202302.html", "source": "DER AKTION\u00c4R"}]}, {"id": 12, "title": "Mark Forster", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 23:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRb1ZjO156_ob4zWSoYub5Z3kKBRC6QgBBbmR0-ysSF-DSc6-7IwOtfE5pM3B2VDO6dY2cgzth-", "pic_source": "Wetterauer Zeitung", "news": [{"title": "\u201eDas ist ja nicht mal dein richtiger Name\u201c: Kebekus fragt Mark ...", "snippet": "In der \u201eCarolin Kebekus Show\u201c (ARD) musste S\u00e4nger Mark Forster seinen echten Namen verraten - und der ist nicht gerade Popstar-tauglich.", "url": "https://www.wetterauer-zeitung.de/boulevard/mark-forster-saenger-carolin-kebekus-ard-show-tv-cwiertina-kuenstlername-zr-13782903.html", "source": "Wetterauer Zeitung"}]}, {"id": 13, "title": "Fussball", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTABYOomhYUlkMpoBoSBs39ztJMoAcH6noE-mA4Nc4WFHnb1oZleukRDplwZtoRjMilsnlDwq_u", "pic_source": "tagesschau.de", "news": [{"title": "Schmerzmittel im Fu\u00dfball: Kicken mit Pillen", "snippet": "Profis und Amateure erkl\u00e4ren, warum sie h\u00e4ufig Schmerztabletten nehmen. Ein Bundesliga-Arzt sagt, dies sei eigentlich Doping. Der DFB-Pr\u00e4sident k\u00fcndigt&nbsp;...", "url": "https://www.tagesschau.de/sport/schmerzmittel-fussball-101.html", "source": "tagesschau.de"}, {"title": "&quot;Hau rein die Pille&quot;: ARD-Doku zum Schmerzmittelmissbrauch im ...", "snippet": "Frankfurt/Main - Viele Fu\u00dfballer nutzen Schmerzmittel, um schneller fit zu werden \u2013 im Profi- und im Amateurbereich. Die ARD-Dokumentation \u201eHau rein die&nbsp;...", "url": "https://www.nordbayern.de/sport/hau-rein-die-pille-ard-doku-zum-schmerzmittelmissbrauch-im-fussball-1.10169446", "source": "Nordbayern.de"}]}, {"id": 14, "title": "Hoffenheim", "rank": "10,000+", "description": "TSG Hoffenheim", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 22:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSY9SHzEN4weZoxGlpgvpZLIbOcGsSJpk-F915org5zi_MJfc2-cTfvmJBqWgEQ8pZ1s6E9qiZ7", "pic_source": "SWR", "news": [{"title": "Kommentar: Hoffenheim trennt sich von Schreuder - So gibt es nur ...", "snippet": "Die TSG Hoffenheim hat \u00fcberraschend die Zusammenarbeit mit Trainer Alfred Schreuder beendet. Die Trennung kam f\u00fcr alle v\u00f6llig \u00fcberraschend - allerdings&nbsp;...", "url": "https://www.swr.de/sport/fussball/1899-hoffenheim/artikel-tsg-1899-hoffenheim-kommentar-entlassung-alfred-schreuder-100.html", "source": "SWR"}, {"title": "Bundesliga-Hammer! Hoffenheim-Coach Schreuder gefeuert - Zwei ...", "snippet": "Absoluter Knaller in der Bundesliga! Eigentlich steht sein Team aktuell noch ganz gut da - aber trotzdem muss Hoffenheims Trainer Alfred Schreuder jetzt&nbsp;...", "url": "https://www.tz.de/sport/fussball/bundesliga-trainer-tsg-hoffenheim-alfred-schreuder-nachfolger-kovac-klinsmann-zr-13792490.html", "source": "tz.de"}]}, {"id": 15, "title": "Rudi V\u00f6ller", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 21:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQD9LQTtgSS_IOj8bxnOo4f0Tzcho0bC5z_1ePo5q4YlextybPMboNn8vKRv7PxbN9fhgV-GB3z", "pic_source": "Sportbuzzer", "news": [{"title": "Bayer Leverkusen: Sportchef Rudi V\u00f6ller hofft auf DFB-Pokal-Finale ...", "snippet": "Nachdem Bayer Leverkusen am Dienstagabend erfolgreich ins Finale des DFB-Pokals in Berlin eingezogen ist, \u00e4u\u00dfert Sportchef Rudi V\u00f6ller konkrete W\u00fcnsche&nbsp;...", "url": "https://www.sportbuzzer.de/artikel/bayer-leverkusen-sportchef-rudi-voller-dfb-pokal-finale-zuschauer-fans-wunsch/", "source": "Sportbuzzer"}, {"title": "V\u00f6ller hofft auf einige Zuschauer beim Pokalfinale in Berlin", "snippet": "Sportchef Rudi V\u00f6ller von Bayer Leverkusen hofft beim DFB-Pokalfinale am 4. Juli zumindest auf einige Fans im Berliner Olympiastadion. &quot;Ich bin da ein bissch.", "url": "https://www.rtl.de/cms/voeller-hofft-auf-einige-zuschauer-beim-pokalfinale-in-berlin-4557610.html", "source": "RTL Online"}]}, {"id": 16, "title": "Hartley Sawyer", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 09:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTEZY1m8q9ZJt8FAhpUs7eZQlRHCAk4HGXa8HSD7r_7OgsGiJRUO3c2jnq_w5z4vxGmjRGY4QCM", "pic_source": "TVMovie", "news": [{"title": "Nach Rassismus-Eklat: \u201eThe Flash\u201c-Darsteller Hartley Sawyer ...", "snippet": "Nach zahlreicher rassistischer Tweets schmissen die Macher von \u201eThe Flash\u201c Hartley Sawyer aus der Produktion. Staffel 7 wird ohne ihn gedreht.", "url": "https://www.tvmovie.de/news/nach-rassismus-eklat-the-flash-darsteller-hartley-sawyer-gefeuert-112735", "source": "TVMovie"}, {"title": "&quot;The Flash&quot;-Star Hartley Sawyer wegen rassistischer ...", "snippet": "Alte Tweets des Elongated-Man-Darstellers Hartley Sawyer aus &quot;The Flash&quot; offenbarten die unheilige Dreifaltigkeit von Rassismus, Homophobie und&nbsp;...", "url": "https://www.filmfutter.com/news/the-flash-hartley-sawyer/", "source": "Filmfutter"}]}, {"id": 17, "title": "Boris Becker", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 02:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQYA5X1a6w2SS5C7XrsYK6saRMvR9mI8DOWH4wUUW6ER00FTkkl8H9tpqbsFrm_CXiLBbHqgaVq", "pic_source": "Berliner Zeitung", "news": [{"title": "Boris Becker: \u201eSind wir ein Land von Rassisten?\u201c", "snippet": "Boris Becker wird wegen seiner Teilnahme an einer Black-Lives-Matter-Demo in London zum Teil rassistisch beleidigt. Doch die Tennislegende wehrt sich und&nbsp;...", "url": "https://www.berliner-zeitung.de/politik-gesellschaft/boris-becker-sind-wir-ein-land-von-rassisten-li.86486", "source": "Berliner Zeitung"}, {"title": "Boris Becker \u00fcber Rassismus-Debatte: &quot;Bei uns wird das ein ...", "snippet": "Tennis-Champion Boris Becker hat in London gegen Rassismus demonstriert - und wurde daf\u00fcr auf Twitter hart angegangen. Nun reagierte er erneut auf die&nbsp;...", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/boris-becker-ueber-rassismus-debatte-unter-den-teppich-gekehrt-a-364c4099-d9d7-4e28-9d07-336c8adea99e", "source": "DER SPIEGEL"}]}, {"id": 18, "title": "HSV", "rank": "100,000+", "description": "hsv kiel, hsv spiel, Holstein Kiel, hsv gegen kiel", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 21:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTDQAabeA2Vv8lpDkDLI2i-dy_mRkU_hAux-7yFR7exlIMHp4MquhJqiGgCJoIhLbqxSq1aMhBH", "pic_source": "S\u00fcddeutsche Zeitung", "news": [{"title": "HSV gegen Kiel: &quot;Etwas f\u00fcr den Psychologen&quot;", "snippet": "Der HSV verspielt beim 3:3 gegen Kiel durch ein sp\u00e4tes Gegentor schon wieder Punkte. Die Bem\u00fchungen um den Aufstieg geraten zum Drama.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/2-liga-hsv-aufstieg-1.4932148", "source": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, {"title": "HSV: Das Unm\u00f6gliche ist Programm", "snippet": "Mit sachlichen Einordnungen ist das so eine Sache rund um den Hamburger SV. Sie scheinen fast nicht m\u00f6glich, weil dieser einstige Vorzeigeklub nicht nur&nbsp;...", "url": "https://www.kicker.de/777135/artikel", "source": "kicker"}]}, {"id": 19, "title": "DAX", "rank": "100,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRBPYcGLdDDn886bIsTKc2c2mHIWadqX37fa_a1gGJBN2YfhDJQwrC787s1pITAXmD3_d0LzYRH", "pic_source": "B\u00f6rse Online", "news": [{"title": "DAX im Minus: Anleger an europ\u00e4ischen B\u00f6rsen nehmen Gewinne mit", "snippet": "Der Rally an Europas B\u00f6rsen ist die Luft ausgegangen. Die in Richtung alter H\u00f6chstst\u00e4nde gekletterten Aktienkurse verlockten Investoren am Dienstag zum&nbsp;...", "url": "https://www.boerse-online.de/nachrichten/ressort/maerkte/dax-im-minus-anleger-an-europaeischen-boersen-nehmen-gewinne-mit-1029291102", "source": "B\u00f6rse Online"}, {"title": "Tagesausblick f\u00fcr 10.06.: DAX korrigiert weiter", "snippet": "Bastian Galuschka,Godmode-Trader.de Der deutsche Aktienmarkt hat am Dienstag seine j\u00fcngste Korrektur fortgesetzt. Der DAX rutschte zeitweise bis auf&nbsp;...", "url": "https://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2020-06/49877442-tagesausblick-fuer-10-06-dax-korrigiert-weiter-203.htm", "source": "FinanzNachrichten.de"}]}, {"id": 20, "title": "Lufthansa Aktie", "rank": "50,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSL89s4qaBtVV2OaxKxPuDSS6V9BmqatKefN1smW7TNSRSkW3m1__XqvtkXFelr9uQvPxNs52oY", "pic_source": "DIE WELT", "news": [{"title": "Lufthansa-Aktie: Unternehmen erholt sich - Index bleibt deutlich ...", "snippet": "Die Aktie von der Deutschen Lufthansa AG schafft es mit einer Aufw\u00e4rtsbewegung von 6,03 Prozent in das obere Drittel des Dax.", "url": "https://www.welt.de/finanzen/boerse/article209157411/Lufthansa-Aktie-Unternehmen-erholt-sich-Index-bleibt-deutlich-hinter-Lufthansa.html", "source": "DIE WELT"}]}]