[{"id": 1, "title": "Mario G\u00f6tze", "rank": "20,000+", "description": "ann kathrin g\u00f6tze", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTjjwX10_Nvtz7-twqJ54vCC95lJxjgpe9stozhO8LTEmkxov8vqHP9ijOo-WOI5FYpQu_VFk2z", "pic_source": "Westf\u00e4lischer Anzeiger", "news": [{"title": "Das Baby ist da! BVB-Star G\u00f6tze postet Nachricht auf Instagram", "snippet": "Mario G\u00f6tze ist Vater. Das Baby des BVB-Stars und seiner Ehefrau Ann-Kathrin wurde bereits am Freitag geboren. Ihr erster Post als Eltern auf Instagram.", "url": "https://www.wa.de/sport/borussia-dortmund/mario-goetze-baby-vater-ehefrau-ann-kathrin-kind-bvb-borussia-dortmund-instagram-13631763.html", "source": "Westf\u00e4lischer Anzeiger"}, {"title": "Mario G\u00f6tze und Ann-Kathrin G\u00f6tze zeigen erstes Foto ihres Babys ...", "snippet": "Mario G\u00f6tze und seine Frau Ann-Kathrin sind erstmals Eltern geworden. Wie der 28-J\u00e4hrige bei Instagram mitteilte, kam sein Sohn am Freitag auf die Welt.", "url": "https://rp-online.de/sport/fussball/borussia-dortmund/mario-goetze-und-ann-kathrin-goetze-zeigen-erstes-foto-ihres-babys-der-name-ueberrascht_aid-51558771", "source": "RP ONLINE"}]}, {"id": 2, "title": "Boris Becker", "rank": "10,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 02:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQYA5X1a6w2SS5C7XrsYK6saRMvR9mI8DOWH4wUUW6ER00FTkkl8H9tpqbsFrm_CXiLBbHqgaVq", "pic_source": "Berliner Zeitung", "news": [{"title": "Boris Becker: \u201eSind wir ein Land von Rassisten?\u201c", "snippet": "Boris Becker wird wegen seiner Teilnahme an einer Black-Lives-Matter-Demo in London zum Teil rassistisch beleidigt. Doch die Tennislegende wehrt sich und&nbsp;...", "url": "https://www.berliner-zeitung.de/politik-gesellschaft/boris-becker-sind-wir-ein-land-von-rassisten-li.86486", "source": "Berliner Zeitung"}, {"title": "Boris Becker \u00fcber Rassismus-Debatte: &quot;Bei uns wird das ein ...", "snippet": "Tennis-Champion Boris Becker hat in London gegen Rassismus demonstriert - und wurde daf\u00fcr auf Twitter hart angegangen. Nun reagierte er erneut auf die&nbsp;...", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/boris-becker-ueber-rassismus-debatte-unter-den-teppich-gekehrt-a-364c4099-d9d7-4e28-9d07-336c8adea99e", "source": "DER SPIEGEL"}]}, {"id": 3, "title": "HSV", "rank": "100,000+", "description": "hsv kiel, hsv spiel, Holstein Kiel, hsv gegen kiel, hsv heute", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 21:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcScIT8oMBmgFW_GBqeAim1e7-8VV7O9fUHRlzWX5TArTt9g2bSecb8aXwERh6MtnT2erl-hRlTn", "pic_source": "BNN - Badische Neueste Nachrichten", "news": [{"title": "HSV mit sp\u00e4tem Gegentor: \u00abDinge, die sehr, sehr weh tun\u00bb", "snippet": "Hamburg (dpa) \u2013 Der Fluch der sp\u00e4ten Gegentore gef\u00e4hrdet mehr und mehr das Aufstiegsprojekt des Hamburger SV. Beim 3:3 (2:1) gegen Holstein Kiel&nbsp;...", "url": "https://bnn.de/nachrichten/sport/hsv-mit-spaetem-gegentor-dinge-die-sehr-sehr-weh-tun", "source": "BNN - Badische Neueste Nachrichten"}, {"title": "3:3 - Kiel schockt HSV in letzter Sekunde", "snippet": "Der Hamburger SV hat den Sprung auf den zweiten Tabellenplatz in Liga zwei durch ein 3:3 gegen Holstein Kiel verpasst. Den Ausgleich kassierte der HSV&nbsp;...", "url": "https://www.ndr.de/sport/fussball/32-gegen-Kiel-HSV-springt-wieder-auf-Platz-zwei-,hsvkiel280.html", "source": "NDR.de"}]}, {"id": 4, "title": "Dax", "rank": "100,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRdAmGTbhHG3l1flB01GTDWvM-MXFATTx8C-4op-3lXF6KMJ0TksZGziK252TFZdVlt1go3zxPC", "pic_source": "BNN - Badische Neueste Nachrichten", "news": [{"title": "Dax gibt etwas nach", "snippet": "Frankfurt/Main (dpa) \u2013 Der Dax hat am Dienstag im fr\u00fchen Handel etwas nachgegeben. Er notierte zuletzt mit minus 0,68 Prozent auf 12.732,70 Punkten und&nbsp;...", "url": "https://bnn.de/nachrichten/wirtschaft/dax-wenig-veraendert", "source": "BNN - Badische Neueste Nachrichten"}, {"title": "B\u00f6rse in Frankfurt: Dax gibt etwas nach", "snippet": "Der Dax hat am Dienstag im fr\u00fchen Handel etwas nachgegeben. Er notierte zuletzt mit minus 0,68 Prozent auf 12.732,70 Punkten und verlor die&nbsp;...", "url": "https://www.saarbruecker-zeitung.de/nachrichten/wirtschaft/dax-gibt-etwas-nach_aid-51560137", "source": "Saarbr\u00fccker Zeitung"}]}, {"id": 5, "title": "Commerzbank", "rank": "50,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 17:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTuHCCfnlKyh_2AkivevZz08wCMQIxWZGnmVrVpIGgby-XI_UauilXWA0FxMsckBmtH_hPQTy-c", "pic_source": "finanzen.net", "news": [{"title": "Commerzbank-Aktie steigt gen Norden: Commerzbank emittiert ...", "snippet": "Die Commerzbank begibt weiteres Kernkapital (Additional-Tier-1-Kapital, AT 1). 08.06.2020.", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/anleger-greifen-zu-commerzbank-aktie-steigt-gen-norden-commerzbank-emittiert-zusaetzliches-kernkapital-in-milliardenhoehe-8950128", "source": "finanzen.net"}, {"title": "Commerzbank Aktie: 5 Euro und mehr als n\u00e4chstes Kursziel?", "snippet": "Noch Mitte Mai h\u00e4tten viele Anleger an der Frankfurter B\u00f6rse kaum darauf gewettet, dass die Commerzbank Aktie nicht einmal einen Monat sp\u00e4ter die.", "url": "https://www.4investors.de/nachrichten/boerse.php?sektion=stock&ID=143383", "source": "4investors"}]}, {"id": 6, "title": "DHL", "rank": "50,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQz9tCHPxQ0-mvBVXCKMOWG6izLmOwBhdaUhgd8xUeaquqiKc9wC4usnGqCfTAiApeW6UZjliNY", "pic_source": "NRZ", "news": [{"title": "DHL er\u00f6ffnet in D\u00fcsseldorfer Uniklinik 5000. Packstation", "snippet": "Im Beisein von OB Geisel und dem Direktor der Uniklinik hat DHL am Montag an der Moorenstra\u00dfe die 5000. Packstation in Deutschland er\u00f6ffnet.", "url": "https://www.nrz.de/staedte/duesseldorf/dhl-eroeffnet-in-duesseldorfer-uniklinik-5000-packstation-id229275754.html", "source": "NRZ"}, {"title": "Onlinehandel: F\u00fcnftausendste DHL-Packstation er\u00f6ffnet - Golem.de", "snippet": "Der Ausbau mit DHL-Packstation l\u00e4uft weiter. Seit Beginn der Coronakrise haben sich viele Menschen angemeldet.", "url": "https://www.golem.de/news/onlinehandel-fuenftausendste-dhl-packstation-eroeffnet-2006-148965.html", "source": "Golem.de"}]}, {"id": 7, "title": "Sommerhaus der Stars", "rank": "50,000+", "description": "Georgina Fleur, Sommerhaus der Stars 2020", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR88Uevhwp3hlLY5iffzauKqw6dB3XijGBW4htGl2e6MXiBRYac9Ogr1lB1CWBiQ_jc4TNo_Fwg", "pic_source": "SWP", "news": [{"title": "Sommerhaus der Stars 2020: Sendetermine, Sendezeit, Promis ...", "snippet": "Das \u201eSommerhaus der Stars\u201c geht 2020 in die n\u00e4chste Runde. Welche Promis als Kandidaten dabei sind, wo gedreht wird und ob es schon Sendetermine gibt.", "url": "https://www.swp.de/unterhaltung/tv/sommerhaus-der-stars-2020-sendetermine-sendezeit-wann-im-tv-promis-kandidaten-drehort-46843965.html", "source": "SWP"}, {"title": "&quot;Sommerhaus der Stars&quot; 2020: Annemarie Eilfeld und Tim Sandt im ...", "snippet": "Annemarie Eilfeld und Tim Sandt sind neben sieben anderen Promi-Paaren die Teilnehmer im &quot;Sommerhaus der Stars&quot; 2020. Im Portr\u00e4t erhalten Sie alle&nbsp;...", "url": "https://www.augsburger-allgemeine.de/panorama/Sommerhaus-der-Stars-2020-Annemarie-Eilfeld-und-Tim-Sandt-im-Portraet-id57523496.html", "source": "Augsburger Allgemeine"}]}, {"id": 8, "title": "Angelo Kelly", "rank": "50,000+", "description": "Kelly Family", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 21:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRNnqPK9Z5FDizE1-PINIOSnMqueCZ7pTcO69kkUMU4AyA5a0CS-XXN1s-BgXwyCYoilBSYEKuc", "pic_source": "t-online.de", "news": [{"title": "&quot;Goodbye Deutschland&quot;: Sohn von Angelo Kelly schmei\u00dft die Schule", "snippet": "Bei der neuen Ausgabe &#39;Goodbye Deutschland&#39; lieferte die Kelly Family Einblicke ins Alltagsleben. Es zeigt sich, dass Angelo Kelly einverstanden ist, wenn sein&nbsp;...", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/tv/id_88022716/-goodbye-deutschland-sohn-von-angelo-kelly-schmeisst-die-schule.html", "source": "t-online.de"}, {"title": "\u201eGoodbye Deutschland\u201c: Angelo Kelly zeigt Leben im Corona ...", "snippet": "Goodbye Deutschland\u201c (Vox): Die neue Staffel startet mit dem Familienleben von Angelo Kelly. Sein Ausstieg aus der Kelly Family w\u00fchlte viele auf.", "url": "https://www.tz.de/tv/vox-goodbye-deutschland-auswanderer-angelo-kelly-tv-doku-show-ausstieg-kelly-family-13789947.html", "source": "tz.de"}]}, {"id": 9, "title": "Tui Aktie", "rank": "50,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 12:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRanswCL43ArixmtHj20c9NU_s5fnGXSx5x4CiQ4tDvpp4gJ8LMTts7xbgDUz2bnUKUEjFHNIB4", "pic_source": "DER AKTION\u00c4R", "news": [{"title": "TUI: Wo geht die Reise hin?", "snippet": "Verschiedene Nachrichten - Zusammenarbeit mit Booking. com, R\u00fcckzahlung offener Forderungen an Kunden, Herabstufung durch S&amp;P - haben die TUI-Aktie&nbsp;...", "url": "https://www.deraktionaer.de/artikel/aktien/tui-wo-geht-die-reise-hin-20202289.html", "source": "DER AKTION\u00c4R"}, {"title": "S&amp;P stuft Tui auf &#39;CCC+&#39; herunter", "snippet": "S&amp;P stuft Tui auf &#39;CCC+&#39; herunter | Nachricht | finanzen.net.", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/s-p-stuft-tui-auf-ccc-herunter-8949911", "source": "finanzen.net"}]}, {"id": 10, "title": "Zoom", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 18:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRAIMRDq9psNZMwwcMJtaNgBxAYV0TDuGnRmlCsYsnZv7A6yh1GKcMISNuqXidi_HSdwGJq2QAW", "pic_source": "Giga", "news": [{"title": "Zoom: Warum man sich die Nutzung der Gratis-Version gut ...", "snippet": "In den Zeiten der Coronakrise stehen Videokonferenzen f\u00fcr viele Leute auf der Tagesordnung. Ein aktuell besonders beliebter Meeting-Dienst..", "url": "https://www.giga.de/news/zoom-warum-man-sich-die-nutzung-der-gratis-version-gut-ueberlegen-sollte/", "source": "Giga"}]}, {"id": 11, "title": "Corona-App", "rank": "20,000+", "description": "corona app deutschland", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 20:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTDDKScnvCSABsXlEls2_WadXIMneAZCN_gUbeBqn4DiAVtLJINQH4mlNkPhlWlwCudE6YRZL20", "pic_source": "Badische Zeitung", "news": [{"title": "Corona-Warn-App f\u00fcr Deutschland soll kommende Woche starten ...", "snippet": "Im Kampf gegen das Coronavirus soll die lange geplante staatliche Warn-App f\u00fcr Smartphones in der kommenden Woche an den Start gehen.", "url": "https://www.badische-zeitung.de/corona-warn-app-fuer-deutschland-soll-kommende-woche-starten--186179547.html", "source": "Badische Zeitung"}, {"title": "Wie sinnvoll ist die neue Corona-Warn-App wirklich?", "snippet": "\u00ab Kein Allheilmittel, aber sinnvolles Instrument \u00bb - das sagt Epidiomologe Ulrichs.", "url": "https://www.rtl.de/cms/wie-sinnvoll-ist-die-neue-corona-warn-app-wirklich-4556428.html", "source": "RTL Online"}]}, {"id": 12, "title": "Wer wird Million\u00e4r", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTng_2HwaweDYihaOlxb-TJ1b21mKVw9Lb3VoABj5lDpgEREV20dp78WIzAYhaWC5h2WM-5cl0m", "pic_source": "watson", "news": [{"title": "&quot;Wer wird Million\u00e4r?&quot;: Geheimrezept f\u00fcr den Sieg? Vier Schritte zur ...", "snippet": "Wie kommt man am besten zur Million? Die &quot;Wer wird Million\u00e4r?&quot;-Sieger der vergangenen Jahre machen es vor \u2013 und es l\u00e4sst sich einiges von ihnen abgucken.", "url": "https://www.watson.de/unterhaltung/analyse/380286138-wer-wird-millionaer-geheimrezept-fuer-den-sieg-vier-schritte-zur-million", "source": "watson"}, {"title": "\u201eWer wird Million\u00e4r?\u201c\u2013 alle Original-Frageleitern von Montag, den 8 ...", "snippet": "G\u00fcnther Jauchs Million\u00e4re spielten wagemutig, risikofreudig und voll auf Sieg. Die Zuschauer d\u00fcrfen sich auf vier Sendungen der letzten vier Millionen...", "url": "https://www.rtl.de/cms/wer-wird-millionaer-alle-original-frageleitern-von-montag-den-8-juni-2020-4555273.html", "source": "RTL Online"}]}, {"id": 13, "title": "Nikola-Aktie", "rank": "20,000+", "description": "nel aktie", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 12:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRqhs3dyORHsqvkv81zbnQGHKK-d_q41aQV9BmObKnokPxO9LukSztslTlBQeJp0CKJMest0qSl", "pic_source": "DER AKTION\u00c4R", "news": [{"title": "Nel-Partner Nikola: Einfach unglaublich \u2013 Aktie explodiert \u00fcber 60 ...", "snippet": "Es ist unglaublich: Erst vor wenigen Tagen ist Nikola der Sprung auf das B\u00f6rsenparkett via Fusion mit VectoIQ gegl\u00fcckt. 08.06.2020.", "url": "https://www.deraktionaer.de/artikel/mobilitaet-oel-energie/nel-partner-nikola-einfach-unglaublich-aktie-explodiert-ueber-60-prozent-20202305.html", "source": "DER AKTION\u00c4R"}, {"title": "Nikola: Aktie explodiert +71% \u2013 was ist hier los?", "snippet": "Was f\u00fcr eine gelungene B\u00f6rsenpremiere: V\u00f6llig losgel\u00f6st pr\u00e4sentiert sich die Nikola-Aktie (WKN: A2P4A9) nach ihrem Trading-Deb\u00fct an der ...", "url": "https://www.sharedeals.de/nikola-aktie-explodiert-71-was-ist-hier-los/", "source": "sharedeals.de News"}]}, {"id": 14, "title": "Wirecard", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 17:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSNjIZIt4i7RAIY-NlNCQLkrO0iEMlGtYficHbAXB2jzZTBTfYnLC_YIJHYefdfPK7_ywKFwW9M", "pic_source": "Augsburger Allgemeine", "news": [{"title": "F\u00fcr Wirecard-Chef Markus Braun schl\u00e4gt die Stunde der Wahrheit", "snippet": "Nach Anzeige und Razzia h\u00e4ngt f\u00fcr Wirecard-Chef Markus Braun viel von der Bilanz-Vorlage am 18. Juni ab. Was sagen die Wirtschaftspr\u00fcfer?", "url": "https://www.augsburger-allgemeine.de/wirtschaft/Fuer-Wirecard-Chef-Markus-Braun-schlaegt-die-Stunde-der-Wahrheit-id57522081.html", "source": "Augsburger Allgemeine"}, {"title": "Wirecard will mit Staatsanw\u00e4lten kooperieren", "snippet": "Die M\u00fcnchener Staatsanwaltschaft ermittelt nach einer Anzeige der Bafin gegen den Wirecard-Vorstand. Die Firma sagt ihre Zusammenarbeit zu.", "url": "https://www.handelsblatt.com/finanzen/banken-versicherungen/ermittlungsverfahren-wirecard-will-mit-staatsanwaelten-kooperieren/25896244.html", "source": "Handelsblatt"}]}, {"id": 15, "title": "Agentur f\u00fcr Arbeit", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRfrGl_YVb7mG4_3S1LFhz513E5DIvLt96hGXR8FA4qzuZJ9jmsR8GXHyuPIyJjEKtoivfsOoVo", "pic_source": "Heidenheimer Zeitung", "news": [{"title": "Was tun nach Jobverlust?: Arbeitslos melden bei der Agentur f\u00fcr ...", "snippet": "Viele Unternehmen sind in der Corona-Krise in Schwierigkeiten geraten. Wenn Mitarbeiter arbeitslos werden gilt es einiges zu beachten. Ein \u00dcberblick.", "url": "https://www.hz.de/wirtschaft/wirtschaft-ueberregional/coronavirus-deutschland-was-tun-nach-jobverlust_-46898597.html", "source": "Heidenheimer Zeitung"}]}, {"id": 16, "title": "FINANCE", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 21:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTUDBsXLttPJgkzSc-WBThkiz1LF5SNNbgTO1bnHak4RfzDJzPtuKsZ8pUf9XiILSLD9jZkj05u", "pic_source": "Finance Magazin", "news": [{"title": "Credit Suisse: Investmentbanker wird Deutschlandchef", "snippet": "Die Credit Suisse macht den Investmentbanker Frank Heitmann zum neuen Deutschlandchef. Damit muss Co-Leiter Joachim Ringer weichen, denn die&nbsp;...", "url": "https://www.finance-magazin.de/banking-berater/banking/credit-suisse-investmentbanker-wird-deutschlandchef-2058591/", "source": "Finance Magazin"}]}, {"id": 17, "title": "DAX 30", "rank": "20,000+", "description": "finanzen net", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 10:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQwQJ02twl4MpqNFWa-b7Snz1V5JSlSKWPKHHI2Hpuo4-PocPNiA4Ih_3qnUxyiS-4vISyjDFas", "pic_source": "finanzen.net", "news": [{"title": "Volatiler Handel: DAX rutscht wieder ins Minus", "snippet": "Am Montag zeigt sich der deutsche Aktienmarkt von seiner volatilen Seite. 08.06.2020.", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/zurueckhaltung-dominiert-volatiler-handel-dax-rutscht-wieder-ins-minus-8943983", "source": "finanzen.net"}]}, {"id": 18, "title": "BASF Aktie", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 12:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSL89s4qaBtVV2OaxKxPuDSS6V9BmqatKefN1smW7TNSRSkW3m1__XqvtkXFelr9uQvPxNs52oY", "pic_source": "DIE WELT", "news": [{"title": "BASF-Aktie: Unternehmen erholt sich - Dax kann mit BASF nicht ...", "snippet": "Mit einer Aufw\u00e4rtsbewegung von 0,87 Prozent reicht es bei der Aktie der BASF SE f\u00fcr eine Mittelposition im Dax.", "url": "https://www.welt.de/finanzen/boerse/article209157339/BASF-Aktie-Unternehmen-erholt-sich-Dax-kann-mit-BASF-nicht-mithalten.html", "source": "DIE WELT"}]}, {"id": 19, "title": "Deutsche Post", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 15:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSL89s4qaBtVV2OaxKxPuDSS6V9BmqatKefN1smW7TNSRSkW3m1__XqvtkXFelr9uQvPxNs52oY", "pic_source": "DIE WELT", "news": [{"title": "Deutsche Post-Aktie: Zweiter Tag ohne Ver\u00e4nderung - Dax und ...", "snippet": "Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Bonner Logistik- und Postunternehmens mit 31,61 Euro, der Schlusskurs des letzten&nbsp;...", "url": "https://www.welt.de/finanzen/boerse/article209157393/Deutsche-Post-Aktie-Zweiter-Tag-ohne-Veraenderung-Dax-und-Deutsche-Post-auf-einer-Linie.html", "source": "DIE WELT"}, {"title": "DEUTSCHE POST - Starke Kaufwelle l\u00e4uft", "snippet": "Deutsche Post AG - WKN: 555200 - ISIN: DE0005552004 - Kurs: 31690 \u20ac (XETRA)Die Aktie der Deutschen Post befindet sich dem Allzeithoch bei 41,36 EUR&nbsp;...", "url": "https://www.onvista.de/news/deutsche-post-starke-kaufwelle-laeuft-367044123", "source": "onvista"}]}, {"id": 20, "title": "Hart aber fair", "rank": "20,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 19:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTTLyguoDjunLqsc_MmE_HD-ewtEvXusM46pzX89WWefS2RcwTl5b1xQRpDL09zrxWHW4ffx_C7", "pic_source": "S\u00fcddeutsche Zeitung", "news": [{"title": "Hart aber fair: &quot;Ich hab, \u00e4h, den Faden verloren&quot;", "snippet": "In der Sendung wirkt der Fleischlobbyist Heiner Manten derart \u00fcberfordert, dass Frank Plasberg kurz jede Distanz sausen l\u00e4sst.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/medien/hart-aber-fair-zu-schlachthoefen-die-aehm-die-infektionszahlen-wie-soll-ich-sagen-1.4930896", "source": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, {"title": "In \u201eHart aber fair\u201c auf die Pelle ger\u00fcckt: Frank Plasberg mit ...", "snippet": "Thema Billigwurst: Der erb\u00e4rmliche Auftritt eines Vertreters der Fleischindustrie erregt bei \u201eHart aber fair\u201c das Mitleid des Moderators Frank Plasberg.", "url": "https://www.fr.de/kultur/tv-kino/frank-plasberg-hart-aber-fair-corona-wurst-tv-kritik-zr-13792388.html", "source": "Frankfurter Rundschau"}]}]