[{"id": 1, "title": "Margherita de la Clejani", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 00:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT8RXoZP5EHmO1JrkXlxyK4PnMBIka_HT9RgxzHti01Z42GUaLfIHAddewkFTHPyhzJyP8yO2FU", "pic_source": "www.protv.ro (Comunicat de Pres\u0103)", "news": [{"title": "Margherita de la Clejani, dosar penal pentru rele tratamente aplicate ...", "snippet": "Margherita de la Clejani se ramarc\u0103 iar cu excesele ei. De data acesta, fiica Vioric\u0103i \u0219i a lui Ioni\u021b\u0103 de la Clejani s-a ales cu dosar penal pentru agrearea...", "url": "https://www.protv.ro/vedete/margherita-de-la-clejani-dosar-penal-pentru-rele-tratamente-aplicate-unui-animal.html", "source": "www.protv.ro (Comunicat de Pres\u0103)"}, {"title": "Margherita de la Clejani a p\u0103\u0163it-o iar! S-a ales cu dosar penal dup\u0103 ...", "snippet": "Margherita de la Clejani pare c\u0103 a intrat \u00eentr-un cerc vicios \u0219i orice ar face d\u0103 de probleme. Dup\u0103 scandalul iscat de la accidentul pe care la provocat.", "url": "https://www.cancan.ro/margherita-de-la-clejani-a-patit-o-iar-s-a-ales-cu-dosar-penal-dupa-ce-si-a-batut-maimuta-iar-imaginile-au-ajuns-la-tv-20223379", "source": "Cancan"}]}, {"id": 2, "title": "Ionut Popa", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-10 01:00:00", "date": "06/10", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQmIrkEZyrxuxNSuHSVqk85MHVNidy-sEjcg7gJymc0nWRoWynIITDL1SPuLYYn8L1RYPRFqrBQ", "pic_source": "DigiSport", "news": [{"title": "Ionu\u021b Popa, \u00een com\u0103! A suferit un stop cardiorespirator. \u201dEste \u00een ...", "snippet": "Ionu\u021b Popa (67 de ani) traverseaz\u0103 cea mai delicat\u0103 perioad\u0103 din via\u021ba sa. Tehnicianul a suferit \u00een aceast\u0103 sear\u0103 un stop cardiorespirator astfel c\u0103 a fost&nbsp;...", "url": "https://www.digisport.ro/special/ionut-popa-in-coma-a-suferit-un-stop-cardiorespirator-este-in-stare-grava-852738", "source": "DigiSport"}, {"title": "Antrenorul Ionu\u021b Popa, \u00een com\u0103 la Spitalul Jude\u021bean Arad. A suferit ...", "snippet": "Ionu\u0163 Popa a suferit mar\u021bi sear\u0103 un stop cardio-respirator. Fostul tehnician al echipei UTA Arad, \u00een v\u00e2rst\u0103 de 67 de ani, a fost transportat de urgen\u0163\u0103 la spital,&nbsp;...", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/ionut-popa-in-coma-la-spitalul-judetean-arad-a-suferit-un-stop-cardio-respirator.html", "source": "stirileprotv.ro"}]}, {"id": 3, "title": "Starea de alerta", "rank": "10,000+", "description": "Iohannis, Klaus Iohannis, masuri dupa 15 iunie", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 13:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQd6asjHJiBwjc33vOgVILgWguUeWkzSPRHfAmK3Wq7vLNgpm17vrxf57p8fQP5Rh1cxJB0UDzr", "pic_source": "Radio Europa Liber\u0103 Rom\u00e2nia", "news": [{"title": "Raed Arafat: E prea devreme s\u0103 ie\u0219im din starea de alert\u0103", "snippet": "Secretarul de stat din Ministerul Afacerilor Interne, Raed Arafat, spune c\u0103 e prematur\u0103 ie\u0219irea din starea de alert\u0103 \u0219i se opune redeschiderii gr\u0103dini\u021belor,&nbsp;...", "url": "https://romania.europalibera.org/a/arafat-e-prea-devreme-s%C4%83-ie%C8%99im-din-starea-de-alert%C4%83-%C8%99i-s%C4%83-redeschidem-gr%C4%83dini%C8%9Bele/30661900.html", "source": "Radio Europa Liber\u0103 Rom\u00e2nia"}, {"title": "Starea de alert\u0103 se prelunge\u0219te! Iohannis nu cedeaz\u0103. Ultimatum ...", "snippet": "Klaus Iohannis e categoric. Starea de alert\u0103 trebuie prelungit\u0103 \u0219i dup\u0103 data de 15 iunie. Nu ne putem relaxa total deocamdat\u0103. Totu\u0219i, \u0219eful statului a anun\u021bat.", "url": "https://www.capital.ro/starea-de-alerta-se-prelungeste-iohannis-nu-cedeaza-ultimatum-pentru-parlament.html", "source": "CAPITAL"}]}, {"id": 4, "title": "Ocna Sibiului", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRdcMUPnQ-JljLF_j-ieP264y9jCAC6LNuYEWiKsNy2bf3YB5qgpCqYJtYRyaoNqVaiChLn7zqX", "pic_source": "stirileprotv.ro", "news": [{"title": "Litoralul Ardealului, locul unde apa este mereu cald\u0103. Care sunt ...", "snippet": "\u00cen aceast\u0103 minivacan\u021b\u0103 de Rusalii a debutat \u0219i sezonul de var\u0103 la Ocna Sibiului. Deschiderea programat\u0103 \u00een 1 mai nu a fost posibil\u0103, a\u0219a c\u0103 acum \u201dLitoralul&nbsp;...", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/litoralul-ardealului-locul-unde-apa-este-mereu-calda-care-sunt-preturile.html", "source": "stirileprotv.ro"}, {"title": "Litoralul Ardealului, locul \u00een care apa este mereu cald\u0103", "snippet": "Litoralul Ardealului. Pentru sute de turi\u0219ti care au vrut s\u0103 evite aglomera\u021bia de pe litoral, Ocna Sibiului a fost oaza perfect\u0103 de relaxare. Cu mic, cu mare,&nbsp;...", "url": "https://www.stirilekanald.ro/litoralul-ardealului-ocna-sibiului-20086803", "source": "Stirile Kanal D"}]}, {"id": 5, "title": "Murgeni", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 07:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTWBctWzg0smEpdNHl-I5qB9fixMCdGONuFrvT-lljZNgyBnfdZRt0szuL-mAvc4Md0xasT4XWmDw", "pic_source": "Digi24", "news": [{"title": "Un ora\u0219 din jude\u021bul Vaslui a fost declarat zon\u0103 special\u0103 de ...", "snippet": "\u00cen ora\u0219ul Murgeni au fost instituite m\u0103suri speciale de securitate, dup\u0103 ce acum c\u00e2teva zile sute de persoane s-au b\u0103tut \u00een strad\u0103. Localitatea a fost declarat\u0103&nbsp;...", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/un-oras-din-judetul-vaslui-a-fost-declarat-zona-speciala-de-siguranta-publica-dupa-o-un-conflict-cu-sute-de-persoane-1319810", "source": "Digi24"}, {"title": "Ora\u0219ul vasluian Murgeni a fost declarat \u201ezon\u0103 special\u0103 de ...", "snippet": "Poli\u021bia a instituit \u201ezon\u0103 special\u0103 de siguran\u021b\u0103 public\u0103\u201d \u00een \u00eentreg ora\u0219ul vasluian Murgeni, dup\u0103 ce, s\u0103pt\u0103m\u00e2na trecut\u0103, circa 200 de romi din dou\u0103 clanuri.", "url": "https://www.g4media.ro/orasul-vasluian-murgeni-a-fost-declarat-zona-speciala-de-siguranta-patrulata-de-politisti-si-jandarmi-saptamana-trecuta-doua-clanuri-de-romi-s-au-batut-pe-strazi-cu-bate-si-sabii.html", "source": "G4Media.ro"}]}, {"id": 6, "title": "Gigi Marga", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 23:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQkX6gVFFRqct3t3ava3y4Nvo7VJ3QhQI0E2-xq-7O6xhpzjvAh27ISD--r9A5hC9iQvqFPN4YS", "pic_source": "Ordinea.RO (Comunicat de Pres\u0103) (Blog)", "news": [{"title": "Legendara c\u00e2nt\u0103rea\u021b\u0103 Gigi Marga a murit \u00eentr-un spital din New York", "snippet": "La v\u00e2rsta de 91 de ani, s-a stins din via\u021b\u0103 Gigi Marga, interpret\u0103 de muzic\u0103 u\u0219oar\u0103, care a emigrat \u00een Statele Unite ale Americii \u00een anul 1986. Un an mai t\u00e2rziu.", "url": "https://www.ordinea.ro/legendara-cantareata-gigi-marga-a-murit-intr-un-spital-din-new-york/", "source": "Ordinea.RO (Comunicat de Pres\u0103) (Blog)"}, {"title": "Doliu \u00een muzica rom\u00e2neasc\u0103. Gigi Marga a murit la New York, la 91 ...", "snippet": "Georgeta ,,Gigi&quot; Marga, una dintre cele mai renumite artiste din perioada de aur a \u0219lag\u0103relor rom\u00e2ne\u0219ti, a murit la New York, pe patul de spital. Artista avea 91&nbsp;...", "url": "https://www.realitatea.net/stiri/actual/doliu-in-muzica-romaneasca-gigi-marga-a-murit-la-new-york-la-91-de-ani-video_5edff63a11a05c3e70151384", "source": "Realitatea"}]}, {"id": 7, "title": "Taxa Covid", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 12:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSM3lL6ca8EwSTQ_tRqgV0LOD8ouK1aM4668VnU_lyGSxq761YlTw-Fn6uP4FnsCPqGChYhq7-f", "pic_source": "stirileprotv.ro", "news": [{"title": "Barul din Capital\u0103 care a introdus", "snippet": "M\u0103surile de siguran\u0163\u0103, dar \u015fi cele de distan\u0163are social\u0103, le-au crescut semnificativ costurile proprietarilor de terase, care \u00ee\u015fi fac diverse strategii, pentru a le&nbsp;...", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/barul-din-capitala-care-a-introdus-taxa-covid-a-fost-amendat-cu-10-000-de-lei.html", "source": "stirileprotv.ro"}, {"title": "Terasele au introdus taxa de Covid-19 \u00een bonurile fiscale. Un patron ...", "snippet": "Dac\u0103 te duci la o teras\u0103 s\u0103 savurezi o cafea vei avea mai mult de pl\u0103tit \u015fi asta pentru c\u0103 unii patroni de terase includ \u00een nota de plat\u0103 \u015fi taxa de Covid-19.", "url": "https://www.mediafax.ro/social/terasele-au-introdus-taxa-de-covid-19-in-bonurile-fiscale-un-patron-de-terasa-a-fost-deja-sanctionat-19268353", "source": "Mediafax"}]}, {"id": 8, "title": "9 iunie", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 11:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ1JOB1eA-GilW-tZ1CAX0rERMnWNGq5IpxezckAqz6rMGTeq-xun_ArMrHp-VRAfDUjcETCtaN", "pic_source": "Mediafax", "news": [{"title": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 9 iunie", "snippet": "Deces 1354. B\u0103rbat, 68 ani, jude\u0163 D\u00e2mbovi\u0163a. Dat\u0103 confirmare: 09.06.2020. Dat\u0103 deces: 09.06.2020. Comorbidit\u0103\u0163i: TBC, Fibrila\u0163ie atrial\u0103, Diabet Zaharat tip II,&nbsp;...", "url": "https://www.mediafax.ro/coronavirus/coronavirus-in-romania-live-update-9-iunie-cate-cazuri-noi-au-mai-aparut-19262344", "source": "Mediafax"}, {"title": "Coronavirus Rom\u00e2nia, LIVE UPDATE 9 iunie. 15 persoane cu Covid ...", "snippet": "Coronavirus Rom\u00e2nia, 9 iunie. P\u00e2n\u0103 \u00een prezent, pe teritoriul Rom\u00e2niei sunt 20.749 de cazuri de persoane infectate \u0219i 1354 de decese.", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/coronavirus-romania-live-update-9-iunie.html", "source": "stirileprotv.ro"}]}, {"id": 9, "title": "Raed Arafat", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 14:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRMkUO74h3Di_aD0MxXwlxjp_Q77jStL7DNV1r6q5L7PkGKIEZ-bcizYPtPAwURhb3eZbnPWToz", "pic_source": "Digi24", "news": [{"title": "Raed Arafat, la Digi24: La Cotroceni nu s-a discutat \u00een prezen\u021ba ...", "snippet": "Secretarul de stat \u00een MAI Raed Arafat a declarat, mar\u021bi sear\u0103, la Digi24, c\u0103 la \u0219edin\u021ba de ast\u0103zi de la Cotroceni nu s-a discutat \u00een prezen\u021ba sa deschiderea&nbsp;...", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/raed-arafat-la-digi24-la-cotroceni-nu-s-a-discutat-in-prezenta-mea-deschiderea-gradinitelor-nici-ministrul-educatiei-nu-a-fost-acolo-1320559", "source": "Digi24"}, {"title": "Raed Arafat nu vrea relaxare dup\u0103 15 iunie: E o gre\u0219eal\u0103 pe care o ...", "snippet": "Raed Arafat a recunoscut c\u0103 situa\u0163ia din Rom\u00e2nia este sub control, \u00eens\u0103 a accentuat c\u0103 nu putem risca o relaxare total\u0103 a m\u0103surilor . &quot;Trebuie s\u0103 \u00een\u0163elegem.", "url": "https://www.capital.ro/raed-arafat-nu-vrea-relaxare-dupa-15-iunie-e-o-greseala-pe-care-o-vom-plati-scump.html", "source": "CAPITAL"}]}, {"id": 10, "title": "Roxana Wring", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 20:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRSb3j-hWV4CVuM0OdfyVh5myUkdZc0Gf8IzS_WGeAhqK5kkZgko83ZI8wSzU7WDEXuH34oJrzK", "pic_source": "Digi24", "news": [{"title": "Curtea de Apel: Roxana Wring a colaborat cu Securitatea. Decizia ...", "snippet": "Magistra\u0163ii Cur\u0163ii de Apel Bucure\u015fti au constatat mar\u0163i c\u0103 Roxana Wring, fost lider al USR Bucure\u015fti, a fost colaborator al Securit\u0103\u0163ii. Decizia nu este definitiv\u0103.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/justitie/curtea-de-apel-roxana-wring-a-colaborat-cu-securitatea-decizia-nu-este-definitiva-1320352", "source": "Digi24"}, {"title": "Decizie CAB: Roxana Wring, fost lider al USR Bucure\u015fti, a fost ...", "snippet": "Magistra\u0163ii Cur\u0163ii de Apel Bucure\u015fti au constatat mar\u0163i c\u0103 Roxana Wring, fost lider al USR Bucure\u015fti \u0219i consilier general la Prim\u0103ria Capitalei p\u00e2n\u0103 \u00een 2019, a fost&nbsp;...", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/politic/decizie-cab-roxana-wring-fostul-lider-al-usr-bucuresti-a-fost-colaborator-al-securitatii.html", "source": "stirileprotv.ro"}]}, {"id": 11, "title": "Horoscop 9 iunie 2020", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 22:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcStIDMEdFB8WY2x0eZIt0X5lE7wNPgSzoqoCDFogTs0KInoyPPBWGZkbvYagEZt9WWyqnKOzh-M", "pic_source": "Mediafax", "news": [{"title": "HOROSCOP 9 IUNIE 2020: Zi tensionat\u0103 pentru semnele Fixe. Cum ...", "snippet": "Luna ajunge azi \u00een V\u0103rs\u0103tor, iar \u00een primele ore ale zilei face o conjunc\u0163ie cu Saturn retrograd \u015fi un careu tensionat cu Uranus din Taur.", "url": "https://www.mediafax.ro/horoscop/horoscop-9-iunie-2020-zi-tensionata-pentru-semnele-fixe-cum-va-decurge-ziua-pentru-ceilalti-nativi-19261344", "source": "Mediafax"}, {"title": "Horoscop zilnic: Horoscopul zilei de 9 iunie 2020. Taurii resimt ...", "snippet": "Horoscopul zilei de 9 iunie 2020, realizat de astrologul M\u0103d\u0103lina Manole, aduce previziuni astrologice pentru zodiile Berbec, Taur, Gemeni, Rac, Leu,", "url": "https://www.cancan.ro/horoscop-zilnic-horoscopul-zilei-de-9-iunie-2020-taurii-resimt-limitari-profesionale-20223009", "source": "Cancan"}]}, {"id": 12, "title": "8 iunie", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 07:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRmy1GiAJabmg9za6bjkdzNuPdOYkLC1tDVs5DplOHbQm-_JokT9VH_ZmRb9QaWJs_O-2Xr7rmR", "pic_source": "Libertatea", "news": [{"title": "Meteo 8 iunie. Vremea se \u00eenc\u0103lze\u0219te luni, dar soarele se las\u0103 ...", "snippet": "Meteo 8 iunie. Vremea s-a \u00eenc\u0103lzit \u00een ultimele zile \u00een toat\u0103 \u021bara, dar ploile nu se las\u0103 duse de peste tot. Vor fi averse pe alocuri \u00een \u021bar\u0103,", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/meteo-8-iunie-vremea-s-a-incalzit-luni-3027132", "source": "Libertatea"}]}, {"id": 13, "title": "Horoscop 8 iunie 2020", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 01:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTEIuMiNRB2dUm3OHi0K05L8V2n_EYLTQ5RhqtzLEX4lvKy4NPt3akHHeOdg5SU-CYT7sAmmT9S", "pic_source": "DCNews (Comunicat de Pres\u0103)", "news": [{"title": "Horoscop, luni, 8 iunie 2020 | DCNews", "snippet": "Horoscop. Careul dintre Marte \u0219i Soare \u00eencepe s\u0103 se dizolve.", "url": "https://www.dcnews.ro/horoscop-luni-8-iunie-2020_752583.html", "source": "DCNews (Comunicat de Pres\u0103)"}]}, {"id": 14, "title": "Ioana Ginghina", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 13:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQOCAqaRgDR1deNdka3Huw7wOkDUwgBOjHhkCoDpXHIKa_dG2uq9zebti-NCjOSm7Cg_rXUWeDY", "pic_source": "RomaniaTV.net", "news": [{"title": "Cum a descoperit Ioana Ginghin\u0103 c\u0103 este \u00een\u015felat\u0103 de Alexandru ...", "snippet": "\u00cen urm\u0103 cu doar c\u00e2teva luni, Ioana Ginghin\u0103 \u0219i Alexandru Papadopol f\u0103ceau anun\u021bul care a zguduit showbiz-ul rom\u00e2nesc. Dup\u0103 un mariaj de 12 ani,&nbsp;...", "url": "https://www.romaniatv.net/cum-a-descoperit-ioana-ginghina-ca-este-inselata-de-fostul-sot-alexandru-papadopol-avea-hainele-f_524994.html", "source": "RomaniaTV.net"}]}, {"id": 15, "title": "A doua zi de Rusalii", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSgBi0j5gZpdImgOTyI810STVJr1lCOIuv5mS0ucQlJiRqvLZIp-sdFfwuhCSYbmu0w91EtOZLp", "pic_source": "Deutsche Welle", "news": [{"title": "Dezr\u0103d\u0103cina\u021bii. Deport\u0103rile din ziua de Rusalii. | DW | 08.06.2020", "snippet": "Regimul stalinist de la Bucure\u0219ti \u0219i-a propus, la \u00eenceputul anilor &#39;50, o \u201eigienizare\u201d a grani\u021belor Rom\u00e2niei cu fosta Iugoslavie. A rezultat o alt\u0103 dram\u0103 a&nbsp;...", "url": "https://www.dw.com/ro/dezr%C4%83d%C4%83cina%C8%9Bii-deport%C4%83rile-din-ziua-de-rusalii/a-53729501", "source": "Deutsche Welle"}]}, {"id": 16, "title": "Rusaliile", "rank": "20,000+", "description": "Rusalii, sarbatoarea rusaliilor, ce sunt rusaliile, pogorarea duhului sfant, traditii de rusalii", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 08:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSdLSZS4N1p6uNYui2IwrQLG0oXx7IyP9tYYBppw0e6zmqjQcKKy4ldiqLTn7y7D9M_WkLCSl0Y", "pic_source": "CAPITAL", "news": [{"title": "A doua zi de Rusalii. Ce se s\u0103rb\u0103tore\u0219te ast\u0103zi \u0219i ce este interzis s\u0103 ...", "snippet": "\u00cen lunea Rusaliilor, a doua zi dup\u0103 Duminica Pogor\u00e2rii Sf\u00e2ntului Duh, Biserica Ortodox\u0103 pr\u0103znuie\u0219te a treia persoan\u0103 a a Sfintei Treimi, Sf\u00e2ntul Duh, precum.", "url": "https://www.capital.ro/a-doua-zi-de-rusalii-ce-se-sarbatoreste-astazi-si-ce-este-interzis-sa-faci.html", "source": "CAPITAL"}, {"title": "Cre\u0219tinii ortodoc\u0219i \u0219i greco-catolici s\u0103rb\u0103toresc Rusaliile", "snippet": "Cre\u015ftinii ortodoc\u015fi \u015fi greco-catolici s\u0103rb\u0103toresc duminic\u0103 Rusaliile, amintind c\u0103 \u00een aceast\u0103 zi, c\u00e2nd Duhul Sf\u00e2nt a venit \u00een lume \u015fi S-a pogor\u00e2t peste.", "url": "https://www.g4media.ro/crestinii-ortodocsi-si-greco-catolici-sarbatoresc-rusaliile.html", "source": "G4Media.ro"}]}, {"id": 17, "title": "Lidia Buble", "rank": "20,000+", "description": "razvan simion, lidia buble \u0219i r\u0103zvan simion, lidia buble despartire razvan, R\u0103zvan Simion, lidia buble r\u0103zvan simion, razvan si lidia buble, lidia buble si razvan", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 23:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSjo-LwaxHNULW2vGeh9decokaNmp2AjMWZ1cz3IZ8AkhcJsY_THfWw-lpY9amWjfoOSaPZqYay", "pic_source": "CAPITAL", "news": [{"title": "R\u0103zvan Simion \u015fi Lidia Buble au fost sabota\u0163i?! Cine \u015fi-a dorit ca ...", "snippet": "Povestea de dragoste din R\u0103zvan Simion \u015fi Lidia Buble a luat sf\u00e2r\u015fit, iar motivele adev\u0103rate care au dus la aceast\u0103 desp\u0103r\u0163ire le cunosc deocamdat\u0103 doar cei&nbsp;...", "url": "https://www.capital.ro/razvan-simion-si-lidia-buble-au-fost-sabotati-cine-si-a-dorit-ca-relatia-lor-sa-ia-sfarsit.html", "source": "CAPITAL"}, {"title": "R\u0103zvan Simion \u015fi Lidia Buble au fost turna\u0163i! Sunt alte explica\u0163ii ...", "snippet": "Leg\u0103tura celor doi dura de aproximativ 5 ani, dar ceea ce nu \u015ftiau fanii lor este c\u0103 nu a fost una dintre cele mai armonioase \u015fi lini\u015ftite. La aceast\u0103 atmosfer\u0103.", "url": "https://evz.ro/razvan-simion-si-lidia-buble-au-fost-turnati-sunt-alte-explicatii-pentru-despartirea-lor.html", "source": "EVENIMENTUL ZILEI"}]}, {"id": 18, "title": "Rusalii 2020", "rank": "10,000+", "description": "obiceiuri de rusalii, ce nu se face de rusalii", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 11:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSdLSZS4N1p6uNYui2IwrQLG0oXx7IyP9tYYBppw0e6zmqjQcKKy4ldiqLTn7y7D9M_WkLCSl0Y", "pic_source": "CAPITAL", "news": [{"title": "A doua zi de Rusalii. Ce se s\u0103rb\u0103tore\u0219te ast\u0103zi \u0219i ce este interzis s\u0103 ...", "snippet": "\u00cen lunea Rusaliilor, a doua zi dup\u0103 Duminica Pogor\u00e2rii Sf\u00e2ntului Duh, Biserica Ortodox\u0103 pr\u0103znuie\u0219te a treia persoan\u0103 a a Sfintei Treimi, Sf\u00e2ntul Duh, precum.", "url": "https://www.capital.ro/a-doua-zi-de-rusalii-ce-se-sarbatoreste-astazi-si-ce-este-interzis-sa-faci.html", "source": "CAPITAL"}, {"title": "A doua zi de RUSALII. Ce e interzis s\u0103 faci ast\u0103zi, 8 iunie | DCNews", "snippet": "Ast\u0103zi, 8 iunie 2020, este a doua zi de Rusalii. Biserica Ortodox\u0103 pr\u0103znuie\u0219te Sf\u00e2ntul Duh- \u201dIntru aceasta zi, pr\u0103znuim pe \u00eensu\u0219i Preasf\u00e2ntul si de viat\u0103 f\u0103c\u0103torul&nbsp;...", "url": "https://www.dcnews.ro/a-doua-zi-de-rusalii-ce-e-interzis-sa-faci-astazi-8-iunie_752616.html", "source": "DCNews (Comunicat de Pres\u0103)"}]}, {"id": 19, "title": "Dana Dobre", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 15:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTO4bhtooo778JPMIpS6u6wNT11mGKMvxrcFM4v-ZPJFAdMLr3msK8wuNTjHxDozv7MFwTRukFi", "pic_source": "Playtech.ro", "news": [{"title": "Doliu \u00een presa din Rom\u00e2nia. Jurnalista Dana Dobre a murit, r\u0103pus\u0103 ...", "snippet": "Doliu \u00een presa din Rom\u00e2nia! Familia \u0219i prietenii \u00ee\u0219i iau acum adio de la Dana Dobre. Din ce cauz\u0103 a murit jurnalista? Suferin\u021ba ei de la finalul vie\u021bii a&nbsp;...", "url": "https://playtech.ro/stiri/doliu-in-presa-din-romania-jurnalista-dana-dobre-a-murit-rapusa-de-o-boala-crunta-138103", "source": "Playtech.ro"}, {"title": "Doliu \u00een presa rom\u00e2neasc\u0103. Celebra jurnalist\u0103 a murit. Mesajul ...", "snippet": "Dana Dobre, una dintre cele mai cunoscute \u0219i apreciate jurnaliste din Rom\u00e2nia, a murit \u00een cursul zilei de duminic\u0103, la doar 56 de ani. Celebra jurnalist\u0103 a.", "url": "https://evz.ro/doliu-in-presa-romaneasca-celebra-jurnalista-a-murit-mesajul-sfasietor-pentru-cei-dragi.html", "source": "EVENIMENTUL ZILEI"}]}, {"id": 20, "title": "Ilie nastase", "rank": "5,000+", "description": "Ioana Simion", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 18:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSFnKtlDM2OQsPtkCxpahpzlz5EtSBX_SDjBJ3uHsH7o9oFo8sBNf_gdXpT2_xEAv81EYwFVsnt", "pic_source": "DigiSport", "news": [{"title": "Na\u0219ul-surpriz\u0103 ales de Ilie N\u0103stase, la a 5-a c\u0103snicie. Este cu ...", "snippet": "Ilie N\u0103stase (73 de ani) a surprins \u00eentreaga lume a showbizului rom\u00e2nesc prin c\u0103s\u0103toria religioas\u0103 pe care a f\u0103cut-o s\u00e2mb\u0103t\u0103 cu Ioana Simion.", "url": "https://www.digisport.ro/special/nasul-surpriza-ales-de-ilie-nastase-la-a-5-a-casnicie-este-cu-aproape-40-de-ani-mai-tanar-852166", "source": "DigiSport"}, {"title": "Ilie N\u0103stase, derapaj oribil la dou\u0103 zile dup\u0103 nunt\u0103: \u201eCriminalii ...", "snippet": "Ilie N\u0103stase a vorbit despre decizia de a s\u0103 c\u0103s\u0103tori religios cu Ioana, la un an dup\u0103 cununia civil\u0103, \u0219i a dat detalii despre nunt.", "url": "https://www.gsp.ro/sporturi/tenis/ilie-nastase-dezvaluiri-despre-nunta-cu-ioana-simion-ciprian-marica-a-fost-nas-criminalii-trebuie-spanzurati-nu-eliberati-601103.html", "source": "Gazeta Sporturilor"}]}]