[{"id": 1, "title": "Ocna Sibiului", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRdcMUPnQ-JljLF_j-ieP264y9jCAC6LNuYEWiKsNy2bf3YB5qgpCqYJtYRyaoNqVaiChLn7zqX", "pic_source": "stirileprotv.ro", "news": [{"title": "Litoralul Ardealului, locul unde apa este mereu cald\u0103. Care sunt ...", "snippet": "\u00cen aceast\u0103 minivacan\u021b\u0103 de Rusalii a debutat \u0219i sezonul de var\u0103 la Ocna Sibiului. Deschiderea programat\u0103 \u00een 1 mai nu a fost posibil\u0103, a\u0219a c\u0103 acum \u201dLitoralul&nbsp;...", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/litoralul-ardealului-locul-unde-apa-este-mereu-calda-care-sunt-preturile.html", "source": "stirileprotv.ro"}, {"title": "Fenomen inedit la Ocna Sibiului. Opt tineri nepalezi s-au bucurat de ...", "snippet": "Lacuri s\u0103rate, aburinde, \u00eemp\u00e2nzite de oameni acoperi\u0163i de n\u0103mol. Pentru turi\u015ftii rom\u00e2ni obi\u015fnui\u0163i cu Ocna Sibiului este un peisaj familiar. \u00cens\u0103 pentru opt tineri&nbsp;...", "url": "https://a1.ro/video/antena-1/observator/fenomen-inedit-la-ocna-sibiului-opt-tineri-nepalezi-sau-bucurat-de-namol-si-lacurile-sarate-id997358.html", "source": "Antena 1"}]}, {"id": 2, "title": "9 iunie", "rank": "2,000+", "description": "9 iunie 2020", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 11:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRdwmBti0vPudn8RavBmK22Qee2aUi3HoNyCxna-Rc9mPWtahsFFn-fJM7KC8tkxPB31MQf1ZbS", "pic_source": "DCNews (Comunicat de Pres\u0103)", "news": [{"title": "Calendar Cre\u0219tin Ortodox. S\u0103rb\u0103toare 9 iunie 2020 | DCNews", "snippet": "Calendar Cre\u0219tin Ortodox. S\u0103rb\u0103toare 9 iunie 2020. Pe data de 9 iunie, este pr\u0103znuit Sf\u00e2ntul Chiril al Alexandriei.", "url": "https://www.dcnews.ro/calendar-crestin-ortodox-sarbatoare-9-iunie-2020_752843.html", "source": "DCNews (Comunicat de Pres\u0103)"}, {"title": "S\u0103rb\u0103torile zilei de 9 iunie", "snippet": "S\u0103rb\u0103torile zilei de 9 iunie. Ortodoxe Sf. Ier. Chiril, arhiepiscopul Alexandriei Greco-catolice. Sf. aep. Chiril al Alexandriei Romano-catolice. Sf. Efrem, diacon \u00eenv.", "url": "https://www.stiripesurse.ro/sarbatorile-zilei-de-9-iunie_1473072.html", "source": "stiripesurse.ro (Comunicat de Pres\u0103)"}]}, {"id": 3, "title": "Murgeni", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 07:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTWBctWzg0smEpdNHl-I5qB9fixMCdGONuFrvT-lljZNgyBnfdZRt0szuL-mAvc4Md0xasT4XWmDw", "pic_source": "Digi24", "news": [{"title": "Un ora\u0219 din jude\u021bul Vaslui a fost declarat zon\u0103 special\u0103 de ...", "snippet": "\u00cen ora\u0219ul Murgeni au fost instituite m\u0103suri speciale de securitate, dup\u0103 ce acum c\u00e2teva zile sute de persoane s-au b\u0103tut \u00een strad\u0103. Localitatea a fost declarat\u0103&nbsp;...", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/un-oras-din-judetul-vaslui-a-fost-declarat-zona-speciala-de-siguranta-publica-dupa-o-un-conflict-cu-sute-de-persoane-1319810", "source": "Digi24"}, {"title": "Ora\u0219ul vasluian Murgeni a fost declarat \u201ezon\u0103 special\u0103 de ...", "snippet": "Poli\u021bia a instituit \u201ezon\u0103 special\u0103 de siguran\u021b\u0103 public\u0103\u201d \u00een \u00eentreg ora\u0219ul vasluian Murgeni, dup\u0103 ce, s\u0103pt\u0103m\u00e2na trecut\u0103, circa 200 de romi din dou\u0103 clanuri.", "url": "https://www.g4media.ro/orasul-vasluian-murgeni-a-fost-declarat-zona-speciala-de-siguranta-patrulata-de-politisti-si-jandarmi-saptamana-trecuta-doua-clanuri-de-romi-s-au-batut-pe-strazi-cu-bate-si-sabii.html", "source": "G4Media.ro"}]}, {"id": 4, "title": "Antoaneta etves", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-09 00:00:00", "date": "06/09", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQr1qc839_8PDd7HzAlv9P4DEimXGPq9iwZ2MFuBU_fYzc2s8jcz-yYc63CuxtOc2qYqy9I0HL4", "pic_source": "Libertatea", "news": [{"title": "A murit Antoaneta Etve\u015f. Jurnalista suferise un accident cerebral \u00een ...", "snippet": "Jurnalista Antoaneta Etve\u0219 a murit, luni, la Spitalul Clinic de Urgen\u021b\u0103 Bagdasar-Arseni, unde era internat\u0103 de mai bine de o lun\u0103, dup\u0103 ce suferise un atac&nbsp;...", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/a-murit-antoaneta-etves-jurnalista-suferise-un-accident-cerebral-in-urma-cu-o-luna-3028058", "source": "Libertatea"}, {"title": "A murit fosta noastr\u0103 coleg\u0103, jurnalista Antoaneta Etve\u015f. Dumnezeu ...", "snippet": "Antoaneta Etve\u015f era internat\u0103 \u00een spital de peste o lun\u0103, dup\u0103 ce suferise un atac cerebral \u00een urma c\u0103ruia intrase \u00een com\u0103. Fo\u015ftii ei colegi de la Editura.", "url": "https://evz.ro/a-murit-jurnalista-antoaneta-etves-dumnezeu-s-o-ierte-si-s-o-odihneasca.html", "source": "EVENIMENTUL ZILEI"}]}, {"id": 5, "title": "Horoscop 8 iunie 2020", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 01:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTEIuMiNRB2dUm3OHi0K05L8V2n_EYLTQ5RhqtzLEX4lvKy4NPt3akHHeOdg5SU-CYT7sAmmT9S", "pic_source": "DCNews (Comunicat de Pres\u0103)", "news": [{"title": "Horoscop, luni, 8 iunie 2020 | DCNews", "snippet": "Horoscop. Careul dintre Marte \u0219i Soare \u00eencepe s\u0103 se dizolve.", "url": "https://www.dcnews.ro/horoscop-luni-8-iunie-2020_752583.html", "source": "DCNews (Comunicat de Pres\u0103)"}]}, {"id": 6, "title": "A doua zi de Rusalii", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-08 11:00:00", "date": "06/08", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSgBi0j5gZpdImgOTyI810STVJr1lCOIuv5mS0ucQlJiRqvLZIp-sdFfwuhCSYbmu0w91EtOZLp", "pic_source": "Deutsche Welle", "news": [{"title": "Dezr\u0103d\u0103cina\u021bii. Deport\u0103rile din ziua de Rusalii. | DW | 08.06.2020", "snippet": "Regimul stalinist de la Bucure\u0219ti \u0219i-a propus, la \u00eenceputul anilor &#39;50, o \u201eigienizare\u201d a grani\u021belor Rom\u00e2niei cu fosta Iugoslavie. A rezultat o alt\u0103 dram\u0103 a&nbsp;...", "url": "https://www.dw.com/ro/dezr%C4%83d%C4%83cina%C8%9Bii-deport%C4%83rile-din-ziua-de-rusalii/a-53729501", "source": "Deutsche Welle"}]}, {"id": 7, "title": "Rusaliile", "rank": "20,000+", "description": "Rusalii, sarbatoarea rusaliilor, ce sunt rusaliile, pogorarea duhului sfant, traditii de rusalii", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 08:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSdLSZS4N1p6uNYui2IwrQLG0oXx7IyP9tYYBppw0e6zmqjQcKKy4ldiqLTn7y7D9M_WkLCSl0Y", "pic_source": "CAPITAL", "news": [{"title": "A doua zi de Rusalii. Ce se s\u0103rb\u0103tore\u0219te ast\u0103zi \u0219i ce este interzis s\u0103 ...", "snippet": "\u00cen lunea Rusaliilor, a doua zi dup\u0103 Duminica Pogor\u00e2rii Sf\u00e2ntului Duh, Biserica Ortodox\u0103 pr\u0103znuie\u0219te a treia persoan\u0103 a a Sfintei Treimi, Sf\u00e2ntul Duh, precum.", "url": "https://www.capital.ro/a-doua-zi-de-rusalii-ce-se-sarbatoreste-astazi-si-ce-este-interzis-sa-faci.html", "source": "CAPITAL"}, {"title": "Cre\u0219tinii ortodoc\u0219i \u0219i greco-catolici s\u0103rb\u0103toresc Rusaliile", "snippet": "Cre\u015ftinii ortodoc\u015fi \u015fi greco-catolici s\u0103rb\u0103toresc duminic\u0103 Rusaliile, amintind c\u0103 \u00een aceast\u0103 zi, c\u00e2nd Duhul Sf\u00e2nt a venit \u00een lume \u015fi S-a pogor\u00e2t peste.", "url": "https://www.g4media.ro/crestinii-ortodocsi-si-greco-catolici-sarbatoresc-rusaliile.html", "source": "G4Media.ro"}]}, {"id": 8, "title": "Lidia Buble", "rank": "20,000+", "description": "razvan simion, lidia buble \u0219i r\u0103zvan simion, lidia buble despartire razvan, R\u0103zvan Simion, lidia buble r\u0103zvan simion, razvan si lidia buble, lidia buble si razvan", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 23:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQtBS1oJ8o9vjMP1Re11JJPWh6j5OfN3o95c-tF-om9P-1w1bI08a_4hyzaxhVjj6AzVpYZQK5l", "pic_source": "VoxBiz", "news": [{"title": "Am aflat motivul real pentru care Lidia Buble \u0219i R\u0103zvan Simion s-au ...", "snippet": "\u00cen ultimii 5 ani, Lidia Buble \u0219i R\u0103zvan Simion au format unul dintre cele mai \u00eendr\u0103gite cupluri din showbizul rom\u00e2nesc. Duminic\u0103 sear\u0103, R\u0103zvan Simion a.", "url": "https://voxbiz.ro/am-aflat-motivul-real-pentru-care-lidia-buble-si-razvan-simion-s-au-despartit-ce-s-a-intamplat.html", "source": "VoxBiz"}, {"title": "Lidia Buble \u0219i R\u0103zvan Simion s-au desp\u0103r\u021bit! Ce i-a f\u0103cut vedeta ...", "snippet": "Dup\u0103 o rela\u021bie de 5 ani \u00een care au fost \u00eencontinuu blama\u021bi, Lidia Buble \u0219i R\u0103zvan Simion s-au desp\u0103r\u021bit duminic\u0103 seara. Chiar co-prezentatorul de la&nbsp;...", "url": "https://www.capital.ro/lidia-buble-si-razvan-simion-s-au-despartit-ce-i-a-facut-vedeta-antenei-1.html", "source": "CAPITAL"}]}, {"id": 9, "title": "Rusalii 2020", "rank": "10,000+", "description": "obiceiuri de rusalii, ce nu se face de rusalii", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 11:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSdLSZS4N1p6uNYui2IwrQLG0oXx7IyP9tYYBppw0e6zmqjQcKKy4ldiqLTn7y7D9M_WkLCSl0Y", "pic_source": "CAPITAL", "news": [{"title": "A doua zi de Rusalii. Ce se s\u0103rb\u0103tore\u0219te ast\u0103zi \u0219i ce este interzis s\u0103 ...", "snippet": "\u00cen lunea Rusaliilor, a doua zi dup\u0103 Duminica Pogor\u00e2rii Sf\u00e2ntului Duh, Biserica Ortodox\u0103 pr\u0103znuie\u0219te a treia persoan\u0103 a a Sfintei Treimi, Sf\u00e2ntul Duh, precum.", "url": "https://www.capital.ro/a-doua-zi-de-rusalii-ce-se-sarbatoreste-astazi-si-ce-este-interzis-sa-faci.html", "source": "CAPITAL"}, {"title": "A doua zi de RUSALII. Ce e interzis s\u0103 faci ast\u0103zi, 8 iunie | DCNews", "snippet": "Ast\u0103zi, 8 iunie 2020, este a doua zi de Rusalii. Biserica Ortodox\u0103 pr\u0103znuie\u0219te Sf\u00e2ntul Duh- \u201dIntru aceasta zi, pr\u0103znuim pe \u00eensu\u0219i Preasf\u00e2ntul si de viat\u0103 f\u0103c\u0103torul&nbsp;...", "url": "https://www.dcnews.ro/a-doua-zi-de-rusalii-ce-e-interzis-sa-faci-astazi-8-iunie_752616.html", "source": "DCNews (Comunicat de Pres\u0103)"}]}, {"id": 10, "title": "Dana Dobre", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 15:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTO4bhtooo778JPMIpS6u6wNT11mGKMvxrcFM4v-ZPJFAdMLr3msK8wuNTjHxDozv7MFwTRukFi", "pic_source": "Playtech.ro", "news": [{"title": "Doliu \u00een presa din Rom\u00e2nia. Jurnalista Dana Dobre a murit, r\u0103pus\u0103 ...", "snippet": "Doliu \u00een presa din Rom\u00e2nia! Familia \u0219i prietenii \u00ee\u0219i iau acum adio de la Dana Dobre. Din ce cauz\u0103 a murit jurnalista? Suferin\u021ba ei de la finalul vie\u021bii a&nbsp;...", "url": "https://playtech.ro/stiri/doliu-in-presa-din-romania-jurnalista-dana-dobre-a-murit-rapusa-de-o-boala-crunta-138103", "source": "Playtech.ro"}, {"title": "Doliu \u00een presa rom\u00e2neasc\u0103. Celebra jurnalist\u0103 a murit. Mesajul ...", "snippet": "Dana Dobre, una dintre cele mai cunoscute \u0219i apreciate jurnaliste din Rom\u00e2nia, a murit \u00een cursul zilei de duminic\u0103, la doar 56 de ani. Celebra jurnalist\u0103 a.", "url": "https://evz.ro/doliu-in-presa-romaneasca-celebra-jurnalista-a-murit-mesajul-sfasietor-pentru-cei-dragi.html", "source": "EVENIMENTUL ZILEI"}]}, {"id": 11, "title": "Ilie nastase", "rank": "5,000+", "description": "Ioana Simion", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 18:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSFnKtlDM2OQsPtkCxpahpzlz5EtSBX_SDjBJ3uHsH7o9oFo8sBNf_gdXpT2_xEAv81EYwFVsnt", "pic_source": "DigiSport", "news": [{"title": "Na\u0219ul-surpriz\u0103 ales de Ilie N\u0103stase, la a 5-a c\u0103snicie. Este cu ...", "snippet": "Ilie N\u0103stase (73 de ani) a surprins \u00eentreaga lume a showbizului rom\u00e2nesc prin c\u0103s\u0103toria religioas\u0103 pe care a f\u0103cut-o s\u00e2mb\u0103t\u0103 cu Ioana Simion.", "url": "https://www.digisport.ro/special/nasul-surpriza-ales-de-ilie-nastase-la-a-5-a-casnicie-este-cu-aproape-40-de-ani-mai-tanar-852166", "source": "DigiSport"}, {"title": "Ilie N\u0103stase, derapaj oribil la dou\u0103 zile dup\u0103 nunt\u0103: \u201eCriminalii ...", "snippet": "Ilie N\u0103stase a vorbit despre decizia de a s\u0103 c\u0103s\u0103tori religios cu Ioana, la un an dup\u0103 cununia civil\u0103, \u0219i a dat detalii despre nunt.", "url": "https://www.gsp.ro/sporturi/tenis/ilie-nastase-dezvaluiri-despre-nunta-cu-ioana-simion-ciprian-marica-a-fost-nas-criminalii-trebuie-spanzurati-nu-eliberati-601103.html", "source": "Gazeta Sporturilor"}]}, {"id": 12, "title": "Sfanta Treime", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 17:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS4GxGmujW7Oo-0mwkFb9HSgfNUoWkR-slcyzVAgvWqv2eFR40v_AurnRS-NbyRNxoHaNXVUZjN", "pic_source": "EVENIMENTUL ZILEI", "news": [{"title": "Sf\u00e2nta Treime \u2013 Calendar cre\u0219tin ortodox: 8 iunie | Evenimentul Zilei", "snippet": "Aceast\u0103 s\u0103rb\u0103toare a fost a\u015fezat\u0103 imediat dup\u0103 Pogor\u00e2rea Sf\u00e2ntului Duh, c\u00e2nd se descoper\u0103 oamenilor \u015fi a treia Persoan\u0103 a Sfintei Treimi, pentru a ar\u0103ta c\u0103.", "url": "https://evz.ro/sfanta-treime-calendar-crestin-ortodox-8-iunie.html", "source": "EVENIMENTUL ZILEI"}, {"title": "Biserica \u201dSf\u00e2nta Treime\u201d Bistri\u021ba \u0219i-a serbat hramul", "snippet": "ACTUALIZARE Parohia ortodox\u0103 \u201dSf\u00e2nta Treime\u201d din str. Avram Iancu nr. 27 Bistri\u021ba \u0219i-a s\u0103rb\u0103torit hramul luni, 8 iunie, \u00een a doua zi de Rusalii. \u201dSemnifica\u021bia&nbsp;...", "url": "https://timponline.ro/biserica-sfanta-treime-bistrita-isi-serbeaza-luni-hramul/", "source": "Timp Online"}]}, {"id": 13, "title": "iUmor", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 09:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT0g1qkw8ZM89pFqVh-X7uxb_7in_fN4opH7OPcMgVbcuthbPLSO_PNbqdc4eN7gJ6Y6i4Rytw0", "pic_source": "CAPITAL", "news": [{"title": "\u0218oc \u00een finala iUmor! Cheloo a r\u0103mas f\u0103r\u0103 cuvinte. Am gre\u0219it", "snippet": "\u0218oc \u00een finala iUmor de la Antena 1. Nici lui Cheloo nu i-a venit s\u0103 cread\u0103. S-a aflat cine este noul c\u00e2\u0219tig\u0103tor al unuia dintre cele mai populare show-uri din.", "url": "https://www.capital.ro/soc-in-finala-iumor-cheloo-a-ramas-fara-cuvinte-am-gresit.html", "source": "CAPITAL"}, {"title": "Show total la Antena 1. Este f\u0103r\u0103 precedent \u00een televiziune! Ce se va ...", "snippet": "Marea final\u0103 a celui de-al optulea sezon de iUmor are loc \u00een aceast\u0103 sear\u0103, de la ora 20:00, pe Antena 1. Unsprezece concuren\u0163i se bat pentru mult-r\u00e2vnitul.", "url": "https://www.capital.ro/show-total-la-antena-1-este-fara-prececent-in-televiziune-ce-se-va-intampla-la-iumor.html", "source": "CAPITAL"}]}, {"id": 14, "title": "8 iunie 2020", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 22:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTGoaTCil7DATtpsd_ou_SpjhrXOzLlykhFf6l80HVNwlJjTXFEc9YwA00qj0YS3QuMJus5Xfd8", "pic_source": "Economica.net", "news": [{"title": "Cum st\u0103 Rom\u00e2nia dup\u0103 Rusalii - criza Coronavirus - situa\u0163ia de luni ...", "snippet": "Criza Coronavirus - 1.339 mor\u0163i. 20.604 cazuri, \u00een total, (125 de cazuri noi, de la ultima raportare), 4.444 de cazuri active, \u00een Rom\u00e2nia. La ATI sunt interna\u0163i 146&nbsp;...", "url": "https://www.economica.net/rusalii-masuri-relaxare-coronavirus-cazuri-romania-morti-coronavirus-covid-19-08-06-2020_185545.html", "source": "Economica.net"}, {"title": "Coronavirus Rom\u00e2nia, 8 iunie. 125 de cazuri noi, 20.604 de ...", "snippet": "Coronavirus Rom\u00e2nia, 8 iunie. P\u00e2n\u0103 \u00een prezent, pe teritoriul Rom\u00e2niei sunt 20.604 de cazuri de persoane infectate cu noul coronavirus \u0219i 1339 de decese.", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/coronavirus-romania-live-update-8-iunie.html", "source": "stirileprotv.ro"}]}, {"id": 15, "title": "Tom Jones", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 20:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR6YxxM7goDXWpFfM73fjsgj4LbTVFzy8Rzbcl1Zy1zt8sjCHcdZDXkdcU44tW98nWFro9wyKI-", "pic_source": "Forbes Romania", "news": [{"title": "Tom Jones la 80 de ani: \u201eVreau s\u0103 continui s\u0103 c\u00e2nt pentru \u00eenc\u0103 mul\u0163i ...", "snippet": "C\u00e2nt\u0103re\u0163ul Tom Jones, care a \u00eemplinit duminic\u0103 v\u00e2rsta de 80 de ani, a declarat \u00eentr-un interviu radiofonic c\u0103 nu se g\u00e2nde\u0219te la ideea de a se retrage din&nbsp;...", "url": "https://www.forbes.ro/tom-jones-la-80-de-ani-vreau-sa-continui-sa-cant-pentru-inca-multi-ani-de-acum-inainte-168958", "source": "Forbes Romania"}, {"title": "Sir Tom Jones a \u00eemplinit 80 de ani: Voi c\u00e2nta at\u00e2ta timp c\u00e2t voi ...", "snippet": "C\u00e2nt\u0103re\u0163ul galez Tom Jones a \u00eemplinit duminic\u0103 v\u00e2rsta de 80 de ani \u015fi sus\u0163ine c\u0103 nu este afectat de faptul c\u0103 a \u00eemb\u0103tr\u00e2nit, pentru...", "url": "https://www.news.ro/entertainment/sir-tom-jones-a-implinit-80-de-ani-voi-canta-atata-timp-cat-voi-respira-video-1922403007002020061019384100", "source": "News.ro (Comunicat de Pres\u0103)"}]}, {"id": 16, "title": "7 iunie 2020", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 09:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQJwDs4qrmHTpp_AcHq1uVGfPrjU6OF10-98e1rwJqqa1SLxaCVVKnf5SCNvcgyG3Ysq7CR0aBc", "pic_source": "Libertatea", "news": [{"title": "Prognoza meteo, 7 iunie 2020. Vreme cald\u0103, cu instabilitate ...", "snippet": "Vremea va fi \u00een continuare cald\u0103, iar dup\u0103 orele amiezii instabilitatea atmosferic\u0103 va fi temporar accentuat\u0103.", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/prognoza-meteo-7-iunie-2020-3026467", "source": "Libertatea"}, {"title": "Horoscop 7 iunie 2020. Taurii \u00ee\u0219i recap\u0103t\u0103 lini\u0219tea interioar\u0103 ...", "snippet": "Horoscop 7 iunie 2020. Cite\u0219te horoscopul de azi pentru zodia ta. Pe libertatea g\u0103se\u0219ti Horoscop zilnic cu previziuni \u00een dragoste, bani sau s\u0103n\u0103tate. Afl\u0103 ce \u00ee\u021bi&nbsp;...", "url": "https://www.libertatea.ro/lifestyle/horoscop-azi-7-iunie-2020-3024429", "source": "Libertatea"}]}, {"id": 17, "title": "Piatra Craiului", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 23:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTllgeHjefEaNZiqqvtOd9fzo6DP570ZBmVBu35_yR4SMxKe9FGI2SkNSaxvP1Zb0Xnho4-mITSkw", "pic_source": "Digi24", "news": [{"title": "Un turist a fost g\u0103sit mort \u00een Masivul Piatra Craiului. Trupul b\u0103rbatului ...", "snippet": "Un turist de 31 de ani a fost g\u0103sit mort \u00een Masivul Piatra Craiului, dup\u0103 ce a c\u0103zut \u00eentr-o zon\u0103 foarte accidentat\u0103, trupul s\u0103u fiind recuperat, duminic\u0103, de pe munte&nbsp;...", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/evenimente/un-turist-a-fost-gasit-mort-in-masivul-piatra-craiului-trupul-barbatului-descoperit-de-cativa-turisti-1319350", "source": "Digi24"}, {"title": "Sf\u00e2r\u0219it tragic pentru un t\u00e2n\u0103r pe masivul Piatra Craiului. Ce s-a ...", "snippet": "Sf\u00e2r\u0219it tragic pentru un t\u00e2n\u0103r din Bucure\u0219ti, medic stomatolog. S-a aventurat \u00een masivul Piatra Craiului, dar s-ar fi ab\u0103tut de la traseul marcat \u0219i exist\u0103 informa\u021bii&nbsp;...", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/sfarsit-tragic-pentru-un-tanar-pe-masivul-piatra-craiului-ce-s-a-intamplat.html", "source": "stirileprotv.ro"}]}, {"id": 18, "title": "Conor McGregor", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 20:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTDQTbo6D4akBVWbwsLjWGXx_nxxYS7Oqif894xAOsXal3UzfiStPkzFzAkn64eI3rG32Y0vz8_", "pic_source": "DigiSport", "news": [{"title": "Conor McGregor s-a retras cu o avere impresionant\u0103, la 31 de ani ...", "snippet": "Conor McGregor \u0219i-a anun\u021bat din nou retragerea din luptele \u00een cu\u0219c\u0103. Este a treia oar\u0103 c\u00e2nd irlandezul spune c\u0103 se retrage, \u00eens\u0103 nu-\u0219i &quot;pl\u00e2nge de mil\u0103&quot;. La 31&nbsp;...", "url": "https://www.digisport.ro/alte-sporturi/conor-mcgregor-s-a-retras-cu-o-avere-impresionanta-la-31-de-ani-cati-bani-a-adunat-in-cariera-851585", "source": "DigiSport"}, {"title": "Conor McGregor se retrage... din nou. Cu cine s-a pozat c\u00e2nd a ...", "snippet": "Lupt\u0103torul irlandez de arte mar\u0163iale mixte Conor McGregor, fost dublu campion mondial UFC, a anun\u0163at pe Twitter c\u0103 se retrage din activitate, pentru a treia oar\u0103,&nbsp;...", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/sport/conor-mcgregor-se-retrage-cu-cine-s-a-pozat-cand-a-facut-anuntul.html", "source": "stirileprotv.ro"}]}, {"id": 19, "title": "Iulia vantur", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 16:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRiUt0EsyeijZjG5FXnBKS0tNU_3kqT-yjgupSHpTfp0EVI9Vq9YslAVINpZo8MQRqQooQ0TUtZ", "pic_source": "Cancan", "news": [{"title": "Iulia V\u00e2ntur a anun\u0163at c\u0103 \u00eel face tat\u0103 pe Salman Khan! Era de ...", "snippet": "Iulia V\u00e2ntur a vorbit de cur\u00e2nd, la un post TV, despre priorit\u0103\u021bile pe care le are acum \u00een via\u021b\u0103, legate \u00een special de rela\u021bia pe care o are cu Salman.", "url": "https://www.cancan.ro/iulia-vantur-a-anuntat-ca-il-face-tata-pe-salman-khan-era-de-asteptat-un-copil-este-un-dar-20222560", "source": "Cancan"}, {"title": "Iulia V\u00e2ntur \u015fi Salman Khan au trecut la m\u0103tur\u0103, dup\u0103 ce un ciclon a ...", "snippet": "Iulia V\u00e2ntur \u015fi Salman Khan str\u0103lucesc \u00een lumina reflectoarelor, ca dou\u0103 vedete de top, dar cu aceea\u0219i u\u0219urin\u021b\u0103 pot trece \u0219i la munca de jos.", "url": "https://www.click.ro/vedete/romanesti/iulia-vantur-si-salman-khan-au-trecut-la-matura", "source": "Click!"}]}, {"id": 20, "title": "7 iunie", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-07 17:00:00", "date": "06/07", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSJJbeohDHo3P3wYKXDA-xrjOG4xpcRtwbyLRgHRd1s69KfgMc_ORT2Nh_EzoJk4NymYwt0QC9G", "pic_source": "Ziarul BURSA", "news": [{"title": "7 IUNIE, \u00ceN ROM\u00c2NIA: Infecta\u0163i - 20.479 ; Decese - 1.326", "snippet": "P\u00e2n\u0103 ast\u0103zi, 7 iunie, pe teritoriul Rom\u00e2niei, au fost confirmate 20.479 de cazuri de persoane infectate cu virusul COVID-19 (coronavirus). Dintre persoanele&nbsp;...", "url": "https://www.bursa.ro/7-iunie-in-romania-infectati-20479-decese-1326-24177931", "source": "Ziarul BURSA"}]}]