[{"id": 1, "title": "Napoli Juventus", "rank": "2,000+", "description": "juventus napoli", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 00:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSDF8JpuYrOaId-UDsWSWcNMYCoZglPUsOyZjKmG3AbcP6xB_diqx58fvgZGM6g2d8ghjStvnfM", "pic_source": "Gazeta Sporturilor", "news": [{"title": "Napoli a c\u00e2\u0219tigat Cupa Italiei dup\u0103 o final\u0103 dramatic\u0103 \u00eempotriva lui ...", "snippet": "Napoli: Meret - Di Lorenzo, Maksimovic, Koulibaly, Mario Rui - Fabian, Demme, Zielinski - Callejon, Mertens, Insigne Rezerve: Karnezis, Luperto, Hysaj,&nbsp;...", "url": "https://www.gsp.ro/international/campionate/napoli-juventus-finala-cupei-italiei-livetext-601936.html", "source": "Gazeta Sporturilor"}, {"title": "Fanii lui Napoli, gest macabru \u00eenainte de finala Cupei Italiei! Un ...", "snippet": "Fanii lui Napoli pun presiune pe cei de la Juventus \u00eenainte de finala de Cupa Italiei, programat\u0103 ast\u0103zi, de la ora 22:00.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/fanii-lui-napoli-gest-macabru-inainte-de-finala-cupei-italiei-un-sicriu-sigla-lui-juventus-si-tricoul-lui-ronaldo-856822", "source": "DigiSport"}]}, {"id": 2, "title": "Marcel Pavel", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-18 00:00:00", "date": "06/18", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRq0-lILGjn7yxCRyXUFXFjGYVvCJlIe3G1EkRufbMV1qCLc4K2XqufqTOsublXePxmBLtvWCCl", "pic_source": "IMPACT", "news": [{"title": "Marcel Pavel e suspect de infectarea cu noul virus. Ce a\u0219teapt\u0103 ...", "snippet": "Marcel Pavel a devenit recent suspect cu noul tip de virus, dup\u0103 ce a avut din nou \u0219ansa s\u0103 mearg\u0103 la film\u0103ri. Artistul este \u00eempreun\u0103 cu o fost\u0103 balerin\u0103 de la&nbsp;...", "url": "https://www.impact.ro/marcel-pavel-e-suspect-de-infectarea-cu-noul-virus-ce-asteapta-artistul-53066.html", "source": "IMPACT"}, {"title": "Alert\u0103 \u00een showbiz! Marcel Pavel, suspect de coronavirus - IMPACT", "snippet": "Showbizul este \u00een stare de \u0219oc dup\u0103 aflarea ve\u0219tii c\u0103 Marcel Pavel, \u00een v\u00e2rst\u0103 de 60 de ani, ar putea fi infectat cu coronavirus. Celebrul c\u00e2nt\u0103re\u021b a fost deja&nbsp;...", "url": "https://playtech.ro/stiri/alerta-in-showbiz-marcel-pavel-suspect-de-coronavirus-143194", "source": "Playtech.ro"}]}, {"id": 3, "title": "Subiecte Evaluare nationala 2020 matematica", "rank": "200,000+", "description": "barem evaluare nationala 2020, evaluare nationala 2020 matematica, subiecte evaluare nationala 2020, subiecte matematica evaluare nationala 2020, evaluarea nationala 2020, evaluare nationala 2020, subiecte evaluare nationala, barem matematica evaluare nationala 2020, rezultate evaluare nationala 2020, barem evaluare nationala 2020 matematica, rezolvare evaluare nationala 2020 matematica, evaluarea nationala 2020 matematica, evaluare nationala 2020 subiecte, edu evaluare nationala 2020, subiect evaluare nationala 2020, matematica evaluare nationala 2020, Edu, bareme evaluare nationala 2020, edu.ro, subiect matematica evaluare nationala 2020, edu.ro evaluare nationala, evaluare nationala 2020 matematica barem, subiect evaluare nationala 2020 matematica, subiecte evaluare nationala matematica, evaluare nationala matematica 2020, subiectele evaluare nationala 2020 matematica, subiecte evaluare nationala 2019, edu.ro evaluare nationala 2020, evaluare nationala 2020 subiecte matematica, subiecte evaluare nationala matematica 2020, evaluare nationala, evaluare nationala 2019 matematica, subiecte matematica, evaluare matematica 2020, afisarea rezultatelor evaluare nationala 2020, evaluarea nationala matematica 2020, subiecte capacitate 2020 matematica, evaluare nationala 2020 matematica subiecte, barem evaluare nationala matematica 2020, subiecte evaluare nationala 2020 matematica clasa 8, subiecte evaluare matematica 2020", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 09:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSjNsyriyCz6fVhJ_Kr_OWiztExFxjgsI3tmeafhhQMMb-VnURC5XhdFsMj7hOt9ULv-yoL90zk", "pic_source": "Digi24", "news": [{"title": "Evaluarea Na\u021bional\u0103 2020. Ce subiecte au primit elevii la Matematic\u0103", "snippet": "Miercuri, 17 iunie 2020, absolven\u021bii de clasa a VIII-a au sus\u021binut proba scris\u0103 la Matematic\u0103 din cadrul Evalu\u0103rii Na\u0163ionale, potrivit calendarului aprobat de&nbsp;...", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/educatie/subiecte-matematica-evaluarea-nationala-2020-subiectele-pe-care-le-au-avut-de-rezolvat-absolventii-1324295", "source": "Digi24"}, {"title": "Rezolvare Subiecte matematic\u0103 Evaluare Na\u021bional\u0103 2020! Ce spun ...", "snippet": "Rezolvare Subiecte matematic\u0103 Evaluare Na\u021bional\u0103 2020! Ce spun profesorii: Un 7 se poate lua extrem de u\u015for. Un reputat profesor spune c\u0103 subiectele la&nbsp;...", "url": "https://www.capital.ro/rezolvare-subiecte-matematica-evaluare-nationala-2020-ce-spun-profesorii-un-7-se-poate-lua-extrem-de-usor.html", "source": "CAPITAL"}]}, {"id": 4, "title": "Pensii speciale", "rank": "10,000+", "description": "impozitare pensii speciale, camera deputatilor, Pensiile speciale, Impozitarea pensiilor", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 14:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT-BRQLgrcL42Cma31qAqaX275s8EfhvMOyUZwc2J2PtdsG0sqlTQ8vJonQF1Ui6hoMslunUaGp", "pic_source": "stirileprotv.ro", "news": [{"title": "Impozitarea pensiilor speciale. Cu c\u00e2t ar mai r\u0103m\u00e2ne cineva care ...", "snippet": "Parlamentarii au votat o nou\u0103 form\u0103 de impozitare a pensiilor speciale. Ale\u0219ii au scos de la sertar proiectul prin care se taxeaz\u0103 acest tip de venituri \u0219i l-au votat&nbsp;...", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/impozitarea-pensiilor-speciale-cu-cat-ar-mai-ramane-cineva-care-acum-ia-10-000-lei-luna.html", "source": "stirileprotv.ro"}, {"title": "Pensiile speciale vor fi impozitate cu 85%, inclusiv pensiile militarilor ...", "snippet": "Parlamentul decide miercuri impozitarea tuturor pensiilor speciale cu p\u00e2n\u0103 la 85%. Proiectul PSD este sus\u021binut \u0219i de PNL, astfel, se contureaz\u0103 o larg\u0103&nbsp;...", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/pensiile-speciale-vor-fi-impozitate-cu-85-inclusiv-pensiile-militarilor-si-ale-magistratilor-psd-si-pnl-au-decis-sa-voteze-proiectul-1324355", "source": "Digi24"}]}, {"id": 5, "title": "Barcelona", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 00:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTu0s2k9PPrCpJnU2A2CeB5nH4ZzQ7sw6tUBZylwbO78Mjv4LL98HXT9h1coxJC8-_igWZHgFoJ", "pic_source": "DigiSport", "news": [{"title": "Francezii anun\u021b\u0103 c\u00e2nd se va face transferul lui Neymar la ...", "snippet": "Transferul lui Neymar la Barcelona pare c\u0103 nu se va mai realiza \u00een aceast\u0103 var\u0103, din cauza situa\u021biei financiare \u201ddelicate\u201d a clubului catalan \u00een aceast\u0103 perioad\u0103.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/la-liga/francezii-anunta-cand-se-va-face-transferul-lui-neymar-la-barcelona-ultima-sansa-pentru-psg-sa-recupereze-din-bani-856362", "source": "DigiSport"}]}, {"id": 6, "title": "Identitatea de gen", "rank": "5,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 01:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSvTIyMa16gM0zKN9BJC4XCCdTMdzOD_uSZM964KITgDLy-mzGavJaZLSk4kJ0cRwlWPyIm5Q5V", "pic_source": "Deutsche Welle", "news": [{"title": "Identitatea de gen \u0219i interdic\u021bia de a g\u00e2ndi | DW | 17.06.2020", "snippet": "Cine c\u00e2\u0219tig\u0103 din globalizarea cenzurii corecte politic? Cenzorii? Se vor vedea \u0219i ei cenzura\u021bi. Democra\u021bia? O ucide cenzura. G\u00e2ndirea? E sub o mai mare&nbsp;...", "url": "https://www.dw.com/ro/identitatea-de-gen-%C8%99i-interdic%C8%9Bia-de-a-g%C3%A2ndi/a-53847598", "source": "Deutsche Welle"}, {"title": "Identitatea de gen \u015fi interdic\u0163ia de a g\u00e2ndi", "snippet": "Cine c\u00e2\u015ftig\u0103 din globalizarea cenzurii corecte politic? Cenzorii? Se vor vedea \u015fi ei cenzura\u0163i. Democra\u0163ia? O ucide cenzura. Iar g\u00e2ndirea e sub o mai mare&nbsp;...", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/identitatea-gen-interdictia-gandi-1_5eea487e5163ec4271f88bc2/index.html", "source": "Adev\u0103rul"}]}, {"id": 7, "title": "Premier League", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 17:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR902rVLqxAJBA85qXFGa_iMpnkGSR8w_aKk6mIU4vrWj67ECWHp0qRMwMSIJZ5U_SzOIMx9_tV", "pic_source": "Gazeta Sporturilor", "news": [{"title": "FOTO Moment INEXPLICABIL \u00een primul meci de la reluarea Premier ...", "snippet": "Aston Villa \u0219i Sheffield United deschid etapa cu num\u0103rul 38 din Premier League. Prima repriz\u0103 a oferit o faz\u0103 inexplicabil\u0103. \u00cen minutul 42, portarul \u00d8rjan Nyland&nbsp;...", "url": "https://www.gsp.ro/international/campionate/moment-inexplicabil-in-primul-meci-de-la-reluarea-premier-league-601946.html", "source": "Gazeta Sporturilor"}, {"title": "Prima explicatie OFICIALA pentru momentul inexplicabil de la Villa ...", "snippet": "UPDATE 23:10 Hawk Eye innovations, compania care opereaza sistemul care a dat gres la meciul Villa - Sheffield United, a oferit primul comentariu printr-un&nbsp;...", "url": "https://www.sport.ro/anglia/faza-socanta-la-primul-meci-dupa-reluarea-premier-league-mingea-a-intrat-clar-in-poarta-dar-tehnologia.html", "source": "Sport.ro"}]}, {"id": 8, "title": "Bundesliga", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 02:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTKJC7FTt3ZVhcsW5lIiRS8VZEERzzfMfeyNgtFMBkYIElfamUVR26JbA79AOn8WgIZz0IEaH5A", "pic_source": "DigiSport", "news": [{"title": "Mainz a reu\u0219it surpriza etapei \u00een Bundesliga! Dusseldorf, revenire ...", "snippet": "Ultimele meciuri ale rundei a 32-a din Bundesliga se disput\u0103 miercuri, de la ora 21:30. Borussia Dortmund - Mainz va putea fi urm\u0103rit pe Digi Sport 2, iar Leipzig&nbsp;...", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/bundesliga/mainz-a-reusit-surpriza-etapei-in-bundesliga-dusseldorf-revenire-de-la-0-2-cu-leipzig-856910", "source": "DigiSport"}, {"title": "LIVE VIDEO Lupta pentru locurile de cupe europene continu\u0103 \u00een ...", "snippet": "Ultimele meciuri ale rundei a 32-a din Bundesliga se disput\u0103 miercuri, de la ora 21:30. Borussia Dortmund - Mainz va putea fi urm\u0103rit pe Digi Sport 2, iar Leipzig&nbsp;...", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/bundesliga/live-video-lupta-pentru-locurile-de-cupe-europene-continua-in-bundesliga-etapa-32-se-incheie-in-direct-la-digi-sport-856910", "source": "DigiSport"}]}, {"id": 9, "title": "Catedrala mantuirii Neamului", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 16:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ58FrCeu3RwJHNPoFXzH8pDjlpCzZf3gZ22w28dt3MUc-OtocXolCdT1qZPoz44alX8SmlRXN0", "pic_source": "stirileprotv.ro", "news": [{"title": "Cum a reac\u021bionat Google la amenda din Rom\u00e2nia \u00een scandalul cu ...", "snippet": "Consiliul Na\u0163ional pentru Combaterea Discrimin\u0103rii (CNCD) a decis amendarea companiei Google Rom\u00e2nia cu 10.000 de lei, dup\u0103 ce, \u00een mai, tag-ul de pe&nbsp;...", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/google-romania-amendata-de-cncd-intr-un-scandal-ce-are-catedrala-mantuirii-neamului-in-prim-plan.html", "source": "stirileprotv.ro"}, {"title": "Google Rom\u00e2nia, dup\u0103 amenda pentru \u201eCatedrala Prostirii ...", "snippet": "Google Rom\u00e2nia spune c\u0103 a eliminat prompt de pe Google Maps eroarea inser\u0103rii denumirii Catedralei M\u00e2ntuirii Neamului sub titulatura de \u201eCatedrala Prostirii&nbsp;...", "url": "https://romania.europalibera.org/a/google-rom%C3%A2nia-dup%C4%83-amenda-pentru-catedrala-prostirii-neamului-eroarea-eliminat%C4%83-prompt/30676270.html", "source": "Radio Europa Liber\u0103 Rom\u00e2nia"}]}, {"id": 10, "title": "FC Barcelona", "rank": "2,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 02:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSl9rKT3eq0xS7_0DmSdgwhIIRScBM7zMc6kr_MC39eGs88jF5Ud1FTA_cODcOX9h1Yb44BcSNpqQ", "pic_source": "cotidianul.md", "news": [{"title": "\u201eLeo al nostru\u201d. Povestea pu\u0219tiului din Republica Moldova care va ...", "snippet": "Are peste 100 de mii de abona\u021bi pe youtube, este de 4 ani \u00een Spania \u0219i la v\u00e2rsta de 13 ani merge s\u0103 semneze contract cu Academia FC Barcelona. Este vorba&nbsp;...", "url": "https://cotidianul.md/2020/06/17/leo-al-nostru-povestea-pustiului-din-republica-moldova-care-va-semna-cu-fc-barcelona/", "source": "cotidianul.md"}, {"title": "FOTO // Leo, moldoveanul care va juca la FC Barcelona. Clubul ...", "snippet": "Leo Saca, \u00een v\u00e2rst\u0103 de 13 ani, are \u0219anse mari s\u0103-i calce pe urme lui Leo Messi. Acesta este de patru ani \u00een Spania, unde a reu\u0219it s\u0103 devin\u0103 campion \u00een a doua&nbsp;...", "url": "https://www.ziarulnational.md/foto-leo-moldoveanul-care-va-juca-la-fc-barcelona-clubul-catalan-i-a-pus-pe-masa-un-contract-pentru-trei-ani-coechipierii-ii-zic-masina/", "source": "Ziarul Na\u021bionl (Comunicat de Pres\u0103)"}]}, {"id": 11, "title": "Horoscop 18 iunie 2020", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 22:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQV7CO3-NTqmHO18tpmKshoe-8kP5GCw0BOWDxVcCnRn0d_CSXSJfAT2E93TNHiAdn_ianf4muq", "pic_source": "Playtech.ro", "news": [{"title": "Horoscop pentru joi, 18 iunie 2020. Zodia care va fi luat\u0103 prin ...", "snippet": "Horoscop 18 iunie 2020. O zi a surprizelor. Apar lucruri pe care le a\u0219tept\u0103m de mult\u0103 vreme \u0219i avem ocazia s\u0103 mai schimb\u0103m c\u00e2te ceva \u00een bine \u00een via\u021ba&nbsp;...", "url": "https://playtech.ro/stiri/horoscop-pentru-joi-18-iunie-2020-zodia-care-va-fi-luata-prin-surprindere-dupa-multe-dezamagiri-143163", "source": "Playtech.ro"}, {"title": "Horoscop 18 iunie 2020. Zodia care afl\u0103 ce \u00eenseamn\u0103 iubirea ...", "snippet": "Horoscop 18 iunie 2020. Afl\u0103 ce \u0163i-au rezervat astrele pentru ziua de joi, 18 iunie 2020! O zodie afl\u0103 ce \u00eenseamn\u0103 iubirea adev\u0103rat\u0103.", "url": "https://www.stirilekanald.ro/horoscop-18-iunie-2020-zodia-care-afla-ce-inseamna-iubirea-adevarata-20088212", "source": "Stirile Kanal D"}]}, {"id": 12, "title": "LISTA tarilor carantina", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 08:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS7Dzv1VhVmH2E8fi4CWvKRKC5LqJgaFWr-4VS4z4vs5mi0hVjDsixi6Z087bAT4OwMFJIta-pL", "pic_source": "Digi24", "news": [{"title": "Decizia Guvernului: Parlamentarii nu sunt obliga\u021bi s\u0103 stea \u00een izolare ...", "snippet": "Parlamentarii rom\u00e2ni nu vor fi obliga\u021bi s\u0103 stea \u00een carantin\u0103 sau izolare dac\u0103 se \u00eentorc \u00een Rom\u00e2nia dintr-o \u021bar\u0103 aflat\u0103 \u00een zona galben\u0103 de risc de infectare cu noul&nbsp;...", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/decizia-guvernului-parlamentarii-nu-sunt-obligati-sa-stea-in-izolare-daca-se-intorc-din-calatorii-in-tarile-din-zona-galbena-1324148", "source": "Digi24"}, {"title": "Parlamentarii nu sunt obliga\u021bi s\u0103 stea \u00een izolare dac\u0103 se \u00eentorc din ...", "snippet": "Parlamentarii rom\u00e2ni nu vor fi obliga\u021bi s\u0103 stea \u00een carantin\u0103 sau izolare dac\u0103 se \u00eentorc \u00een Rom\u00e2nia dintr-o \u021bar\u0103 aflat\u0103 \u00een zona galben\u0103 de risc de infectare cu noul&nbsp;...", "url": "https://revista22.ro/actualitate-interna/parlamentarii-nu-sunt-obligati-sa-stea-in-izolare-daca-se-intorc-din-tari-aflate-in-zona-galbena", "source": "Revista 22 (Comunicat de Pres\u0103)"}]}, {"id": 13, "title": "India", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 10:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTZzjH3bZ43h7Aq0Wl0IFp8HUBXDsOxn8rcRf6IrWrLMa3QKI-8ZdeoJlOXSPvHtTtq2PXR4FnG", "pic_source": "Digi24", "news": [{"title": "China \u0219i India, pe picior de r\u0103zboi. 20 de solda\u021bi indieni au murit ...", "snippet": "Cel pu\u021bin 20 de solda\u021bi indieni au fost uci\u0219i \u00eentr-o confruntare cu for\u021bele chineze \u00een Ladakh \u00een regiunea Kashmir, o zon\u0103 \u00een jurul c\u0103reia exist\u0103 o veche disput\u0103&nbsp;...", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/china-si-india-pe-picior-de-razboi-20-de-soldati-indieni-au-murit-dupa-o-lupta-cu-armata-chineza-1324104", "source": "Digi24"}, {"title": "Ce arme s-au folosit \u00een lupta dintre China \u0219i India. 20 de solda\u021bi \u0219i ...", "snippet": "Potrivit ultimelor rapoarte, niciun foc de arm\u0103 nu a fost tras \u00een conflictul care a avut loc \u00eentre for\u021bele indiene \u0219i chineze, de luni noaptea, de-a lungul.", "url": "https://evz.ro/ce-arme-s-au-folosit-in-lupta-dintre-china-si-india-20-de-soldati-si-au-pierdut-viata.html", "source": "EVENIMENTUL ZILEI"}]}, {"id": 14, "title": "Eurosport", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 23:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQgeMbevQgbQkW7p4XuXXKJhTefKme7W_FyeWrfBWTQyDvnfu5f52yuvARGiIj5RNsO8Np_Titb", "pic_source": "iDevice.ro", "news": [{"title": "Vodafone Romania: Vestea GROZAVA Asteptata de Multi Clienti", "snippet": "Vodafone Romania are o veste grozava asteptata de catre foarte multi clienti din Romania, iata ce se intampla chiar de astazi pentru toata lumea.", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/17/vodafone-romania-premier-421743/", "source": "iDevice.ro"}]}, {"id": 15, "title": "Dexametazon\u0103", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 11:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRQWKMBSmy1VkhavlnvOmfGDrl5kDGJtUB3Yac7xyEAOmQ25Buq3AX1eJ2cqWJP5GI03wzukxsb", "pic_source": "Digi24", "news": [{"title": "Dexametazon\u0103: OMS \u00ee\u0219i va actualiza recomand\u0103rile de tratament ...", "snippet": "Cercet\u0103torii din Marea Britanie au anun\u021bat mar\u021bi rezultatele unui studiu care demonstreaz\u0103 c\u0103 dexametazona, un medicament ieftin, folosit \u00eenc\u0103 din anii &#39;60&nbsp;...", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/dexametazona-oms-isi-va-actualiza-recomandarile-de-tratament-anti-covid-unii-medici-sunt-insa-precauti-in-folosirea-medicamentului-1324670", "source": "Digi24"}, {"title": "Dexametazona, und\u0103 verde de la OMS. E primul tratament care ...", "snippet": "Ve\u0219ti bune! Exist\u0103 un tratament salvator \u00een caz de \u00eemboln\u0103vire cu Covid-19. Organiza\u021bia Mondial\u0103 a S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii recunoa\u0219te medicamentul numit Dexametazon\u0103&nbsp;...", "url": "https://www.click.ro/news/lume/dexametazona-unda-verde-de-la-oms-e-primul-tratament-care-reduce-mortalitatea-pacientilor", "source": "Click!"}]}, {"id": 16, "title": "17 iunie", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 15:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSVB5X7IH4yM64f-cIy3LF8vgF5Z7W5561CGkHtbA7NzEyZ7vcZAzaF0Jj1nG0TvC4FXzv1wAXIhw", "pic_source": "tv8.md", "news": [{"title": "/LIVE VIDEO/ Urm\u0103re\u0219te \u0219edin\u021ba Guvernului din 17 iunie ...", "snippet": "Miercuri, 17 iunie, are loc o nou\u0103 \u0219edin\u021b\u0103 de Guvern prezidat\u0103 de premierul Ion Chicu. Cabinetul de mini\u0219tri urmeaz\u0103 s\u0103 examineze 28 subiecte incluse pe&nbsp;...", "url": "https://tv8.md/2020/06/17/live-video-urmareste-sedinta-guvernului-din-17-iunie-subiectele-incluse-pe-ordinea-de-zi/", "source": "tv8.md"}, {"title": "Analiz\u0103: Evolu\u021bia cazurilor de coronavirus \u00een Rom\u00e2nia. Cele mai ...", "snippet": "Centrul Na\u0163ional de Supraveghere \u015fi Control al Bolilor Transmisibile (CNSCBT) a publicat, la 17 iunie 2020, Raportul s\u0103pt\u0103m\u00e2nal de supraveghere COVID-19&nbsp;...", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/sanatate/analiza-evolutia-cazurilor-de-coronavirus-in-romania-cele-mai-afectate-categorii.html", "source": "stirileprotv.ro"}]}, {"id": 17, "title": "Impozitarea pensiilor militare", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 21:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSB5o1-zUC1ucy8pc6u9q4NzfnAKaUEUzUc1JO-kntml1_AfJeoYtWWtHxK5t8t7eiPx-V4WCfX", "pic_source": "Mediafax", "news": [{"title": "Fostul judec\u0103tor militar Constantin Udrea: \u201eImpozitarea pensiilor ...", "snippet": "Fostul judec\u0103tor militar Constantin Udrea spune c\u0103 impozitarea pensiilor de serviciu este o mi\u015fcare sortit\u0103 e\u015fecului deoarece va fi atacat\u0103 la Curtea&nbsp;...", "url": "https://www.mediafax.ro/social/fostul-judecator-militar-constantin-udrea-impozitarea-pensiilor-este-sortita-esecului-19300133", "source": "Mediafax"}, {"title": "Un fost judec\u0103tor militar ARUNC\u0102 \u00een aer impozitarea pensiilor ...", "snippet": "Un fost judec\u0103tor militar anun\u021b\u0103 c\u0103 impozitarea pensiilor speciale nu se va pune \u00een practic\u0103 pentru c\u0103 legea nu este constitu\u021bional\u0103. Impozitarea...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/un-fost-judecator-militar-arunca-in-aer-impozitarea-pensiilor-speciale-e-sortita-e-ecului_1475996.html", "source": "stiripesurse.ro (Comunicat de Pres\u0103)"}]}, {"id": 18, "title": "Beijing", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 16:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ6hx0WTD7oAptPAuA5C6PptDWPWcblN1I01hTgGlke2zSH0ncSYwFNCpxIkpEs-anUc2tNopOI", "pic_source": "stirileprotv.ro", "news": [{"title": "Somonul norvegian nu se afl\u0103 la originea focarului de coronavirus ...", "snippet": "Norvegia a afirmat miercuri c\u0103 somonul s\u0103u nu este la originea cre\u015fterii num\u0103rului infect\u0103rilor cu noul coronavirus observat\u0103 \u00een ultimele zile \u00een capitala Chinei,&nbsp;...", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/somonul-norvegian-nu-se-afla-la-originea-focarului-de-coronavirus-din-beijing-anuntul-autoritatilor.html", "source": "stirileprotv.ro"}]}, {"id": 19, "title": "Pensii militare", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 20:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR_8pp54EddEVs2B1ofA4WUPI1Xkn8BuR5tEGQAxFP-Z5DUNG5g9KbHdyjVuiS-KGnm_B8WwTgI", "pic_source": "Antena 3", "news": [{"title": "Pensiile militare, incluse \u00een legea impozit\u0103rii pensiilor speciale: &#39;Este ...", "snippet": "Radu Tudor a prezentat, \u00een exclusivitate, miercuri, la Punctul de \u00eent\u00e2lnire, documentul zilei, cel care creeaz\u0103 premisele t\u0103ierii pensiilor \u00een Rom\u00e2nia: proiectul de&nbsp;...", "url": "https://www.antena3.ro/actualitate/pensii-militare-incluse-lege-impozitare-pensii-speciale-abuz-575063.html", "source": "Antena 3"}, {"title": "T\u0103iere pensii speciale. Ce s-a votat ast\u0103zi. Radu Tudor: Con\u021bine un ...", "snippet": "Jurnalistul Radu Tudor a prezentat documentul care s-a votat, ast\u0103zi, \u00een Parlamentul Rom\u00e2niei, \u00een ceea ce prive\u0219te t\u0103ierea pensiilor speciale.", "url": "https://www.dcnews.ro/taiere-pensii-speciale-ce-s-a-votat-astazi-radu-tudor-contine-un-abuz-document_754543.html", "source": "DCNews (Comunicat de Pres\u0103)"}]}, {"id": 20, "title": "Diana Roman", "rank": "1,000+", "description": "", "link": "", "pubdate": "2020-06-17 10:00:00", "date": "06/17", "pic": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTZsf0apxwYznjgFRdhu6u6setonHdxS3H7ANNHg866gFSnO8UM7h8Z18GvYi9CI3ZEDxttGL5S", "pic_source": "Click!", "news": [{"title": "Diana Roman, din serialul \u201dVideochat\u201d, de la Pro TV: \u201dDup\u0103 episodul ...", "snippet": "Diana Roman (29 de ani), Andi Vasluianu (45 de ani) \u015fi Marius Florea Vizante (47 de ani) joac\u0103 \u00een noul serial, \u201dVideochat\u201d, difuzat de PRO TV, \u015fi a c\u0103rui&nbsp;...", "url": "https://www.click.ro/vedete/romanesti/diana-roman-face-videochat-la-pro-tv", "source": "Click!"}, {"title": "PRO TV e gata s\u0103 dea lovitura cu un nou serial! Diana Roman, Andi ...", "snippet": "PRO TV d\u0103 startul unei comedii de oameni mari: Videochat! Serialul aduce o poveste urban\u0103, \u00eenceput\u0103 \u00een pandemie \u0219i continuat\u0103 \u00een perioada de relaxare, cu&nbsp;...", "url": "https://www.capital.ro/pro-tv-e-gata-sa-dea-lovitura-cu-un-nou-serial-diana-roman-andi-vasluianu-si-marius-florea-vizante-sunt-starurile-din-videochat.html", "source": "CAPITAL"}]}]